<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">دليل المستخدم</string>
    <string name="searchresult">نتيجة البحث</string>
    <string name="searchLabel">بحث</string>
    <string name="searchHint">يرجى الإدخال</string>
    <string name="searchnoresult">لم يتم العثور على نتائج</string>
    <string name="nolenovowizard">تعذر العثور على \"إرشادات المستخدمين الجدد\" في النظام</string>
    <string name="lessons">التشغيل السريع</string>
    <string name="functionkeyscontent">مفاتيح الوظائف</string>
    <string name="mainscreen">الشاشة الرئيسية</string>
    <string name="notificationbar">ملاحظة</string>
    <string name="call">مكالمة</string>
    <string name="callringtone">نغمة الرنين</string>
    <string name="contactsmanage">إدارة جهات الاتصال.</string>
    <string name="message">الرسالة</string>
    <string name="applist">قائمة التطبيقات</string>
    <string name="network">خدمة الشبكة</string>
    <string name="dualsim">بطاقة SIM مزدوجة</string>
    <string name="setting">إعدادات النظام</string>
    <string name="connect">التوصيل بالكمبيوتر</string>
    <string name="backupandrestore">نسخ احتياطي/استعادة</string>
    <string name="hotspot">نقطة الاتصال الشخصية</string>
    <string name="batterysaving">إدارة الطاقة</string>
    <string name="otg">وظيفة OTG</string>
    <string name="character">وظائف الأحرف</string>
    <string name="applist_edit">1. تنظيم التطبيقات.</string>
    <string name="applist_edit_description">أدخل قائمة التطبيقات من خلال لمس أيقونة مشغّل التطبيق، ثم المس مع الاستمرار أي تطبيق للدخول إلى صفحة التحرير.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. إلغاء تثبيت التطبيقات سريعًا.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">من اجل إلغاء تثبيت احد تطبيقات سريعا، فاضغظ لفترة طويلةعلى التطبيق إلى ان يضهر اعلامة عليه ومن ثم اللمس العلامة من اجل إلغاء التثبيت(x)</string>
    <string name="applist_move">2. تحريك موقع التطبيقات</string>
    <string name="applist_move_description">اضغط لفترة طويلة على رمز أحد التطبيقات واسحبه إلى أي مكان متاح على الشاشة.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. محتويات النسخ الاحتياطي</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">يحتفظ \"SYNCit\" بنسخة احتياطية من \"اتصالات\" و\"SMS\" و\"سجلات المكالمات\" في وحدة التخزين. بالطبع يجب على المستخدم الحصول على Lenovo ID أولاً.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. إجراءات النسخ الاحتياطي</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">اضغط على الرمز \"SYNCit\" في قائمة التطبيقات واختر \"جهات الاتصال\" و\"SMS\" و\"سجل المكالمات\" لعمل نسخة احتياطية.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. استعادة الإجراءات</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">اضغط على الرمز \"SYNCit\" في قائمة التطبيقات واختر \"جهات الاتصال\" و\"SMS\" و\"سجل المكالمات\" للاستعادة.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. عناصر الواجهة</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">انقر والمس مع الاستمرار في أي مكان فارغ في الشاشة الرئيسية حتى تظهر لك قائمة أسفل الشاشة، بعدها يمكنك اختيار عناصر الواجهة لإضافتها.ومن ثمّ حدد \"توفير الطاقة\" لإضافته إلى سطح المكتب.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. التبديل المجدول</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">وظيفة التبديل الموقوت المتوفرة على الصفحة الرئيسية. على سبيل المثال، يمكن تبديل الفترة الزمنية من 23:00 إلى 6:00 إلى وضع الطوارئ.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. التبديل إلى أوضاع توفير الطاقة</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">تتوفر ثلاثة أوضاع في الصفحة الرئيسية: عادي وتوفير استهلاك البطارية والطوارئ.يمكن للمستخدمين الضغط لتحديد واحد من الوضعَين الأولَين والدخول إلى واجهة الإعدادات لتكوين الإعدادات المفصلة.(من خلال النقر فوق زر القائمة على الجهة العليا اليسرى أو تمرير الشاشة إلى اليمين، يمكنك الدخول إلى واجهة الإعدادات).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. الخدمات العامة</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">يحتوي شريط \"الأدوات\" في واجهة الإعدادات على الأدوات البرمجية مثل تصنيف استهلاك الطاقة وتجميد التطبيقات وgoogle.</string>
    <string name="call_mode">1. كيفية إجراء مكالمة</string>
    <string name="call_mode_description">لإجراء مكالمة صادرة، لا عليك سوى الذهاب إلى طالب الهاتف وإدخال الرقم ولمس أيقونة الاتصال. ويمكن أيضًا إجراء مكالمات عن طريق الذهاب إلى قائمة جهات الاتصال أو سجل المكالمات أو صفحة الرسائل.</string>
    <string name="call_volume">2. ضبط مستوى صوت المكالمات</string>
    <string name="call_volume_description">اضغط على الأزرار الجانبية ( مفتاح زيادة مستوى الصوت وخفضه) لضبط مستوى الصوت أثناء إجراء المكالمات.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. مفتاح التنقل للرد على البلوتوث</string>
    <string name="call_bluetooth_description">اذا كانت سماعة البلوتوث متصل با الفعل وتم عرض أيقونة مدخل البلوتوث في موقع بدون استخدام الايدي، فيمكنك لمسها لإظهار خيارات القائمة ذات الصلة.</string>
    <string name="call_record">4. تسجيل مكالمة</string>
    <string name="call_record_description">المس أيقونة \"التسجيل\" في أسفل الشاشة لبدء تسجيل المكالمات والمس مرة أخرى للإيقاف.</string>
    <string name="call_speedcall">5. إنشاء صورة للطلب السريع</string>
    <string name="call_speedcall_description">المس صورة جهة الاتصال للوصول بسرعة إلى الطلب واختصارات الرسائل.</string>
    <string name="call_mapping">6. البحث السريع في اسم جهة الاتصال</string>
    <string name="call_mapping_description">يمكن من خلال لوحة الاتصال، البحث السريع في أرقام الهاتف، بالإضافة إلى البحث بالحرف الأول أو بالاسم الكامل للمستلم.</string>
    <string name="call_ip">7. طلب IP</string>
    <string name="call_ip_description">يمكنك إعداد طلب IP من قائمة إعدادات المكالمات (من خلال الضغط على \"مفتاح القائمة\" في لوحة الاتصال). لعمل \"اتصال IP\"، أدخل رقم الهاتف المراد، ومن ثمّ اضغط على \"مفتاح القائمة\" ثم حدد \"اتصال IP\".</string>
    <string name="call_endcall">8. الضغط على مفتاح الطاقة لإنهاء المكالمة</string>
    <string name="call_endcall_description">بمجرد تفعيل هذه الخاصية، سيعمل زر \"الطاقة\" كمفتاح لإنهاء المكالمة أثناء إجراء المكالمات. كما يمكن تنشيطها والوصول إليها من خلال الضغط على\"مفتاح القائمة\" ثم \"الإعدادات\" في لوحة الاتصال.</string>
    <string name="call_sensor">9. مستشعر القرب</string>
    <string name="call_sensor_description">بمجرد تفعيل هذه الخاصية، سيتم إغلاق الشاشة تلقائيًا وذلك عند رفع الهاتف بالقرب من الأذن أثناء إجراء المكالمات لتجنب اللمس غير المرغوب. كما يمكن تنشيطها والوصول إليها من خلال الضغط على\"مفتاح القائمة\" ثم \"الإعدادات\" في لوحة الاتصال.</string>
    <string name="call_smartsound">10. وظيفة الصوت الذكي</string>
    <string name="call_smartsound_description">الصوت الذكي: تعمل هذه الخاصية على تقليل التشويش المحيط وتحسين جودة الصوت أثناء إجراء المكالمات. يمكنك إعداد هذه الوظيفة عند إجراء المكالمات والرد عليها، كما يمكن تنشيطها والوصول إليها من خلال الضغط على\"مفتاح القائمة\" ثم \"الإعدادات\" في لوحة الاتصال.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. تحديد نغمة الرنين</string>
    <string name="callringtone_choose_description">يمكنك تحديد او اختيار نغمات الرنين المفضلة من خلال الوصول إلى \"الأوضاع الصوتية\" أسفل \"إعدادات النظام\". كما يمكنك أيضًا البحث في نغمات الرنين من مكتبة الوسائط في الهاتف.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. ضبط مستوى صوت المكالمات</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">ثمة طريقتين لضبط مستوى الصوت عند إجراء مكالمة: أولاً، اضبط إعدادات الصوت من خلال الدخول إلى \"إعدادات النظام\" ثم ا\"لأوضاع الصوتية\" ومن ثم تحديد الوضع الحالي والنقر فوق \"الصوت\". ثانيًا، من خلال الشاشة الخاملة، اضغط على مفتاح الصوت العلوي أو السفلي الموجود بجانب الهاتف لزيادة مستوى الصوت وخفضه على التوالي.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. كتم الصوت فورًا حال استلام مكالمة</string>
    <string name="callringtone_mute_description">عندما تكون هناك مكالمة واردة،اضغط إما على مفاتيح الصوت الموجودة في الجانب الأيمن من الهاتف أو مفتاح الطاقة لكتم نغمة الرنين.</string>
    <string name="connect_device">1. استخدام الهاتف كوحدة تخزين</string>
    <string name="connect_device_description">قم بتوصيل الهاتف بالكمبيوتر عبر كابل USB. بمجرد التوصيل بالكمبيوتر، سيتم عرض قائمة منبثقة على شاشة الهاتف. يمكن استخدام الهاتف كجهاز وسائط (MTP) وكاميرا (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. وسائط التخزين اثنين</string>
    <string name="connect_mode_description">(1 التخزين عبر MTP: يتيح هذا الوضع إدارة الملفات من الهاتف إلى الكمبيوتر في آن واحد وتعتبر هذه من وظائف أجهزة التوصيل والتشغيل. كما أنك في حاجة إلى تثبيت Windows Mediaplayer 11 أو الإصدار الأحدث وذلك لـ Windows XP والأنظمة السابقة. 2) PTP: يتيح هذا الوضع نقل الصور إلى الكمبيوتر دون الحاجة إلى دعم MTP. ويتطلب Windows XP والأنظمة السابقة برامج تشغيل إضافية. كما أنك في حاجة إلى تثبيت Windows Mediaplayer 11 أو الإصدار الأحدث وذلك لـ Windows XP والأنظمة السابقة.</string>
    <string name="connect_pc">3. استخدام الهاتف لتصحيح أخطاء USB</string>
    <string name="connect_pc_description">عندما يكون هاتفك متصلاً بالكمبيوتر بواسطة كبل البيانات، سيتم عرض واجهة \"اتصال الكمبيوتر - USB\" تلقائيًا. يمكنك أيضًا عرض هذه الواجهة من خلال تحديد \"اتصال الكمبيوتر - USB\" في شريط سحب الإعلامات لأسفل. حدد \"تصحيح أخطاء USB\". فور الاتصال، يمكنك نسخ البيانات إلى الكمبيوتر والهاتف وتثبيت التطبيقات على هاتفك من خلال الكمبيوتر من دون تلقي إعلامات منبثقة.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. إضافة جهات اتصال</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">المس زر (+) في قائمة جهات الاتصال لإضافة جهة اتصال.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. حذف جهات الاتصال</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">المس مع الاستمرار أي اسم من قائمة جهات الاتصال حتى تظهر قائمة فرعية، ثم حدد \"حذف جهة اتصال\" لحذفها. يمكنك أيضًا حذف جهات اتصال متعددة عبر تحديد خيار \"حذف جهات اتصال متعددة\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. البحث في جهات الاتصال</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1)يمكنك البحث جهات الاتصال عن طريق كتابة الحرف الأول من اسم جهة الاتصال عن طريق أو التمرير الصفحة من حرف A إلى Z والذي يقع في الجانب الأيسر من قائمة الاتصال 2)يمكن أيضًا استخدام نافذة البحث في قائمة جهات الاتصال بلمس أيقونة البحث، ويمكن كتابة الحرف الأول أو الاسم بالكامل من جهات الاتصال أو البحث عن الرقم.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. نسخ جهات اتصال</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">المس مع الاستمرار اسم من قائمة جهات الاتصال حتى تظهر قائمة فرعية، ثم حدد \"نسخ جهة اتصال\" من بطاقة SIM إلى الهاتف والعكس. يمكنك أيضًا استخدام \"استيراد/تصدير\" لنسخ جهات الاتصال بالكامل.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. مشاركة جهات الاتصال</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">المس مع الاستمرار رقم جهة الاتصال المراد للمشاركة في قائمة جهات الاتصال حتى تظهر القائمة الفرعية ومن ثم حدد \"مشاركة جهات الاتصال\". ويمكن أن تختار جهات الاتصال من خلال SMS ورسائل الوسائط المتعددة وتقنية البلوتوت والبريد الإلكتروني وغير ذلك.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. تهيئة بطاقة SIM مزدوجة</string>
    <string name="dualsim_setting_description">يمكنك إدارة بطاقة SIM افتراضية لكل من \"الرسائل\" و\"المكالمات الصوتية\" أسفل \"إعدادات النظام\" -> \"إعدادات النظام\" -> \"شخصي\" -> \"إدارة بطاقة SIM\". لديك خيار لاختيار البطاقة SIM1 والبطاقة SIM2 لإلغاء إعدادات بطاقة SIM افتراضية.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. التبديل السريع بين بطاقة SIM الرئيسية والثانوية</string>
    <string name="dualsim_switch_description">يمكنك التبديل بسهولة بين بطاقة SIM الرئيسية والثانوية عند إجراء مكالمة أو كتابة رسالة أسفل واجهة مستخدم \"الاتصال\" أو \"الرسائل\" على التوالي من خلال سحب شريط الحالة لأسفل الشاشة.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. نظرة عامة على مفاتيح الوظائف</string>
    <string name="hotspot_definition">1. تحديد التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\"</string>
    <string name="hotspot_definition_description">يتيح لك التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\" مشاركة اتصال الهاتف 3G من خلال الإنترنت مع جهاز الكمبيوتر والأجهزة اللاسلكية الأخرى عبر تفعيل هذه الوظيفة. وهذا يعني أنه عند الذهاب لأي مكان مع توافر إشارة في هاتف Android، يمكنك تصفح الإنترنت متى تشاء. كما يرجى ملاحظة أن استخدام هذه الخاصية ليس مجاني، فقد تفرض رسوم على البيانات من مزود خدمة الإنترنت الخاص بك.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. إعداد التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\"</string>
    <string name="hotspot_setting_description">"يتيح التطبيق نقطة الاتصال الشخصية تحويل هاتف اندرويد إلى نقطة وصول.كما يمكن الاتصال بتطبيق نقطة الاتصال الشخصية عبر ثلاث طرق وهي.1) عبر اتصال الشبكات اللاسلكية: تحويل الهاتف إلى نقطة وصول  بلوتوث محمولة لربط الاجهزة اللاسلكية الأخرى، مع أمكانية  إعدادت كلمة مرور لمنع الأجهزة اللاسكلية الأخرى من الاتصال با لهاتف.2) عبر اتصال تقنية ال بلوتو ث تتيح هذه الطريقة مشاركة اتصال بيانات الجيل الثالث ويرجي التأكد من أن تقنية بلوتوث الهاتف قد تم تشغيلها واقترانها بالجهاز الاخر المفعل. بمجرد الاقتران ، يمكن تصحفح الانترنت باستخدام اتصال تقنية بلوتوث الهاتف 3) عبر اتصال USB: وصل الهاتف بالكمبيوتر عن طريق كبل USB. افتح التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\" واختر \"استخدام اتصال USB\". يرجى ملاحظة أنه لا يمكن تثبيت بطاقة SD الخاصة بالهاتف في الكمبيوتر عند استخدامها للربط"</string>
    <string name="hotspot_method">3. تعليمات استخدام التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\"</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) افتح التطبيق \"نقطة الاتصال الشخصية\" من قائمة التطبيقات. 2) اختر واحدًا من أوضاع الاتصال الثلاثة؛ 3) إقامة اتصال وفقًا للوضع المحدد في الأجهزة التي تتطلب الاتصال من خلال الهاتف. 4) بمجرد إقامة الاتصال، سيعمل الهاتف كنقطة وصول لاسلكي.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. تحريك عنصر</string>
    <string name="mainscreen_move_description">المس مع الاستمرار العنصر المراد تحريكه ثم اسحبه إلى الموقع الفارغ المراد.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. إزالة عنصر</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">المس مع الاستمرار العنصر المراد حذفه حتى تظهر أيقونة سلة المحذوفات أو \"إزالة X\" أعلى الشاشة الرئيسية، ثم قم بسحبه وإفلاته هناك لإزالته.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. إضافة عنصر</string>
    <string name="mainscreen_add_description">اضغط لفترة طويلة على مكان متاح بالشاشة الرئيسية والمس أحد الرموز في \"الأدوات\". يُضاف هذا العنصر إلى سطح المكتب.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. أيقونات شريط الحالة</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. استبدال الاختصارات في \"Clover leaf\"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">المس مع الاستمرار اختصار التطبيق المراد في \"clover leaf\" لاستبداله.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. إزالة عناصر الواجهة \"Clover\" أو \"Lotus\"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">لإزالة عنصر الواجهة \"Clover\" أو \"Lotus\"، لا عليك سوى اللمس مع الاستمرار للأيقونة الموجودة في مركز عنصر الواجهة وسحبه إلى \"إزالة X\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. إضافة عناصر الواجهة \"Clover\" أو\"Lotus\"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">المس مع الاستمرار مساحة خالية في الشاشة الرئيسية حتى تظهر لك قائمة أسفل الشاشة، ثم حدد Lotus لإضافته. يرجى ملاحظة وجوب وجود مساحة كافية على الشاشة الرئيسية.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. استبدل الموضوع والخلفية</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">اضغط على مفتاح القائمة في الركن السفلي الأيسر واختر \"الموضوع\" أو \"الخلفية\" لاستبداله.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. إضافة مجلد</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">المس مع الاستمرار الشاشة الرئيسية الفارغة حتى تظهر قائمة \"إضافة إلى الشاشة الرئيسية\"، ثم حدد \"المجلدات\". المس التطبيقات المراد وضعها في مجلد. ويرجى ملاحظة أن السعة القصوى لمجلد واحد تصل إلى 20 تطبيقًا فقط.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. عرض أشكال صور مصغرة للشاشة الرئيسية</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">لعرض أشكال صور مصغرة للشاشة الرئيسية، لا عليك سوى ضم إصبعيك في شاشة الهاتف.</string>
    <string name="message_send">1. إرسال رسالة</string>
    <string name="message_send_description">1) افتح \"جهات الاتصال\" في قائمة التطبيقات والمس جهة اتصال والمس رمز الرسائل القصيرة في الواجهة المنبثقة؛ 2) افتح \"جهات الاتصال\" في قائمة التطبيقات والمس صورة جهة الاتصال والمس رمز الرسائل القصيرة في الواجهة المنبثقة؛ 3) المس جهة اتصال في \"سجل المكالمات\" والمس رمز الرسائل القصيرة في الواجهة المنبثقة.</string>
    <string name="message_zoom">2. تكبير/تصغير نص الرسائل القصيرة</string>
    <string name="message_zoom_description">يمكن تكبير أو تصغير حجم الخط من خلال فتح إصبعيك للتكبير/أو ضمهما للتصغير.</string>
    <string name="message_delete">3. حذف الرسائل</string>
    <string name="message_delete_description">في قائمة الرسائل، اضغط لفترة طويلة على الرسالة المطلوب حذفها وحدد \"حذف\" من القائمة المنبثقة.</string>
    <string name="message_save">4. حفظ الرسالة إلى بطاقة SIM</string>
    <string name="message_save_description">لحفظ رسالة في بطاقة SIM، افتح الرسالة ثم اضغط ضغطة طويلة عليها مع الاستمرار ثم حدد \"حفظ الرسالة إلى بطاقة SIM\" وبعد ذلك اختر مكان حفظ الرسالة سواء في البطاقة SIM1 أو البطاقة SIM2.</string>
    <string name="network_data">1. استخدام خدمة البيانات</string>
    <string name="network_data_description">تنشيط خدمة البيانات وإلغاء تنشيطها: 1) اسحب لوحة الإعلامات لأسفل والمس رمز خدمة البيانات لتنشيط الخدمة وإلغاء تنشيطها؛ 2) المس \"اتصال البيانات\" في \"الإعدادات->إعدادات النظام->اللاسلكي والشبكات\" لتنشيط الخدمة وإلغاء تنشيطها.مع ملاحظة أن: يمكن أن يفرض مزود خدمة الإنترنت رسومًا مقابل خدمة البيانات بناءً على مقدار نسبة استخدام الشبكة الفعلي</string>
    <string name="network_wlan">2. استخدم الشبكة المحلية اللاسلكية</string>
    <string name="network_wlan_description">"1)تشغيل الشبكات اللاسلكية أيقاف تشغيله:قم بسحب شريط الإخطارات أو شريط الحالة لإسفل ثم المس أيقونة الشبكات اللاسلكية \" للتبديل بين وضع \" التشغيل\" وإيقاف التشغيل  فا للمس مع الاستمرار لأ يقونة الشبكات اللاسلكية سيقودك على الفور إلى إعداداتها، ومن هناك يمكن تفعيلها أو تعطيلها عبى التبديل بين وضع التشغيل وإيقاف التشغيل. ومن الممكن أيضاَ تفعيل لا سلكي أو تعطيلها من خلال الإعدادات-> إعدادات النظام -> لا سلكي وشبكات ->الشبكات اللاسلكية2) اتصال الهاتف عبر الشبكات المحلية اللاسكلية:من الممكن احتياج إجراء مسح اللمنطقة لمعرفة ما اذاكان هناك نقطة وصول للشبكات اللاسلكة. ولإحراء البحث، قم بتشغيل الشبكات اللاسلكة وهي بدورها ستبحث تلقائيا عن الشبكات المتاحة. والإحراء"</string>
    <string name="network_hotspot">3. استخدم التطبيق نقطة الاتصال الشخصية</string>
    <string name="network_hotspot_description">يتيح لك التطبيق نقطة الاتصال الشخصية مشاركة اتصال الهاتف 3G من خلال الإنترنت مع جهاز الكمبيوتر والأجهزة اللاسلكية الأخرى عبر تفعيل هذه الوظيفة. وهذا يعني أنه عند الذهاب لأي مكان مع توافر إشارة في هاتف Android، يمكنك تصفح الإنترنت متى تشاء. كما يرجى ملاحظة أن استخدام هذه الخاصية ليس مجاني، فقد تفرض رسوم على البيانات من مزود خدمة الإنترنت الخاص بك. ولاستخدام التطبيق نقطة الاتصال الشخصية في الهاتف، لا عليك سوى فتح قائمة \"التطبيقات\" ولمس التطبيق سالف الذكر والتأشير في المربع لتمكين الوظيفة، ثم اختيار الاتصال المفضل لديك عبر USB أو الشبكات المحلية اللاسلكية أو تقنية البلوتوت.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. فتح نافذة \"الإخطارات\"</string>
    <string name="notificationbar_open_description">اسحب الإخطار لأسفل أو شريط الحالة في أعلى الشاشة لفتح نافذة الإخطار.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. إغلاق نافذة \"الإخطارات\"</string>
    <string name="notificationbar_close_description">اسحب لوحة الإخطارات لأعلى من أسفل الشاشة لإغلاق نافذة الإخطارات، أو اضغط ببساطة على مفتاح العودة.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. مفتاح تبديل الاختصارات</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">عند فتح نافذة الإخطارات، يمكنك العثور على مفاتيح اختصارات مختلفة مثل السطوع والشبكات المحلية اللاسلكية وتقنية البلوتوت والأوضاع إلى آخره. فاللمس مع الاستمرار لأي أيقونة سيقودك على الفور إلى صفحة إعداد محددة.</string>
    <string name="setting_display">1. إعدادات العرض</string>
    <string name="setting_display_description">\"يمكنك إعداد سطوع والخلفية ووضع السكون وتدوير الشاشة وبعض الوظائف الأخرى (إن وجدت) من خلال \"إعدادات العرض\" أسفل \"إعدادات النظام\" -> \"إعدادات النظام\"-> \"العرض\".\"</string>
    <string name="setting_secure">2. إعدادت الحماية</string>
    <string name="setting_secure_description">"من اجل أغراض أمنية، يمكن إعداد كلمة مرور إلغاء القفل الخاصة بك مثل شاشة القفل و كلمات المرور وإدارة الجهاز من خلال صفحة الأمان أسفل إعدادات النطام->إعدادات النطام-> أمان  وذلك للأغراض الأمنية."</string>
    <string name="setting_resotre">3. إعدادات المصنع</string>
    <string name="setting_resotre_description">عند مواجهة مشكلة في الهاتف، حاول إعادة تعيين الهاتف إلى إعدادات المصنع. اذهب إلى \"الإعدادات\" -> إعدادات النظام\" ->\"النسخ الاحتياطي\" و\"إعادة التعيين\" -> \"إعادة تعيين بيانات المصنع\". يرجى ملاحظة أنه سيتم حذف كافة البيانات المحفوظة في الهاتف بما فيها الرسائل جهات الاتصال وسجلات المكالمات والتطبيقات وملفات الوسائط. ويوصى بضرورة إجراء نسخ احتياطي للملفات المهمة لتجنب فقد البيانات.</string>
    <string name="otg_charge">1. وظيفة USB OTG</string>
    <string name="otg_charge_description">يعد USB OTG من المواصفات التي تتيح للهاتف العمل كمضيف، وتمكين الأجهزة الطرفية الأخرى مثل محرك قرص فلاش USB أو الماوس أو لوحة المفاتيح للاتصال ببعضهم. ويمكن أيضًا شحن هاتف آخَر بمجرَّد توصيله بجهاز مزود بتقنية OTG من خلال استخدام كبل USB OTG مناسب. ويرجى ملاحظة أن الجهاز سوف يستهلك طاقة أكثر ويمكن نفاذ الشحن منه بسرعة عند اتصاله بهاتف آخر نظرًا لعمله كمصدرٍ للطاقة.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">بالإضافة إلى استخدام \"SYNCit\"، يمكنك أيضًا الانتقال إلى \"الإعدادات->إعدادات النظام\" واختيار \"نسخ احتياطي وإعادة تعيين\" لتخزين بيانات التطبيق والرسائل القصيرة جهات الاتصال والتقويم احتياطيًا أو استعادتها.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. أساليب أخرى للتخزين الاحتياطي والاستعادة</string>
    <string name="character_functions_description">يمكن للمستخدمين عرض ميزات النظام والإرشادات ذات الصلة من خلال الانتقال إلى <b>‏الإعدادات->مميزات</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">خصائص ميزة VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">مطلوب اتصال البيانات(يوصى بشبكة WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>مشاهدة الآن</u></string>
    <string name="network_unavalible">لا يتوفر اتصال بالشبكة، يرجى التحقق من الشبكة!</string>
    <string name="tips_title">مطالبة</string>
    <string name="tips_summary">سيفتح هذا الارتباط<b>يوصى بفتحه باستخدام شبكة WLAN</b>" باستخدام 3G/4G وسيفرض أعباءً إضافية.
هل تريد المتابعة؟"</string>
    <string name="btn_ok">موافق</string>
    <string name="btn_cancel">إلغاء</string>
    <string name="batterysaving_settings">يمكن للمستخدمين عرض ميزات النظام والإرشادات ذات الصلة من خلال الانتقال إلى <b>إعدادات النظام->إدارة الطاقة</b>.</string>
</resources>
