<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tutoriel de débutant</string>
    <string name="searchresult">résultats de la recherche</string>
    <string name="searchLabel">rechercher</string>
    <string name="searchHint">veuillez entrer</string>
    <string name="searchnoresult">aucun résultat</string>
    <string name="nolenovowizard">Tutoriel débutant introuvable dans la système</string>
    <string name="lessons">Démarrage rapide</string>
    <string name="functionkeyscontent">Touches de fonc</string>
    <string name="mainscreen">Ecran principal</string>
    <string name="notificationbar">Notification</string>
    <string name="call">Appeler</string>
    <string name="callringtone">Sonnerie</string>
    <string name="contactsmanage">Contact</string>
    <string name="message">Message</string>
    <string name="applist">Application</string>
    <string name="network">Service réseau</string>
    <string name="dualsim">Carte SIM double</string>
    <string name="setting">Paramètres</string>
    <string name="connect">Réseau</string>
    <string name="backupandrestore">Sauvegarde/Restauration</string>
    <string name="hotspot">Connexions</string>
    <string name="batterysaving">Alimentation</string>
    <string name="otg">Fonction OTG</string>
    <string name="character">Fonctions spéciale</string>
    <string name="applist_edit">1. Organiser vos apps.</string>
    <string name="applist_edit_description">"Ouvrez la liste des applications en appuyant sur l'icône de lancement d'App, restez appuyé sur une application pour accéder à la page d'édition."</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Désinstaller rapidement des apps.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">"Si vous souhaitez désinstaller une application, appuyez longuement dessus jusqu'à ce qu'une icône de poubelle apparaisse en haut de l'écran. Si un signe rouge apparaît sur cette icône, vous ne pouvez pas supprimer l'application. Dans le cas contraire, il vous suffit de faire glisser l'application sur l'icône pour la supprimer."</string>
    <string name="applist_move">"2. Déplacer l'emplacement de l'app"</string>
    <string name="applist_move_description">"Appuyez longuement sur l'icône d'une application, puis faites-la glisser vers un emplacement disponible sur votre écran."</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Sauvegarder le contenu</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">"\"SYNCit\" conserve une sauvegarde de \"Contacts\", \"SMS\" et \"Journal des appels\" sur votre périphérique de stockage. L'utilisateur doit bien évidemment disposer d'un Lenovo ID."</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Procédures de sauvegarde</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">"Appuyez sur l'icône \"SYNCit\" dans la liste des applications, puis sélectionnez \"Contact\", \"SMS\" et \"Journal des appels\" pour réaliser une sauvegarde."</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Procédure de restauration</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">"Appuyez sur l'icône \"SYNCit\" dans la liste des applications, puis sélectionnez \"Contact\", \"SMS\" et \"Journal des appels\" pour réaliser une restauration."</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widgets</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">"Appuyez et maintenez sur un emplacement vide sur votre écran d'accueil jusqu'à ce qu'un menu s'affiche en bas, cliquez sur \"Widgets\" et sélectionnez \"Alimentation\", l'icône de \"Alimentation\" sera ajouté sur le bureau."</string>
    <string name="batterysaving_screen">3 Commutateur temporisé</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">"Fonction de changement programmé disponible sur la page d'accueil. Par exemple, il est possible de faire basculer la plage horaire comprise entre 23h00 et 6h00 en mode d'urgence ou d'économie d'énergie."</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">"1. Changement de mode d'économie d'énergie"</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">"La page d'accueil propose trois modes : Normal, Économie d'énergie et Urgence.Les utilisateurs peuvent toucher l'écran pour sélectionner l'un des deux premiers modes et ouvrir l'interface de paramétrage pour configurer les paramètres.(vous pouvez y accéder en cliquant sur le bouton Menu dans le coin supérieur gauche ou en faisant glisser l'écran vers la droite)."</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Outils</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">"La barre \"Outils\" dans l'interface de réglage contient des utilitaires tels que Applications bloquées,Consommation électrique."</string>
    <string name="call_mode">1. Comment passer un appel</string>
    <string name="call_mode_description">"Pour passer un appel, allez simplement dans le composeur de votre téléphone puis composez le numéro et appuyez sur l'icône d'appel. Vous pouvez également faire des appels en allant dans votre liste de contacts, journal des appels ou la page de messagerie."</string>
    <string name="call_volume">"2. Réglage du volume d'appel"</string>
    <string name="call_volume_description">Appuyez sur les boutons latéraux (touches Volume haut et bas) pour ajuster le niveau du son pendant les appels.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Basculement appels kit main libre</string>
    <string name="call_bluetooth_description">"Si un casque Bluetooth est connecté et que l'icône d'entrée Bluetooth est affichée à l'emplacement mains libres, vous pouvez appuyez dessus pour afficher les options de menu correspondantes."</string>
    <string name="call_record">"4. Enregistrement d'appel"</string>
    <string name="call_record_description">"Appuyez sur l'icône Enregistrement en bas de l'écran pendant les appels pour commencer l'enregistrement, appuyez à nouveau pour arrêter."</string>
    <string name="call_speedcall">5. Photo de contact pour appel rapide</string>
    <string name="call_speedcall_description">"Appuyez sur la photo d'un contact pour accéder rapidement aux raccourcis de numérotation et de messagerie."</string>
    <string name="call_mapping">6. Recherche rapide de contact</string>
    <string name="call_mapping_description">Le pavé numérique permet de rechercher rapidement les numéros de téléphone ainsi que la première lettre ou le nom complet du contact du récepteur.</string>
    <string name="call_ip">7. Numérotation IP</string>
    <string name="call_ip_description">"Vous pouvez configurer la numérotation IP dans le menu Réglages d'appel (en appuyant sur la touche Menu du pavé de numérotation). Pour passer un appel IP, entrez le numéro de téléphone désiré et appuyez sur la touche Menu puis sélectionnez Appel IP."</string>
    <string name="call_endcall">"8. Terminer l'appel avec la touche Alimentation"</string>
    <string name="call_endcall_description">"Lorsque cette fonction est activée, le bouton d'allumage sera votre touche de fin d'appel pendant les appels. Cette fonction peut être activée et est accessible en appuyant sur la touche Menu puis Réglages sur le pavé de numérotation."</string>
    <string name="call_sensor">9. Capteur de proximité</string>
    <string name="call_sensor_description">"Lorsque cette fonction est activée, l'écran s'éteint automatiquement lorsque vous soulevez le téléphone près de votre oreille lors des appels afin d'éviter tout contact indésirable."</string>
    <string name="call_smartsound">10. Fonction SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound : Réduit intelligemment le bruit ambiant et améliore la qualité de la voix pendant les appels. Vous pouvez configurer cette fonction lorsque vous recevez ou faites des appels. Cette fonction peut être activée et est accessible en appuyant sur la touche Menu puis Réglages sur le pavé de numérotation.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Sélection de la sonnerie</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Vous pouvez sélectionner ou choisir vos sonneries préférées simplement en allant dans les profils audio dans Réglages du système. Vous pouvez également rechercher des sonneries à partir de la bibliothèque multimédia de votre téléphone.</string>
    <string name="callringtone_adjust">"2. Réglage du volume d'appel"</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">"Il y a deux méthodes pour régler le niveau du volume lors d'un appel. Premièrement, réglez les paramètres du volume en ouvrant Réglages du système, puis Profils audio, sélectionnez le profil actuel et pressez sur Volume. La deuxième méthode consiste à appuyez sur l'écran de veille, sur la touche de volume haut ou bas située sur le bord de votre téléphone pour respectivement augmenter ou baisser le volume."</string>
    <string name="callringtone_mute">"3. Couper immédiatement le son lors de la réception d'un appel"</string>
    <string name="callringtone_mute_description">"En cas d'appel entrant,appuyez sur les touches de volume situées sur le côté droit du téléphone ou sur la touche d'allumage pour couper le son de la sonnerie."</string>
    <string name="connect_device">1. Utiliser le téléphone comme appareil de stockage</string>
    <string name="connect_device_description">"Connectez votre téléphone à l'ordinateur via un câble USB. Une fois connecté à l'ordinateur, un menu contextuel s'affichera sur l'écran de votre téléphone. Le téléphone pourra être utilisé comme périphérique MTP (Media) ou caméra (PTP)."</string>
    <string name="connect_mode">2. Deux modes de stockage</string>
    <string name="connect_mode_description">"1) Stockage MTP : Ce mode vous permet de gérer les fichiers de votre téléphone et votre ordinateur en même temps. Il s'agit d'une fonction plug-and-play. Dans Windows XP et les versions antérieures, vous devez installer Windows Mediaplayer 11 ou une version ultérieure. 2) PTP : Ce mode vous permet de transférer des photos sur l'ordinateur sans support MTP. Des pilotes supplémentaires sont requis pour Windows XP et les systèmes antérieurs. Dans Windows XP et les versions antérieures, vous devez installer Windows Mediaplayer 11 ou une version ultérieure."</string>
    <string name="connect_pc">3. Utiliser le téléphone pour débogage USB</string>
    <string name="connect_pc_description">"Lorsque votre téléphone est connecté à un ordinateur via un câble de données, il affiche automatiquement l'interface \"Connexion USB à l'ordinateur\". Vous pouvez aussi afficher cette interface en sélectionnant \"Connexion USB à l'ordinateur\" dans la barre de notification déroulante. Sélectionnez \"Débogage USB\". Une fois connecté, vous pouvez copier des données sur votre ordinateur et téléphone, et installer des applications sur votre téléphone via l'ordinateur sans recevoir de notification."</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Ajouter des contacts</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Appuyez sur le bouton (+) dans la liste des contacts pour ajouter des contact(s).</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Supprimer des contacts</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">"Touchez et maintenez le nom du contact dans la liste des contacts jusqu'à ce qu'un menu contextuel apparaisse, puis sélectionnez \"Supprimer le contact\" pour effacer. Vous pouvez également supprimer plusieurs contacts en sélectionnant l'option \"Supprimer multiples contacts\"."</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Rechercher des contacts</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">"Vous pouvez également utiliser la fenêtre de recherche dans la liste des contacts en appuyant sur l'icône de recherche, vous pouvez entrer la première lettre ou le nom complet de vos contacts ou rechercher le numéro."</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Copier des contacts</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">"Appuyez et maintenez le nom du contact dans la liste des contacts jusqu'à ce qu'un menu contextuel apparaisse, puis sélectionnez \"Copier des contacts\" à partir de votre carte SIM vers le téléphone et vice versa."</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Partager contacts</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">"Appuyez longuement sur le numéro de téléphone que vous souhaitez partager dans la liste des contacts jusqu'à ce qu'un menu contextuel apparaisse, puis sélectionnez \"Partager contacts\". Vous pouvez choisir de partager vos contacts via SMS, MMS, Bluetooth, e-mail, etc"</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Configuration carte SIM double</string>
    <string name="dualsim_setting_description">"Vous pouvez gérer votre carte SIM par défaut pour les appels et la messagerie via Réglages du système -> Réglages du système -> PERSONNEL -> Gestion SIM. Vous avez la possibilité de choisir entre SIM1 et SIM2 ou annuler le réglage d'une carte SIM par défaut."</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Basculer rapidement entre la carte SIM principale et secondaire</string>
    <string name="dualsim_switch_description">"Vous pouvez facilement basculer entre la carte SIM primaire et secondaire lors d'un appel ou un message texte avec l'interface Appel ou Messagerie, respectivement, en glissant ou tirant simplement vers le bas la barre d'état sur ​​l'écran de votre téléphone."</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Aperçu des touches de fonction</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Définition de Connexions</string>
    <string name="hotspot_definition_description">"Connexions vous permet de partager la connexion Internet 3G de votre téléphone avec votre ordinateur et d'autres appareils sans fil en activant cette fonction. Cela signifie que où que vous alliez, et si vous disposez d'un signal sur votre téléphone Android, vous serez en mesure d'aller en ligne quand vous le voulez. Veuillez noter que l'utilisation de cette fonction n'est pas gratuite, des frais de données peuvent être appliqués par votre fournisseur de services réseau."</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Créer votre Connexions</string>
    <string name="hotspot_setting_description">"Connexions vous permet de transformer votre téléphone Android en un connexions mobile. Vous pouvez vous connecter à un Connexions de trois manières. 1) Via une connexion WLAN : Transformez votre téléphone portable en un connexions WLAN pour connecter d'autres périphériques sans fil en utilisant votre téléphone. Vous pouvez configurer un mot de passe afin d'empêcher d'autres appareils sans fil de se connecter à votre téléphone. 2) Via une connexion Bluetooth : Permet de partager votre connexion de données 3G via Bluetooth. Veuillez vous assurer que la fonction Bluetooth de votre téléphone a été allumée et qu'il a été appairé avec un autre appareil compatible BT. Une fois appairé et connecté, vous pouvez maintenant naviguer sur Internet en utilisant votre la connexion Bluetooth de votre téléphone. 3) Via une connexion USB : Connectez votre téléphone à l'ordinateur via un câble USB. Ouvrez l'application Connexions et choisissez \"Utiliser Connexion USB\". Veuillez noter que vous ne pouvez pas installer la carte SD de votre téléphone sur votre ordinateur quand il est utilisé en mode modem."</string>
    <string name="hotspot_method">3. Instructions de fonctionnement de Connexions</string>
    <string name="hotspot_method_description">"1) Ouvrez l'application Connexions personnel dans la liste des applications.2) Choisissez l'un des trois modes de connexion . 3) Établissez une connexion en fonction du mode sélectionné sur les périphériques qui ont besoin de se connecter via votre téléphone. 4) Une fois la connexion établie, votre téléphone servira de point d'accès sans fil."</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Déplacer un élément</string>
    <string name="mainscreen_move_description">"Appuyez longuement sur l'élément à déplacer, puis faites-le glisser à l'endroit désiré."</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Supprimer un élément</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">"Appuyez longuement sur l'élément à supprimer jusqu'à ce qu'une icône de corbeille ou \"Supprimer X\" apparaisse en haut de votre écran d'accueil, puis faites glisser et déposez-le pour le supprimer."</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Ajouter un élément</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Appuyez longuement sur un emplacement disponible de votre écran principal, puis appuyez sur une icône dans \"Widgets\". Le widget sélectionné est alors ajouté à votre bureau.</string>
    <string name="mainscreen_icon">"2. Icônes de la barre d'état"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Remplacer des raccourcis sur la feuille de trèfle</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">"Appuyez longuement sur l'application de raccourci souhaitée sur la feuille de trèfle pour le remplacer."</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Effacer le widget Trèfle ou Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">"Pour supprimer le widget trèfle ou Lotus, appuyez simplement et maintenez l'icône située au centre du widget et faites-la glisser vers \"Supprimer X\" pour supprimer."</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Ajouter le widget Trèfle ou Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">"Appuyez et maintenez sur un espace vide sur votre écran d'accueil jusqu'à ce qu'un menu s'affiche en bas, puis cherchez \"Lotus\" pour ajouter. Veuillez prendre note qu'il doit y avoir suffisamment d'espace sur votre écran d'accueil."</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">"3. Remplacer Thème et Fond d'écran"</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">"Appuyez sur la touche menu située dans le coin inférieur gauche, puis sélectionnez \"Thème\" ou \"Fond d'écran\" pour effectuer le remplacement."</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Ajouter un dossier</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">"Appuyez longuement sur l'écran d'accueil vide jusqu'à ce que \"Ajouter à l'écran d'accueil\" apparaisse, puis sélectionnez \"Dossiers\". Appuyez sur les applications que vous souhaitez placer dans un dossier. Veuillez noter que la capacité maximale pour 1 dossier est de seulement 20 applications."</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">"4. Affichage des miniatures de l'écran d'accueil"</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">"Pour afficher les miniatures de l'écran d'accueil, appuyez simplement l'écran de votre téléphone avec deux doigts."</string>
    <string name="message_send">"1. Envoi d'un message"</string>
    <string name="message_send_description">"1) Ouvrez \"Contact\" dans la liste des applications, appuyez sur un contact, puis sur l'icône de SMS dans l'interface contextuelle ; 2) Ouvrez \"Contact\" dans la liste des applications, appuyez sur la photo d'un contact, puis sur l'icône de SMS dans l'interface contextuelle ; 3) Appuyez sur un contact dans \"Journal des appels\", puis sur l'icône de SMS dans l'interface contextuelle."</string>
    <string name="message_zoom">2. Zoom du texte SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">"Vous pouvez réduire ou agrandir la taille de la police en ouvrant ou en fermant avec deux doigts sur l'écran."</string>
    <string name="message_delete">3. Suppression des messages</string>
    <string name="message_delete_description">Dans la liste des messages, appuyez longuement sur le message que vous souhaitez supprimer, puis sélectionnez \"Supprimer\" dans le menu contextuel.</string>
    <string name="message_save">4. Enregistrer le message sur la carte SIM</string>
    <string name="message_save_description">"Pour enregistrer un message sur la carte SIM, il suffit d'ouvrir le message, appuyez longuement sur le message, puis sélectionnez \"Enregistrer le message sur la carte SIM\". Choisissez ensuite entre SIM1 et SIM2 selon la carte où vous voulez enregistrer votre message."</string>
    <string name="network_data">1. Utilisation du service de données</string>
    <string name="network_data_description">"Activation et désactivation du service de données : 1) Faites défiler le panneau de notification, puis appuyez sur l'icône du service de données pour activer et désactiver le service ; 2) Appuyez sur \"Connexion de données\" dans \"Paramètres\" pour activer et désactiver le service. Remarque : Le service de données peut être sujet à des frais basés sur le volume de trafic avec votre fournisseur de services Internet."</string>
    <string name="network_wlan">2. Utilisation du WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">"1) Allumer ou éteindre le WLAN : Il suffit de tirer vers le bas la barre de notification ou la barre d'état, puis appuyez sur l'icône \"WLAN\" pour choisir entre MARCHE et ARRÊT. Appuyez et maintenez l'icône \"WLAN\" en même temps pour aller aux réglages WLAN, où vous pouvez activer ou désactiver le réseau WLAN en utilisant MARCHE et ARRÊT. Vous pouvez également activer ou désactiver le WLAN via Réglages -> WLAN. 2) Connexion de votre téléphone via WLAN : Vous pouvez avoir besoin de balayer la zone pour savoir si il y a une connexion WLAN disponible. Pour balayer la zone, allumez le WLAN il recherchera automatiquement les réseaux disponibles. Pour vous connecter, appuyez sur le nom du connexions ou du réseau et entrez le mot de passe le cas échéant. 3) État WLAN : L'icône WLAN sera affiché sur la barre d'état une fois qu'il est utilisé."</string>
    <string name="network_hotspot">3. Utilisation du Connexions</string>
    <string name="network_hotspot_description">"Connexions vous permet de partager la connexion Internet 3G de votre téléphone avec votre ordinateur et d'autres appareils sans fil en activant cette fonction. Cela signifie que où que vous alliez, si vous disposez d'un signal sur votre téléphone Android, vous serez en mesure d'aller en ligne quand vous le voulez. Veuillez noter que l'utilisation de cette fonction n'est pas gratuite, des frais de données peuvent être appliqués par votre fournisseur de services Internet actuel. Pour utiliser le téléphone comme Connexions, il suffit d'ouvrir la liste des applications et appuyez sur l'application Connexions et cochez la case pour activer la fonction. Choisissez votre connexion préférée, via USB, WLAN ou Bluetooth."</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Ouvrir la fenêtre Notification</string>
    <string name="notificationbar_open_description">"Glissez ou tirez vers le bas la barre de notification ou la barre d'état en haut de votre écran pour ouvrir la fenêtre de notification."</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Fermer la fenêtre Notification</string>
    <string name="notificationbar_close_description">"Balayez ou faites glisser le panneau de notification vers le haut à partir du bas de l'écran pour fermer la fenêtre de notification ou tout simplement appuyez sur la touche retour."</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Changement de raccourci</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Lorsque vous ouvrez la fenêtre de notification, vous verrez plusieurs raccourcis clavier différents, tels que Luminosité, WLAN, Bluetooth, les modes de profil, etc. Appuyez longuement sur une icône pour accéder à la page de configuration spécifique.</string>
    <string name="setting_display">1. Réglages d’affichage</string>
    <string name="setting_display_description">"Vous pouvez configurer la luminosité de l'écran,le mode de veille, la rotation de l'écran et d'autres fonctions (si disponibles) via Réglages d'affichage -> Affichage."</string>
    <string name="setting_secure">2. Réglages de sécurité</string>
    <string name="setting_secure_description">"Pour des raisons de sécurité, vous pouvez configurer votre propre mot de passe de déverouillage, par le menu \"Ecran de verrouillage\",MOTS DE PASSE, GESTION DE L'APPAREIL via la page de sécurité dans Réglages du système -> Sécurité."</string>
    <string name="setting_resotre">3. Réglages d’usine</string>
    <string name="setting_resotre_description">"Si vous avez un problème avec votre téléphone, vous pouvez essayer de le réinitialiser à son état d'usine. Il suffit d'aller dans Réglages -> Sauvegarder ＆réinitialiser -> Réinitialisation d'usine des données. Veuillez noter que toutes les données enregistrées dans votre téléphone seront effacées, y compris les messages, les contacts, les journaux d'appels, les applications et les fichiers multimédias. Il est fortement recommandé de sauvegarder vos fichiers importants pour éviter la perte de données."</string>
    <string name="otg_charge">1. Fonction USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">"USB On-The-Go est une spécification qui permet à votre téléphone d'agir comme un hôte, ce qui permet à d'autres périphériques tels qu'un lecteur flash USB, une souris ou un clavier de communiquer entre eux. Vous pouvez également charger un autre téléphone simplement en le connectant à votre périphérique compatible OTG en utilisant le câble USB OTG adéquat. Veuillez noter que votre appareil consommera plus d'énergie et peut se décharger plus rapidement lorsqu'il est connecté à un autre téléphone, car il servira comme source d'énergie."</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">"Au lieu d'utiliser \"SYNCit\", vous pouvez également accéder à \"Paramètres\" et sélectionner \"Sauvegarder et réinitialiser\" pour sauvegarder ou restaurer les SMS, vos contacts et vos journaux d'appels."</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Autres méthodes de sauvegarde et de restauration</string>
    <string name="character_functions_description">Les utilisateurs peuvent afficher les fonctions et les instructions correspondantes en se rendant dans <b>Paramètres->Propriétés</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Fonctions clés de VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Connexion de données requise (WLAN conseillé)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Regarder</u></string>
    <string name="network_unavalible">"La connexion réseau n'existe pas, veuillez vérifier votre réseau."</string>
    <string name="tips_title">Invite</string>
    <string name="tips_summary">Ce lien<b>À ouvrir en WLAN (recommandé)</b>" s'ouvre si vous utilisez la 3G/4G et causera des frais supplémentaires.
Voulez-vous continuer ?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Annuler</string>
    <string name="batterysaving_settings">Les utilisateurs peuvent afficher les fonctions et les instructions correspondantes en se rendant dans <b>"Réglages du système->Gestionnaire de l'alimentation"</b>.</string>
</resources>
