<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Учебник</string>
    <string name="searchresult">search result</string>
    <string name="searchLabel">search</string>
    <string name="searchHint">please input</string>
    <string name="searchnoresult">no result</string>
    <string name="nolenovowizard">can not find NoviceTutorial in system</string>
    <string name="lessons">Быстрый старт</string>
    <string name="functionkeyscontent">Клавиши</string>
    <string name="mainscreen">Главный экран</string>
    <string name="notificationbar">Уведомления</string>
    <string name="call">Вызов</string>
    <string name="callringtone">Мелодия звонка</string>
    <string name="contactsmanage">Контакты</string>
    <string name="message">Сообщения</string>
    <string name="applist">Приложения</string>
    <string name="network">Интернет</string>
    <string name="dualsim">Две SIM-карты</string>
    <string name="setting">Система</string>
    <string name="connect">Подкл. к ПК</string>
    <string name="backupandrestore">Архивация</string>
    <string name="hotspot">Хот-Спот</string>
    <string name="batterysaving">Диспетчер питания</string>
    <string name="otg">Функция OTG</string>
    <string name="character">Спец. функции</string>
    <string name="applist_edit">1. Нажатие и удержание для входа на страницу редактирования</string>
    <string name="applist_edit_description">Нажмите и удерживайте меню приложения для входа на страницу редактирования.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Быстрое удаление</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Если необходимо удалить приложение, нажмите и удерживайте его значок на главном экране, пока в верхней части экрана не появится значок корзины. Если значок корзины помечен красным значком, приложение удалить невозможно. В противном случае приложение можно удалить, перетащив его иконку на значок корзины.</string>
    <string name="applist_move">2. Перемещение значка</string>
    <string name="applist_move_description">Нажмите и удерживайте значок приложения, затем перетащите его в любое свободное место или папку.Также значок можно перетаскивать на любой из рабочих столов, для этого перетащите значок на край экрана и дождитесь пролистывания экранов рабочего стола.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Резервное копирование и восстановление</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">На SD-карте или внутренней памяти в папке \"SYNCit\" сохраняется резервная копия \"Контактов\", \"SMS\" и \"Вызовов\". Для работы службы SYNCit пользователь должен иметь идентификатор Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Резервное копирование данных</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Коснитесь значка \"SYNCit\" в списке приложений и выберите необходимое (контакты, SMS, список вызовов) для резервного копирования.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Восстановление из резервной копии</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Коснитесь значка \"SYNCit\" в списке приложений и выберите необходимое из списка (контакты, SMS, список вызовов) для восстановления.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Виджеты</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Коснитесь и задержите нажатие на любом свободном месте рабочего стола. В нижней части экрана появится списко доступных виджетов. Выберите рабочий стол, на который вы хотите поместить виджет и пролистывая меню, найдите виджеты «Питание Lenovo». Виджет представлен в 2-х вариантах: Режимы и Переключатели.Нажмите на нужный Вам вариант виджета При нажатии на выбранный виджет - он будет помещен на рабочий стол.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Переключение по времени</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Функция установки времени для перехода в определенный режим доступна на главном экране. Например, можно задать энергосберегающий режим на период времени с 23:00 до 6:00.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Режимы работы</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">На главном экране доступны три режима: обычный, энергосберегающий и экстренный.Пользователи могут выбрать один из первых двух режимов, а также войти в меню настроек для более детальной настройки.Чтобы перейти в настройки, нажмите кнопку меню в левой верхней части экрана или проведите пальцем по экрану вправо.</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Дополнительные функции</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Потребление энергии, заморозка приложений, защита глаз и другие утилиты доступны на панели Инструменты в настройках.</string>
    <string name="call_mode">1. Голосовые вызовы</string>
    <string name="call_mode_description">Позвонить абоненту можно из программы набора номера, списка контактов, истории вызовов и страницы сообщений, нажав соответствующую пиктограмму.</string>
    <string name="call_volume">2. Громкость динамика при разговоре</string>
    <string name="call_volume_description">Для изменения громкости разговорного динамика нажимайте кнопки увеличения или уменьшения громкости во время разговора с собеседником.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Переключатель источника звука при разговоре</string>
    <string name="call_bluetooth_description">При разговоре вы можете использовать как встроенный динамик, так и громкую связь, а также использовать беспроводную гарнитуру Bluetooth, если она подключена к смартфону. Для переключения нужно во время разговора щелкнуть пиктограмму динамика на панели вызова и в контекстном меню выбрать нужное.</string>
    <string name="call_record">4. Запись телефонного звонка</string>
    <string name="call_record_description">Для начала записи вызова коснитесь значок Запись в панели вызова, для прекращения записи коснитесь значка еще раз.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Быстрый звонок из списка контактов</string>
    <string name="call_speedcall_description">Коснитесь фотографии контакта в списке контактов для открытия контекстного меню звонка и отправки сообщений.</string>
    <string name="call_mapping">6. Быстрый набор</string>
    <string name="call_mapping_description">Для настройки быстрого набора нажмите и держите любую цифру в программе набора номера до появления контекстного меню. В дальнейшем по длительному нажатию на эту цифру будет произведен быстрый вызов назначенного контакта. Для переназначения быстрого набора зайдите в настройки звонков и откройте пункт меню – \"Быстрый набор\".</string>
    <string name="call_ip">7. IP-набор номера</string>
    <string name="call_ip_description">IP-набор номера можно настроить в меню \"Параметры вызовов\". Для этого нажмите на кнопку \"Меню\" на панели набора номера. Для совершения IP-вызова введите соответствующий номер телефона, нажмите на клавишу \"Меню\" и выберите \"IP-вызов\".</string>
    <string name="call_endcall">8. Использование кнопки включения для завершения вызова</string>
    <string name="call_endcall_description">Кнопку включения смартфона можно использовать для завершения текущего вызова.Для активации зайдите в настройки звонков и активируйте эту функцию. Настройки можно выполнять во время звонка. (Для вызова настроек звонка нажмите на кнопку \"Меню\" на клавиатуре набора номера)</string>
    <string name="call_sensor">9. Датчик приближения</string>
    <string name="call_sensor_description">При вызове возможно использование датчика приближения для гашения экрана при разговоре в случае, когда телефон находится у уха.Настройки можно выполнять во время звонка.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Функция SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Уменьшение окружающего шума и улучшение качества звучания во время звонков. Эту функцию можно настроить во время совершения входящих и исходящих звонков. (Доступ к параметрам настройки вызова возможен через кнопку \"Меню\" на панели набора)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Выбор мелодии звонка</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Настройка рингтонов осуществляется в пункте меню все настройки – звуковые профили. Обратите внимание, что вы можете назначить разные мелодии вызова для профилей \"Стандарт\" и \"На улице\".</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Изменение громкости</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">1) Громкость в различных профилях (Стандарт/На улице) настраивается через общие настройки системы – Звуковые профили.2) Для быстрого изменения громкости вызова, находясь на главном экране, нажмите кнопки изменения громкости, расположенные на правом торце телефона.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Быстрое отключение сигнала вызова.</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Если при получении вызова вы хотите быстро отключить звук, не сбрасывая текущий вызов - просто нажмите одну из клавиш громкости или кнопку питания.</string>
    <string name="connect_device">1. Использование смартфона в качестве накопителя</string>
    <string name="connect_device_description">Подключите телефон к компьютеру с помощью USB-кабеля. При подключении к компьютеру на экране телефона отобразится всплывающее окно меню. Телефон можно использовать как медиа-устройство (MTP) или камеру (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Режимы соединения смартфона и ПК</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP: Режим медиа-устройства. Позволяет одновременно использовать память смартфона на ПК и в самом смартфоне, для копирования любых файлов с ПК на смартфон и обратно. После соединения в этом режиме смартфон появляется отдельным устройством в папке Мой компьютер на ПК.Для Windows XP потребуется установить MediaPlayer 11 или более поздней версии.2) Режим камеры (PTP). Позволяет передавать фотографии на ПК через ПО камеры. Для Windows XP необходимо установить дополнительные драйверы.</string>
    <string name="connect_pc">3. Синхронизация с ПК</string>
    <string name="connect_pc_description">Когда Ваш телефон подключен к компьютеру с помощью кабеля для передачи данных, автоматически будет отображаться на итерфейс \"USB Подключение к компьютеру\". Вы также можете отобразить этот интерфейс выбрав \"USB Подключение к компьютеру\" в выпадающей строке. Выберите \"Отладка по USB\". После подключения, Вы можете скопировать данные на свой компьютер и телефон, и установить приложение на своем телефоне с помощью компьютера без получения всплывающих уведомлений.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Добавление контактов</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Для добавления контактов коснитесь кнопки (+) в списке контактов.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Удаление контактов</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Нажмите и удерживайте контакт в списке контактов, выберите \"Удалить контакт\" во всплывающем меню.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Быстрый поиск контактов.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">Также можно использовать строку поиска контактов сверху экрана (при нахождении в списке контактов). Поиск возможен как по имени/фамилии, так и по номеру телефона контакта.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Копирование контактов</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Нажмите и удерживайте контакт в списке контактов, затем выберите \"Копировать контакты\" во всплывающем меню для копирования контактов между Вашими аккаунтами.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Обмен контактами</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Нажмите и удерживайте контакт в списке контактов, затем выберите Передать во всплывающем меню для отправки контакта друзьям с помощью SMS / MMS или соцсетей.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Настройка двух карт</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Для управления SIM-картой, установленной по умолчанию, для Отправки сообщений и совершения Голосовых вызовов перейдите в меню Параметры системы -> Управление SIM-картой. Здесь можно выбрать SIM1 или SIM2, либо отменить установку SIM-карты по умолчанию.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Быстрое переключение между основной и дополнительной SIM-картами</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Чтобы переключиться на основную карту на страницах вызовов и сообщений, проведите вниз по панели уведомлений.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Описание функциональных клавиш</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Что такое персональная точка доступа</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Персональная точка доступа - это функция смартфона, позволяющая подключать другие устройства к сети Интернет через сотовую сеть смартфона.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Настройка персональной точки доступа</string>
    <string name="hotspot_setting_description">3 варианта соединения:1) Используя WLAN. Данный способ позволяет остальным устройствам получать доступ в Интернет, используя сеть WLAN.2) Подключение через Bluetooth. Используется для соединения с устаревшими устройствами, не поддерживающими WLAN, такими как навигаторы и телефоны. Для соединения необходимо выполнить Bluetooth-сопряжение.3) Подключение через USB. Используется для получения интернета на персональном компьютере через USB кабель.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Инструкция по использованию персональной точки доступа</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Для активации точки доступа перейдите в настройки- Все настройки- Еще- Персональная точка доступа.2) Выберите вариант подключения: WLAN, Bluetooth или USB 3) Соедините другое устройство выбранным способом.4) После установления соединения другое устройство получит доступ в сеть Интернет через телефон.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Перемещение элементов</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Нажмите и удерживайте элемент для его перемещения, перетащите его в нужное пустое место.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Удаление элементов</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Нажмите и удерживайте элемент для удаления до появления в верхней части экрана значка удаления, перетащите его к значку удаления и отпустите для удаления.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Добавление элементов</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Нажмите и удерживайте свободное место на главном экране, затем коснитесь значка \"Виджеты\". Этот виджет будет добавлен на рабочий стол.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Переключатели панели уведомлений</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Редактирование \"Клевер\"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Для замещения нажмите и удерживайте элементы на значке листков клевера.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Удаление \"Клевера\"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Удалить \"Клевер\": Нажмите и удерживайте \"Клевер\" для входа в режим удаления, перетащите \"Клевер\" к значку \"Удалить\", появляющемуся вверху экрана.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Восстановление Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Коснитесь и задержите нажатие на любом свободном месте рабочего стола. В нижней части экрана появится в нижней части меню. Затем найдите \"Lotus\" для добавления. На начальном экране должно быть достаточно места.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Смена тем и обоев рабочего стола</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Коснитесь кнопки меню в нижнем левом углу и выберите \"Тема\" или \"Обои\" для замены.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Добавить папку</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Нажмите и удерживайте на рабочем столе любой ярлык, перетащите его на любой другой для автоматического создания новой папки.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Настройка отображения рабочих столов</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Сведите два пальца вместе для настройки отображения и изменения количества рабочих столов. В этом меню можно как удалить неиспользуемые столы, так и добавить новые.</string>
    <string name="message_send">1. Отправка сообщения</string>
    <string name="message_send_description">1) Откройте список контактов, найдите и коснитесь нужного контакта, в открывшемся окне выберите нужный номер абонента и коснитесь значка SMS; 2) Откройте список контактов, коснитесь фотографии контакта и во всплывающем меню коснитесь значка SMS; 3) Коснитесь контакта в списке вызовов и во всплывающем меню коснитесь значка SMS.</string>
    <string name="message_zoom">2. Изменение размера текста в SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Уменьшайте размер шрифта, сводя пальцы вместе, и увеличивайте его, разводя их.</string>
    <string name="message_delete">3. Удаление сообщения</string>
    <string name="message_delete_description">В списке сообщений нажмите и удерживайте сообщение, которое нужно удалить, и выберите \"Удалить\" во всплывающем окне.</string>
    <string name="message_save">4. Сохранение на SIM-карту</string>
    <string name="message_save_description">Для сохранения SMS-сообщения на SIM-карту зайдите в SMS-диалог, нажмите и удерживайте выбранное сообщение до появления контекстного меню и выберите пункт Сохранить сообщение на SIM-карту.Также в настройках программы сообщений можно указать место для хранения сообщений: Память телефона или SIM-карта.</string>
    <string name="network_data">1. Использование мобильного интернета</string>
    <string name="network_data_description">Для включения или отключения передачи данных по сотовой сети откройте панель уведомлений и щелкните по соответствующему значку или перейдите в Настройки - Система и щелкните по пункту Моб. Интернет. За использование мобильного интернета может взиматься плата в соответствии с объемом Интернет-трафика по сотовой сети и Вашим тарифом.</string>
    <string name="network_wlan">2. Использование WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Для включения или отключения WLAN коснитесь значка WLAN в панели уведомлений или включите сеть WLAN в меню - Все настройки- WLAN. Для быстрого доступа в настройки WLAN коснитесь и удерживайте значок WLAN в панели уведомлений.2) Подключение к доступной сети WLAN: Включите WLAN через панель уведомлений. Автоматически начнется поиск доступных сетей. Перейдите в настройки WLAN, удерживая значок WLAN в панель уведомлений, выберите из списка нужную сеть, коснитесь имени сети и введите требуемый пароль.3) Состояние соединения по WLAN указывается в панели уведомлений соответствующим значком.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Использование точки доступа WLAN</string>
    <string name="network_hotspot_description">Точка доступа WLAN используется для соединения иных устройств к сети Интернет через сотовую сеть смартфона.За использование мобильного интернета может взиматься палата в соответствии с объемом Интернет-трафика по сотовой сети и вашим тарифом.Для активации точки доступа перейдите в настройки- Все настройки- Еще- Персональная точка доступа.Выберите варианты: WLAN, Bluetooth или USB в зависимости от необходимости.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Открытие панели уведомлений</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Нажмите и удерживая верхнюю часть экрана, перетащите ее вниз для открытия панели уведомлений.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Закрытие панели уведомлений</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Перетащите панель уведомлений вверх от низа для ее закрытия.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Ярлыки быстрой настройки</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">В панели уведомления есть ярлыки быстрой настройки, позволяющие в одно нажатие менять настройки телефона. Вы можете передвигать их влево-вправо соответствующими листающими движениями. При необходимости более точной настройки – нажмите и удерживайте соответствующий ярлык для перехода в меню настроек.</string>
    <string name="setting_display">1. Настройки экрана</string>
    <string name="setting_display_description">Настройки яркости экрана, автоматического поворота и других функций вы можете изменить как через иконки быстрого доступа панели уведомлений, так и в Меню - Все настройки- Экран.</string>
    <string name="setting_secure">2. Настройки безопасности</string>
    <string name="setting_secure_description">Для обеспечения конфиденциальности и сохранения персональной информации Вы можете установить собственный пароль блокировки экрана, графический ключ или голосовой пароль. Установка паролей и методов блокировки экрана настраивается в меню Все параметры- Личные данные- безопасность- Блокировка экрана. В случае, если пароль блокировки будет утерян, вам будет предложено ввести пароль к Вашему аккаунту GOOGLE.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Восстановление заводских настроек по умолчанию</string>
    <string name="setting_resotre_description">В случае возникновения неполадок в работе телефона можно попытаться восстановить заводские настройки. Перейдите в меню Параметры -> Резервирование и сброс -> Восстановить заводские настройки. Все данные, сохраненные в телефоне, будут удалены, включая сообщения, контакты, журналы вызовов, приложения и медиа-файлы. Во избежание потери данных, настоятельно рекомендуется создавать резервные копии важных файлов.</string>
    <string name="otg_charge">1. Зарядка с помощью PowerWarehouse</string>
    <string name="otg_charge_description">Телефон заряжается при подключении к PowerWarehouse кабелем OTG. Во время зарядки данное устройство находится в режиме сильных токовых разрядов и потребляет больше энергии батареи. Обратите внимание на то, что данным устройством выдается сообщение об отсутствии подключения в случае отключения подключенных к нему телефонов.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Кроме приложения \"SYNCit\" для резервного копирования пользовательских данных Вы можете использовать пункт меню – «Восстановление и сброс – резервное копирование».</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Другие методы резервного копирования и восстановления</string>
    <string name="character_functions_description">Для настройки и просмотра специальных функций откройте раздел <b>Настройки -> Специальные</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Основные функции VIBE UI</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Требуется Интернет-соединение</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Смотреть сейчас</u></string>
    <string name="network_unavalible">Сетевое соединение не существует. Проверьте настройки сети!</string>
    <string name="tips_title">Уведомление</string>
    <string name="tips_summary">"Для просмотра требуется высокоскоростное подключение к Интернет. Соединение через мобильную сеть оплачивается по тарифам вашего оператора. Рекомендуется использовать сеть WLAN.
Продолжить?"</string>
    <string name="btn_ok">ОК</string>
    <string name="btn_cancel">Отмена</string>
    <string name="batterysaving_settings">Для настройки и просмотра специальных функций откройте раздел <b>Системные -> Диспетчер питания</b>.</string>
</resources>
