<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Korisnički priručnik</string>
    <string name="searchresult">rezultati pretraživanja</string>
    <string name="searchLabel">pretraživanje</string>
    <string name="searchHint">unesite</string>
    <string name="searchnoresult">nema rezultata</string>
    <string name="nolenovowizard">sustav ne može pronaći vodič za početnike</string>
    <string name="lessons">Brzi početak</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkcijske tipke</string>
    <string name="mainscreen">Glavni zaslon</string>
    <string name="notificationbar">Obavijest</string>
    <string name="call">Poziv</string>
    <string name="callringtone">Zvuk zvona</string>
    <string name="contactsmanage">Upravljanje kontaktima</string>
    <string name="message">Poruka</string>
    <string name="applist">Popis aplikacija</string>
    <string name="network">Mrežna usluga</string>
    <string name="dualsim">Dvije SIM kartice</string>
    <string name="setting">Postavke</string>
    <string name="connect">Povezivanje s računalom</string>
    <string name="backupandrestore">Sigurnosno kopiranje i ponovno postavljanje</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Upravitelj</string>
    <string name="otg">Funkcija OTG</string>
    <string name="character">Postavke značajke</string>
    <string name="applist_edit">1. Organizirajte svoje aplikacije.</string>
    <string name="applist_edit_description">Otvorite popis aplikacija dodirom ikone za pokretanje aplikacija; dodirnite željenu aplikaciju i zadržite dodir kako biste otvorili stranicu za uređivanje.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Brzo deinstaliranje aplikacija.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Kako biste brzo deinstalirali aplikaciju, dodirnite željenu aplikaciju i zadržite dodir sve dok se preko nje ne prikaže crveni križić (x). Dodirnite crveni križić kako biste deinstalirali aplikaciju.</string>
    <string name="applist_move">2. Promjena lokacije aplikacije</string>
    <string name="applist_move_description">Dugim pritiskom povucite ikonu aplikacije na slobodno mjesto na zaslonu.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Sigurnosno kopiranje sadržaja</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Funkcija \"SYNCit\" vrši sigurnosno kopiranje stavki \"Kontakti\", \"SMS\" i \"Zapisnici poziva\". Naravno, korisnik prvo mora imati Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Postupak sigurnosnog kopiranja</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Na popisu aplikacija dodirnite ikonu \"SYNCit\" te odaberite \"Kontakti\", \"SMS\" ili \"Zapisnici poziva\" za njihovo sigurnosno kopiranje.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Postupak vraćanja</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Na popisu aplikacija dodirnite ikonu \"SYNCit\" te odaberite \"Kontakti\", \"SMS\" ili \"Zapisnici poziva\" za njihovo učitavanje.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widgeti</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Dodirnite prazan prostor na početnom zaslonu i zadržite dodir sve dok se pri dnu ne prikaže izbornik, pritisnite \"Widgeti\" i odaberite \"Upravitelj\"; \"Upravitelj\" će se dodati na radnu površinu.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Tempirana sklopka</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Funkcija tempirane sklopke na početnoj stranici. Primjerice, za razdoblje od 23:00 – 6:00 h možete odabrati način za uštedu energije / hitne slučajeve.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Odabir načina za uštedu energije</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Uobičajeni način, način za uštedu energije i način za hitne slučajeve možete odabrati na početnoj stranici. Korisnici jedan od prva dva načina mogu odabrati dodirom, nakon čega će se otvoriti sučelje s postavkama za konfiguriranje detaljnih postavki (sučelje s postavkama možete otvoriti odabirom gumba izbornika u gornjem lijevom kutu ili tako da prstom po zaslonu povučete udesno).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Pomoćni programi</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Potrošnja energije, zamrznute aplikacije i drugi pomoćni programi iz alatne trake u sučelju s postavkama.</string>
    <string name="call_mode">1. Upućivanje poziva</string>
    <string name="call_mode_description">Kako biste uputili odlazni poziv, otvorite tipkovnicu za pozivanje, unesite broj telefona i dodirnite ikonu za pozivanje. Pozive možete upućivati i iz popisa kontakata, zapisnika poziva ili sa stranice za slanje poruka.</string>
    <string name="call_volume">2. Prilagodba glasnoće poziva</string>
    <string name="call_volume_description">Razinu glasnoće za vrijeme poziva možete podešavati bočnim tipkama (tipke za pojačavanje i stišavanje zvuka).</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Sklopka za Bluetooth javljanje</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Ako je priključena Bluetooth slušalica i na lokaciji za razgovore bez upotrebe ruku prikazana je ikona za Bluetooth, možete je dodirnuti za prikaz relevantnih opcija izbornika.</string>
    <string name="call_record">4. Snimanje poziva</string>
    <string name="call_record_description">Kako biste pokrenuli snimanje, dodirnite ikonu za snimanje u dnu zaslona za vrijeme poziva; kako biste ga zaustavili, dodirnite je opet.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Sličica za brzo pozivanje</string>
    <string name="call_speedcall_description">Dodirivanjem sličice kontakta ostvarujete brz pristup prečacima za pozivanje i slanje poruka.</string>
    <string name="call_mapping">6. Brzo traženje imena kontakta</string>
    <string name="call_mapping_description">Putem tipkovnice za pozivanje možete brzo pretražiti brojeve telefona, kao i prvo slovo ili ime i prezime primatelja.</string>
    <string name="call_ip">7. IP poziv</string>
    <string name="call_ip_description">U izborniku Postavke poziva možete postaviti IP poziv (pritisnite tipku izbornika na tipkovnici za pozivanje). Za upućivanje IP poziva unesite željeni broj telefona i pritisnite tipku izbornika, a zatim odaberite IP poziv.</string>
    <string name="call_endcall">8. Za prekid poziva pritisnite tipku za uključivanje</string>
    <string name="call_endcall_description">Nakon što omogućite ovu značajku, tipku za uključivanje moći ćete koristiti kao tipku za prekidanje aktivnih poziva. Značajku možete aktivirati i pristupiti joj tako da pritisnete tipku izbornika, a zatim na tipkovnici za pozivanje odaberete opciju Postavke poziva.</string>
    <string name="call_sensor">9. Senzor udaljenosti</string>
    <string name="call_sensor_description">Nakon što omogućite ovu značajku, zaslon će se \"isključiti\" kada telefon za vrijeme aktivnog poziva primaknete uhu, onemogućujući time nehotične dodire.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funkcija SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Na pametan način smanjuje buku iz okruženja i povećava kvalitetu glasa tijekom razgovora. Ovu funkciju možete postavljati tijekom upućivanja poziva i javljanja na njih. Značajku možete aktivirati i pristupiti joj tako da pritisnete tipku izbornika, a zatim na tipkovnici za pozivanje odaberete opciju Postavke poziva.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Odabir zvuka zvona</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Željene tonove zvona možete odabrati pomoću opcije Zvučni profili iz izbornika Postavke sustava ili pak iz multimedijske biblioteke telefona.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Podešavanje glasnoće poziva</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Prilikom upućivanja poziva, razinu glasnoće možete podesiti na dva načina. Postavke glasnoće možete podesiti u izborniku Postavke sustava u kojemu odaberite opciju Zvučni profili, odaberite trenutni profil i dodirnite Jakost zvuka. Zatim na neaktivnom zaslonu pritisnite tipke za jakost zvuka koje se nalaze na bočnoj strani telefona kako biste pojačali ili smanjili jakost zvuka.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Trenutačno utišavanje nakon primanja poziva</string>
    <string name="callringtone_mute_description">U slučaju dolaznog poziva, pritisnite tipku za pojačavanje ili stišavanje zvuka s desne strane telefona ili pak tipku za uključivanje kako biste isključili zvuk zvona.</string>
    <string name="connect_device">1. Upotreba telefona kao memorijskog uređaja</string>
    <string name="connect_device_description">Povežite telefon i računalo USB kabelom. Nakon povezivanja s računalom, na zaslonu telefona prikazat će se skočni izbornik. Telefon možete koristiti kao multimedijski uređaj (MTP) i kao fotoaparat (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Dva načina pohrane</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP pohrana: U ovom načinu rada možete istovremeno upravljati datotekama s telefona i računala. To je plug-and-play funkcija. Ako koristite Windows XP ili stariji sustav, morat ćete instalirati Windows Mediaplayer 11 ili noviju verziju. 2) PTP: Ovaj način rada omogućuje vam da fotografije prenesete na računalo koje ne podržava MTP. Za sustav Windows XP i ranije verzije potrebni su dodatni upravljački programi. Ako koristite Windows XP ili stariji sustav, morat ćete instalirati Windows Mediaplayer 11 ili noviju verziju.</string>
    <string name="connect_pc">3. Upotreba telefona za USB rješavanje pogrešaka</string>
    <string name="connect_pc_description">Nakon što telefon povežete s računalom podatkovnim kabelom, automatski će se prikazati sučelje \"USB veza s računalom\". To sučelje možete otvoriti i odabirom opcije \"USB veza s računalom\" iz padajuće trake obavijesti. Odaberite\"Rješavanje USB pogrešaka\". Kada se veza uspostavi, podatke možete kopirati na računalo i telefon, aplikacije na telefon možete instalirati preko računala bez prikaza skočnih obavijesti.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Dodavanje kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Za dodavanje kontak(a)ta dodirnite gumb (+) na popisu kontakata.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Brisanje kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Na popisu kontakata dodirnite ime željenog kontakta i zadržite dodir sve dok se ne prikaže skočni izbornik, a zatim odaberite \"Izbriši kontakt\" kako biste ga izbrisali. Možete izbrisati i više kontakata odabirom opcije \"Brisanje više kontakata\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Traženje kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Kontakte možete pretraživati pomoću prvog slova imena kontakta: dodirnite kartice koje se nalaze udesno od popisa kontakata ili se krećite kroz njih (poredane su od slova A do Z). 2) Možete koristiti i prozor za pretraživanje na popisu kontakata tako da dodirnete ikonu Traži, a zatim unesite prvo slovo ili cijelo ime kontakta ili pak tražite po broju.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kopiranje kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Na popisu kontakata dodirnite ime kontakta i zadržite dodir sve dok se ne prikaže skočni izbornik, a zatim odaberite \"Kopiranje kontakata\" sa SIM kartice na telefon ili obrnuto.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Dijeljenje kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Na popisu kontakata dodirnite broj kontakta koji želite podijeliti i zadržite dodir sve dok se ne prikaže skočni izbornik, a zatim odaberite \"Dijeljenje kontakata\". Kontakte možete dijeliti putem SMS ili MMS poruka, Bluetooth veze, e-pošte itd.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfiguriranje dvije SIM kartice</string>
    <string name="dualsim_setting_description">U izborniku Postavke -> Upravljanje SIM karticom možete birati postavke zadane SIM kartice za slanje poruka i govorne pozive. Možete odabrati SIM1 ili SIM2 ili pak otkazati postavljanje zadane SIM kartice.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Brzi odabir primarne/sekundarne SIM kartice</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Prilikom upućivanja poziva ili slanja SMS poruke možete jednostavno birati između primarne i sekundarne SIM kartice iz sučelja Poziv, odnosno Poruke; jednostavno povucite statusnu traku preko zaslona telefona ili prema dolje.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Pregled funkcijskih tipki</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definicija osobnog hotspota</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Osobni hotspot omogućava dijeljenje 3G internetske veze telefona s računalom i drugim bežičnim uređajima koji podržavaju tu funkciju. Zahvaljujući tome moći ćete koristiti Internet kamo god pošli, pod uvjetom da vaš Android telefon ima signal. Napominjemo da upotreba ove značajke nije besplatna, vaš davatelj mrežnih usluga može naplaćivati naknade za podatkovni promet.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Postavljanje osobnog hotspota</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Osobni hotspot omogućit će vam da svoj Android telefon pretvorite u mobilni hotspot. S osobnim hotspotom možete se povezati na tri načina. 1) WLAN vezom: Na telefonu uključite prijenosni WLAN hotspot s kojim ćete moći povezati druge bežične uređaje. Možete postaviti lozinku kako se drugi bežični uređaji ne bi mogli povezati s vašim telefonom. 2) Bluetooth vezom: Omogućuje vam da 3G podatkovnu vezu dijelite putem Bluetooth veze. Provjerite je li Bluetooth uključen na vašem telefonu te je li telefon uparen s drugim Bluetooth uređajem. Kada je telefon uparen i povezan, internetski sadržaj možete pregledavati putem Bluetooth veze. 3) USB vezom: Povežite telefon i računalo USB kabelom. Otvorite aplikaciju Osobni hotspot i odaberite \"Koristi USB vezu\". Napominjemo da SD karticu telefona ne možete dodati na računalu kada se telefon koristi za tethering.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Upute za upotrebu osobnog hotspota</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) S popisa aplikacija otvorite aplikaciju Osobni hotspot; 2) Odaberite jedan od tri načina povezivanja; 3) U skladu s odabranim načinom rada, uspostavite vezu s uređajima koje želite povezati putem telefona; 4) Kada se veza uspostavi, telefon će se koristiti kao pristupna točka bežične mreže.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Premještanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Dodirnite stavku koju želite premjestiti i zadržite dodir, a zatim je povucite na željenu praznu lokaciju.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Uklanjanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Dodirnite stavku koju želite ukloniti i zadržite pritisak sve dok se na vrhu početnog zaslona ne prikaže ikona s košem za smeće ili X Ukloni, a zatim je povucite tamo kako biste je uklonili.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Dodavanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Dugim pritiskom odaberite slobodno mjesto na glavnom zaslonu te dodirnite ikonu iz popisa \"Widgeti\". Taj će se widget dodatni na vašu radnu površinu.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikone iz statusne trake</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Zamjena prečaca na listu djeteline</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Dodirnite željeni prečac na listu djeteline i zadržite dodir kako biste ga zamijenili.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Uklanjanje widgeta djeteline ili lotosa</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Kako biste uklonili widget djeteline ili lotosa, dodirnite ikonu koja se nalazi usred widgeta, zadržite dodir i povucite je na područje \"X Ukloni\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Dodavanje widgeta djeteline ili lotosa</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Dodirnite prazan prostor na početnom zaslonu i zadržite dodir sve dok se pri dnu ne prikaže izbornik, a zatim odaberite i dodajte \"Lotos\". Za ovaj postupak na početnom zaslonu trebate imati dovoljno prostora.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Zamjena teme i pozadine</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Dodirnite tipku izbornika u donjem lijevom kutu i odaberite \"Tema\" ili \"Pozadina\" kako biste je zamijenili.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Dodavanje mape</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Dodirnite prazan prostor na početnom zaslonu i zadržite dodir sve dok se ne prikaže izbornik \"Dodavanje na početni zaslon\", a zatim odaberite opciju \"Mape\". Dodirnite aplikacije koje želite postaviti u mapu. Napominjemo kako u jednu mapu možete smjestiti najviše 20 aplikacija.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Prikaz sličica za početnom zaslonu</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Na radnoj površini privucite dva prsta za prikaz sličica.</string>
    <string name="message_send">1. Slanje poruke</string>
    <string name="message_send_description">1) Na popisu aplikacija otvorite opciju \"Kontakti\", dodirnite kontakt i zatim dodirnite ikonu SMS-a na skočnom sučelju; 2) Na popisu aplikacija otvorite opciju \"Kontakti\", dodirnite sliku kontakta i dodirnite ikonu SMS-a na skočnom sučelju; 3) Dodirnite kontakt na popisu \"Zapisnici poziva\" i zatim dodirnite SMS ikonu u skočnom prozoru.</string>
    <string name="message_zoom">2. Promjena veličine teksta SMS poruke</string>
    <string name="message_zoom_description">Možete smanjiti ili povećati font tako da na zaslonu privučete ili razdvojite dva prsta.</string>
    <string name="message_delete">3. Brisanje poruka</string>
    <string name="message_delete_description">Na popisu poruka dugim pritiskom odaberite poruku koju želite izbrisati i iz skočnog izbornika odaberite opciju \"Izbriši niz\".</string>
    <string name="message_save">4. Spremanje poruke na SIM karticu</string>
    <string name="message_save_description">Kako biste spremili poruku na SIM karticu, jednostavno otvorite poruku i zadržite poruku dugim dodirom te odaberite \"Spremi poruku na SIM karticu\", a zatim odaberite SIM1 ili SIM2, ovisno o tome na koju je karticu želite spremiti.</string>
    <string name="network_data">1. Upotreba podatkovnih usluga</string>
    <string name="network_data_description">Aktivacija/deaktivacija podatkovnih usluga: 1) Kako biste aktivirali ili deaktivirali uslugu, povucite prozor obavijesti prema dolje i dodirnite ikonu podatkovnih usluga; 2) Za aktivaciju ili deaktivaciju usluge dodirnite opciju \"Podatkovna veza\" u izborniku \"Postavke\". Napomena: Davatelj internetskih usluga može naplaćivati podatkovni promet sukladno stvarnom prometu.</string>
    <string name="network_wlan">2. Upotreba WLAN veze</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Uključivanje/isključivanje WLAN veze: Povucite statusnu traku ili traku obavijesti prema dolje i dodirnite ikonu \"WLAN\" kako biste je uključili ili isključili. Ako zadržite dodir na ikoni \"WLAN\", otvorit će se WLAN postavke u kojima WLAN možete omogućiti ili onemogućiti tako da prekidač postavite na UKLJUČENO ili ISKLJUČENO. WLAN možete omogućiti ili onemogućiti putem opcije Postavke -> WLAN. 2) Uspostavljanje WLAN veze na telefonu: Možda ćete morati skenirati dostupne WLAN hotspot veze u području u kojem se nalazite. Želite li pronaći WLAN veze, uključite WLAN i uređaj će automatski početi tražiti dostupne mreže. Vezu možete uspostaviti tako da dodirnete hotspot ili naziv mreže te unesete lozinku ako je ona potrebna. 3) WLAN status: Kada počnete koristiti WLAN, u statusnoj traci prikazat će se ikona WLAN.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Upotreba osobnog hotspota</string>
    <string name="network_hotspot_description">Osobni hotspot omogućava dijeljenje 3G internetske veze telefona s računalom i drugim bežičnim uređajima koji podržavaju tu funkciju. Zahvaljujući tome moći ćete koristiti Internet kamo god pošli, pod uvjetom da vaš Android telefon ima signal. Napominjemo da upotreba ove značajke nije besplatna, vaš davatelj internetskih usluga može naplaćivati naknade za podatkovni promet. Ako telefon želite koristiti kao osobni hotspot, jednostavno otvorite popis aplikacija, dodirnite aplikaciju Osobni hotspot i uključite potvrdni okvir kako biste omogućili ovu funkciju. Odaberite preferiranu vezu: USB, WLAN ili Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Otvorite prozor obavijesti</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Kako biste otvorili prozor obavijesti, povucite traku obavijesti s vrha zaslona prema dolje.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zatvorite prozor obavijesti</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Kako biste zatvorili prozor obavijesti, povucite ga s dna zaslona ili jednostavno pritisnite tipku za povratak.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Prekidač prečaca</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Nakon što otvorite prozor obavijesti, prikazat će vam se razne tipke prečaca kao što su Svjetlina, WLAN, Bluetooth, Načini profila itd. Dodirivanjem bilo koje od tih ikona uz zadržavanje dodira prijeći ćete na odgovarajuću stranicu s postavkama.</string>
    <string name="setting_display">1. Postavke prikaza</string>
    <string name="setting_display_description">U izborniku Postavke zaslona -> Postavke -> Zaslon možete postavljati svjetlinu zaslona, način mirovanja, rotaciju zaslona i ostale funkcije (ako su prisutne).</string>
    <string name="setting_secure">2. Sigurnosne postavke</string>
    <string name="setting_secure_description">Želite li dodatno osigurati svoje podatke, na stranici Sigurnost odabirom opcije Postavke -> Sigurnost možete postaviti vlastitu lozinku za otključavanje (zaključavanje zaslona, lozinke, administracija uređaja).</string>
    <string name="setting_resotre">3. Tvorničke postavke</string>
    <string name="setting_resotre_description">Ako imate poteškoća s telefonom, možete ga vratiti na tvorničke postavke. Odaberite Postavke -> Sigurnosno kopiranje i ponovno postavljanje -> Ponovno postavljanje tvorničkih postavki. Napominjemo kako ćete time izbrisati sve podatke spremljene na telefonu, uključujući i poruke, kontakte, popise poziva, aplikacije i multimedijske datoteke. Preporučamo da napravite sigurnosnu kopiju važnih datoteka kako ne biste izgubili podatke.</string>
    <string name="otg_charge">1 Funkcija USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go specifikacija je zahvaljujući kojoj telefon može funkcionirati kao glavni uređaj te drugim perifernim uređajima kao što su USB memorija, miš ili tipkovnica omogućiti međusobnu komunikaciju. Puniti možete i drugi telefon tako da OTG uređaj priključite pomoću USB OTG kabela. Napominjemo da će uređaj trošiti više napajanja i može se brzo isprazniti ako je na drugi telefon priključen kao izvor napajanja.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Za sigurnosno kopiranje ili učitavanje SMS poruka, kontakata ili zapisnika poziva možete koristiti funkciju \"SYNCit\", ali i izbornik \"Postavke\" te opciju \"Sigurnosno kopiranje i ponovno postavljanje\".</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Drugi načini sigurnosnog kopiranja i učitavanja</string>
    <string name="character_functions_description">Želite li vidjeti značajke sustava i upute za njihovu upotrebu, odaberite <u>Postavke->Osobe</u>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Karakteristike značajke VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Potrebna podatkovna veza (po mogućnosti WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Gledaj sada ></u></string>
    <string name="network_unavalible">Mreža nedostupna; provjerite.</string>
    <string name="tips_title">Obavijest</string>
    <string name="tips_summary">"Za ovu radnju trebat će vam internetska veza. Napominjemo kako bi 3G/4G podatkovni promet mogao uzrokovati dodatne troškove na računu za telefon te stoga preporučujemo upotrebu WLAN veze.
Želite li nastaviti?"</string>
    <string name="btn_ok">U redu</string>
    <string name="btn_cancel">Odustani</string>
    <string name="batterysaving_settings">Želite li vidjeti značajke sustava i upute za njihovu upotrebu, odaberite <u>Postavke sustava -> Upravitelj</u>.</string>
</resources>
