<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Довідка</string>
    <string name="searchresult">результати пошуку</string>
    <string name="searchLabel">пошук</string>
    <string name="searchHint">введіть</string>
    <string name="searchnoresult">немає результатів</string>
    <string name="nolenovowizard">не вдалося знайти NoviceTutorial в системі</string>
    <string name="lessons">Швидкий старт</string>
    <string name="functionkeyscontent">Клавіші</string>
    <string name="mainscreen">Головний екран</string>
    <string name="notificationbar">Повідомлення</string>
    <string name="call">Виклик</string>
    <string name="callringtone">Звуковий сигнал</string>
    <string name="contactsmanage">Контакти</string>
    <string name="message">Повідомлення</string>
    <string name="applist">Список програм</string>
    <string name="network">Мережа</string>
    <string name="dualsim">Подвійна SIM-карта</string>
    <string name="setting">Налаштування</string>
    <string name="connect">Синхр. з ПК</string>
    <string name="backupandrestore">Рез. копіювання</string>
    <string name="hotspot">Точка доступу</string>
    <string name="batterysaving">Керування живленням</string>
    <string name="otg">Функція OTG</string>
    <string name="character">Характерні функції</string>
    <string name="applist_edit">1. Організуйте свої програми.</string>
    <string name="applist_edit_description">Введіть Список програм, натиснувши на Значок запуску програм, натисніть і утримуйте будь-яку програму, щоб увійти до сторінки редагування.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Швидке видалення програм.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">"Щоб видалити програму, натисніть і утримуйте її, доки у верхній частині екрана не з'явиться значок кошика. Якщо значок має червону позначку, видалити програму неможливо. Якщо ні, її можна видалити, перетягнувши до кошика."</string>
    <string name="applist_move">2. Зміна розташування програм</string>
    <string name="applist_move_description">Натисніть і утримуйте значок програми, а потім перетягніть його на будь-яке вільне місце на екрані.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Резервне копіювання вмісту</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Програма SYNCit зберігає резервні копії контактів, SMS і журналів викликів на накопичувачі. Звичайно, для цього користувач повинен мати Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Процедура резервного копіювання</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Торкніться значка SYNCit у списку програм і виберіть Контакти, SMS або Журнал викликів, щоб створити резервну копію.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Відновлення процедури</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Щоб відновити дані, торкніться значка SYNCit у списку програм і виберіть Контакти, SMS або Журнал викликів.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Віджети</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">"Натисніть і утримуйте порожнє місце на робочому столі, доки у нижній часті екрану не з'явиться меню, виберіть \"Віджети\", потім \"Енергозбереж\", \"Енергозбереж\" буде додано до робочого столу."</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Заплановане перемикання</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">На домашній сторінці наявна функція перемикання за часом Заплановане перемикання. Наприклад, у період із 23:00 до 6:00 можливий перехід у режим економії енергії Реж. безпеки.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Змінити режими економії енергії</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">На домашній сторінці є три режими: звичайний, енергоекономний та аварійний.Користувачі можуть торкнутися екрана, щоб обрати один з двох перших режимів, та увійти до меню налаштувань, щоб внести додаткові зміни.(натиснувши кнопку \"Меню\" вгорі ліворуч або потягнувши екран праворуч, можна увійти в інтерфейс налаштувань).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Інструменти</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">На панелі \"Інструменти\" в інтерфейсі налаштувань є корисні елементи, такі як інформація про клас споживання енергії, дані про заморожування програм і Google.</string>
    <string name="call_mode">1. Як зробити виклик</string>
    <string name="call_mode_description">Щоб зробити вихідний дзвінок, просто перейдіть на клавіатуру телефону, введіть номер і натисніть значок виклику. Ви також можете здійснювати дзвінки, зайшовши у свій список контактів, журнал дзвінків або на сторінку повідомлень.</string>
    <string name="call_volume">2. Регулювання гучності виклику</string>
    <string name="call_volume_description">Натисніть на бічні кнопки (збільшення і зменшення гучності) для регулювання рівня гучності під час розмови.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Перемикач для відповіді через Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">"Якщо навушники Bluetooth підключені і на екрані є значок гарнітури гучного зв'язку, ви можете торкнутися його, щоб відкрити відповідні пункти меню."</string>
    <string name="call_record">4. Запис розмов</string>
    <string name="call_record_description">Натисніть на Значок запису в нижній частині екрана під час виклику, щоб почати запис, потім натисніть ще раз, щоб зупинити.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Фото контакту для швидкого набору</string>
    <string name="call_speedcall_description">Натисніть на фото контакту для швидкого доступу до ярликів набору номера та повідомлень.</string>
    <string name="call_mapping">6. Швидкий пошук за іменем контакту</string>
    <string name="call_mapping_description">"За допомогою цифрової клавіатури можна швидко знайти номери телефонів за першою буквою або повним ім'ям контакту."</string>
    <string name="call_ip">7. IP-виклик</string>
    <string name="call_ip_description">Ви можете налаштувати IP виклик в меню Параметри дзвінків (натиснувши клавішу меню на панелі набору номера). Щоб зробити IP виклик, введіть потрібний номер телефону, натисніть клавішу меню і виберіть IP-виклик.</string>
    <string name="call_endcall">8. Натисніть кнопку Вимкнення для завершення виклику</string>
    <string name="call_endcall_description">При увімкненні цієї функції, кнопка живлення буде служити в якості клавіші завершення виклику під час розмови. Ця функція може бути активована натисканням клавіші меню, потім Параметри в панелі набору номера.</string>
    <string name="call_sensor">9. Датчик відстані</string>
    <string name="call_sensor_description">При увімкненні цієї функції, екран буде автоматично вимикатися, коли ви піднесете його близько до вуха під час розмови, щоб уникнути небажаного дотику.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Функція Розумний звук</string>
    <string name="call_smartsound_description">Розумній звук: Інтелектуальне зменшення шумів і поліпшення якості передачі голосу під час розмови. Ви можете налаштувати цю функцію під час виклику або розмови. Ця функція може бути активована натисканнямм клавіші меню, потім Параметри в панелі набору номера.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Вибір звукового сигналу</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Ви можете вибрати бажану мелодію відкривши пункт Аудіо профілі у меню Параметри системи, а також з медіа-бібліотеки вашого телефону.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Регулювання гучності виклику</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Існує два способи врегулювати рівень гучності під час виклику. Перший: змінити параметри гучності, вибравши Системні параметри, Аудіо профілі, потім поточний профіль і змінити гучність. Другий: коли екран у режимі очікування натисніть кнопку збільшення або зменшення гучності, розташовану збоку телефону.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Відключення звукового сигналу відразу після надходження виклику</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Коли надходить вхідний дзвінок, натисніть одну з клавіш гучності, розташованих на правому боці телефону або кнопку живлення, щоб вимкнути звуковий сигнал.</string>
    <string name="connect_device">1. Використання телефону у якості пристрою зберігання</string>
    <string name="connect_device_description">"Підключіть телефон до комп'ютера за допомогою кабелю USB. Після підключення до комп'ютера на екрані вашого телефону буде відображатися контекстне меню. Телефон можна використовувати як Медіа-пристрій (MTP) або Камеру (PTP)."</string>
    <string name="connect_mode">2. Два режими зберігання</string>
    <string name="connect_mode_description">"1) Режим зберігання MTP: Цей режим дозволяє керувати файлами одночасно з телефону та комп'ютера. Це функція з автоматичним налаштуванням. Для Windows XP і більш ранніх систем необхідно встановити Програвач Windows Media 11 або пізнішої версії. 2) PTP: Цей режим дозволяє передавати фотографії на комп'ютер без підтримки MTP. Він потребує додаткових драйверів для Windows XP і більш ранніх систем. Для Windows XP і більш ранніх систем необхідно встановити Програвач Windows Media 11 або пізнішої версії."</string>
    <string name="connect_pc">3. Використовуйте телефон для налагодження USB</string>
    <string name="connect_pc_description">"Коли телефон під'єднується до комп'ютера за допомогою кабелю для передачі даних, автоматично з'являється інтерфейс USB-з'єднання з комп'ютером. Цей інтерфейс можна також відобразити, потягнувши панель сповіщень униз і вибравши пункт USB-з'єднання з комп'ютером. Виберіть \"Налагоджування через USB\". Відразу після встановлення з'єднання можна копіювати дані на комп'ютер і телефон, а також встановлювати програми на телефон за допомогою комп'ютера, не отримуючи спливаючих повідомлень."</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Додати контакти</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Щоб додати контакт(и), натисніть кнопку (+) в списку контактів.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Видалити контакти</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">"Для видалення контакту натисніть і утримуйте будь-яке ім'я в списку контактів, доки не з'явиться спливаюче меню, потім виберіть пункт \"Видалити контакт\". Ви можете також видалити кілька контактів, вибравши опцію \"Видалити кілька контактів\"."</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Пошук контактів</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">"Ви можете використовувати вікно пошуку у списку контактів, натиснувши на значок Пошук, а також можете ввести перщі літери прізвища, ім'я контакту або шукати за номером."</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Копіювання контактів</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">"Натисніть і утримуйте ім'я контакту у списку контактів доки не з'явиться спливаюче меню, потім виберіть \"Копіювати контакти\" з вашої SIM-картки у пам'ять телефону або навпаки."</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Поділитися контактами</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">"Натисніть і утримуйте будь-яке ім'я в списку контактів, яким ви хочете поділитися, доки не з'явиться спливаюче меню, потім виберіть пункт \"Поділитися контактами\". Ви можете вибрати, як само поділитися своїми контактами: через SMS, MMS, Bluetooth, електронну пошту і т.д."</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Параметри двох SIM-карт</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Ви можете визначити основну SIM-карту для обміну повідомленнями і голосових викликів в меню Параметри системи -> Управління SIM. Ви можете вибрати SIM1, SIM2 або змінити параметри основної SIM-карти.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Швидке перемикання між першою і другою SIM-картами</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Ви можете легко перемикатися між першою і другою SIM-картами під час дзвінка або набору текстового повідомлення вибравши Дзвінок або Інтерфейс повідомлення відповідно, просто проводячи або зменшуючи Рядок стану на екрані телефону.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Огляд функціональних клавіш</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Визначення особистої основної точки</string>
    <string name="hotspot_definition_description">"Увімкнення функції особиста основна точка дозволяє надавати спільний доступ комп'ютеру і іншим бездротовим пристроям до 3G інтернет-з'єднання вашого телефону. Це означає, що куди б ви не йшли, якщо ваш телефон з Android ловить сигнал, ви зможете виходити в інтернет. Зверніть увагу, що використання цієї функції не є безкоштовним, постачальник послуг Інтернету може стягувати плату за завантаження даних."</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Налаштування особистої основної точки</string>
    <string name="hotspot_setting_description">"Особиста основна точка дозволяє перетворити ваш телефон на мобільну точку доступу. Ви можете підключити особисту основну точки трьома способами. 1) Через WLAN з'єднання: Перетворіть ваш телефон у портативну точку доступу WLAN для підключення інших бездротових пристроїв до вашого телефону. Ви можете встановити пароль, щоб запобігти іншим бездротовим пристроям підключитися до вашого телефону. 2) Через Bluetooth з'єднання: Дозволяє надати спільний доступ до 3G зв'язку через Bluetooth. Переконайтеся, що Bluetooth вашого телефону включений і з'єднаний з іншим BT-сумісними пристроями. Після з'єднання ви можете переглядати Інтернет за допомогою телефону и Bluetooth з'єднання. 3) Через USB-підключення: Підключіть телефон до комп'ютера за допомогою кабелю USB. Відкрийте Програму особистої основної точки і виберіть \"Використання USB-підключення\". Зверніть увагу, що ви не можете підключити SD-карту телефон до вашого комп'ютера, коли він використовується у якості модему."</string>
    <string name="hotspot_method">3. Інструкція з використання особистої основної точки</string>
    <string name="hotspot_method_description">"1) Відкрийте Програма особистої основної точки із списку програм. 2) Виберіть один із трьох режимів підключення. 3) Встановіть з'єднання згідно вибраному режиму на пристроях, яким потрібне підключення через телефон. 4) Відразу після підключення ваш телефон буде служити бездротовою точкою доступу."</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Переміщення елементу</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Натисніть і утримуйте елемент для переміщення, потім перетягніть його на потрібне порожнє місце.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Видалення елемента</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">"Натисніть і утримуйте елемент, який потрібно видалити, доки у верхній частині робочого столу не з'явиться значок кошика або \"X Видалити\", а потім перетягніть його туди."</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Додавання елементу</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Натисніть і утримуйте вільне місце на головному екрані, а потім торкніться відповідного значка в меню Віджети. Цей віджет буде додано на робочий стіл.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Значки рядку стану</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Замініть ярлики у Листу конюшини</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Натисніть і утримуйте ярлик потрібної програми на листі конюшини, щоб замінити її.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Видалення віджетів Лист конюшини або Лотос</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Щоб видалити віджети Лотос або Лист конюшини, просто натисніть і утримуйте піктограму, розташовану в центрі віджету і перетягніть її на \"X Видалити\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Додавання віджету Лист конюшини або Лотос</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">"Натисніть і утримуйте порожнє місце на робочому столі, доки у нижній часті екрану не з'явиться меню, потім знайдіть і додайте віджет \"Лотос\". Зверніть увагу, що на вашому робочому столі повинно бути достатньо вільного місця."</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Зміна теми та шпалер за допомогою пунктів Тема і Фоновий малюнок</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Торкніться кнопки \"Меню\" в лівому нижньому куті та виберіть Тема або Фоновий малюнок, щоб змінити тему або шпалери.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Додавання папки</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">"Натисніть і утримуйте порожній стіл, доки не з'явиться меню \"Додати до головного екрану\", потім виберіть \"Папки\". Натисніть програму, які ви хочете помістити в папку. Зверніть увагу, що в 1 папку можна помістити до 20 програм."</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Перегляд Мініатюр робочого столу</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Для перегляду мініатюр робочого столу просто торкніться екрану вашого телефону двома пальцями.</string>
    <string name="message_send">1. Відправлення повідомлення</string>
    <string name="message_send_description">1) У списку програм відкрийте контактів, торкніться потрібного контакту, а потім — значка SMS у спливаючому інтерфейсі. 2) У списку програм відкрийте контактів, торкніться зображення потрібного контакту, а потім — значка SMS у спливаючому інтерфейсі. 3) Торкніться потрібного контакту в Журналі викликів, а потім — значка SMS у спливаючому інтерфейсі.</string>
    <string name="message_zoom">2. Масштабування тексту SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Ви можете зменшувати і збільшувати розмір шрифту за допомогою дотику екрану двома пальцями.</string>
    <string name="message_delete">3. Видалення повідомлень</string>
    <string name="message_delete_description">У списку повідомлень натисніть і утримуйте повідомлення, яке потрібно видалити, а потім виберіть у контекстному меню пункт \"Видалити\".</string>
    <string name="message_save">4. Збереження повідомлення на SIM-картку</string>
    <string name="message_save_description">Щоб зберегти повідомлення на SIM-картку, просто відкрийте повідомлення, потім натисніть і утримуйте його, виберіть \"Зберегти повідомлення на SIM-картку\", а потім виберіть SIM1 або SIM2, куди ви хочете зберегти повідомлення.</string>
    <string name="network_data">1. Використання Служби даних</string>
    <string name="network_data_description">Далі наведено процедуру активації та деактивації служби передавання даних. 1) Потягніть донизу панель сповіщень і торкніться значка служби передавання даних, щоб активувати або деактивувати службу. 2) Торкніться пункту Передача даних у меню Налаштування -> БЕЗДРОТОВИЙ ЗВ’ЯЗОК І МЕРЕЖІ, щоб активувати або деактивувати службу.Зверніть увагу: За використання цих служб постачальник послуг Інтернет може стягувати плату за фактичний обсяг трафіку.</string>
    <string name="network_wlan">2. Використання WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">"1)Увімкнення або вимкнення WLAN: Просто потягніть вниз панель повідомлень або рядок стану, натисніть значок WLAN та оберіть УВІМК. або ВИМК. Натиснення та утримання значку WLAN одночасно приведе вас до параметрів WLAN,де ви зможете увімкнути або вимкнути WLAN, обравши УВІМК. або ВИМК. Ви також можете увімкнути або вимкнути WLAN у меню Налаштування-> WLAN. 2)Підключення телефону через WLAN: Можливо, вам буде потрібно провести сканування місцевості, щоб знайти точки доступу WLAN. Для пошуку увімкніть WLAN, він почне автоматичний пошук доступних мереж. Щоб підключитися, натисніть ім'я точки доступу або межері та, якщо буде потрібно, введіть пароль. 3) Статус WLAN: При увімкненні та використанні WLAN у рядку стану з'явиться значок WLAN."</string>
    <string name="network_hotspot">3. Використання особистої основної точки</string>
    <string name="network_hotspot_description">"Увімкнення функції особиста основна точка дозволяє надавати спільний доступ комп'ютеру і іншим бездротовим пристроям до 3G інтернет-з'єднання вашого телефону. Це означає, що куди б ви не йшли, якщо ваш телефон з Android ловить сигнал, ви зможете виходити в інтернет. Зверніть увагу, що використання цієї функції не є безкоштовним, постачальник послуг Інтернету може стягувати плату за завантаження даних. Щоб використовувати телефон, як особисту основну точку, просто відкрийте список програм і натисніть Програма особистої основної точки і поставте прапорець, щоб увімкнути функцію. Виберіть бажане підключення через USB, WLAN або Bluetooth."</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Відкрийте вікно сповіщення</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Проведіть або потягніть вниз повідомлення або рядок стану у верхній частині екрана, щоб відкрити вікно повідомлення.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Закрийте вікно сповіщення</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Проведіть або перетягніть панель повідомлень вгору з нижньої частини екрану, щоб закрити вікно повідомлення або просто натисніть клавішу повернення.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Переключення ярликів</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Коли ви відкриваєте вікно повідомлень, то можете знайти різні сполучення клавіш, такі як Яскравість, WLAN, Bluetooth, Профіль режимів і т.д. Натискання й утримання будь-якого значка одночасно приведе вас до певної сторінки з параметрами.</string>
    <string name="setting_display">1. Показати параметри</string>
    <string name="setting_display_description">Ви можете налаштувати яскравість екрану,режим сну, поворот екрану та інші функції (якщо вони є) у параметрах екрану в меню Параметри системи -> Налаштування -> Екран.</string>
    <string name="setting_secure">2. Параметри безпеки</string>
    <string name="setting_secure_description">Для безпеки ви можете створити свій власний пароль розблокування, наприклад, Блокування екрану, ПАРОЛІ, КЕРУВАННЯ ПРИСТРОЄМ на сторінці Безпеки в меню Параметри системи -> Безпека.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Заводські параметри</string>
    <string name="setting_resotre_description">Якщо у вас виникли проблеми з телефоном, ви можете повернути телефон до заводських параметрів. Відкрийте Параметри -> Резервне копіювання та скидання -> Скинути до заводських параметрів. Зверніть увагу, що всі дані, збережені в телефоні будуть видалені, в тому числі повідомлення, контакти, журнали викликів, програми і медіа-файли. Рекомендуємо зробити резервну копію важливих файлів, для того, щоб не втратити їх.</string>
    <string name="otg_charge">1. USB активна функція</string>
    <string name="otg_charge_description">USB активна функція дозволяє використовувати ваш телефон в якості елементу мережі, який дозволяє іншим периферійним пристроям, таким як USB-диск, миша або клавіатура обмінюватися інформацією між собою. Ви також можете зарядити інший телефон, просто приєднавши його до OTG-пристрою за допомогою правої OTG-кабелю USB. Зверніть увагу, що пристрій буде споживати більше енергії і швидше використати свій заряд при підключенні до іншого телефону в якості джерела живлення.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Окрім використання програми SYNCit, можна вибрати Налаштування ->Налаштування, а потім — Резервне копіювання та скидання, щоб створити резервну копію даних даних програми, SMS, даних контактів чи календаря або відновити їх.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Інші методи резервного копіювання та відновлення</string>
    <string name="character_functions_description">Користувачі можуть переглянути функції системи, а також інструкції до них, у розділі <b>Налаштування->Додаткові</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Коротко про функції VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">"Потрібне з'єднання для передачі даних (рекомендується WLAN)"</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Дивитися зараз</u></string>
    <string name="network_unavalible">Підключення до мережі відсутнє, перевірте стан мережі!</string>
    <string name="tips_title">Підказка</string>
    <string name="tips_summary">Це посилання, <b>яке рекомендовано відкривати за допомогою мережі WLAN</b>", буде відкрито за допомогою мережі 3G/4G, в результаті чого може стягуватися додаткова плата.
Продовжити?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Скасувати</string>
    <string name="batterysaving_settings">Користувачі можуть переглянути функції системи, а також інструкції до них, у розділі <b>Всі налаштування -> Керування живленням</b>.</string>
</resources>
