<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tutorial para Iniciantes</string>
    <string name="searchresult">resultado da pesquisa</string>
    <string name="searchLabel">pesquisar</string>
    <string name="searchHint">insira</string>
    <string name="searchnoresult">sem resultado</string>
    <string name="nolenovowizard">não é possível encontrar Tutorial para Iniciantes no sistema</string>
    <string name="lessons">Início rápido</string>
    <string name="functionkeyscontent">Teclas de função</string>
    <string name="mainscreen">Tela principal</string>
    <string name="notificationbar">Aviso</string>
    <string name="call">Chamar</string>
    <string name="callringtone">Toque</string>
    <string name="contactsmanage">Gerenciamento de contatos</string>
    <string name="message">Mensagem</string>
    <string name="applist">Lista de aplicativos</string>
    <string name="network">Serviço de rede</string>
    <string name="dualsim">Cartão SIM dual</string>
    <string name="setting">Definições</string>
    <string name="connect">Link para PC</string>
    <string name="backupandrestore">Backup ＆ redefinição</string>
    <string name="hotspot">AP Pessoal</string>
    <string name="batterysaving">Gerenciador de Energia</string>
    <string name="otg">Função OTG</string>
    <string name="character">Funções de caracteres</string>
    <string name="applist_edit">1. Organize seus aplicativos.</string>
    <string name="applist_edit_description">Entre na Lista de aplicativos tocando no ícone do ativador do aplicativo, toque e segure qualquer aplicativo para acessar a página de edição.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Desinstalar aplicativos rapidamente</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Se você desejar desinstalar um aplicativo, pressione longamente até que um ícone de lata de lixo seja exibido no topo da tela. Se o ícone estiver marcado com um sinal vermelho, o aplicativo não poderá ser desinstalado; caso contrário, você poderá arrastá-lo para o ícone da lata de lixo para desinstalar o aplicativo.</string>
    <string name="applist_move">2. Mover o local do aplicativo</string>
    <string name="applist_move_description">Pressione longamente um ícone de aplicativo e arraste-o para qualquer lugar disponível da sua tela.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Conteúdos do backup</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">A \"SYNCit\" mantém um backup de \"Contatos\", \"SMS\" e \"Logs de chamada\" no seu armazenamento interno. Claro, você precisa ter um Lenovo ID primeiro.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Procedimento de backup</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Toque no ícone \"SYNCit\" na lista de aplicativos e selecione \"Contatos\", \"SMS\" e \"Logs de chamada\" para fazer um backup.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Procedimento de restauração</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Toque no ícone \"SYNCit\" na lista de aplicativos e selecione \"Contatos\", \"SMS\" e \"Logs de chamada\" para restaurar.</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Toque e segure em um local vazio da sua Tela inicial até que seja exibido um menu na parte inferior, clique em \"Widgets\" e, em seguida, selecione \"Gerenciador de Energia\", e \"Gerenciador de Energia\" será adicionado à área de trabalho.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Chave temporizada</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Função de alternância programada fornecida na página inicial. Por exemplo, o período de 23:00-6:00 pode ser alterado para o modo de economia de energia de emergência.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Alternar modos Economia de energia</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Os modos normal, Economia de energia e Emergência são fornecidos na página inicial. Os modos normal e Economia de energia podem ser configurados na barra \"Modo\", na interface de configuração (você pode acessar a interface de configuração clicando no botão menu no canto esquerdo superior ou deslizando a tela para a direita).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Ferramentas</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Consumo de energia, Aplicativos congelados, Óculos protetores e outros utilitários fornecidos na barra \"Ferramentas\", na interface de configuração. Quando a função Óculos protetores for iniciada, um botão para essa função estará disponível na barra de notificações.</string>
    <string name="call_mode">1. Como fazer uma chamada</string>
    <string name="call_mode_description">Para fazer uma chamada, vá para o discador do seu telefone, insira o número e toque no ícone de chamada. Você também pode fazer chamadas indo na sua lista de contatos, log de chamadas ou página de mensagens.</string>
    <string name="call_volume">2. Ajuste do volume da chamada</string>
    <string name="call_volume_description">Pressione os botões laterais (tecla de aumentar e reduzir volume) para ajustar o nível do volume durante as chamadas.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Chave alternadora para resposta de bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Se um fone de ouvido bluetooth estiver conectado e o ícone de entrada bluetooth for exibido no local do viva-voz, você poderá tocar nele para exibir as opções de menu relevantes.</string>
    <string name="call_record">4. Gravação de chamadas</string>
    <string name="call_record_description">Toque no ícone Gravação na parte inferior da tela durante as chamadas para começar a gravar. Toque novamente para parar.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Foto de exibição para discagem rápida</string>
    <string name="call_speedcall_description">Toque na foto do contato para acessar rapidamente os atalhos de discagem e mensagens.</string>
    <string name="call_mapping">6. Pesquisar rapidamente por nome de contato</string>
    <string name="call_mapping_description">O teclado de discagem pode pesquisar rapidamente por números de telefone, bem como pela primeira letra ou o nome completo do contato buscado.</string>
    <string name="call_ip">7. Discagem IP</string>
    <string name="call_ip_description">Você pode configurar a discagem IP no Menu Configurações de Chamada (pressionando a tecla Menu no teclado de discagem). Para fazer uma chamada IP, insira o número de telefone desejado e pressione a tecla Menu, e então selecione chamada IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Pressione a tecla Lida/Desliga para encerrar a chamada</string>
    <string name="call_endcall_description">Quando esse recurso estiver ativo, o Botão de energia servirá como sua tecla de encerramento de chamada durante as chamadas. Esse recurso pode ser ativado e acessado pressionando-se a tecla Menu e, em seguida, Configurações no teclado de discagem.</string>
    <string name="call_sensor">9. Sensor de proximidade</string>
    <string name="call_sensor_description">Quando esse recurso for ativado, a tela se desligará automaticamente quando você erguer o telefone próximo ao ouvido durante as chamadas, para evitar toques indesejados.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Função SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: reduz de forma inteligente o ruído ambiente e melhora a qualidade da voz durante as chamadas. Você pode definir essa função ao fazer e responder chamadas. Esse recurso pode ser ativado e acessado pressionando-se a tecla Menu e, em seguida, Configurações no teclado de discagem.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Seleção de toque</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Você pode selecionar ou escolher seus toques preferidos acessando os Perfis de áudio em Configurações do Sistema. Você também pode pesquisar por toques na biblioteca de mídia do seu telefone.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Ajuste do volume da chamada</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Há duas formas de se ajustar o nível de volume ao fazer uma chamada. A primeira, ajustando as configurações do volume acessando as Configurações do Sistema, Perfis de áudio, selecionando o perfil atual e tocando em Volume. A segunda, na tela ociosa, pressione a tecla de aumentar ou reduzir volume localizada no lado do seu telefone para aumentar e reduzir o nível do volume, respectivamente.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Silenciar imediatamente ao receber uma chamada</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Quando estiver recebendo uma chamada, pressione qualquer uma das teclas de volume localizadas no lado direito do telefone ou a tecla liga/desliga para silenciar o toque.</string>
    <string name="connect_device">1. Usar telefone como dispositivo de armazenamento</string>
    <string name="connect_device_description">Conecte seu telefone ao computador por meio do cabo USB. Após se conectar ao computador, um menu suspenso será exibido na tela do seu telefone. O telefone pode ser usado como Dispositivo de mídia (MTP) e Câmera (PTP). Toque em \"Conectar a dispositivo de armazenamento USB\" para usar seu telefone como unidade USB ou disco removível no seu computador.</string>
    <string name="connect_mode">2. Três Modos de Armazenamento</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Armazenamento MTP: este modo permite que você gerencie arquivos do seu telefone e computador ao mesmo tempo. Essa é uma função plug-and-play. No Windows XP e nos sistemas anteriores, você precisa instalar o Windows Media Player 11 ou posterior. 2) PTP: este modo permite que você transfira fotos para o computador sem o suporte de MTP. São necessários drivers adicionais para o Windows XP e os sistemas anteriores. No Windows XP e nos sistemas anteriores, você precisa instalar o Windows Media Player 11 ou posterior.</string>
    <string name="connect_pc">3. Usar telefone para depuração de USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Essa opção permite que seu telefone e computador se comuniquem entre si. A depuração de USB destina-se apenas ao desenvolvimento. Use-a para copiar dados entre seu computador e seu dispositivo, instalar aplicativos no dispositivo sem notificação e ler dados do log. Essa opção permite que você gerencie seu telefone com softwares utilitários como o IdeaTool (software de PC para telefones Android Lenovo).</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Adicionar contatos</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Toque no botão (+) na lista de contatos para adicionar contatos.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Excluir contatos</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Toque e segure qualquer nome de contato na lista de contatos até que um menu suspenso seja exibido, e selecione \"Excluir Contato\" para excluir. Você também pode excluir vários contatos selecionando a opção \"Excluir Vários Contatos\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Pesquisar contatos</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">Você também pode usar a janela de pesquisa na lista de contatos tocando no ícone Pesquisar, você pode inserir a primeira letra ou o nome completo dos seus contatos, ou pesquisar pelo número.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Copiar contatos</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Toque e segure qualquer nome de contato na lista de contatos até que um menu suspenso seja exibido, e selecione \"Copiar Contatos\" do seu cartão SIM para o telefone e vice-versa. Você também pode usar Importar/Exportar para copiar todos os seus contatos.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Compartilhar contatos</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Toque e segure o número do contato que você deseja compartilhar na lista de contatos até que um menu suspenso seja exibido, e selecione \"Compartilhar Contatos\". Você pode optar por compartilhar contatos via SMS, MMS, Bluetooth, Email, etc.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Configuração de cartão SIM dual</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Você pode gerenciar seu cartão SIM pessoal para Mensagens e Chamadas de voz em Configurações do Sistema -> TODAS AS CONFIGURAÇÕES -> PESSOAL -> Gerenciamento de SIM. Você tem uma opção de escolher entre SIM1 e SIM2 ou de cancelar a definição do cartão SIM padrão.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Alternar rapidamente entre cartão SIM primário e secundário</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Você pode facilmente alternar entre o SIM primário e o secundário ao fazer uma chamada ou enviar mensagem de texto na interface Chamada ou Mensagens, respectivamente, apenas deslizando ou puxando a Barra de Status para baixo na tela do seu telefone.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Visão geral das teclas de função</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definição de hot point pessoal</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Os hot points pessoais permitem que você compartilhe a conexão de Internet 3G do seu telefone com o seu computador e outros dispositivos sem fio com a ativação dessa função. Isso significa que onde você for e houver um sinal em seu telefone Android, você será capaz de permanecer online sempre que desejar. Observe que o uso desse recurso não é gratuito, tarifas de dados podem ser aplicadas por seu provedor de rede atual.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Configurando seu Hot point pessoal</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Os hot points pessoais permitem que você transforme seu telefone Android em um hotspot móvel. Você pode ser conectar a um hot point pessoal de três formas. 1) Via conexão WLAN: transforme seu telefone em um hotspot WLAN portátil para conectar outros dispositivos sem fio a partir do seu telefone. Você pode definir uma senha para impedir que outros dispositivos sem fio se conectem ao seu telefone. 2) Via conexão Bluetooth: permite que você compartilhe sua conexão de dados 3G via Bluetooth. Certifique-se que o Bluetooth do seu telefone esteja ativado e pareado com outro dispositivo com BT ativo. Depois de pareado e conectado, você poderá navegar pela Internet usando a conexão de Bluetooth do seu telefone. 3) Via conexão USB: conecte seu telefone ao computador via cabo USB. Abra o aplicativo Hot point pessoal e selecione \"Usar Conexão USB\". Observe que você não pode montar o cartão SD do seu telefone no seu computador quando ele estiver sendo usado para compartilhamento de rede.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Instruções de operação dos hot points pessoais</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Abra o aplicativo Hot Point Pessoal na lista de aplicativos. 2) Selecione um dos três modos de conexão; 3) Estabeleça uma conexão de acordo com o modo selecionado nos dispositivos que necessitam de conexão através do seu telefone. 4) Quando a conexão for estabelecida, seu telefone servirá como seu ponto de acesso sem fio.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Movendo um item</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Toque e segure o item a ser movido e arraste-o para a posição vazia desejada.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Removendo um item</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Toque e segure no item a ser removido até que um ícone de lata de lixo ou \"X Remover\" surja no topo da tela inicial, e arraste e solte-o ali para ser removido.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Adicionando um item</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Pressione longamente um espaço disponível em sua tela principal em toque em um ícone em \"Widgets\". Esse widget será adicionado à sua área de trabalho.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ícones da barra de status</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Substituindo os atalhos na Folha do trevo</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Toque e segure no aplicativo de atalho desejado na folha do trevo para substituí-lo.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Remover o Widget Trevo ou Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Para remover o Widget Trevo ou Lotus, apenas toque e segure o ícone localizado no centro do widget e arraste-o até \"X Remover\" para remover.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Adicionar o Widget Trevo ou Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Toque e segure o espaço vazio na sua Tela inicial até que seja exibido um menu na parte inferior, e, em seguida, busque pela \"Lotus\" para adicionar. Observe que deve haver espaço suficiente na sua Tela inicial.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Substituir Tema e Papel de parede</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Toque na tecla Menu no canto inferior esquerdo e selecione \"Tema\" ou \"Papel de parede\" para substituir.</string>
    <string name="mainscreen_folder">9. Adicionando uma pasta</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Toque e segure um ponto vazio da tela inicial até que o menu \"Adicionar à Tela Inicial\" seja exibido, e selecione \"Pastas\". Toque nos aplicativos que você deseja colocar em uma pasta. Observe que a capacidade máxima de uma pasta é somente de até 20 aplicativos.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Exibição das miniaturas da Tela inicial</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Para exibir as miniaturas da tela inicial, faça a pinçagem a tela do seu telefone com dois dedos.</string>
    <string name="message_send">1. Enviando uma mensagem</string>
    <string name="message_send_description">1) Abra \"Contatos\" na lista de aplicativos, toque em um contato e toque no ícone de SMS na interface suspensa; 2) Abra \"Contatos\" na lista de aplicativos, toque em uma imagem de um contato e toque no ícone de SMS na interface suspensa; 3) Toque em um contato em \"Log de chamadas\" e toque no ícone de SMS na interface suspensa.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zoom de texto de SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Você pode reduzir e aumentar o tamanho da fonte usando seus dois dedos como pinça na tela, para dentro e para fora.</string>
    <string name="message_delete">3. Excluindo mensagens</string>
    <string name="message_delete_description">Na lista de mensagens, pressione longamente a mensagem que você deseja excluir e selecione \"Excluir\" no menu suspenso.</string>
    <string name="message_save">4. Salvar mensagem em cartão SIM</string>
    <string name="message_save_description">Para salvar uma mensagem no cartão SIM, abra a mensagem, dê um toque longo e segure a mensagem e selecione \"Salvar mensagem no cartão SIM\".</string>
    <string name="network_data">1. Uso do Serviço de dados</string>
    <string name="network_data_description">Ativação e desativação do Serviço de Dados: 1) Puxe o painel de Notificações para baixo e toque no ícone Serviço de Dados para ativar e desativar o serviço; 2) Toque em \"Conexão de dados\" em \"Configurações do Sistema->Todas as configurações ->REDES ＆ SEM FIO\" para ativar e desativar o serviço.</string>
    <string name="network_wlan">2. Uso da WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Ativando ou desativando a WLAN: apenas puxe para baixo a barra de notificações ou status e toque no ícone \"WLAN\" para alternar entre ON e OFF. Tocar e segurar no ícone \"WLAN\" simultaneamente o levará até as configurações de WLAN, onde você poderá ativar ou desativar a WLAN alternando a chave entre ON e OFF. Você também pode ativar ou desativar a WLAN em Configurações -> TODAS AS CONFIGURAÇÕES -> REDES ＆ SEM FIO -> WLAN. 2) Conexão do telefone através da WLAN: você pode precisar examinar a área em busca de um hotspot WLAN disponível. Para pesquisar, ative a WLAN e ela pesquisará automaticamente por redes disponíveis. Para se conectar, toque no nome do hotspot ou da rede e insira a senha, se houver. 3) Status da WLAN status: o ícone WLAN será exibido na barra de status quando ela estiver em uso.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Uso de hot point pessoal</string>
    <string name="network_hotspot_description">Os hot points pessoais permitem que você compartilhe a conexão de Internet 3G do seu telefone com o seu computador e outros dispositivos sem fio com a ativação dessa função. Isso significa que onde você for e houver um sinal em seu telefone Android, você será capaz de permanecer online sempre que desejar. Observe que o uso desse recurso não é gratuito, tarifas de dados podem ser aplicadas por seu provedor atual de serviço de Internet. Para usar seu telefone como hot point pessoal, abra a lista Aplicativos, toque no aplicativo Hot point pessoal e marque a caixa de seleção para ativar a função. Selecione sua conexão preferencial, via USB, WLAN ou Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Abrir a janela Notificações</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Balance ou puxe a barra de notificações ou status no topo da sua tela para abrir a janela de notificações.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Fechar a janela Notificações</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Balance ou arraste o painel de notificações para cima a partir da parte inferior da tela para fechar a janela de notificações, ou apenas pressione a tecla de retorno.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Chave de atalho</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Quando você abrir a janela de notificações poderá encontrar várias teclas de atalho, como Brilho, WLAN, Bluetooth, Modos de perfil, etc. Tocar e segurar qualquer ícone simultaneamente o levará à página específica de configuração.</string>
    <string name="setting_display">1. Configurações de exibição</string>
    <string name="setting_display_description">Você pode definir o brilho da sua tela, modo de suspensão, rotação da tela e outras funções (se houver) por meio das configurações de Exibição em Configurações do Sistema -> TODAS AS CONFIGURAÇÕES -> DISPOSITIVO -> Exibição.</string>
    <string name="setting_secure">2. Configurações de segurança</string>
    <string name="setting_secure_description">Por razões de segurança, você pode definir sua própria senha de desbloqueio, como Bloqueio de tela, SENHAS, ADMINISTRAÇÃO DO DISPOSITIVO por meio da página de Segurança em Configurações do Sistema -> TODAS AS CONFIGURAÇÕES -> PESSOAL -> Segurança.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Configurações de fábrica</string>
    <string name="setting_resotre_description">Se você estiver tendo um problema com seu telefone, você pode tentar redefinir o telefone para suas configurações de fábrica. Vá para Configurações -> TODAS AS CONFIGURAÇÕES -> PESSOAL -> Backup ＆ redefinição -> Redefinição de dados de fábrica. Observe que todos os dados salvos no seu telefone serão excluídos, incluindo mensagens, contatos, logs de chamadas, aplicativos e arquivos de mídia. Os dados armazenados no cartão SD não serão excluídos. É altamente recomendável que você faça o backup de seus arquivos importantes para evitar a perda de dados.</string>
    <string name="otg_charge">1. função USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go é uma especificação que permite que seu telefone funcione como um host, permitindo que outros dispositivos periféricos, como pen drives, mouses ou teclados se comuniquem uns com os outros. Você também pode carregar outro telefone ao conectá-lo a seu dispositivo compatível com OTG ao usar o cabo OTG USB correto. Observe que seu dispositivo consumirá mais energia e poderá descarregar rapidamente quando conectado a outro telefone, já que atuará como uma fonte de energia.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Além de usar a \"SYNCit\", você também pode ir para \"Configurações do Sistema ->Todas as configurações\" e selecionar \"Backup＆redefinição\" para fazer o backup ou restaurar os dados dos seus SMS, Contatos e log de chamadas.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Outros métodos de backup e restauração</string>
    <string name="character_functions_description">Os utilizadores podem consultar as funcionalidades do sistema e respetivas instruções acedendo a <b>Definições->Recursos</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Funcionalidades destacadas do VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Ligação de dados necessária (recomenda-se WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Ver agora ></u></string>
    <string name="network_unavalible">Rede disponível, por favor, verifique!</string>
    <string name="tips_title">Aviso</string>
    <string name="tips_summary">Esta acção requer uma conexão à Internet. Tenha em atenção que uma conexão de tráfego de dados 3G/4G pode resultar em custos adicionais na sua conta de telefone. É altamente recomendada uma conexão WLAN. Continuar?</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="batterysaving_settings">Os utilizadores podem consultar as funcionalidades do sistema e respetivas instruções acedendo a <b>Definições->Gestor de energia</b>.</string>
</resources>
