<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eğitim</string>
    <string name="searchresult">arama sonucu</string>
    <string name="searchLabel">arama</string>
    <string name="searchHint">lütfen girin</string>
    <string name="searchnoresult">sonuç yok</string>
    <string name="nolenovowizard">sistemde Başlangıç Eğitimi bulunamadı</string>
    <string name="lessons">Hızlı başlat</string>
    <string name="functionkeyscontent">İşlev tuşları</string>
    <string name="mainscreen">Ana ekran</string>
    <string name="notificationbar">İkaz</string>
    <string name="call">Çağrı</string>
    <string name="callringtone">Zil sesi</string>
    <string name="contactsmanage">Kişi yönetimi</string>
    <string name="message">Mesaj</string>
    <string name="applist">Uygulama listesi</string>
    <string name="network">Ağ hizmeti</string>
    <string name="dualsim">Çift SIM kart</string>
    <string name="setting">Sistem ayarları</string>
    <string name="connect">PC Bağlantısı</string>
    <string name="backupandrestore">Yedekleme ve sıfırlama</string>
    <string name="hotspot">Erişim Noktası</string>
    <string name="batterysaving">Güç Yöneticisi</string>
    <string name="otg">OTG işlevi</string>
    <string name="character">Karakter işlevleri</string>
    <string name="applist_edit">1. Uygulamalarınızı Düzenleyin.</string>
    <string name="applist_edit_description">Uygulama başlatma simgesine dokunarak Uygulama listesine girin, düzenleme sayfasına girmek için uygulamalardan birine basılı tutun.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Uygulamaları hızlıca kaldırma.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Bir uygulamayı hızlı bir şekilde kaldırmak için üzerinde kırmızı bir çarpı (x) işareti görüntülenene kadar uygulamanın üzerine basılı tutun. Uygulamayı kaldırmak için kırmızı çarpı işaretine dokunun.</string>
    <string name="applist_move">2. Uygulama konumunu değiştirme</string>
    <string name="applist_move_description">Ekranda uygun bir yere sürüklemek için uygulama simgesine basılı tutun.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. İçerikleri yedekleme</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">"\"SYNCit\", \"Kişiler\", \"SMS\" ve \"Arama kayıtları\" içeriklerinin yedeğini SD kartta tutar. Elbette kullanıcının öncelikle Lenovo ID'sinin olması gerekir."</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Yedekleme prosedürü</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Uygulama listesinde \"SYNCit\" simgesine dokunun ve yedekleme için \"Kişiler\", \"SMS\" ve \"Arama kayıtları\" öğelerinden birini seçin.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Geri yükleme prosedürü</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Uygulama listesinde \"SYNCit\" simgesine dokunun ve geri yüklemek için \"Kişiler\", \"SMS\" ve \"Arama kayıtları\" öğelerinden birini seçin.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Bileşenler</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Altta menü görüntülenene kadar Ana ekranda boş bir alana basılı tutun, \"Widgets\" öğesine tıklayıp ardından \"Güç Yöneticisi\" öğesini seçin, \"Güç Yöneticisi\" masaüstünüze eklenecektir.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Zaman değiştirme</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Ana sayfada zaman ayarlı değiştirme işlevi bulunur. Örneğin, 23:00-6:00 arasındaki saatler acil durum enerji tasarrufu kipi olarak değiştirilebilir.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Enerji tasarrufu kiplerini değiştirme</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Ana sayfada normal, enerji tasarrufu ve acil durum kipleri bulunur.Kullanıcılar, ilk iki moddan birini seçmek için dokunabilir ve ayrıntılı ayarları yapılandırmak için ayarlar arabirimine girebilir(sol üst köşedeki menü tuşunu tıklatarak veya ekranı sağa sürükleyerek ayarlar arayüzüne girebilirsiniz).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Yardımcı Yazılımlar</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Enerji tüketimi, Duraklatılmış uygulamalar, Koruyucu camlar ve diğer yardımcı yazılımlar ayarlar arayüzünde \"Araçlar\" çubuğunda gösterilir.</string>
    <string name="call_mode">1. Nasıl arama yapılır</string>
    <string name="call_mode_description">Giden arama yapmak için arama tuşlarıyla telefon numarasını girip arama simgesine dokunun. Kişi listesinden, arama kayıtlarından veya mesajlaşma sayfasında da arama yapabilirsiniz.</string>
    <string name="call_volume">2. Arama sesi ayarı</string>
    <string name="call_volume_description">Aramalar sırasında ses seviyesini ayarlamak için yandaki tuşlara (Ses açma ve azaltma tuşları) basın.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Bluetooth yanıtlama için değiştirme tuşu</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Bluetooth kulaklık takılıysa ve bluetooth giriş simgesi eller serbest konumunda görüntüleniyorsa ilgili menü seçeneklerini görmek için simgeye dokunabilirsiniz.</string>
    <string name="call_record">4. Arama kaydetme</string>
    <string name="call_record_description">Kaydı başlatmak için arama sırasında ekranın altındaki Kayıt simgesine dokunun ve durdurmak için tekrar dokunun.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Hızlı arama için fotoğraf</string>
    <string name="call_speedcall_description">Arama ve mesajlaşma kısayollarına hızla erişebilmek için kullanıcının fotoğrafına dokunun.</string>
    <string name="call_mapping">6. Kişi adını hızlı arama</string>
    <string name="call_mapping_description">Arama tuşları telefon numaralarını ilk harfe veya kişinin tam adına göre hızlı bir şekilde arar.</string>
    <string name="call_ip">7. IP arama</string>
    <string name="call_ip_description">Arama Ayarları Menüsünden IP aramayı ayarlayabilirsiniz (arama tuşlarında Menü tuşuna basarak). IP arama yapmak için numarayı girip Menü tuşuna basın ve IP aramayı seçin.</string>
    <string name="call_endcall">8. Aramayı sonlandırmak için Güç tuşuna basın</string>
    <string name="call_endcall_description">Bu özellik etkinleştirildiğinde, Güç düğmesi arama sırasında aramayı sonlandır düğmesi olarak çalışır. Arama tuşlarında Menü tuşuna ve ardından Ayarlar seçeneğine basarak bu işleve erişip etkinleştirebilirsiniz.</string>
    <string name="call_sensor">9. Yakınlık algılayıcı</string>
    <string name="call_sensor_description">Bu özellik etkinleştirildiğinde, istenmeyen dokunuşların olmaması için etkin aramalar sırasında ekran \"kararacaktır\". Bu özellik Arama Tuşu Ayarları altındaki Arama Ayarları içinden etkinleştirilebilir.</string>
    <string name="call_smartsound">10. SmartSound işlevi</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Aramalarda akıllı bir şekilde ortam gürültüsünü azaltır ve ses kalitesini artırır. Arama yaparken veya cevaplarken bu işlevi kullanabilirsiniz. Arama tuşlarında Menü tuşuna ve ardından Ayarlar seçeneğine basarak bu işleve erişip etkinleştirebilirsiniz.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Zil sesi seçimi</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Sistem Ayarları içindeki Ses Profillerine ve telefonun ortam kütüphanesine erişerek istediğiniz zil seslerini seçebilirsiniz.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Arama sesi ayarı</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Arama yaparken ses seviyesini ayarlamanın iki yolu vardır. Birincisi, ses ayarlarını yapmak için Sistem Ayarları içinden Ses profillerine girerek mevcut profili seçin ve Ses seçeneğine dokunun. İkincisi, ana ekrandayken telefonun yan tarafında bulunan ses açma veya kısma tuşuna basarak ses seviyesini artırın veya azaltın.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Arama geldiğinde hemen sessize alır</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Bir gelen arama sırasında zil sesini sessize almak için telefonun sağ tarafında bulunan ses tuşlarına veya güç tuşuna basın.</string>
    <string name="connect_device">1. Telefonu depolama aygıtı olarak kullanma</string>
    <string name="connect_device_description">Telefonunuzu USB kablosuyla bilgisayara bağlayın. Bilgisayara bağlandıktan sonra, telefonun ekranında bir açılır menü görüntülenir. Telefon Ortam aygıtı (MTP) ve Kamera (PTP) olarak kullanılabilir.</string>
    <string name="connect_mode">2. İki Depolama Kipi</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP depolama: Bu kip telefonunuzdaki ve bilgisayarınızdaki dosyaları aynı anda yönetmenizi sağlar. Bu bir tak ve kullan işlevidir. Windows XP ve daha önceki sistemler için Windows Mediaplayer 11 veya üst sürümünü yüklemeniz gerekir. 2) PTP: Bu kip MTP desteği olmadan fotoğrafları bilgisayara aktarmanızı sağlar. Windows XP ve daha önceki sistemler için ek sürücüler gerekir. Windows XP ve daha önceki sistemler için Windows Mediaplayer 11 veya üst sürümünü yüklemeniz gerekir.</string>
    <string name="connect_pc">3. Telefonu USB hata ayıklaması için kullanma</string>
    <string name="connect_pc_description">Telefonunuz veri kablosuyla bilgisayara bağlandığında, otomatik olarak \"USB Bilgisayar Bağlantısı\" arayüzünü gösterir. Dilerseniz aşağı çekilen bildirim çubuğundan \"USB Bilgisayar Bağlantısı\" öğesini seçerek bu arayüzü görüntüleyebilirsiniz. \"USB Hata Ayıklama\" öğesini seçin. Bağlandıktan sonra verileri bilgisayarınıza ve telefonunuza kopyalayabilir ve açılır bildirimler almadan bilgisayardan telefona uygulama yükleyebilirsiniz.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Kişi ekleme</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Kişi eklemek için kişi listesinde (+) tuşuna dokunun.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Kişileri silme</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Açılır menü görüntülenene kadar kişi listesindeki kişilerden birine basılı tutup silmek için \"Kişiyi Sil\" şeklinde seçim yapın. \"Birden Çok Kişiyi Sil\" seçeneğinden birden fazla kişiyi silebilirsiniz.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Kişileri arama</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">"1) Kişi listesinin sağında bulunan A'dan Z'ye harflere dokunarak veya bunları kaydırarak kişileri ilk harflerine göre arayabilirsiniz. 2) Arama simgesine dokunarak kişi listesindeki arama penceresini de kullanabilir, kişilerin ilk harfini veya tam adını yazabilir veya numarasını aratabilirsiniz."</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kişileri kopyalama</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Açılır menü görüntülenene kadar kişi listesinde bir kişi adına basılı tutun ve ardından SIM karttan telefona veya tam tersi için \"Kişileri Kopyala\" öğesini seçin.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Kişileri paylaşma</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Açılır menü görüntülenene kadar kişi listesinde paylaşmak istediğiniz kişinin numarasına basılı tutun ve \"Kişileri Paylaş\" şeklinde seçim yapın. Kişileri SMS, MMS, Bluetooth, E-posta veya başka hangi şekilde paylaşmak istediğiniz sorulur.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Çift SIM kart yapılandırma</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Ayarları -> SIM yönetimi bölümünden Mesajlaşma ve Sesli aramalar için varsayılan SIM kartı yönetebilirsiniz. SIM1 ve SIM2 arasında seçim yapabilir veya varsayılan SIM kart ayarını iptal edebilirsiniz.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Birincil ve ikincil SIM kartı arasında hızlı geçiş yapma</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Arama yaparken veya mesaj atarken Arama veya Mesajlaşma arayüzünün altında telefon ekranındaki Durum Çubuğunu kaydırarak veya aşağı çekerek birincil ve ikincil SIM arasında kolayca geçiş yapabilirsiniz.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. İşlev tuşlarına genel bakış</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Kişisel erişim noktası tanımı</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Kişisel erişim noktası etkinleştirildiğinde telefonunuzun 3G internet bağlantısını bilgisayarınız ve diğer kablosuz aygıtlarla paylaşmanızı sağlar. Böylece gittiğiniz her yerde, Android telefonunuz çektiği sürece çevrimiçi olabilirsiniz. Bu işlevi kullanmanın ücretsiz olmadığını, ağ sağlayıcınız tarafından veri kullanımının ücretlendirilebileceğini unutmayın.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Kişisel erişim noktasının ayarlanması</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Kişisel erişim noktası Android telefonu mobil erişim noktasına çevirmenizi sağlar. Kişisel erişim noktasına üç şekilde bağlanabilirsiniz. 1) WLAN bağlantısıyla: Telefonunuzdan diğer kablosuz aygıtları bağlamak için telefonunuzu taşınabilir WLAN erişim noktasına çevirin. Diğer kablosuz aygıtların telefonunuza bağlanmasını engellemek için şifre oluşturabilirsiniz. 2) Bluetooth bağlantısıyla: 3G veri bağlantınızı Bluetooth ile paylaşmanızı sağlar. Telefonunuzun Bluetooth özelliğinin açık ve BT özellikli bir aygıtla eşleştirilmiş olduğunu kontrol edin. Eşleştirilip bağlandıktan sonra, telefonunuzun Bluetooth bağlantısını kullanarak internette gezinebilirsiniz. 3) USB bağlantısıyla: Telefonunuzu USB kablosuyla bilgisayara bağlayın. Kişisel erişim noktası uygulamasını açın ve \"USB Bağlantısı Kullan\" öğesini seçin. Tethering için kullanıldığında telefonun SD kartını bilgisayara takamayacağınızı unutmayın.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Kişisel erişim noktası kullanım talimatları</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Uygulama listesinden Kişisel Erişim Noktası uygulamasını açın; 2) Üç bağlantı kipinden birini seçin; 3) Telefonunuza bağlamak istediğiniz aygıtlarda seçilen kipe göre bağlantı gerçekleştirin; 4) Bağlantı kurulduktan sonra telefonunuz kablosuz erişim noktası olarak çalışacaktır.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Bir öğeyi taşıma</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Kaldırılacak öğeye dokunun ve istediğiniz boş bir konuma sürükleyin.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Bir öğenin kaldırılması</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Ana ekranın üstünde çöp tenekesi simgesi veya X Remove görüntülenene kadar öğenin üzerine basılı tutun ve ardından kaldırmak için öğeyi sürükleyin.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Bir öğe ekleme</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Ana ekrandaki boş bir yere basılı tutun ve \"Widgets\" içindeki bir simgeye dokunun. Widget masaüstüne eklenir.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Durum çubuğu simgeleri</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Yonca yaprağındaki kısayolları değiştirme</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Değiştirmek için yonca yaprağındaki istenen kısayol uygulamasına basılı tutun.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">"6. Yonca veya Nilüfer Widget'ını kaldırma"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">"Yonca veya Nilüfer Widgetöğesini kaldırmak için widget'in ortasındaki simgeye basılı tutun ve kaldırmak için \"X Remove\" bölümüne sürükleyin."</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">"7. Yonca veya Nilüfer Widget'ı ekleme"</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Alt tarafta bir menü görüntülenene kadar Ana Ekranda boş bir alana basılı tutun, ardından \"Lotus\" seçeneğini ekleyin. Ana Ekranınızda yeterli boş alan olması gerektiğini lütfen unutmayın.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Temayı ve Duvar Kağıdını değiştirme</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Sol alt köşedeki Menü tuşuna dokunun ve değiştirmek için \"Tema\" veya \"Duvar Kağıdı\" öğelerinden birini seçin.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Klasör ekleme</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">\"Ana ekrana ekle\" menüsü görüntülenene kadar ana ekranda boş bir alana basılı tutun ve \"Klasörler\" öğesini seçin. Klasöre eklemek istediğiniz uygulamalara dokunun. 1 klasör için maksimum kapasitenin en fazla 20 uygulama olduğunu unutmayın lütfen.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Anasayfa küçük resimlerinin görüntülenmesi</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Ana ekran küçük resimlerini görüntülemek için telefonun ekranını iki parmağınızla sıkınız.</string>
    <string name="message_send">1. Mesaj göndermek</string>
    <string name="message_send_description">1) Uygulama listesinde \"Kişiler\" bölümünü açın, kişilerden birine ve açılan arayüzdeki SMS simgesine dokunun; 2) Uygulama listesinde \"Kişiler\" bölümünü açın, bir kişinin resmine dokunun ve açılan arayüzdeki SMS simgesine dokunun; 3) \"Arama kayıtları\" içinde bir kişiye dokunun ve açılan arayüzdeki SMS simgesine dokunun.</string>
    <string name="message_zoom">2. SMS metni yakınlaştırma</string>
    <string name="message_zoom_description">İki parmağınızla çimdikleme yaparak yazı karakteri boyutunu küçültebilir ve büyütebilirsiniz.</string>
    <string name="message_delete">3. Mesajların silinmesi</string>
    <string name="message_delete_description">Mesaj listesinde silmek istediğiniz mesajın üzerine basılı tutun ve açılan menüden \"Sil\" seçeneğini seçin.</string>
    <string name="message_save">4. Mesajı SIM karta kaydetme</string>
    <string name="message_save_description">"Mesajı SIM karta kaydetmek için mesajı açıp üzerine basılı tutun ve \"Mesajları SIM karta kaydet\" şeklinde seçim yaptıktan sonra mesajı kaydetmek için SIM1 ve SIM2'den birini seçin."</string>
    <string name="network_data">1. Veri servislerinin kullanımı</string>
    <string name="network_data_description">Veri Servisini etkinleştirme ve devre dışı bırakma: 1) Bildirim panelini aşağı çekin ve Veri Servisi simgesine dokunarak servisi etkinleştirin veya devre dışı bırakın; 2) \"Ayarları\" içindeki \"Veri bağlantısı\" öğesine dokunarak servisi etkinleştirin veya devre dışı bırakın. Not: Veri servisi İnternet Servis Sağlayıcınızın trafik hacmine göre ücretli olabilir.</string>
    <string name="network_wlan">2. WLAN kullanımı</string>
    <string name="network_wlan_description">"1) WLAN'ı açma veya kapatma: Bildirim veya durum çubuğunu aşağı çekin ve ardından AÇIK veya KAPALI olarak değiştirmek için \"WLAN\" simgesine dokunun. \"WLAN\" simgesine basılı tuttuğunuzda WLAN ayarlarına gidersiniz ve buradan AÇIK veya KAPALI olarak seçim yaparak WLAN'ı etkinleştirebilir veya devre dışı bırakabilirsiniz. Ayarlar -> WLAN ile de WLAN'ı etkinleştirebilir veya devre dışı bırakabilirsiniz. 2) WLAN ile telefonunuzu bağlama: Kullanılabilir WLAN erişim noktası var mı diye bölgeyi taramanız gerekir. Arama yapmak için WLAN'ı açtığınızda otomatik olarak kullanılabilir ağları arayacaktır. Bağlanmak için erişim noktası veya ağ adına dokunun ve varsa şifresini girin. 3) WLAN durumu: Kullanılmaya başlandığında WLAN simgesi durum çubuğunda görüntülenir."</string>
    <string name="network_hotspot">3. Kişisel erişim noktasının kullanımı</string>
    <string name="network_hotspot_description">Kişisel erişim noktası etkinleştirildiğinde telefonunuzun 3G internet bağlantısını bilgisayarınız ve diğer kablosuz aygıtlarla paylaşmanızı sağlar. Böylece gittiğiniz her yerde, Android telefonunuz çektiği sürece çevrimiçi olabilirsiniz. Bu işlevi kullanmanın ücretsiz olmadığını, internet servis sağlayıcınız tarafından veri kullanımının ücretlendirilebileceğini unutmayın. Telefonu kişisel erişim noktası olarak kullanmak için Uygulama listesini açın ve Kişisel erişim noktasına dokunup kutucuğu işaretleyin. USB, WLAN veya Bluetooth olarak tercih edilen bağlantıyı seçin.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Bildirim penceresini açma</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Bildirim penceresini açmak için bildirim çubuğunu ekranın üstünden aşağı doğru kaydırın.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Bildirim penceresini kapatma</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Bildirim penceresini kapatmak için bildirim penceresi panelini ekranın alt bölümünden itin ve sadece geri tuşuna basın.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Kısayol değiştirme</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Bildirim penceresini açtığınızda Parlaklık, WLAN, Bluetooth, Profil kipleri gibi farklı kısayol tuşları bulabilirsiniz. Simgelerden birine basılı tutulduğunda ilgili ayar sayfasına yönlendirilirsiniz.</string>
    <string name="setting_display">1. Monitör ayarları</string>
    <string name="setting_display_description">Ayarları -> Ekran altındaki Ekran ayarlarından ekran parlaklığını, uyku kipini, ekran döndürmeyi ve diğer işlevleri (varsa) ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="setting_secure">2. Güvenlik ayarları</string>
    <string name="setting_secure_description">Güvenlik sebebiyle, Ayarları -> Güvenlik altındaki Güvenlik sayfasından Ekran kilidi, ŞİFRELER, CİHAZ YÖNETİMİ için kendi kilit açma şifrelerinizi ayarlamanız gerekmektedir.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Fabrika ayarları</string>
    <string name="setting_resotre_description">Telefonunuzda sorun yaşıyorsanız telefonu fabrika ayarlarına geri döndürmeyi deneyebilirsiniz. Ayarlar -> Yedekleme ve sıfırlama -> Fabrika verilerine sıfırla şeklinde seçim yapın. Lütfen, mesajlar, kişiler, arama kayıtları, uygulamalar ve ortam dosyalarıyla birlikte telefonunuzdaki bütün verilerin silineceğini unutmayın. Veri kaybı yaşamamak için yedekleme yapmanız önemle önerilir.</string>
    <string name="otg_charge">1 USB On-The-Go işlevi</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go telefonunuzun ana sistem olarak çalışıp USB flaş sürücü, fare ve klavye gibi diğer çevresel aygıtların birbirleriyle iletişim kurmasını sağlayan bir özelliktir. Telefonunuzu OTG özellikli aygıta doğru USB OTG kablosuyla bağlayarak şarj da edebilirsiniz. Cihaz diğer telefona bağlıyken enerji kaynağı olarak çalışacağı için daha fazla enerji harcayacağını ve şarjının çabuk bitebileceğini unutmayın.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">\"SYNCit\" kullanmanın yanında, \"Sistem Ayarları\" bölümüne gidip \"Yedekleme ve sıfırlama\" seçeneğiyle SMS, Kişiler ve Arama kayıtlarını yedekleyebilir veya sıfırlayabilirsiniz.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Diğer yedekleme ve sıfırlama yöntemleri</string>
    <string name="character_functions_description">Kullanıcılar <b>Ayarlar->Özellik ayarları</b> içinden sistem özelliklerini ve talimatlarını görebilirler.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">VIBE Önemli Noktaları</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Veri bağlantısı gerekli (WLAN önerilir)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Şimdi izle</u></string>
    <string name="network_unavalible">Ağ bağlantısı yok, lütfen ağınızı kontrol edin!</string>
    <string name="tips_title">İstem</string>
    <string name="tips_summary">Bu bağlantı<b>WLAN’de açılması önerilir</b>" 3G/4G kullanılarak açılacak; bu sebeple ek ücretler uygulanabilir.
Devam etmek istiyor musunuz?"</string>
    <string name="btn_ok">Tamam</string>
    <string name="btn_cancel">İptal</string>
    <string name="batterysaving_settings">Kullanıcılar <b>Sistem ayarları -> Güç Yöneticisi</b> içinden sistem özelliklerini ve talimatlarını görebilirler.</string>
</resources>
