<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Οδηγός εκμάθησης</string>
    <string name="searchresult">Αποτελέσματα αναζήτησης</string>
    <string name="searchLabel">Αναζήτηση</string>
    <string name="searchHint">Γράψτε όρους αναζήτησης</string>
    <string name="searchnoresult">Κανένα αποτέλεσμα</string>
    <string name="nolenovowizard">Η Γρήγορη έναρξη δεν βρέθηκε στο σύστημα</string>
    <string name="lessons">Γρήγορη έναρξη</string>
    <string name="functionkeyscontent">Κουμπιά λειτουργίας</string>
    <string name="mainscreen">Κύρια οθόνη</string>
    <string name="notificationbar">Γραμμή ειδοποιήσεων</string>
    <string name="call">Κλήση</string>
    <string name="callringtone">Ήχος κλήσης</string>
    <string name="contactsmanage">Διαχείριση επαφών</string>
    <string name="message">Μήνυμα</string>
    <string name="applist">Λίστα εφαρμογών</string>
    <string name="network">Υπηρεσία δικτύου</string>
    <string name="dualsim">Δύο κάρτες SIM</string>
    <string name="setting">Ρυθμίσεις συστήματος</string>
    <string name="connect">Σύνδεση σε υπολογιστή</string>
    <string name="backupandrestore">Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας &amp; επαναφορά</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Διαχείριση ενέργειας</string>
    <string name="otg">Λειτουργία OTG (On-The-Go)</string>
    <string name="character">Λειτουργίες</string>
    <string name="applist_edit">1. Πατήστε παρατεταμένα για επεξεργασία</string>
    <string name="applist_edit_description">Πατήστε παρατεταμένα το μενού εφαρμογών για να ανοίξει η οθόνη επεξεργασίας.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Γρήγορη απεγκατάσταση εφαρμογών</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Αν θέλετε να απεγκαταστήσετε μια εφαρμογή, πατήστε πάνω της παρατεταμένα μέχρι να εμφανιστεί στο πάνω μέρος του εικονιδίου ένας κόκκινος σταυρός (Χ). Πατήστε στον κόκκινο σταυρό για να απεγκαταστήσετε την εφαρμογή.</string>
    <string name="applist_move">2. Μετακίνηση της θέσης της εφαρμογής</string>
    <string name="applist_move_description">Πατήστε παρατεταμένα το εικονίδιο μιας εφαρμογής και σύρετέ το σε οποιοδήποτε διαθέσιμο σημείο στην οθόνη.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Περιεχόμενα αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Η εφαρμογή \"SYNCit\" δημιουργεί στην κάρτα SD αντίγραφα ασφαλείας για δεδομένα, όπως οι \"Επαφές\", τα \"SMS\" και τα \"Αρχεία καταγραφής κλήσεων\". Πρέπει να έχετε ήδη Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Διαδικασία δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Πατήστε το εικονίδιο \"SYNCit\" στη λίστα εφαρμογών και επιλέξτε \"Επαφές\", \"SMS\" ή \"Αρχεία καταγραφής κλήσεων\" για να δημιουργηθεί αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Διαδικασία επαναφοράς</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Πατήστε το εικονίδιο \"SYNCit\" στη λίστα εφαρμογών και επιλέξτε \"Επαφή\", \"SMS\" ή \"Αρχεία καταγραφής κλήσεων\" για επαναφορά.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Πρακτικά γραφικά στοιχεία</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Πατήστε παρατεταμένα σε ένα κενό σημείο της αρχικής οθόνης μέχρι να εμφανιστεί ένα μενού στο κάτω μέρος. Στη συνέχεια, πατήστε \"Γραφικά στοιχεία\" και επιλέξτε το στοιχείο \"Διαχείριση ενέργειας\". Το γραφικό στοιχείο θα προστεθεί στην επιφάνεια εργασίας.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. εναλλάγη ώρας</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Η επιλογή Χρονοδιακόπτης βρίσκεται στην εφαρμογή Διαχείριση ενέργειας, στην κεντρική σελίδα. Η επιλογή αυτή μπορεί να χρησιμοποιηθεί για παράδειγμα μεταξύ 23:00 - 6:00 ωστέ να θέσει το τηλέφωνο σε επείγουσα κατάσταση εξοικονόμησης ενέργειας.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Εναλλαγή λειτουργιών εξοικονόμησης ενέργειας</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Υπάρχουν τρεις λειτουργίες στην αρχική σελίδα: κανονική, εξοικονόμησης ενέργειας μπαταρίας και έκτακτης ανάγκης.Οι χρήστες μπορούν να πατήσουν για να επιλέξουν μία από τις δύο πρώτες λειτουργίες και να ανοίξουν την οθόνη ρυθμίσεων προκειμένου να διαμορφώσουν αναλυτικά τις ρυθμίσεις(Κάνοντας κλικ στο κουμπί Μενού στην επάνω αριστερή γωνία ή σύροντας στην οθόνη προς τα δεξιά, μπορείτε να εισέλθετε στην οθόνη ρυθμίσεων).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Εργαλεία</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Η γραμμή \"Εργαλεία\" στην οθόνη ρυθμίσεων περιέχει βοηθητικά προγράμματα, όπως η κατάταξη κατανάλωσης ενέργειας, οι εφαρμογές που έχουν παγώσει και το google.</string>
    <string name="call_mode">1. Μέθοδος κλήσης</string>
    <string name="call_mode_description">Μπορείτε να πραγματοποιήσετε κλήσεις από το πληκτρολόγιο, τη λίστα επαφών, τα αρχεία καταγραφής κλήσεων ή την οθόνη μηνυμάτων.</string>
    <string name="call_volume">2. Ρύθμιση έντασης ήχου κλήσης</string>
    <string name="call_volume_description">Πατήστε τα πλαϊνά κουμπιά (αύξησης και μείωσης της έντασης του ήχου), για να ρυθμίσετε την ένταση του ήχου στη διάρκεια μιας κλήσης.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Μετάβαση σε λειτουργία απάντησης μέσω Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Αν είναι συνδεδεμένο ένα ακουστικό Bluetooth και στην περιοχή συνδέσεων hands-free εμφανίζεται το αντίστοιχο εικονίδιο Bluetooth, μπορείτε να το πατήσετε για να εμφανιστούν οι σχετικές επιλογές μενού.</string>
    <string name="call_record">4. Ηχογράφηση κλήσεων</string>
    <string name="call_record_description">Πατήστε το εικονίδιο ηχογράφησης στο κάτω μέρος της οθόνης στη διάρκειας μιας κλήσης για να ξεκινήσει η ηχογράφηση. Πατήστε ξανά το εικονίδιο για να σταματήσει η ηχογράφηση.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Γρήγορη πραγματοποίηση κλήσεων από φωτογραφίες</string>
    <string name="call_speedcall_description">Πατήστε τη φωτογραφία της επαφής για να ανοίξετε γρήγορα τις συντομεύσεις κλήσεων και μηνυμάτων.</string>
    <string name="call_mapping">6. Χρησιμοποιήστε το πληκτρολόγιο για να βρίσκετε εύκολα ονόματα</string>
    <string name="call_mapping_description">Με το πληκτρολόγιο μπορείτε να αναζητήσετε εύκολα αριθμούς τηλεφώνου, καθώς και να βρείτε επαφές με βάση το πρώτο γράμμα ή το ονοματεπώνυμό τους.</string>
    <string name="call_ip">7. Πραγματοποίηση κλήσεων IP</string>
    <string name="call_ip_description">Μπορείτε να ρυθμίσετε την πραγματοποίηση κλήσεων IP από το μενού \"Ρυθμίσεις κλήσεων\" (για να ανοίξετε το μενού, πατήστε το πλήκτρο Μενού στο πληκτρολόγιο). Για να πραγματοποιήσετε μια κλήση IP, γράψτε τον αριθμό τηλεφώνου που θέλετε να καλέσετε, πατήστε το πλήκτρο Μενού και επιλέξτε \"Κλήση IP\".</string>
    <string name="call_endcall">8. Για να τερματίσετε την κλήση, πατήστε το κουμπί λειτουργίας</string>
    <string name="call_endcall_description">Αφού ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία, θα μπορείτε να τερματίζετε τις κλήσεις με το κουμπί λειτουργίας. (Για να ανοίξετε τις \"Ρυθμίσεις κλήσεων\", πατήστε το \"πλήκτρο Μενού\" στο πληκτρολόγιο)</string>
    <string name="call_sensor">9. Αισθητήρας εγγύτητας</string>
    <string name="call_sensor_description">Αφού ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία, η οθόνη θα απενεργοποιείται αυτόματα όταν φέρνετε το τηλέφωνο στο αφτί σας στη διάρκεια μιας κλήσης. Μπορείτε να ρυθμίσετε αυτήν την επιλογή από το μενού \"Ρυθμίσεις κλήσεων\".</string>
    <string name="call_smartsound">10. Λειτουργία SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Μειώνει με έξυπνο τρόπο το θόρυβο περιβάλλοντος και βελτιώνει την ποιότητα της φωνής στη διάρκεια των κλήσεων. Μπορείτε να ρυθμίσετε αυτήν την επιλογή από το μενού \"Ρυθμίσεις κλήσεων\". (Για να ανοίξετε τις \"Ρυθμίσεις κλήσεων\", πατήστε το \"πλήκτρο Μενού\" στο πληκτρολόγιο)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Επιλογή ήχου κλήσης</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Στο Μενού \"Ρυθμίσεις Συστήματος -> Εξατομίκευση->προφίλ ήχου-> ρυθμίσεις προφίλ ->(εικονίδιο ρυθμίσεων) -> εισερχόμενες κλήσεις -> Ήχος ειδοποίησης κλήσης\" και επιλέξτε έναν ήχο κλήσης. Μπορείτε να επιλέξετε ήχο κλήσης από τη βιβλιοθήκη πολυμέσων του τηλεφώνου σας.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Ρύθμιση έντασης ήχου κλήσης</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">1) Στο μενού \"Ρυθμίσεις συστήματος -> Εξατόμίκευση ->Προφίλ ήχου ->(εικονίδιο ρυθμίσεων) -> Ένταση ήχου\". 2) Από την κύρια οθόνη, χρησιμοποιήστε τα κουμπιά έντασης ήχου στο πλάι του τηλεφώνου, για να ρυθμίσετε απευθείας την ένταση του ήχου.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Αυτόματη σίγαση κατά τη λήψη κλήσης</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Κατά τη λήψη μιας κλήσης, πατήστε ένα από τα κουμπιά έντασης του ήχου στη δεξιά πλευρά του τηλεφώνου ή το κουμπί λειτουργίας για σίγαση του ήχου κλήσης.</string>
    <string name="connect_device">1. Χρήση του τηλεφώνου ως συσκευής αποθήκευσης</string>
    <string name="connect_device_description">Συνδέστε το κινητό σας τηλέφωνο με τον υπολογιστή σας μέσω ενός καλωδίου USB. Όταν συνθεθεί το τηλέφωνο με τον υπολογιστή, έναν αναδυόμενο μενού θα εμφανιστεί στην οθόνη του τηλεφώνου σας. Το τηλέφωνο μπορεί να χρησιμοποιηθεί σαν συσκευή αποθήκευσης (MTP)ή κάμερα (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. δυο λειτουργίες χώρου αποθήκευσης</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Λειτουργία αποθήκευσης MTP: Με αυτήν τη λειτουργία το τηλέφωνό σας μετατρέπεται σε μονάδα δίσκου USB και σας επιτρέπει να διαχειρίζεστε τα αρχεία που αντιγράφετε σε αυτό. Πρόκειται για λειτουργία plug-and-play. Για υπολογιστές με Windows XP ή προηγούμενες εκδόσεις, θα χρειαστεί να εγκαταστήσετε το Windows Mediaplayer 11 ή νεότερη έκδοση. 2) PTP: Με αυτήν τη λειτουργία μπορείτε να μεταφέρετε φωτογραφίες μέσω του λογισμικού της φωτογραφικής μηχανής σας. Απαιτούνται επιπλέον προγράμματα οδήγησης για υπολογιστές με Windows XP ή προηγούμενες εκδόσεις. Για υπολογιστές με Windows XP ή προηγούμενες εκδόσεις, θα χρειαστεί να εγκαταστήσετε το Windows Mediaplayer 11 ή νεότερη έκδοση</string>
    <string name="connect_pc">3. Συγχρονισμός με υπολογιστή</string>
    <string name="connect_pc_description">Όταν το τηλέφωνό σας είναι συνδεδεμένο στον υπολογιστή μέσω καλωδίου δεδομένων, εμφανίζεται αυτόματα το περιβάλλον εργασίας \"Σύνδεση με υπολογιστή μέσω USB\". Μπορείτε επίσης να εμφανίσετε αυτό το περιβάλλον εργασίας επιλέγοντας \"Σύνδεση με υπολογιστή μέσω USB\" στην αναπτυσσόμενη γραμμή ειδοποιήσεων. Επιλέξτε \"Εντοπισμός σφαλμάτων USB\". Μόλις γίνει η σύνδεση, μπορείτε να αντιγράφετε δεδομένα στον υπολογιστή και το τηλέφωνό σας, καθώς και να εγκαθιστάτε εφαρμογές στο τηλέφωνό σας μέσω του υπολογιστή χωρίς να εμφανίζονται αναδυόμενα μηνύματα ειδοποιήσεων.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Προσθήκη επαφών</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Πατήστε το κουμπί (+) στη λίστα επαφών για να προσθέσετε επαφές.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Διαγραφή επαφών</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Πατήστε παρατεταμένα το όνομα οποιασδήποτε επαφής στη λίστα επαφών μέχρι να εμφανιστεί ένα αναδυόμενο μενού. Στη συνέχεια, επιλέξτε \"Διαγραφή επαφής\", για να διαγράψετε την επαφή.Μπορείτε επίσης να διαγράψετε πολλαπλές επαφές με την επιλογή \"Διαγραφή πολλαπλών επαφών\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Αναζήτηση επαφών</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">Μπορείτε επίσης να πατήσετε το εικονίδιο αναζήτησης, για να χρησιμοποιήσετε το πλαίσιο αναζήτησης που υπάρχει στη λίστα επαφών. Για να βρείτε μια επαφή, πατήστε το πρώτο γράμμα, το ονοματεπώνυμο ή τον αριθμό τηλεφώνου της.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Αντιγραφή επαφών</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Πατήστε παρατεταμένα το όνομα μιας επαφής στη λίστα επαφών μέχρι να εμφανιστεί ένα αναδυόμενο μενού. Στη συνέχεια, επιλέξτε \"Αντιγραφών επαφών\" για να αντιγράψετε επαφές από την κάρτα SIM στο τηλέφωνο και το αντίστροφο.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Κοινοποίηση επαφών</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Πατήστε παρατεταμένα το όνομα μιας επαφής στη λίστα επαφών μέχρι να εμφανιστεί ένα αναδυόμενο μενού. Στη συνέχεια, επιλέξτε \"Κοινοποίηση επαφών\" για να κοινοποιήσετε την επιλεγμένη επαφή μέσω SMS, MMS κ.λπ.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Διαμόρφωση με δύο κάρτες SIM</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Οι χρήστες με δύο κάρτες SIM μπορούν να ορίσουν και να ακυρώσουν την κύρια κάρτα SIM από το μενού \"Ρυθμίσεις -> Διαχείριση SIM\".</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Γρήγορη αλλαγή κύριας SIM</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Αφού ορίσετε την κύρια κάρτα SIM, μπορείτε να εναλλάσσεστε μεταξύ των καρτών SIM από το αναπτυσσόμενο πλαίσιο ειδοποιήσεων στο πληκτρολόγιο ή στην οθόνη μηνυμάτων.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Επισκόπηση πλήκτρων λειτουργίας</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Εισαγωγή στη λειτουργία προσωπικού hotspot</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Με το προσωπικό hotspot μπορείτε να μοιράζεστε τη σύνδεση 3G στο internet του τηλεφώνου σας με τον υπολογιστή σας και άλλες ασύρματες συσκευές ενεργοποιώντας αυτή τη λειτουργία. Αυτό σημαίνει ότι όπου και αν βρίσκεστε, εάν έχετε σήμα στο τηλέφωνο Android, θα μπορείτε να συνδέεστε online όποτε το επιθυμείτε. Λάβετε υπόψη ότι η χρήση αυτής της λειτουργίας δεν είναι δωρεάν. Ενδέχεται να ισχύουν χρεώσεις δεδομένων από τον τρέχοντα πάροχο δικτύου σας.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Ρύθμιση προσωπικού hotspot</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Μπορείτε να δημιουργήσετε προσωπικό hotspot με έναν από τους εξής τρεις τρόπους: 1) Σύνδεση μέσω WLAN: Με αυτόν τον τρόπο το τηλέφωνό σας μετατρέπεται σε φορητό σημείο πρόσβασης, ώστε οι άλλες συσκευές να χρησιμοποιούν τη σύνδεση δικτύου του μέσω WLAN. 2) Σύνδεση μέσω Bluetooth: Με αυτόν τον τρόπο μπορείτε να κάνετε σύζευξη των άλλων συσκευών με το τηλέφωνό σας, ώστε να χρησιμοποιούν τη σύνδεσή του μέσω Bluetooth. 3) Σύνδεση μέσω USB: Με αυτόν τον τρόπο οι άλλες συσκευές μπορούν να χρησιμοποιούν τη σύνδεση δικτύου του τηλεφώνου, όταν είναι συνδεδεμένες σε αυτό μέσω καλωδίου USB.</string>
    <string name="hotspot_method">3. ρυθμίσεις λειτουργίας προσωπικού hotspot</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Επιλέξτε την εφαρμογή \"Προσωπικό hotspot\" από τη λίστα εφαρμογών. 2) Επιλέξτε μία από τις τρεις λειτουργίες σύνδεσης. 3) Δημιουργήστε μια σύνδεση με βάση την επιλεγμένη λειτουργία στις συσκευές που θέλετε να μπορούν να συνδεθούν μέσω του τηλεφώνου σας. 4) Αφού δημιουργηθεί η σύνδεση, το τηλέφωνό σας θα λειτουργεί ως ασύρματο σημείο πρόσβασης.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Μετακίνηση στοιχείων</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Πατήστε παρατεταμένα το στοιχείο που θέλετε να μετακινήσετε και σύρετέ το σε μια κενή θέση της επιλογής σας.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Κατάργηση στοιχείων</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Πατήστε παρατεταμένα το στοιχείο που θέλετε να καταργήσετε μέχρι να εμφανιστεί στο πάνω μέρος της αρχικής οθόνης ένα εικονίδιο κάδου απορριμάτων ή η επιλογή \"X Κατάργηση\". Στη συνέχεια, σύρετε το στοιχείο στο εικονίδιο ή στην επιλογή, για να το καταργήσετε.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Προσθήκη στοιχείων</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Πατήστε παρατεταμένα σε ένα κενό σημείο της αρχικής οθόνης και πατήστε ένα εικονίδιο στα \"Γραφικά στοιχεία\". Το γραφικό στοιχείο θα προστεθεί στην επιφάνεια εργασίας.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Εικονίδια γραμμής κατάστασης</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Αντικατάσταση στοιχείων στο Τριφύλλι</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Πατήστε παρατεταμένα το στοιχείο που θέλετε να αντικαταστήσετε στο τριφύλλι.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Κατάργηση του Τριφυλλιού</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Πατήστε παρατεταμένα στο κέντρο του Τριφυλλιού που θέλετε να καταργήσετε. Έπειτα, σύρετε το Τριφύλλι στην επιλογή \"X Κατάργηση\", για να το καταργήσετε.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Επαναφορά του Τριφυλλιού</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Πατήστε παρατεταμένα σε ένα κενό σημείο της αρχικής οθόνης μέχρι να εμφανιστεί ένα μενού στο κάτω μέρος και επιλέξτε \"Τριφύλλι\" για να το επαναφέρετε. Προσοχή: Θα πρέπει να υπάρχει αρκετός χώρος στην αρχική οθόνη.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Αντικατάσταση θέματος και ταπετσαρίας</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Πατήστε το πλήκτρο Μενού κάτω αριστερά και επιλέξτε το νέο \"Θέμα\" ή τη νέα \"Ταπετσαρία\".</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Προσθήκη φακέλου</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Αν υπάρχουν πάρα πολλές συντομεύσεις στην οθόνη αναμονής, μπορείτε να πατήσετε παρατεταμένα μια συντόμευση και να τη σύρετε στο εικονίδιο μιας άλλης συντόμευσης. Έτσι θα δημιουργηθεί αυτόματα ένας φάκελος.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Προβολή μικρογραφιών αρχικής οθόνης</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Για να δείτε τις μικρογραφίες αρχικής οθόνης, ενώστε τα δύο δάχτυλά σας στην αρχική οθόνη.</string>
    <string name="message_send">1. Αποστολή μηνυμάτων</string>
    <string name="message_send_description">1) Ανοίξτε τις \"Επαφές\" στη λίστα εφαρμογών, πατήστε μια επαφή και έπειτα πατήστε το εικονίδιο SMS στην αναδυόμενη οθόνη. 2) Ανοίξτε τις \"Επαφές\" στη λίστα εφαρμογών, πατήστε την εικόνα μιας επαφής και έπειτα πατήστε το εικονίδιο SMS στην αναδυόμενη οθόνη. 3) Πατήστε μια επαφή στα \"Αρχεία καταγραφής κλήσεων\" και έπειτα πατήστε το εικονίδιο SMS στην αναδυόμενη οθόνη.</string>
    <string name="message_zoom">2. Μέγεθος γραμματοσειράς μηνυμάτων</string>
    <string name="message_zoom_description">Για να αυξήσετε ή να μειώσετε το μέγεθος της γραμματοσειράς, τοποθετήστε δύο δάχτυλα στην οθόνη και αντίστοιχα απομακρύνετέ τα ή πλησιάστε τα.</string>
    <string name="message_delete">3. Διαγραφή μηνυμάτων</string>
    <string name="message_delete_description">Στη λίστα μηνυμάτων, πατήστε παρατεταμένα το μήνυμα που θέλετε να διαγράψετε και επιλέξτε \"Διαγραφή\" από το αναδυόμενο μενού.</string>
    <string name="message_save">4. Αποθήκευση μηνυμάτων στην κάρτα SIM</string>
    <string name="message_save_description">Για να αποθηκεύσετε το μήνυμα στην κάρτα SIM, ανοίξτε το μήνυμα, πατήστε πάνω του παρατεταμένα και επιλέξτε \"Αποθήκευση μηνύματος στην κάρτα SIM\". Έπειτα επιλέξτε ανάμεσα σε SIM1 και SIM2 ανάλογα με το που θέλετε να αποθηκέυσετε το μήνυμα. Εναλλακτικά, πατήστε \"Περισσότερα\" και επιλέξτε \"Αποθήκευση μηνύματος στην κάρτα SIM\" από το αναδυόμενο μενού.</string>
    <string name="network_data">1. Χρήση υπηρεσίας δεδομένων</string>
    <string name="network_data_description">Ενεργοποίηση και απενεργοποίηση υπηρεσίας δεδομένων: 1) Τραβήξτε προς τα κάτω το πλαίσιο ειδοποιήσεων και πατήστε το εικονίδιο υπηρεσίας δεδομένων, για να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε την υπηρεσία. 2) Πατήστε \"Σύνδεση δεδομένων\" στο μενού \"Ρυθμίσεις\" για να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων. Σημείωση: Η χρήση της υπηρεσίας δεδομένων ενδέχεται να υπόκειται σε χρεώσεις με βάση τον όγκο κίνησης δεδομένων και το τιμολόγιο του παρόχου υπηρεσιών.</string>
    <string name="network_wlan">2. Χρήση του WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Για να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε το WLAN: Τραβήξτε προς τα κάτω τη γραμμή ειδοποιήσεων και πατήστε το εικονίδιο WLAN για να το ενεργοποιήσετε ή να το απενεργοποιήσετε. Πατήστε παρατεταμένα για να ανοίξετε τις ρυθμίσεις WLAN. Εναλλακτικά, μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε το WLAN από το μενού \"Ρυθμίσεις -> Ασύρματη επικοινωνία &amp; δίκτυα\". 2) Σύνδεση τηλεφώνου μέσω WLAN: Ίσως χρειαστεί να αναζητήσετε αν υπάρχει προσβάσιμο WLAN Hotspot. Για να εντοπίσετε κάποιο WLAN Hotspot, ενεργοποιήστε το WLAN και αυτό αυτόματα θα αρχίσει να ψάχνει για προσβάσιμα δίκτυα. Για να συνδεθείτε, πατήστε στο hotspot ή στο όνομα του δικτύου που επιθυμείτε να συνδεθείτε και πληκτρολογίστε τον κωδικό αν σας ζητηθεί. 3) Κατάσταση WLAN: Το εικονίδιο WLAN εμφανίζεται στη γραμμή κατάστασης όταν χρησιμοποιείτε το WLAN.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Χρήση προσωπικού hotspot</string>
    <string name="network_hotspot_description">Με το προσωπικό hotspot μπορείτε να μοιράζεστε τη σύνδεση 3G στο internet του τηλεφώνου σας με τον υπολογιστή σας και άλλες ασύρματες συσκευές ενεργοποιώντας αυτή τη λειτουργία. Αυτό σημαίνει ότι όπου και αν βρίσκεστε, εάν έχετε σήμα στο τηλέφωνο Android, θα μπορείτε να συνδέεστε online όποτε το επιθυμείτε. Λάβετε υπόψη σας ότι η χρήση αυτής της λειτουργίας δεν είναι δωρεάν. Ενδέχεται να ισχύουν χρεώσεις δεδομένων από τον τρέχοντα πάροχο υπηρεσιών Internet. Για να χρησιμοποιήσετε το τηλέφωνο ως προσωπικό hotspot, απλώς ανοίξτε τη λίστα εφαρμογών, πατήστε την εφαρμογή προσωπικού hotspot και επιλέξτε το πλαίσιο ελέγχου για να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία. Επιλέξτε τη σύνδεση της προτίμησής σας: USB, WLAN ή Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Άνοιγμα της γραμμής ειδοποιήσεων</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Για να ανοίξετε τη γραμμή ειδοποιήσεων, τραβήξτε τη προς τα κάτω από το πάνω μέρος της οθόνης.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Κλείσιμο της γραμμής ειδοποιήσεων</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Για να κλείσετε τη γραμμή ειδοποιήσεων, σύρετέ τη προς τα πάνω από το κάτω μέρος της οθόνης.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Διακόπτης συντόμευσης</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Όταν ανοίγετε τη γραμμή ειδοποιήσεων, βλέπετε διάφορα εικονίδια συντομεύσεων, π.χ. για τις λειτουργίες προφίλ, τις ρυθμίσεις δικτύου, τη φωτεινότητα κ.λπ. Πατήστε παρατεταμένα οποιοδήποτε εικονίδιο για να ανοίξετε τις αντίστοιχες ρυθμίσεις.</string>
    <string name="setting_display">1. Ρυθμίσεις οθόνης</string>
    <string name="setting_display_description">Μπορείτε να ρυθμίσετε τη φωτεινότητα της οθόνης, την αυτόματη περιστροφή της οθόνης, το χρόνικό διάστημα αναμονής και όποιες άλλες επιλογές (αν υπάρχουν) από το μενού: \"Ρυθμίσεις -> Προβολή\".</string>
    <string name="setting_secure">2. Ρυθμίσεις ασφαλείας</string>
    <string name="setting_secure_description">Για λόγους ασφαλείας, μπορείτε να ορίσετε το δικό σας κωδικό ξεκλειδώματος του τηλεφώνου, όπως lockscreen, κωδικοί, διαχειριστές συσκευών. Για να ορίσετε τους κωδικούς πηγαίνετε στο μενού \"Ρυθμίσεις -> Ασφάλεια\".</string>
    <string name="setting_resotre">3. Επαναφορά εργοστασιακών ρυθμίσεων</string>
    <string name="setting_resotre_description">Αν θέλετε να επαναφέρετε το τηλέφωνο στις εργοστασιακές ρυθμίσεις, επιλέξτε \"Ρυθμίσεις -> Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας &amp; Επαναφορά\". Προσοχή: Όλα τα δεδομένα που είναι αποθηκευμένα στο τηλέφωνό σας θα διαγραφούν οριστικά. Για να αποφύγετε την απώλεια δεδομένων, συνιστάται να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας όλων των σημαντικών δεδομένων.</string>
    <string name="otg_charge">1. Φόρτιση On-The-Go (Eν κινήσει)</string>
    <string name="otg_charge_description">Αν χρειάζεται να φορτίσετε το τηλέφωνό σας, χρησιμοποιήστε το καλώδιο μετατροπής On-the-Go για να συνδέσετε το τηλέφωνο σε αυτήν τη συσκευή. Κατά τη φόρτιση του τηλεφώνου, η μπαταρία της συσκευής αποφορτίζεται σχετικά γρήγορα. Προσοχή: Αν το τηλέφωνο που φορτίζεται είναι απενεργοποιημένο, δεν εμφανίζεται στη συσκευή ερώτηση για τη δημιουργία της σύνδεσης.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Εκτός από την επιλογή \"SYNCit\", μπορείτε να χρησιμοποιήσετε και την επιλογή \"Δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας &amp; επαναφορά\" από το μενού \"Ρυθμίσεις συστήματος\", για να δημιουργήσετε αντίγραφο ασφαλείας και να επαναφέρετε τα δεδομένα εφαρμογών, τα SMS, τις επαφές, το ημερολόγιο και άλλα στοιχεία.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Άλλες μέθοδοι δημιουργίας αντιγράφου ασφαλείας και επαναφοράς</string>
    <string name="character_functions_description">Οι χρήστες μπορούν να βλέπουν λειτουργίες συστήματος και τις οδηγίες τους μεταβαίνοντας στο <b>Ρυθμίσεις->Ρυθμίσεις δυνατότητας</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Κύρια σημεία λειτ. VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Απαιτ. σύνδεση δεδομένων (συνιστάται WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Δείτε τώρα</u></string>
    <string name="network_unavalible">Δεν υπάρχει σύνδεση στο δίκτυο, ελέγξτε το δίκτυο σας!</string>
    <string name="tips_title">Ερώτηση</string>
    <string name="tips_summary">Ο σύνδεσμος<b>Συνιστάται το άνοιγμα σε WLAN</b>" θα ανοίξει μέσω 3G/4G και θα επιβαρυνθείτε με πρόσθετες χρεώσεις.
Θέλετε να συνεχίσετε;"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="batterysaving_settings">Οι χρήστες μπορούν να βλέπουν λειτουργίες συστήματος και τις οδηγίες τους μεταβαίνοντας στο <b>Ρυθμίσεις συστήματος->Διαχείριση ισχύος</b>.</string>
</resources>
