<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tutorial Pengguna</string>
    <string name="searchresult">search result</string>
    <string name="searchLabel">search</string>
    <string name="searchHint">please input</string>
    <string name="searchnoresult">no result</string>
    <string name="nolenovowizard">can not find NoviceTutorial in system</string>
    <string name="lessons">Pengaktifan cepat</string>
    <string name="functionkeyscontent">Tombol fungsi</string>
    <string name="mainscreen">Layar utama</string>
    <string name="notificationbar">Pemberitahuan</string>
    <string name="call">Panggilan</string>
    <string name="callringtone">Nada dering</string>
    <string name="contactsmanage">Manajemen kontak</string>
    <string name="message">Pesan</string>
    <string name="applist">Daftar aplikasi</string>
    <string name="network">Layanan jaringan</string>
    <string name="dualsim">Dua kartu</string>
    <string name="setting">Pengaturan</string>
    <string name="connect">Sambung ke PC</string>
    <string name="backupandrestore">Cad./Pemulihan</string>
    <string name="hotspot">Hotspot pribadi</string>
    <string name="batterysaving">Manajer Daya</string>
    <string name="otg">Fungsi OTG</string>
    <string name="character">Pengaturan fitur</string>
    <string name="applist_edit">1. Tekan terus untuk mengakses halaman edit.</string>
    <string name="applist_edit_description">Tekan terus menu aplikasi untuk membuka halaman edit.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Melepas pemasangan aplikasi dengan cepat</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Jika Anda ingin menghapus instalasi aplikasi, tekan lama aplikasi yang ingin dilepas pemasangannya hingga ikon palang merah (x) muncul. Sentuh ikon palang merah untuk melepas pemasangan aplikasi.</string>
    <string name="applist_move">2. Memindahkan lokasi</string>
    <string name="applist_move_description">Tekan lama ikon aplikasi dan seret ikon ke sembarang tempat yang tersedia pada layar Anda.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Mencadangkan konten</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" menyimpan cadangan dari \"Kontak\", \"SMS\", dan \"Log panggilan\" di memori Anda. Tentu saja, pengguna harus memiliki Lenovo ID terlebih dahulu.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Operasi pencadangan</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Ketuk ikon \"SYNCit\" di daftar aplikasi, dan pilih \"Kontak\", \"SMS\", dan \"Log panggilan\" untuk membuat cadangan.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Operasi pengembalian</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Ketuk ikon \"SYNCit\" di daftar aplikasi, dan pilih \"Kontak\", \"SMS\", dan \"Log panggilan\" untuk memulihkan.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widget</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Sentuh dan tahan lokasi kosong di Layar awal hingga menu muncul di bagian bawah, klik \"Widget\", lalu pilih \"Hemat daya\", yang selanjutnya \"Hemat daya\" akan ditambahkan ke desktop.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Peralihan berwaktu</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Fungsi perpindahan yang ditentukan waktu disediakan di halaman muka. Misalnya, periode waktu 23:00-6:00 dapat dipindahkan ke mode hemat daya darurat.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Peralihan mode Hemat daya</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Ada tiga mode pada halaman Beranda: normal, hemat baterai, dan darurat.Pengguna dapat mengetuk untuk memilih salah satu dari dua mode pertama dan masuk ke antarmuka pengaturan untuk mengonfigurasi rincian pengaturan(Dengan mengklik tombol Menu di kiri atas atau menggeser layar ke kanan, Anda dapat masuk ke antarmuka Pengaturan).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Alat</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Konsumsi daya, Aplikasi terhenti, Kaca pelindung, dan alat lainnya tersedia pada kolom Alat pada antarmuka pengaturan.</string>
    <string name="call_mode">1. Cara membuat panggilan</string>
    <string name="call_mode_description">Untuk membuat panggilan keluar, buka dialer telepon dan masukkan nomor dan tekan ikon bergambar telepon. Anda juga dapat membuat panggilan melalui daftar kontak, log panggilan atau halaman pesan.</string>
    <string name="call_volume">2. Pengaturan volume panggilan</string>
    <string name="call_volume_description">Tekan tombol samping untuk mengatur volume panggilan yang berlangsung.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Pengalihan untuk menjawab melalui bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Jika earphone bluetooth tersambung dan ikon entri bluetooth ditampilkan di lokasi handsfree, Anda dapat mengklik untuk menampilkan pilihan menu yang sesuai.</string>
    <string name="call_record">4. Rekaman panggilan</string>
    <string name="call_record_description">Sentuh ikon Rekaman di bagian bawah layar saat panggilan berlangsung untuk memulai perekaman; sentuh kembali untuk berhenti.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Foto stiker untuk panggilan cepat</string>
    <string name="call_speedcall_description">Sentuh foto stiker kontak untuk mengakses cara pintas panggilan dan pesan.</string>
    <string name="call_mapping">6. Pencarian nama kontak dengan cepat</string>
    <string name="call_mapping_description">Panel panggilan dapat mencari dengan cepat nomor telepon serta huruf pertama nama penerima dan nama lengkap penerima.</string>
    <string name="call_ip">7. Panggilan IP</string>
    <string name="call_ip_description">Anda dapat mengkonfigurasi panggilan IP dalam menu Pengaturan Panggilan (dengan menekan tombol Menu pada tombol layar). Untuk melakukan panggilan IP, masukkan nomor telepon yang diinginkan, tekan tombol Menu, lalu pilih panggilan IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Menekan tombol Daya untuk mengakhiri panggilan</string>
    <string name="call_endcall_description">Gunakan tombol daya untuk mengakhiri panggilan yang berlangsung. Anda dapat mengaturnya pada saat panggilan berlangsung. (Pilihan pengaturan panggilan dapat diakses dengan menyentuh tombol Menu di panel panggilan)</string>
    <string name="call_sensor">9. Sensor jarak dekat</string>
    <string name="call_sensor_description">Layar akan diredupkan bila ponsel dipegang di dekat kepala selama panggilan berlangsung. Anda dapat mengaturnya pada saat panggilan berlangsung.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Fungsi SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Mengurangi kebisingan di sekitar dan meningkatkan kualitas suara selama panggilan berlangsung. Anda dapat mengatur fungsi ini saat membuat dan menjawab panggilan. (Opsi pengaturan Panggilan dapat diakses dengan menekan tombol Menu di panel panggilan)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Pemilihan nada dering</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Anda dapat memilih nada dering yang Anda inginkan dengan mengakses profil Audio di dalam Pengaturan Sistem dan juga media perpustakaan dalam telepon.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Pengaturan volume panggilan</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Ada 2 cara untuk meningkatkan level suara ketika melakukan panggilan. Pertama, sesuaikan pengaturan suara dengan mengakses Pengaturan Sistem lalu pilih profil saat itu dan sentuh suara. Kedua, Bila layar utama ditampilkan, tekan tombol volume dibagian samping ponsel untuk mengatur volume suara ponsel.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Menonaktifkan suara segera saat menerima panggilan</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Bila ada panggilan masuk, tekan tombol volume di sisi kanan ponsel atau tombol daya untuk menonaktifkan suara nada dering.</string>
    <string name="connect_device">1. Digunakan sebagai perangkat penyimpanan</string>
    <string name="connect_device_description">Sambungkan dengan kabel data dan halaman USB-Computer Connection (Sambungan USB-Komputer) akan ditampilkan. Halaman ini juga dapat ditampilkan dengan menyentuh ikon Sambungan USB-Komputer dalam menu dropdown pemberitahuan. Anda dapat memilih MTP Storage (Penyimpanan MTP), atau Kamera (PTP) pada halaman yang ditampilkan.</string>
    <string name="connect_mode">2. Dua mode penyimpanan</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP storage (penyimpanan MTP): Gunakan ponsel sebagai drive USB biasa untuk duplikasi dokumen dan pengelolaan dokumen dengan ponsel. Ini adalah fungsi plug-and-play. Untuk Window XP dan sistem yang lebih lama, Anda perlu menginstal Windows Mediaplayer 11 atau versi yang lebih baru. 2) PTP: Untuk mengirim foto dengan perangkat lunak kamera. Diperlukan driver tambahan untuk Windows XP dan sistem yang lebih lama. Untuk Window XP dan sistem yang lebih lama, Anda perlu menginstal Windows Mediaplayer 11 atau versi yang lebih baru.</string>
    <string name="connect_pc">3. Digunakan sebagai debugging USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Bila ponsel Anda terhubung dengan komputer melalui kabel data, ponsel akan secara otomatis menampilkan antarmuka \"Koneksi Komputer USB\". Anda juga bisa menampilkan antarmuka ini dengan memilih \"Koneksi Komputer USB\" pada bilah pemberitahuan tarik turun. Pilih \"Penyelesaian Bug USB\". Setelah terhubung, Anda dapat menyalin data ke komputer dan ponsel, dan menginstal aplikasi di ponsel melalui komputer tanpa menerima pemberitahuan pop-up.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Menambah kontak</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Sentuh tombol (+) dalam daftar kontak untuk menambahkan kontak.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Menghapus kontak</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Tekan terus kontak dalam daftar kontak, lalu pilih \"Hapus Kontak\" dalam menu popup.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Mencari kontak</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">Anda dapat menggunakan jendela pencarian di layar daftar kontak untuk mencari berdasarkan huruf pertama nama kontak, nama lengkap kontak, atau nomor telepon.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Menyalin kontak</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Tekan terus kontak dalam daftar kontak, pilih \"Salin Kontak\" dalam menu popup untuk menyalin kontak antara kartu SIM dan ponsel.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Berbagi kontak</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Tekan terus kontak dalam daftar kontak, pilih \"Bagi Kontak\" dalam menu popup untuk berbagi kontak tertentu melalui SMS/MMS.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfigurasi dua kartu</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Anda dapat mengelola kartu SIM default untuk Olahpesan dan Panggilan suara dalam Pengaturan -> Manajemen SIM. Anda dapat memilih antara SIM1 dan SIM2 atau membatalkan pengaturan kartu SIM default.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Peralihan cepat antara kartu utama dan kedua</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Anda dapat mengubah kartu utama pada halaman panggilan dan pesan dengan menggeser panel pemberitahuan ke bawah.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Tinjauan tombol fungsi</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Penjelasan hotspot pribadi</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Hotspot pribadi adalah fungsi pada ponsel Anda yang memungkinkan perangkat lain tersambung ke Internet melalui jaringan ponsel.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Metode pengaturan hotspot pribadi</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Anda dapat menyambung ke hotspot pribadi dengan tiga cara. 1) Sambungan WLAN: Gunakan ponsel sebagai AP seluler dan sambungkan ke peranglat lain dengan WLAN; 2) Sambungan bluetooth: Sambungkan perangkat lain menggunakan Bluetooth setelah dipasangkan; 3) Sambungan USB: Sambungkan perangkat lain dengan ponsel menggunakan kabel data.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Petunjuk operasi hotspot pribadi</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Sorot dan pilih Hotpot Pribadi dari daftar aplikasi. 2) Pilih salah satu dari tiga mode koneksi; 3) Buat sambungan sesuai metode yang dipilih pada perangkat yang memerlukan sambungan ke jaringan melalui ponsel; 4) Perangkat lain kemudian akan tersambung melalui ponsel setelah sambungan terjalin.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Memindahkan item</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Tekan terus item yang akan dipindahkan, lalu tarik ke lokasi kosong yang diinginkan.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Menghapus item</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Tekan terus item yang akan dihapus hingga ikon tempat sampah ditampilkan di bagian atas layar, lalu tarik dan lepas di ikon tempat sampah untuk menghapusnya.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Menambah item</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Tekan lama bidang yang tersedia pada layar utama Anda dan ketuk ikon di \"Widget\". Widget ini akan ditambahkan ke desktop Anda.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikon kolom status</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Mengedit pintasan ikon semanggi</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Tekan terus item pada daun ikon semanggi untuk diganti.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Menghapus ikon daun</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Menghapus Ikon Semanggi: Tekan terus bagian tengah ikon Semanggi untuk membuka mode hapus, lalu tarik ikon Semanggi ke ikon \"Hapus\" yang ditampilkan di bagian atas layar.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Memulihkan ikon daun</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Sentuh dan tahan ruang kosong di Layar awal hingga menu muncul di bagian bawah, lalu cari \"Lotus\" untuk ditambahkan. Pastikan ruang di Layar awal memadai.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Ganti Tema dan Wallpaper</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Ketuk tombol Menu pada sudut kiri bawah, dan pilih \"Tema\" atau \"Wallpaper\" untuk menggantinya.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Menambah folder</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Tekan terus satu ikon cara pintas, lalu tarik dan lepas ke cara pintas lain untuk membuat folder baru secara otomatis bila terlalu banyak cara pintas di layar siaga Anda.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Melihat gambar kecil desktop</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Jepit dua jari pada desktop untuk melihat gambar kecil desktop.</string>
    <string name="message_send">1. Mengirim pesan</string>
    <string name="message_send_description">1) Buka \"Kontak\" di daftar aplikasi, ketuk sebuah kontak, dan ketuk ikon SMS di antarmuka pop-up; 2) Buka \"Kontak\" di daftar aplikasi, ketuk gambar kontak, dan ketuk ikon SMS di antarmuka pop-up; 3) Ketuk sebuah kontak di \"Log panggilan\", dan ketuk ikon SMS di antarmuka pop-up.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zoom teks SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Perkecil ukuran font dengan menjepit dua jari sekaligus dan perbesar ukuran font dengan merenggangkan dua jari.</string>
    <string name="message_delete">3. Menghapus pesan</string>
    <string name="message_delete_description">Di daftar pesan, tekan lama pesan yang ingin Anda hapus dan pilih \"Hapus\" dari menu pop-up.</string>
    <string name="message_save">4. Menyimpan ke kartu SIM</string>
    <string name="message_save_description">Tekan terus pesan yang akan disimpan ke kartu SIM pada halaman rincian pesan, lalu pilih Simpan ke Kartu SIM dalam perintah popup. Anda dapat mengklik SMS yang diinginkan, mengklik tombol Lainnya, lalu memilih Simpan ke Kartu SIM dalam menu popup.</string>
    <string name="network_data">1. Penggunaan layanan data</string>
    <string name="network_data_description">Pengaktifan dan penonaktifan Layanan Data: 1) Tarik turun panel Notifikasi dan ketuk ikon Layanan Data untuk mengaktifkan dan menonaktifkan layanan; 2) Ketuk\"Sambungan data\" di \"Pengaturan\" untuk mengaktifkan dan menonaktifkan layanan. Catatan: Layanan data dapat dikenakan biaya oleh Penyedia Layanan Internet berdasarkan volume lalu lintas aktual.</string>
    <string name="network_wlan">2. Penggunaan WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Mengaktifkan atau menonaktifkan WLAN: Tarik panel pemberitahuan atau status ke bawah, lalu sentuh ikon \"WLAN\" untuk mengaktifkan atau menonaktifkan. Menyentuh dan menahan ikon \"WLAN\" secara bersamaan akan membuka pengaturan WLAN. Dari sini, Anda dapat mengaktifkan atau menonaktifkan WLAN dengan mengalihkan tombol ke Aktif atau Tidak Aktif. Anda juga dapat mengaktifkan atau menonaktifkan WLAN melalui Pengaturan -> WLAN. 2) Menyambungkan ponsel melalui WLAN: Anda mungkin ingin memindai area jika tersedia hotspot WLAN. Untuk mencarinya, aktifkan WLAN, lalu pencarian jaringan yang tersedia akan secara otomatis dilakukan. Untuk menyambung, sentuh nama hotspot atau jaringan, lalu masukkan sandi jika ada. 3) Status WLAN: Ikon WLAN akan ditampilkan pada panel status segera setelah digunakan.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Penggunaan hotspot pribadi</string>
    <string name="network_hotspot_description">Hotspot pribadi adalah fungsi pada ponsel Anda yang memungkinkan perangkat lain tersambung ke Internet melalui jaringan ponsel. Ponsel dapat dikenakan biaya lalu lintas tertentu. Buka aplikasi hotspot pribadi dalam daftar aplikasi. Pilih sambungan melalui USB, WLAN, atau bluetooth sesuai kondisi aktual Anda.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Membuka panel pemberitahuan</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Geser atau tarik ke bawah kolom status atau notifikasi pada bagian paling atas layar untuk membuka panel pemberitahuan.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Menutup panel pemberitahuan</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Tarik panel pemberitahuan ke atas untuk menutupnya, atau cukup dengan menekan tombol \"kembali\".</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Tombol pintasan</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Ketika Anda membuka panel pemberitahuan, Anda dapat menemukan berbagai tombol pintasan seperti \"Cerah, WLAN, Bluetooth, mode profil. Menekan dan menahan berbagai ikon akan membawa Anda ke halaman pengaturan yang spesifik.</string>
    <string name="setting_display">1. Pengaturan tampilan</string>
    <string name="setting_display_description">Anda dapat mengkonfigurasi kecerahan layar,mode tidur, putaran layar, dan fungsi lainnya (jika ada) melalui Pengaturan layar dalam Pengaturan -> Tampilan.</string>
    <string name="setting_secure">2. Pengaturan keamanan</string>
    <string name="setting_secure_description">Demi keamanan, Anda dapat mengkonfigurasi sandi pengaktifan pribadi seperti Kunci layar, SANDI, ADMINISTRASI PERANGKAT melalui halaman Keamanan dalam Pengaturan -> Keamanan.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Mengatur ulang ke default pabrik</string>
    <string name="setting_resotre_description">Jika Anda mengalami masalah di ponsel, coba atur ulang ponsel ke pengaturan pabrik. Buka Pengaturan -> Pengaturan ulang data pabrik. Perhatikan bahwa semua data tersimpan di ponsel akan terhapus, termasuk pesan, kontak, log panggilan, aplikasi, dan file media.Anda sangat disarankan untuk mencadangkan file penting untuk menghindari hilangnya data.</string>
    <string name="otg_charge">1. Isi daya dengan PowerWarehouse</string>
    <string name="otg_charge_description">Isi daya ponsel dengan menyambungkannya ke PowerWarehouse menggunakan kabel OTG. Selama proses pengisian daya, perangkat ini melepas arus dalam jumlah besar dan mungkin menggunakan daya baterai lebih besar. Perlu diketahui bahwa saat tersambung ke ponsel, perangkat ini tidak akan menampilkan pesan sambungan apapun agar ponsel dimatikan.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Di samping menggunakan \"SYNCit\", Anda juga dapat membuka \"Pengaturan\" dan memilih \"Buat cadangan ＆ setel ulang \" untuk mencadangkan dan memulihkan SMS, Kontak, dan Log panggilan.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Metode pencadangan dan pemulihan lain</string>
    <string name="character_functions_description">Pengguna dapat melihat fitur-fitur sistem dan petunjuknya dengan membuka <b>Pengaturan->Fitur</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Sorotan Fitur VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Memerlukan koneksi data(dianjurkan WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Lihat skrg</u></string>
    <string name="network_unavalible">Tidak ada koneksi jaringan, harap periksa jaringan Anda!</string>
    <string name="tips_title">Perintah</string>
    <string name="tips_summary">Tautan<b>Disarankan untuk membuka di WLAN</b>" ini akan dibuka menggunakan 3G/4G dan akan dikenakan biaya tambahan.
Anda ingin melanjutkan?"</string>
    <string name="btn_ok">Oke</string>
    <string name="btn_cancel">Batal</string>
    <string name="batterysaving_settings">Pengguna dapat melihat fitur-fitur sistem dan petunjuknya dengan membuka <b>Aturan sistem->Manajer daya</b>.</string>
</resources>
