<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Korisničko uputstvo</string>
    <string name="searchresult">Rezultat pretrage</string>
    <string name="searchLabel">pretraga</string>
    <string name="searchHint">Unesite</string>
    <string name="searchnoresult">nema rezultata</string>
    <string name="nolenovowizard">u sistemu nije moguće pronaći vodič za početnike</string>
    <string name="lessons">Brzi start</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkcijski tasteri</string>
    <string name="mainscreen">Osnovni ekran</string>
    <string name="notificationbar">Obaveštenje</string>
    <string name="call">Poziv</string>
    <string name="callringtone">Melodija zvona</string>
    <string name="contactsmanage">Upravljanje kontaktima</string>
    <string name="message">Poruka</string>
    <string name="applist">Spisak aplikacija</string>
    <string name="network">Mrežna usluga</string>
    <string name="dualsim">Dvostruka SIM kartica</string>
    <string name="setting">Podešavanja</string>
    <string name="connect">Vezu sa PC-em</string>
    <string name="backupandrestore">Rezervne kopije i resetovanje</string>
    <string name="hotspot">Pristupna tačka</string>
    <string name="batterysaving">Upravljanje napajanjem</string>
    <string name="otg">Funkcija U pokretu</string>
    <string name="character">Podešavanje funkcija</string>
    <string name="applist_edit">1. Organizujte vaše aplikacije.</string>
    <string name="applist_edit_description">Otvorite spisak aplikacija tako što ćete dodirnuti ikonicu Pokretanje aplikacija i držati dodirnutu bilo koju aplikaciju da uđete na stranicu za izmene.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Brza deinstalacija aplikacija.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Da brzo deinstalirate aplikaciju, dodirnite i držite željenu aplikaciju dok se na njoj ne prikaže crveni krstić (x). Dodirnite crveni krstić da deinstaliate aplikaciju.</string>
    <string name="applist_move">2. Promenite lokaciju aplikacije</string>
    <string name="applist_move_description">Duže dodirnite ikonicu aplikacije da biste je prevukli na slobodno mesto na ekranu.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Sadržaj rezervne kopije</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" čuva rezervnu kopiju \"Kontakata\", \"SMS-ova\", i \"Evidencije poziva\" na vašem uređaju za skladištenje. Naravno, on prvo mora imati Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Procedura pravljenja rezervnih kopija</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Dodirnite ikonicu \"SYNCit\" u spisku aplikacija i odaberite \"Kontakti\", \"SMS\", i \"Evidencija poziva\" da napravite rezervnu kopiju.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Procedura obnavljanja</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Dodirnite ikonicu \"SYNCit\" u spisku aplikacija i odaberite \"Kontakti\", \"SMS\", i \"Evidencija poziva\" da obnovite.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Vidžeti</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Dodirnite i držite prazno mesto na vašem početnom ekranu dok se ne pojavi meni na dnu, kliknite na \"Vidžeti\" i odaberite \"Upravljanje napajanjem\" i \"Upravljanje napajanjem\" će biti dodato na radnu površinu.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Promena u zavisnosti od vremena</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Funkcionalnost u zavisnosti od vremena je omogućena na osnovnoj stranici. Na primer, za period 23:00-6:00 se može podesiti režim hitne štednje energije.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Promenite režime uštede energije</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Normalni režim, režim štednje energije i režim za hitne situacije se nalaze na početnoj stranici Korisnici mogu da dodirom odaberu jedan od prva dva režima i uđu u podešavanja da bi uneli detaljnu konfiguraciju (možete ući u podešavanja klikom na dugme menija u gornjem levom uglu ili tako da po ekranu povučete nadesno).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Uslužni programi</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Potrošnja energije, Zamrznute aplikacije i drugi pomoćni programi se nalaze na traci \"Alat\" na interfejsu za podešavanja.</string>
    <string name="call_mode">1. Kako da pokrenete poziv</string>
    <string name="call_mode_description">Da biste pokrenuli poziv, unesite broj telefona preko tastature i dodirnite ikonicu za zvanje. Možete pozivati i iz adresara, evidencije poziva ili stranice za poruke.</string>
    <string name="call_volume">2. Podešavanje jačine zvuka u pozivu</string>
    <string name="call_volume_description">Pritisnite bočne tastere (za podešavanje jačine zvuka) da biste podesili jačinu zvuka u toku razgovora.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Podešavanje odgovaranja preko Bluetooth-a</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Ako su priključene Bluetooth slušalice i Bluetooth ikona je prikazana na lokaciji za razgovor bez korišćenja ruku, možete da je dodirnete da biste prikazali odgovarajuće opcije iz menija.</string>
    <string name="call_record">4. Snimanje razgovora</string>
    <string name="call_record_description">Da započnete snimanja, dodirnite ikonicu Snimanje na dnu ekrana u toku poziva i dodirnite je ponovo da zaustavite snimanje.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Nalepnica sa fotografijom za brzo pozivanje</string>
    <string name="call_speedcall_description">Dodirnite fotografiju kontakta na nalepnici da biste brzo pristupili prečicama za zvanje i slanje poruka.</string>
    <string name="call_mapping">6. Brza pretraga imena kontakta</string>
    <string name="call_mapping_description">Tastatura za biranje brojeva se može koristiti za brzu pretragu brojeva ali i prvog slova ili punog imena kontakta.</string>
    <string name="call_ip">7. IP biranje</string>
    <string name="call_ip_description">IP pozivanje možete da podesite u meniju za podešavanje poziva (pritiskom na taster Meni u tastaturi za biranje brojeva) Da pozovete IP, unesite željeni broj telefona i pritisnite taster Meni, potom odaberite IP biranje.</string>
    <string name="call_endcall">8. Pritisnite taster za uključivanje da biste prekinuli poziv</string>
    <string name="call_endcall_description">Kada je ova opcija uključena, dugme za uključivanje možete da koristite za prekidanje poziva. Ova funkcija se aktivira pritiskom na taster Meni i biranjem Podešavanje poziva na tastaturi sa brojevima.</string>
    <string name="call_sensor">9. Senzor blizine</string>
    <string name="call_sensor_description">Kada je ova funkcija uključena, ekran će se \"isključiti\" kada se telefon nađe blizu vaših ušiju tokom aktivnih razgovora, da bi se izbeglo neželjeno dodirivanje</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funkcija SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Inteligentno smanjuje okolne šumove i poboljšava kvalitet zvuka tokom razgovora. Ovu funkciju možete uključiti kada pozivate ili primate pozive. Ova funkcija se aktivira pritiskom na taster Meni i biranjem Podešavanje poziva na tastaturi sa brojevima.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Izbor melodije zvona</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Željeni zvuk zvona možete da odaberete preko menija Audio profili pod Podešavanje sistema ili kroz biblioteku medija telefona.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Podešavanje jačine zvuka u pozivu</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Jačinu zvuka u pozivu možete podesiti na dva načina. Prvo, podesite podešavanje jačine zvuka putem Podešavanja sistema, pa Audio profili, odaberite trenutni profil i dodirnite Jačina zvuka. Drugo, na neaktivnom ekranu pritisnite taster za pojačavanje ili utišavanje zvuka koji se nalazi na bočnoj strani telefona.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Isključeno zvono odmah po prijemu poziva</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Kada primate poziv, da biste isključili zvono pritisnite bilo koji taster sa podešavanje jačine zvuka sa desne strane telefona ili taster za uključivanje.</string>
    <string name="connect_device">1. Koristite telefon kao uređaj za skladištenje podataka</string>
    <string name="connect_device_description">Povežite vaš telefon sa računarom preko USB kabla. Kada je telefon povezan, na ekranu će biti prikazan iskačući prozor. Telefon se može koristiti kao medijski uređaj (MTP) i kao kamera (PTP)</string>
    <string name="connect_mode">2. Dva režima skladištenja podataka</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP skladištenje: Ovaj režim vam omogućava da upravljate datotekama preko telefona i računara istovremeno. Ovo je plug-and-play funkcionalnost. Za Windows XP i starije sisteme je potrebno instalirati Windows Mediaplayer 11 ili noviji. 2) PTP: Ovaj režim omogućava vam da fotografije prenesete na računar bez MTP podrške. Za sistem Windows XP i ranije verzije su potrebni dodatni upravljački programi. Za Windows XP i starije sisteme je potrebno instalirati Windows Mediaplayer 11 ili noviji.</string>
    <string name="connect_pc">3. Koristite telefon za otklanjanje USB grešaka</string>
    <string name="connect_pc_description">Kada je vaš telefon povezan sa računarom preko kabla, biće automatski prikazan interfejs \"USB veza sa računarom\". Možete prikazati ovaj interejs i tako što ćete odabrati \"USB veza sa računarom\" iz trake sa obaveštenjima. Izaberite \"USB otklanjanje grešaka\". Kada je veza uspostavljena, podatke možete da kopirate na računar i telefon, a na telefon možete da instalirate aplikacije preko računara bez prikaza iskačućih obaveštenja.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Dodaj kontakte</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Dodirnite dugme (+) na imeniku da biste dodali kontakt(e).</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Obriši kontakte</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Dodirnite i držite bilo koje ime kontakta u adresaru dok se ne prikaže iskačući meni i odaberite \"Obriši kontakt\" da biste ga izbrisali. Možete obrisati i više kontakata odjednom ako odaberete opciju \"Obriši više kontakata\"</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Pretraga kontakata</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Možete da pretražujete kontakte po slovu iz imena tako što ćete dodirnuti ili pomeriti jezičke slova od A do Z, koji se nalaze sa leve strane adresara. 2) Možete koristiti i prozor za pretragu u adresaru, tako što ćete dodirnuti ikonu Pretraga. Možete da unesete prvo slovo ili celo ime kontakta ili možete da tražite po broju.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kopiraj kontakte</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Dodirnite i držite ime kontakta u imeniku dok se ne prikaže iskačući meni pa odaberite \"Kopiraj kontakte\" sa vaše SIM kartice i obrnuto.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Podeli kontakte</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Dodirnite i držite ime kontakta koji želite da podelite dok se ne prikaže iskačući meni i odaberite \"Podeli kontakt\" da biste ga podelili. Možete deliti kontakte putem SMS-a, MMS-a, Bluetooth-a, elektronske pošte, itd.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Podešavanje dve SIM kartice</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Možete upravljati podrazumevanom SIM karticom za poruke i pozive koristeći opciju Podešavanja -> Upravljanje SIM karticama. Možete da birate između SIM1 i SIM2 ili da odustanete od podešavanja podrazumevane SIM kartice.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Brzo se prebacujte između primarne i sekundarne SIM kartice</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Možete lako prebacivati između primarne i sekundarne SIM kartice tokom poziva ili pisanja SMS poruke u odgovarajućim interfejsima jednostavnim prevlačenjem statusne trake na ekranu telefona.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Pregled funkcijskih tastera</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definicija ličnog hotsposta</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Lični pristupna tačka vam omogućava da delite 3G internet konekciju vašeg telefona sa vašim računarom i drugim bežičnim uređajima, ako aktivirate ovu funkciju. To znači da ćete moći da budete na mreži gde god da se nalazite i imate signal na vašem Android telefonu. Napominjemo da ova funkcija nije besplatna, dobavljač mrežnih usluga može da naplaćuje naknade za prenos podataka.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Podešavanje ličnog hotspota</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Lični pristupna tačka vam omogućava da pretvorite vaš Android telefon u pokretni pristupna tačka. Na lični pristupna tačka se možete povezati na tri načina. 1) Putem WLAN veze: Pretvorite vaš telefon u pokretni WLAN pristupna tačka da biste povezali druge bežične uređaje na vaš telefon. Možete da podesite lozinku da biste sprečili druge bežične uređaje da se povežu sa vašim telefonom. 2) Putem Bluetooth veze: Omogućava vam da 3G vezu podelite putem Bluetooth veze. Proverite da li je na telefonu uključen Bluetooth i da li je telefon uparen sa drugim Bluetooth uređajem. Kada su uređaji upareni i povezani, možete da pregledavate sadržaj na internetu pomoću Bluetooth veze na telefonu. 3) Putem USB veze: Povežite telefon sa računarom preko USB kabla. Otvorite aplikaciju Lični pristupna tačka i izaberite \"Koristi USB vezu\". Napominjemo da SD karticu sa telefona ne možete da podesite na računaru kada se telefon koristi za deljenje Interneta.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Uputstvo za rad sa ličnim hotspotovima</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Otvorite aplikaciju Lični pristupna tačka iz spiska aplikacija; Odaberite jedan od tri režima povezivanja; 3) Uspostavite konekciju u skladu sa odabranim režimom sa uređajima koji će se povezati preko vašeg telefona; 4) Kad je konekcija uspostavljena, telefon možete da koristite kao bežičnu pristupnu tačku.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Premeštanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Dodirnite i držite stavku koju želite da uklonite i prevucite je na željenu praznu lokaciju.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Uklanjanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Dodirnite i držite stavku koju želite da uklonite dok se ikonica kante ili X Ukloni ne pojave pri vrhu početnog ekrana i onda je tamo prevucite da biste je uklonili.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Dodavanje stavke</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Pritisnite i zadržite prst na praznom mestu na osnovnom ekranu i dodirnite ikonicu u \"Vidžeti\". Ovaj vidžet će biti dodat na vašu radnu površinu.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikonice na statusnoj traci</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Zamena prečica na Listu deteline</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Dodirnite i držite željenu prečicu do aplikacije na listu deteline da biste je zamenili.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Uklanjanje vidžeta Deteline ili Lotosa</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Da biste uklonili vidžete Lotos ili Detelina samo dodirnite ikonicu u sredini vidžeta i prevucite je na \"X Ukloni\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Dodavanje vidžeta Deteline ili Lotosa</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Dodirnite i držite prazan prostor na vašem početnom ekranu dok se ne prikaže meni u dnu, potražite i dodajte \"Lotos\". Vodite računa o tome da bude dovoljno prostora na početnom ekranu.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Promenite temu i pozadinu</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Dodirnite taster Meni u donjem levom uglu i odaberite \"Tema\" ili \"Pozadina\" da ih promenite.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Dodavanje foldera</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Dodirnite i držite prazan početni ekran dok se ne pojavi meni \"Dodaj na početni ekran\" i odaberite \"Folderi\" Dodirnite aplikacije koje želite da stavite u folder. Imajte u vidu da je kapacitet jednog foldera 20 aplikacija.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Pregled sličica na početnom ekranu</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Primaknite dva prsta na radnoj površini da biste videli sličice.</string>
    <string name="message_send">1. Slanje poruke</string>
    <string name="message_send_description">1) Otvorite \"Kontakti\" iz spiska aplikacija, dodirnite kontakt i dodirnite ikonicu za SMS u iskačućem prozoru; 2) Otvorite \"Kontakti\" iz spiska aplikacija, dodirnite sliku kontakta i dodirnite ikonicu za SMS u iskačućem prozoru; 3) Dodirnite kontakt u \"Evidencija poziva\" i dodirnite ikonu za SMS na iskačućem prozoru.</string>
    <string name="message_zoom">2. Uvećavanje teksta SMS-a</string>
    <string name="message_zoom_description">Možete da smanjite i povećate veličinu slova tako što ćete primaknuti i odmaknuti dva prsta na ekranu.</string>
    <string name="message_delete">3. Brisanje poruka</string>
    <string name="message_delete_description">U spisku poruka, duže pritisnite poruku koju želite da obrišete i odaberite \"Obriši konverzaciju\"</string>
    <string name="message_save">4. Sačuvaj poruku na SIM karticu</string>
    <string name="message_save_description">Da biste sačuvali poruku na SIM karticu, otvorite poruku, dodirnite i držite poruku i odaberite \"Sačuvaj poruku na SIM karticu\" i potom odaberite SIM1 ili SIM2 za čuvanje vaše poruke.</string>
    <string name="network_data">1. Korišćenje usluge prenosa podataka</string>
    <string name="network_data_description">Uključivanje i isključivanje usluge razmene podataka: 1) Prevucite traku za notifikacije na dole i dodirnite ikonicu Usluge razmene podataka da aktivirate i deaktivirate uslugu; 2) Dodirnite \"Veza za razmenu podataka\" u \"Podešavanjima\" da biste aktivirali ili deaktivirali uslugu. Napomena: Dobavljač internet usluga može da naplaćuje naknade za prenos podataka u skladu sa stvarnom količinom prenosa.</string>
    <string name="network_wlan">2. Korišćenje WLAN-a</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Uključivanje i isključivanje WLAN-a: Prevucite dole traku sa obaveštenjima ili statusnu traku i dodirnite ikonicu \"WLAN\" da uključite ili isključite. Ako dodirnete i zadržite ikonu \"WLAN\", otvoriće se WLAN podešenja gde možete omogućiti ili onemogućiti WLAN tako da prekidač podesite na UKLJUČENO ili ISKLJUČENO. WLAN možete da omogućite ili onemogućite pod Postavke > WLAN. 2) Povezivanje telefona pomoću WLAN-a: Možda ćete morati da skenirate lokaciju da biste videli da li je dostupan WLAN pristupna tačka. Da biste pokrenuli pretragu, uključite WLAN i uređaj će automatski tražiti dostupne mreže. Povežite se tako da dodirnete pristupna tačka ili naziv mreže i, ako je potrebno, unesite lozinku. 3) Status WLAN-a: Ikona WLAN-a biće prikazana na statusnoj traci kada se WLAN koristi.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Korišćenje ličnog hotspota</string>
    <string name="network_hotspot_description">Lični pristupna tačka vam omogućava da delite 3G internet konekciju vašeg telefona sa vašim računarom i drugim bežičnim uređajima, ako aktivirate ovu funkciju. To znači da ćete moći da budete na mreži gde god da se nalazite i imate signal na vašem Android telefonu. Napominjemo da ova funkcija nije besplatna, dobavljač internet usluga može da naplaćuje naknade za prenos podataka. Ako telefon želite da koristite kao lični pristupna tačka, otvorite listu aplikacija, dodirnite aplikaciju Lični pristupna tačka i uključite izborni okvir da biste omogućili funkciju. Izaberite preferiranu vezu putem USB kabla, WLAN ili Bluetooth mreže.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Otvori prozor za obaveštenja</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Prevucite traku sa obaveštenjima na dole da je otvorite.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zatvori prozor za obaveštenja</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Prevucite prozor za obaveštenja od dna ekrana da biste ga zatvorili ili jednostavno pritisnite taster za povratak.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Zamena prečica</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Kada otvorite prozor sa obaveštenjima videćete različite prečice, kao što je Osvetljenje, WLAN, Bluetooth, Režimi profila, itd. Ako dodirnete i zadržite prst na nekoj od ikona, otvoriće se odgovarajuća stranica za podešavanja.</string>
    <string name="setting_display">1. Podešavanja ekrana</string>
    <string name="setting_display_description">Možete da podesite osvetljenost ekrana, stanje spavanja, rotaciju ekrana i druge funkcije (ako ih ima) kroz podešavanja u Podešavanja -> Ekran.</string>
    <string name="setting_secure">2. Beznednosna podešavanja</string>
    <string name="setting_secure_description">Iz bezbednosnih razloga možete podesiti svoju lozinku, na primer za zaključavanje ekrana. idite u Podešavanja -> Bezbednost i uđite u LOZINKE, UPRAVLJANJE UREĐAJEM</string>
    <string name="setting_resotre">3. Fabrička podešavanja</string>
    <string name="setting_resotre_description">Ako imate poteškoća sa telefonom, možete da pokušate da resetujete fabrička podešavanja. Idite u Podešavanja -> Rezervne kopije i reset -> Fabričko resetovanje podataka. Svi podaci na vašem telefonu, uključujući poruke, kontakte, evidencije poziva, aplikacije i multimedijalne datoteke, će biti obrisani sa vašeg telefona. Preporučamo da napravite rezervnu kopiju važnih datoteka da ne biste izgubili podatke.</string>
    <string name="otg_charge">1 Funkcija USB u pokretu</string>
    <string name="otg_charge_description">USB U pokretu omogućava vašem telefonu da bude domaćin tako što omogućava drugim perifernim uređajima, kao što su USB diskovi, miš ili tastatura, da međusobno komuniciraju. Drugi telefon možete da napunite tako da ga pomoću USB OTG kabla povežete sa OTG uređajem. Napominjemo da će uređaj trošiti više energije i može brzo da se isprazni ako je sa drugim telefon povezan kao izvor napajanja.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Osim korišćenja opcije \"SYNCit\", možete otvoriti i \"Podešavanja\" i odabrati \"Rezervne kopije i resetovanje\" da biste napravili rezervne kopije ili obnovili SMS, kontakte ili evidenciju poziva.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Druge metode za pravljenje rezervnih kopija i obnavljanje</string>
    <string name="character_functions_description">Korisnik može pregledati mogućnosti sistema i uputstva tako što će otvoriti <u>Podešavanja->Osobe</u>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Glavne karakteristike opcije VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Potrebna je veza za podatke (preporučuje se WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Pogledajte odmah ></u></string>
    <string name="network_unavalible">Mreža nije dostupna, proverite!</string>
    <string name="tips_title">Obaveštenje</string>
    <string name="tips_summary">"Za ovu akciju je potrebna internet konekcija. Imajte u vidu da saobraćaj preko 3G/4G usluge može uzrokovati dodatne troškove. Preporučuje se WLAN.
Nastavak?"</string>
    <string name="btn_ok">U redu</string>
    <string name="btn_cancel">Otkaži</string>
    <string name="batterysaving_settings">Korisnik može pregledati mogućnosti sistema i uputstva tako što će otvoriti <u>Sistemska podešavanja -> Upravljanje napajanjem</u>.</string>
</resources>
