<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Používateľská príručka</string>
    <string name="searchresult">výsledky vyhľadávania</string>
    <string name="searchLabel">vyhľadávanie</string>
    <string name="searchHint">zadajte</string>
    <string name="searchnoresult">žiadny výsledok</string>
    <string name="nolenovowizard">nemožno nájsť aplikáciu NoviceTutorial v systéme</string>
    <string name="lessons">Rýchly štart</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkčné tlačidlá</string>
    <string name="mainscreen">Hlavná obrazovka</string>
    <string name="notificationbar">Oznámenia</string>
    <string name="call">Zavolať</string>
    <string name="callringtone">Zvonenie</string>
    <string name="contactsmanage">Správa kontaktov</string>
    <string name="message">Správa</string>
    <string name="applist">Zoznam aplikácií</string>
    <string name="network">Sieťová služba</string>
    <string name="dualsim">Dvojica kariet SIM</string>
    <string name="setting">Nastavenia</string>
    <string name="connect">Prepojenie s PC</string>
    <string name="backupandrestore">Záloha a obnovenie</string>
    <string name="hotspot">Osobný prístupový bod</string>
    <string name="batterysaving">Správca napájania</string>
    <string name="otg">Funkcia OTG</string>
    <string name="character">Nastavenia funkcie</string>
    <string name="applist_edit">1. Usporiadanie aplikácií.</string>
    <string name="applist_edit_description">Vstúpte do zoznamu aplikácií ťuknutím na ikonu programu na spúšťanie aplikácií, ťuknutím a podržaním prsta vstúpite na stránku úprav.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Rýchle odinštalovanie aplikácií.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Ak chcete aplikáciu rýchlo odinštalovať, ťuknite a podržte prst na požadovanej aplikácii, kým sa na nej nezobrazí červený krížik (x). Ťuknutím na červený krížik aplikáciu odinštalujete.</string>
    <string name="applist_move">2. Zmena umiestnenia aplikácie</string>
    <string name="applist_move_description">Na dlhší čas stlačte ikonu aplikácie a presuňte ju na ľubovoľné miesto na obrazovke, ktoré je k dispozícii.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Záloha obsahu</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Funkcia \"SYNCit\" vytvára zálohu položiek \"Kontakty\", \"SMS\", a \"Denníkové záznamy volaní\" v úložnom priestore. Používateľ však, samozrejme, musí mať najprv Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Postup zálohy</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Ak chcete vytvoriť zálohu ťuknite na ikonu \"SYNCit\" v zozname aplikácií a vyberte jednu z položiek \"Kontakty\", \"SMS\" a \"Denníkové záznamy volaní\".</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Postup obnovenia údajov</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Ťuknite na ikonu \"SYNCit\" v zozname aplikácií a vyberte obnovenie jednej z položiek \"Kontakty\", \"SMS\" a \"Denníkové záznamy volaní\".</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Miniaplikácie</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Ťuknite a podržte prst na prázdnom priestore domovskej obrazovky, kým sa v spodnej časti nezobrazí ponuka. Ťuknite na položku \"Miniaplikácie\" a potom vyberte aplikáciu \"Správca napájania\". Aplikácia \"Správca napájania\" sa pridá na pracovnú plochu.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Časovač prepínania</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Funkcia časovača dostupná na domovskej stránke. Napríklad v časovom období medzi 23:00 a 6:00 môže byť telefón prepnutý do núdzového úsporného režimu.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Prepnutie režimov na úsporu energie</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Na domovskej stránke je k dispozícii bežný, úsporný a núdzový režim. Používatelia si ťuknutím môžu vybrať jeden z prvých dvoch režimov a vstúpiť do rozhrania nastavenia, kde upravia podrobné nastavenia (do rozhrania nastavenia môžete vstúpiť aj ťuknutím na tlačidlo ponuky v hornom ľavom rohu alebo posunutím obrazovky doprava).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Pomocné nástroje</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Spotreba energie, zablokované aplikácie a iné pomocné aplikácie sa nachádzajú na lište \"Nástroje\" v rozhraní nastavení.</string>
    <string name="call_mode">1. Ako telefonovať</string>
    <string name="call_mode_description">Ak chcete telefonovať, prejdite na číselnú klávesnicu a zadajte telefónne číslo. Potom ťuknite ne ikonu volania. Telefonovať môžete aj prostredníctvom zoznamu kontaktov, denníkového záznamu volaní alebo stránky správ.</string>
    <string name="call_volume">2. Nastavenie hlasitosti volania</string>
    <string name="call_volume_description">Stlačením bočných tlačidiel (tlačidlá na zvýšenie a zníženie hlasitosti) nastavíte úroveň hlasitosti počas volaní.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Prepínačom nastavíte prijímanie volaní prostredníctvom rozhrania Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">V prípade pripojenia slúchadiel Bluetooth sa v mieste vyhradenom funkcii Handsfree zobrazí vstupná ikona rozhrania Bluetooth. Ťuknutím na ňu zobrazíte príslušné možnosti ponuky.</string>
    <string name="call_record">4. Záznam volania</string>
    <string name="call_record_description">Počas volania spustíte záznam ťuknutím na ikonu Záznam v spodnej časti obrazovky. Opätovným ťuknutím záznam zastavíte.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Fotografia na rýchle vytáčanie</string>
    <string name="call_speedcall_description">Ťuknutím na fotografiu kontaktu sa rýchlo dostanete k odkazom vytáčania a písania správ.</string>
    <string name="call_mapping">6. Rýchle vyhľadanie mena kontaktu</string>
    <string name="call_mapping_description">Číselnou klávesnicou môžete rýchlo vyhľadávať telefónne čísla, prvé písmeno alebo celé meno kontaktu volaného.</string>
    <string name="call_ip">7. Vytáčanie IP</string>
    <string name="call_ip_description">V ponuke nastavení volania môžete nastaviť vytáčanie IP (stlačením tlačidla Menu na číselnej klávesnici). Vytáčanie IP vykonáte po zadaní požadovaného telefónneho čísla a stlačení tlačidla Menu. Potom vyberte vytáčanie IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Stlačením tlačidla zap./vyp. volanie ukončíte</string>
    <string name="call_endcall_description">Po aktivácii tejto funkcie bude tlačidlo zap./vyp. počas volania slúžiť na ukončenie volania. Funkciu možno aktivovať a sprístupniť stlačením tlačidla Menu v položke Nastavenia volaní pri zobrazení číselnej klávesnice.</string>
    <string name="call_sensor">9. Senzor vzdialenosti</string>
    <string name="call_sensor_description">Po povolení tejto funkcie sa obrazovka \"vypne\", keď sa telefón priblíži k vášmu uchu počas aktívnych volaní, aby sa zabránilo nechcenému dotyku.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funkcia SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">Funkcia SmartSound: Inteligentne potláča ruchy okolia a zlepšuje kvalitu hlasu počas volania. Túto funkciu môžete nastaviť pri volaní a prijímaní hovorov. Funkciu možno aktivovať a sprístupniť stlačením tlačidla Menu v položke Nastavenia volaní pri zobrazení číselnej klávesnice.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Výber zvonenia</string>
    <string name="callringtone_choose_description">V položke Audio profily v ponuke Systémové nastavenia si môžete vybrať obľúbené zvonenia a aj knižnicu médií v telefóne.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Nastavenie hlasitosti volania</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Pri telefonovaní sa dá úroveň hlasitosti upraviť dvomi spôsobmi. Buď upravíte nastavenie hlasitosti v položke Nastavenie systému a potom Zvukové profily, vyberiete aktuálny profil a ťuknete na položku Hlasitosť. Alebo na nečinnej obrazovke stlačíte tlačidlo na zvýšenie alebo zníženie hlasitosti umiestnené na bočnej strane telefónu.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Okamžité stíšenie pri prijatí volania</string>
    <string name="callringtone_mute_description">V prípade prichádzajúceho volania, zvonenie prepnete na tichý režim stlačením tlačidiel hlasitosti, ktoré sa nachádzajú na pravej strane telefónu alebo stlačením tlačidla zap./vyp.</string>
    <string name="connect_device">1. Použitie telefónu ako úložného zariadenia</string>
    <string name="connect_device_description">Pripojte telefón k počítaču prostredníctvom kábla USB. Po pripojení k počítaču sa na obrazovke vášho telefónu zobrazí kontextová ponuka. Telefón možno využiť ako Mediálne zariadenie (MTP) a Fotoaparát (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Dva režimu ukladania údajov</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Úložný priestor MTP: Tento režim vám umožní vykonávať správu súborov vášho telefónu a počítača súčasne. Ide o funkciu plug-and-play. V prípade operačného systému Windows XP alebo starších systémov musíte nainštalovať program Windows Mediaplayer 11 alebo jeho novšiu verziu. 2) PTP: Tento režim vám umožní prenášať fotografie do počítača bez podpory MTP. Pre systém Windows XP a staršie systémy sa vyžadujú dodatočné ovládače. V prípade operačného systému Windows XP alebo starších systémov musíte nainštalovať program Windows Mediaplayer 11 alebo jeho novšiu verziu.</string>
    <string name="connect_pc">3. Použitie telefónu na USB ladenie</string>
    <string name="connect_pc_description">Keď je váš telefón pripojený k počítaču dátovým káblom, automaticky sa zobrazí rozhranie \"USB spojenie s počítačom\". Toto rozhranie zobrazíte aj výberom položky \"USB spojenie s počítačom\" stiahnutím lišty oznámení. Vyberte položku \"Ladenie USB\". Po vytvorení pripojenia môžete kopírovať údaje do počítača alebo telefónu a inštalovať aplikácie do telefónu prostredníctvom počítača bez kontextových oznámení.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Pridať kontakty</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Ťuknutím na tlačidlo (+) v zozname kontaktov pridáte kontakt.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Vymazať kontakty</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Ťuknite a podržte prst na názve kontaktu v zozname kontaktov, kým sa nezobrazí kontextová ponuka. Výberom položky \"Vymazať kontakt\" potom kontakt vymažete. Môžete vymazať aj viaceré kontakty výberom možnosti \"Vymazať viaceré kontakty\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Vyhľadávanie kontaktov</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Môžete prehľadávať kontakty podľa prvého písmena mena kontaktu ťuknutím alebo listovaním kartami od písmena A až po Z, ktoré sa nachádza na pravej strane zoznamu kontaktov. 2) Môžete využiť aj okno vyhľadávania v zozname kontaktov ťuknutím na ikonu Vyhľadávanie. Zadajte prvé písmená mena alebo celé meno, prípadne vyhľadajte číslo.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kopírovanie kontaktov</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Ťuknite a podržte prst na názve kontaktu v zozname kontaktov, kým sa nezobrazí kontextová ponuka. Potom vyberte možnosť \"Kopírovať kontakty\" z vašej karty SIM do telefónu alebo naopak.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Zdieľať kontakty</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Ťuknite a držte prst na čísle kontaktu, ktoré chcete zdieľať v zozname kontaktov, kým sa nezobrazí kontextové menu a potom vyberte položku \"Zdieľanie kontaktov\". Môžete si vybrať zdieľanie vašich kontaktov prostredníctvom SMS, MMS, Bluetooth, E-mailu atď.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfigurácia s dvomi kartami SIM</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Správy aj hlasové volania na predvolenej karte SIM môžete spravovať pomocou položky Nastavenia -> Správa SIM. Máte možnosť vybrať si medzi kartami SIM1 a SIM2 alebo zrušiť nastavenie predvolenej karty SIM.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Rýchle prepnutie medzi primárnou a sekundárnou kartou SIM</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Prostredníctvom rozhrania Volania alebo Správy, prípadne jednoduchým potiahnutím prstom alebo stiahnutím stavovej lišty na obrazovke vášho telefónu môžete jednoducho prepínať medzi primárnou a sekundárnou kartou SIM pri volaní alebo posielaní správ.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Prehľad funkčných tlačidiel</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Špecifikácia osobného prístupového bodu</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Osobný prístupový bod vám umožní zdieľať internetové pripojenie 3G vášho telefónu na vašom počítači alebo na iných bezdrôtových zariadeniach po povolení tejto funkcie. To znamená, že kdekoľvek má váš telefón so systémom Android signál, môžete byť kedykoľvek online. Upozorňujeme, že používanie tejto funkcie je spoplatnené. Váš aktuálny poskytovateľ siete si môže účtovať poplatky za prenos údajov.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Nastavenie osobného prístupového bodu</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Aplikácia Osobný prístupový bod vám umožní premeniť váš telefón so systémom Android na mobilný prístupový bod. K osobnému prístupovému bodu sa môžete pripojiť tromi spôsobmi. 1) Prostredníctvom pripojenia WLAN: Premeňte svoj telefón na prenosný prístupový bod WLAN, aby sa z neho dokázali pripájať ďalšie bezdrôtové zariadenia. Ak chcete zabrániť tomu, aby sa k vášmu telefónu pripájali iné bezdrôtové zariadenia, nastavte heslo. 2) Prostredníctvom pripojenia Bluetooth: Umožňuje zdieľanie dátového pripojenia 3G cez Bluetooth. Uistite sa, že funkcia Bluetooth je zapnutá a telefón bol spárovaný s iným zariadením s funkciou Bluetooth. Po spárovaní a prepojení zariadení môžete surfovať po internete prostredníctvom funkcie Bluetooth vášho telefónu. 3) Prostredníctvom pripojenia USB: Pripojte telefón k počítaču prostredníctvom kábla USB. Otvorte aplikáciu Osobný prístupový bod a vyberte možnosť \"Použiť pripojenie USB\". Upozorňujeme, že kartu SD telefónu nie je možné používať v počítači, keď sa používa na pripojenie.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Prevádzkové pokyny k osobnému prístupovému bodu</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Zo zoznamu aplikácií otvorte aplikáciu Osobný prístupový bod. 2) Vyberte si jeden z troch režimov pripojenia. 3) Vytvorte spojenie v súlade s vybratým režimom na zariadeniach, ktoré chcete pripojiť prostredníctvom vášho telefónu. 4) Po nadviazaní spojenia bude váš telefón slúžiť ako bezdrôtový prístupový bod.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Presun položky</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Ťuknite a podržte prst na položke. Potom ju presuňte na požadované prázdne miesto.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Odstránenie položky</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Ťuknite a podržte prst na položke, ktorú chcete odstrániť, kým sa nezobrazí ikona smetného koša alebo položka X Odstrániť v hornej časti domovskej obrazovky. Položku odstránite jej presunutím na toto miesto.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Pridanie položky</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Dlho stlačte voľné miesto na vašej hlavnej obrazovke a ťuknite na ikonu v ponuke \"Miniaplikácie\". Táto miniaplikácia sa pridá na vašu pracovnú plochu.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikony stavovej lišty</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Nahradenie zástupcov na štvorlístku</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Aplikáciu na štvorlístku nahradíte ťuknutím a podržaním prsta na zástupcovi požadovanej aplikácie na štvorlístku.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Odstránenie miniaplikácie Clover alebo Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Miniaplikáciu Clover alebo Lotus odstránite jednoduchým ťuknutím a podržaním prsta na ikone, ktorá sa nachádza v strede miniaplikácie a jej presunutím na položku \"X Odstrániť\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Pridať miniaplikáciu Clover alebo Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Ťuknite a podržte prst na prázdnom priestore vašej domovskej obrazovky, kým sa v spodnej časti nezobrazí ponuka. Potom vyhľadajte položku \"Lotus\" a pridajte ju. Nezabudnite na to, že na domovskej obrazovke potrebujete dostatočný priestor.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Výmena témy a tapety</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Nahradíte ju ťuknutím na tlačidlo Menu ľavom dolnom rohu a vyberte možnosť \"Téma\" alebo \"Tapeta\".</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Pridanie priečinka</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Ťuknite a podržte prst na prázdnom priestore domovskej obrazovky, kým sa nezobrazí ponuka \"Pridať na domovskú obrazovku\". Potom vyberte možnosť \"Priečinky\". Ťuknite na aplikácie, ktoré chcete umiestniť do priečinku. Pripomíname vám, že maximálna kapacita jedného priečinku je len 20 aplikácií.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Prezeranie náhľadov domovskej obrazovky</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Stiahnutím prstov na pracovnej ploche si prezriete jej náhľad.</string>
    <string name="message_send">1. Odosielanie správy</string>
    <string name="message_send_description">1) Zo zoznamu aplikácií otvorte \"Kontakty\", ťuknite na kontakt a v kontextovom rozhraní ťuknite na ikonu SMS. 2) Zo zoznamu aplikácií otvorte \"Kontakty\", ťuknite na obrázok kontaktu a v kontextovom rozhraní ťuknite na ikonu SMS. 3) Ťuknite na kontakt v položke \"Denník hovorov\" a v kontextovom rozhraní ťuknite na ikonu SMS.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zväčšenie textu SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Môžete zmenšiť alebo zväčšiť veľkosť písma priblížením alebo vzdialením dvoch prstov na obrazovke.</string>
    <string name="message_delete">3. Vymazávanie správ</string>
    <string name="message_delete_description">V zozname správ dlho podržte prst na správe, ktorú chcete vymazať a z kontextovej ponuky vyberte položku \"Vymazať vlákno\".</string>
    <string name="message_save">4. Uloženie správy na kartu SIM</string>
    <string name="message_save_description">Na uloženie správy na kartu SIM stačí otvoriť správu a potom dlho ťuknúť a podržať prst na správe a vybrať možnosť \"Uložiť správu na kartu SIM\", následne vybrať spomedzi kariet SIM1 a SIM2, kam chcete vašu správu uložiť.</string>
    <string name="network_data">1. Použitie dátových služieb</string>
    <string name="network_data_description">Aktivácia a deaktivácia dátových služieb: 1) Stiahnite dolu panel oznámení a ťuknutím na ikonu dátových služieb službu aktivujete alebo deaktivujete; 2) Ťuknutím na položku \"Dátové spojenie\" v ponuke \"Nastavenia\" službu aktivujtete alebo deaktivujtete. Poznámka: Váš poskytovateľ internetových služieb môže spoplatniť dátové služby na základe konkrétneho objemu dátového prenosu.</string>
    <string name="network_wlan">2. Využitie siete WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Zapnutie alebo vypnutie siete WLAN: Jednoducho stiahnite lištu oznámení alebo stavovú lištu a ťuknite na ikonu \"WLAN\" a prepnite sieť do polohy ON (Zap.) alebo OFF (Vyp.). Ťuknutím a súčasným podržaním prsta na ikone \"WLAN\" sa dostanete k nastaveniu siete WLAN, odkiaľ môžete povoliť alebo zakázať sieť WLAN prepnutím medzi možnosťami ZAPNUTÉ alebo VYPNUTÉ. Sieť WLAN môžete povoliť alebo zakázať aj prostredníctvom ponuky Nastavenie -> WLAN. 2) Pripojenie telefónu cez sieť WLAN: Možno budete musieť vyhľadať dostupný prístupový bod siete WLAN v okolí. Vyhľadajte ho zapnutím siete WLAN – telefón automaticky vyhľadá dostupné siete. Pripojte sa ťuknutím na prístupový bod alebo názov siete a v prípade potreby zadajte heslo. 3) Stav WLAN: Ak sa používa sieť WLAN, na stavovom riadku sa zobrazí ikona WLAN.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Využitie osobného prístupového bodu</string>
    <string name="network_hotspot_description">Osobný prístupový bod vám umožní zdieľať internetové pripojenie 3G vášho telefónu na vašom počítači alebo na iných bezdrôtových zariadeniach po povolení tejto funkcie. To znamená, že kdekoľvek má váš telefón so systémom Android signál, môžete byť kedykoľvek online. Upozorňujeme, že používanie tejto funkcie je spoplatnené. Váš aktuálny poskytovateľ internetových služieb si môže účtovať poplatky za prenos údajov. Ak chcete použiť telefón ako osobný prístupový bod, stačí otvoriť zoznam aplikácií, ťuknúť na aplikáciu Osobný prístupový bod a povoliť funkciu zaškrtnutím políčka. Vyberte si preferované pripojenie – USB, WLAN alebo Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Otvorte okno oznámení</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Lištu oznámení stiahnite prstom dolu z vrchnej časti vašej obrazovky a otvorte tak okno oznámení.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zatvorenie okna oznámení</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Prstom potiahnite panel okna oznámení zo spodnej časti obrazovky a okno oznámení zatvorte, alebo jednoducho stlačte tlačidlo pre návrat.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Prepínač odkazov</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Po otvorení okna oznámení nájdete rôzne klávesové skratky ako napríklad Jas, WLAN, Bluetooth, Režimy profilov atď. Ťuknutím a súčasne podržaním prsta na akejkoľvek ikone vás presmeruje na konkrétnu stránku nastavenia.</string>
    <string name="setting_display">1. Nastavenie zobrazenia</string>
    <string name="setting_display_description">Jas obrazovky, režim spánku, otáčanie obrazovky a ďalšie funkcie (ak sú dostupné) môžete nastaviť prostredníctvom položky Nastavenie displeja v ponuke Nastavenie-> Displej.</string>
    <string name="setting_secure">2. Bezpečnostné nastavenie</string>
    <string name="setting_secure_description">Z bezpečnostných dôvodov si môžete nastaviť vlastné heslo na odomknutie položky Zamknutá obrazovka, HESLÁ, SPRÁVA ZARIADENIA sa nachádzajú na stránke Bezpečnosti v časti Nastavenia -> Bezpečnosť.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Výrobné nastavenia</string>
    <string name="setting_resotre_description">Ak máte problém s vaším telefónom, môžete sa pokúsiť obnoviť výrobné nastavenia telefónu. Jednoducho prejdite do časti Nastavenia -> Záloha a obnovenie údajov -> Obnovenie výrobných nastavení. Upozorňujeme, že všetky údaje vo vašom telefóne vrátane správ, kontaktov, denníkov hovorov, aplikácií a mediálnych súborov budú zmazané. Odporúčame, aby ste si dôležité súbory zálohovali, ak o ne nechcete prísť.</string>
    <string name="otg_charge">1 Funkcia USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">Funkcia USB On-The-Go (OTG) umožňuje vášmu telefónu fungovať ako hostiteľ a umožniť vzájomnú komunikáciu iných periférií, akými sú napríklad USB kľúč, myš alebo klávesnica. Prostredníctvom správneho kábla USB OTG môžete nabiť aj iný telefón, stačí ho pripojiť k vášmu zariadeniu s funkciou OTG. Upozorňujeme, že vaše zariadenie bude takýmto spôsobom spotrebovávať viac energie a môže sa rýchlo vybiť, pretože pripojenému telefónu slúži ako zdroj energie.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Okrem použitia možnosti \"SYNCit\", môžete prejsť na položku\"Nastavenie\" a vybrať možnosť \"Záloha a obnovenie\" na vytvorenie zálohy alebo obnovenie správ SMS, kontaktov a denníkových záznamov volaní.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Ďalšie spôsoby zálohy a obnovy údajov</string>
    <string name="character_functions_description">Používatelia si môžu prezrieť funkcie a inštrukcie systému v časti <u>Nastavenia->Ľudia</u>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Najdôležitejšie vlastnosti funkcie VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Vyžaduje sa dátové pripojenie (odporúča sa WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Sledujte></u></string>
    <string name="network_unavalible">Sieť nie je k dispozícii, preverte to!</string>
    <string name="tips_title">Oznámenia</string>
    <string name="tips_summary">"Táto aplikácia si vyžaduje internetové pripojenie. Nezabúdajte, že dátové prenosy v sietiach 3G/4G sa môžu spájať s dodatočnými poplatkami a navýšiť váš telefónny účet. Dôrazne odporúčame použitie siete WLAN.
Pokračovať?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Zrušiť</string>
    <string name="batterysaving_settings">Používatelia môžu zobraziť funkcie systému prejdením na položku <u>Nastavenia systému-> Správca napájania</u>.</string>
</resources>
