<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tutorial</string>
    <string name="searchresult">Keputusan carian</string>
    <string name="searchLabel">Cari</string>
    <string name="searchHint">Sila masukkan kata kunci anda untuk carian</string>
    <string name="searchnoresult">Tiada padanan ditemui</string>
    <string name="nolenovowizard">Tiada aplikasi entri pantas dalam sistem</string>
    <string name="lessons">Mula pantas</string>
    <string name="functionkeyscontent">Kekunci fungsi</string>
    <string name="mainscreen">Skrin utama</string>
    <string name="notificationbar">Panel pemberitahuan</string>
    <string name="call">Panggilan</string>
    <string name="callringtone">Nada Dering</string>
    <string name="contactsmanage">Pengurusan kenalan</string>
    <string name="message">Mesej</string>
    <string name="applist">Senarai aplikasi</string>
    <string name="network">Perkhidmatan rangkaian</string>
    <string name="dualsim">Kad duaan</string>
    <string name="setting">Tetapan</string>
    <string name="connect">Sambungan ke komputer</string>
    <string name="backupandrestore">Sandaran ＆ Penetapan semula</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Pengurus Kuasa</string>
    <string name="otg">Fungsi OTG</string>
    <string name="character">Fungsi aksara</string>
    <string name="applist_edit">1. Tekan terus untuk masuk ke halaman edit</string>
    <string name="applist_edit_description">Tekan terus menu aplikasi untuk masuk ke halaman edit.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Nyahpasang apl pantas</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Untuk menyahpasang aplikasi secara pantas, tekan terus aplikasi tersebut sehingga tanda palang merah (x) muncul diatasnya. Ketik tanda palang merah untuk menyahpasang apl tersebut.</string>
    <string name="applist_move">2. Alihkan lokasi apl</string>
    <string name="applist_move_description">Tekan lama ikon aplikasi dan seret ia ke mana-mana tempat yang tersedia pada skrin anda.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Sandaran kandungan</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" menyimpan sandaran bagi \"Kenalan\", \"SMS\", dan \"Log Panggilan\" dalam storan anda. Sudah tentu, pengguna mesti mempunyai ID Lenovo terlebih dahulu.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Prosedur sandaran</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Ketik ikon \"SYNCit\" dalam senarai aplikasi dan pilih \"Kenalan\", \"SMS\", dan \"Log panggilan\" untuk membuat sandaran.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Prosedur pemulihan</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Ketik ikon \"SYNCit\" dalam senarai aplikasi dan pilih \"Kenalan\", \"SMS\", dan \"Log panggilan\" untuk memulihkan.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widget</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Sentuh terus pada kawasan kosong di Skrin utama anda sehingga menu dipaparkan di bahagian bawah, klik \"Widget\" dan kemudian pilih \"Pengurus Kuasa\", \"Pengurus Kuasa\" akan ditambahkan pada desktop.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Pertukaran bermasa</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Fungsi pertukaran bermasa disediakan di laman web. Contohnya, tempoh masa 23:00-6:00 boleh ditukarkan menjadi mod penjimatan kuasa kecemasan.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Tukar mod penjimatan kuasa</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Terdapat tiga mod dalam Halaman utama: Biasa, Jimat kuasa dan Kecemasan.Anda boleh mengetik untuk memilih satu antara dua mod pertama dan masukkan antara muka seting untuk mengkonfigurasi seting terperinci(Dengan mengklik butang Menu di atas sebelah kiri atau meluncurkan skrin ke kanan, anda boleh memasuki antara muka Tetapan ).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Alatan</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Bar \"Alat\" dalam antara muka Tetapan mengandungi utiliti seperti tahap penggunaan kuasa, pembekuan aplikasi dan gogal.</string>
    <string name="call_mode">1. Bagaimana untuk membuat panggilan</string>
    <string name="call_mode_description">Buat panggilan daripada Mendail, Kenalan, Sejarah Panggilan dan halaman Pemesejan.</string>
    <string name="call_volume">2. Pelarasan kelantangan panggilan</string>
    <string name="call_volume_description">Tekan butang sisi untuk melaraskan kelantangan panggilan semasa anda sedang dalam panggilan.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Suis togol untuk menjawab menggunakan bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Jika fon telinga bluetooth disambungkan dan ikon entri bluetooth dipaparkan di lokasi bebas tangan maka anda boleh mengklik untuk memaparkan pilihan menu yang berkaitan.</string>
    <string name="call_record">4. Rakaman panggilan</string>
    <string name="call_record_description">Ketik ikon Rakaman di bahagian bawah skrin semasa panggilan untuk memulakan rakaman, ketik lagi untuk menghentikannya.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Dial laju dari pelekat foto</string>
    <string name="call_speedcall_description">Ketik foto pelekat kenalan untuk mengakses pintasan mendail dan pemesejan.</string>
    <string name="call_mapping">6. Cari kenalan secara pantas</string>
    <string name="call_mapping_description">Pad dial boleh berpasangan dengan nombor telefon serta huruf pertama nama penerima atau nama penuh penerima.</string>
    <string name="call_ip">7. Dail IP</string>
    <string name="call_ip_description">Anda boleh menyediakan dailan IP dalam Menu Tetapan Panggilan (dengan menekan kekunci Menu dalam pad dailan). Untuk membuat panggilan IP, masukkan nombor telefon yang diinginkan dan tekan kekunci Menu, kemudian pilih panggilan IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Tekan kekunci Kuasa untuk menamatkan panggilan</string>
    <string name="call_endcall_description">Pilih menggunakan kekunci kuasa untuk menamatkan panggilan sewaktu dalam panggilan. Anda boleh menyediakan ini sewaktu dalam panggilan. (Pilihan persediaan panggilan boleh diakses dengan mengetik butang Menu dalam halaman pad dail.)</string>
    <string name="call_sensor">9. Sensor jarak dekat</string>
    <string name="call_sensor_description">Apabila anda mendayakan ciri ini, skrin akan mati apabila telefon berdekatan dengan telinga anda semasa panggilan aktif untuk mengelak sentuhan yang tidak diingini.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Fungsi Smart Sound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Kurangkan hingar ambien dan tingkatkan kualiti suara semasa panggilan. Anda boleh menyediakan fungsi ini sewaktu membuat dan menjawab panggilan. (Pilihan persediaan panggilan boleh diakses dengan mengetik butang Menu dalam pad dail)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Pemilihan nada dering</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Anda boleh bertukar antara nada dering yang tersedia dalam pilihan \"Nada dering\" daripada direktori \"Tetapan-Profil audio-Umum/Luar\". Anda boleh mencari nada dering daripada pustaka media telefon anda.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Pelarasan kelantangan panggilan</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Terdapat dua cara unutk melaras tahap kelantangan apabila membuat panggilan. Pertama, laraskan tetapan kelantangan dengan mengakses Tetapan Sistem kemudian Profil Audio, pilih profil semasa dan tekan Kelantangan. Kedua, dalam keadaan skrin terbiar, tekan kekunci kelantangan atas atau bawah yang terletak dibahagian sisi telefon anda untuk meninggikan atau merendahkan tahap kelantangan.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Redam serta-merta semasa menerima panggilan</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Apabila terdapat panggilan masuk, tekan sama ada kekunci kelantangan di sebelah kanan telefon atau kekunci kuasa untuk meredamkan nada dering.</string>
    <string name="connect_device">1. Digunakan sebagai peranti storan</string>
    <string name="connect_device_description">Sambung telefon anda ke komputer melalui kabel USB. Setelah disambung ke komputer, halaman pop timbul akan dipaparkan di skrin telefon anda. Telefon boleh digunakan sebagai peranti Media (MTP) dan Kamera (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Dua mod storan</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Storan MTP: Gunakan telefon anda sebagai pemacu USB biasa untuk penduaan dokumen dan menguruskan dokumen dengan telefon anda. Ini ialah fungsi pasang dan main. Untuk Windows XP dan sistem yang lebih lama, anda perlu memasang Pemain Media Windows 11 atau lebih baru. 2) PTP: Untuk menghantar foto dengan perisian kamera. Pemacu tambahan diperlukan untuk Windows XP dan sistem yang lebih lama. Untuk Windows XP dan sistem yang lebih lama, anda perlu memasang Pemain Media Windows 11 atau lebih baru.</string>
    <string name="connect_pc">3. Gunakan telefon sebagai penyahpepijatan USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Apabila telefon anda disambungkan ke komputer melalui kabel data, ia akan memaparkan antara muka \"Sambungan Komputer USB\" secara automatik. Anda juga boleh memaparkan antara muka ini dengan memilih \"Sambungan Komputer USB\" di bar pemberitahuan tarik turun. Pilih \"Penyahpepijatan USB\". Apabila bersambung, anda boleh menyalin data ke komputer dan telefon, dan memasang aplikasi di telefon melalui komputer tanpa perlu menerima pemberitahuan pop timbul.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Tambah kenalan</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Ketik butang (+) dalam senarai kenalan untuk menambah kenalan.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Padam kenalan</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Tekan terus mana-mana nama kenalan dari senarai kenalan sehingga menu pop timbul muncul dan kemudian pilih Padam kenalan untuk memadam. Anda juga boleh memadam berbilang kenalan dengan memilih pilihan Padam berbilang kenalan.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Cari kenalan</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Anda boleh mencari kenalan dengan huruf pertama nama kenalan dengan mengetik atau meluncur teg dari huruf A hingga Z yang terdapat pada bahagian kanan senarai kenalan. 2) Anda boleh menggunakan tetingkap carian dalam senarai kenalan dengan mengetik ikon Carian, anda juga boleh menaip huruf pertama atau nama penuh kenalan anda atau nombor carian.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Salin kenalan</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Tekan terus kenalan dalam senarai kenalan, pilih \"Salin Kenalan\" dalam menu pop timbul untuk menyalin kenalan antara kad SIM dan telefon.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Kongsi kenalan</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Tekan terus nombor kenalan yang anda ingin konsi dari senarai kenalai sehingga menu pop timbul muncul, kemudian pilih Kongsi kenalan. Anda mungkin ingin memilih untuk mengongsi kenalan anda melalui SMS, MMS, Bluetooth, E-mel, dsb.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfigurasi kad duaan</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Anda boleh menguruskan kad SIM lalai anda untuk kedua-dua Pemesejan dan Panggilan suara di bawah Tetapan -> Pengurusan SIM. Anda mempunyai opsyen untuk memilih antara SIM1 dan SIM2 atau untuk membatalkan penyediaan kad SIM lalai.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Pertukaran pantas antara kad utama dan kedua</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Anda boleh menogol suis kad utama dalam halaman panggilan dan mesej dengan meleret ke bawah panel notis.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Gambaran keseluruhan kekunci fungsi</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definisi hotspot Peribadi</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Dengan mendayakan fungsi ini, Hotspot Peribadi membenarkan anda mengongsi rangkaian internet 3G telefon dengan komputer dan peranti wireles lain anda. Ini bermakna, ke mana saja anda pergi, anda akan mempunyai isyarat pada telefon Android anda, anda dapat berada di talian pada bila-bila masa yang anda ingini. Sila ambil perhatian, penggunaan ciri ini adalah tidak percuma, caj data mungkin dikenakan oleh pembekal perkhidmatan Internet.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Kaedah persediaan hotspot Peribadi</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Hotspot Peribadi membolehkan anda menjadikan telefon Android anda sebagai hotspot mudah alih. Anda boleh menyambung ke hotspot peribadi melalui tiga cara. 1) Melalui sambungan WLAN: Jadikan telefon anda sebagai hotspot WLAN mudah alih untuk menyambung ke peranti wireles yang lain dari telefon anda. Anda boleh menyediakan kata laluan untuk mencegah peranti wireles yang lain daripada menyambung ke telefon anda. 2) Melalui sambungan Bluetooth: Membolehkan anda mengongsi data sambungan 3G melalui Bluetooth. Sila pastikan Bluetooth telefon anda telah dibuka dan berpasangan dengan peranti dayakan BT yang lain. Setelah berpasangan dan disambung, anda boleh sekarang melayari internet menggunakan sambungan Bluetooth telefon anda. 3) Melalui sambungan USB: Sambung telefon anda ke komputer melalui kabel USB. Buka apl Hotspot Peribadi dan pilih Guna sambungan USB. Sila ambil perhatian, anda tidak boleh melekapkan kad SD telefon anda atas komputer anda apabila ia digunakan untuk penambatan.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Arahan operasi hotspot Peribadi</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Buka apl Hotspot Peribadi daripada senarai aplikasi. 2) Pilih satu daripada tiga mod sambungan; 3) Wujudkan sambungan mengikut kaedah yang dipilih pada peranti yang perlu menyambung ke rangkaian melalui telefon anda; 4)Setelah sambungan diwujudkan, telefon anda akan menjadi titik akses wireles anda.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Alih item</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Tekan terus item yang hendak dialihkan, seretnya ke lokasi kosong yang diinginkan.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Padam item</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Tekan terus item yang hendak dipadamkan sehingga ikon padam muncul di bahagian atas skrin, seret dan lepasnya dalam ikon padam untuk memadamkannya.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Tambah item</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Tekan lama tempat tersedia pada skrin utama anda dan ketik ikon dalam \"Widget\". Widget ini akan ditambah pada desktop anda.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Bar status ikon</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Edit klover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Tekan terus item pada daun ikon klover untuk penggantian.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Padam klover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Padam Klover: Tekan terus di bahagian tengah Klover untuk masuk ke dalam mod padam, seret ikon Klover untuk Dipadam yang kelihatan di bahagian atas skrin.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Pemulihan klover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Sentuh terus ruang kosong pada Skrin utama anda sehingga menu dipaparkan di bahagian bawah, kemudian cari \"Lotus\" untuk ditambahkan. Sila ambil perhatian bahawa perlu ada ruang yang mencukupi pada Skrin utama anda.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Gantikan Tema dan Hias latar</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Ketik kekunci Menu pada penjuru bawah kiri dan pilih \"Tema\" atau \"Hias latar\" untuk menggantikannya.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Tambah folder</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Tekan terus satu ikon pintasan dan seret dan lepas ke ikon pintasan yang lain untuk membuat folder baru secara automatik apabila terdapat terlalu banyak pintasan yang wujud dalam skrin tunggu sedia anda.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Lihat lakaran kecil desktop</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Cubit dua jari pada desktop untuk melihat lakaran kecil desktop.</string>
    <string name="message_send">1. Hantar mesej</string>
    <string name="message_send_description">1) Buka \"Kenalan\" dalam senarai aplikasi, ketik kenalan dan ketik ikon SMS dalam antara muka pop timbul; 2) Buka \"Kenalan\" dalam senarai aplikasi, ketik gambar kenalan dan ketik ikon SMS dalam antara muka pop timbul; 3) Ketik kenalan dalam \"Log panggilan\", dan ketik ikon SMS dalam antara muka pop timbul.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zum teks SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Kurangkan saiz fon dengan mencubit dua jari dan besarkan saiz fon dengan meregangkan dua jari.</string>
    <string name="message_delete">3. Padam mesej</string>
    <string name="message_delete_description">Dalam senarai mesej, tekan lama mesej yang anda mahu padam dan pilih \"Padam\" daripada menu pop timbul.</string>
    <string name="message_save">4. Simpan pada kad SIM</string>
    <string name="message_save_description">Tekan terus mesej yang hendak disimpan pada kad SIM dalam halaman butiran mesej, pilih Simpan pada Kad SIM dalam gesaan pop timbul. Anda boleh mengklik SMS yang diinginkan, klik butang Lagi dan pilih Simpan pada Kad SIM dalam menu pop timbul.</string>
    <string name="network_data">1. Penggunaan perkhidmatan data</string>
    <string name="network_data_description">Pengaktifan dan penyahaktifan Perkhidmatan Data: 1) Tarik ke bawah panel Pemberitahuan dan ketik ikon Perkhidmatan Data untuk mengaktifkan dan nyahaktifkan perkhidmatan itu; 2) Ketik \"Sambungan data\" dalam \"Tetapan\" untuk mengaktifkan dan nyahaktifkan perkhidmatan itu. Nota: Perkhidmatan data adalah tertakluk pada caj berdasarkan pada jumlah trafik sebenar dengan Pembekal Khidmat Internet anda.</string>
    <string name="network_wlan">2. Penggunaan WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Menghidupkan atau mematikan WLAN: Cuma tarik pemberitahuan atau bar status ke bawah, kemudian ketik ikon \"WLAN\" untuk menogol HIDUP atau MATI. Mengetik dan menahan ikon \"WLAN\" dengan serentak akan membawa anda ke tetapan WLAN, dari sana anda boleh mendayakan atau menyahdayakan WLAN dengan menukar togol HIDUP atau MATI. Anda juga boleh mendayakan atau menyahdayakan WLAN menerusi Tetapan -> WLAN. 2) Menyambungkan telefon anda menerusi WLAN: Anda perlu mengimbas kawasan itu untuk mengesan jika terdapat hotspot WLAN. Untuk mencari, hidupkan WLAN dan ia akan mencari secara automatik rangkaian yang tersedia. Untuk menyambungkan, ketik nama hotspot atau rangkaian dan masukkan kata laluan, jika ada. 3) Status WLAN: Ikon WLAN akan dipaparkan pada bar status apabila ia sedang digunakan.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Penggunaan hotspot Peribadi</string>
    <string name="network_hotspot_description">Dengan mendayakan fungsi ini, Hotspot Peribadi membenarkan anda mengongsi rangkaian internet 3G telefon dengan komputer dan peranti wireles lain anda. Ini bermakna, ke mana saja anda pergi, anda akan mempunyai isyarat pada telefon Android anda, anda dapat berada di talian pada bila-bila masa yang anda ingini. Sila ambil perhatian, penggunaan ciri ini adalah tidak percuma, caj data mungkin dikenakan oleh pembekal perkhidmatan Internet. Untuk menggunakan telefon sebagai hotspot peribadi, hanya perlu membuka senarai Aplikasi dan menekan apl Hotspot Peribadi and menanda pada kotak untuk mendayakan fungsi tersebut. Pilih sambungan yang diingini melalui USB, WLAN atau Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Buka panel pemberitahuan</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Tekan terus bahagian atas skrin, seretnya ke bawah untuk membuka panel pemberitahuan.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Tutup panel pemberitahuan</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Seret panel pemberitahuan ke atas dari bawah untuk menutupnya atau dengan mudahnya dengan kekunci balik.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Suis pintasan</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Apabila anda membuka panel pemberitahuan, anda boleh menemui pelbagai kekunci pintasan seperti Kecerahan, WLAN, Bluetooth, mod Profil, dsb. Tekan terus mana-mana icon pada masa yang sama akan membolehkan anda memasuki halaman persediaan yang spesifik.</string>
    <string name="setting_display">1. Tetapan paparan</string>
    <string name="setting_display_description">Anda boleh menyediakan kecerahan skrin anda,mod tidur, putaran skrin dan fungsi lain (jika ada) menerusi tetapan Paparan di bawah Tetapan -> Paparan.</string>
    <string name="setting_secure">2. Tetapan keselamatan</string>
    <string name="setting_secure_description">Untuk tujuan keselamatan, anda boleh menyediakan kata laluan buka kunci anda sendiri seperti Kunci skrin, KATA LALUAN, PENTADBIRAN PERANTI menerusi halaman Keselamatan di bawah Tetapan -> Keselamatan.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Tetapan kilang</string>
    <string name="setting_resotre_description">Jika anda menghadapi masalah pada telefon anda, anda boleh cuba menetapkan semula telefon kepada tetapan kilangnya. Cuma pergi ke Tetapan -> Tetapan semula data kilang. Sila ambil perhatian bahawa semua data yang disimpan dalam telefon anda akan dipadamkan termasuk mesej, kenalan, log panggilan, aplikasi dan fail media. Adalah amat disyorkan untuk membuat sandaran fail anda yang penting bagi mengelakkan kehilangan data.</string>
    <string name="otg_charge">1. Cas dengan PowerWarehouse</string>
    <string name="otg_charge_description">Cas telefon anda dengan menyambungkannya pada PowerWarehouse dengan kabel OTG. Semasa proses pengecasan, peranti ini berada dalam mod menyahcas semasa yang tinggi dan boleh menggunakan lebih banyak kuasa bateri. Sila ambil perhatian bahawa peranti ini tidak menggesa sebarang mesej sambungan semasa telefon yang disambungkan padanya telah dimatikan.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Selain menggunakan \"SYNCit\", anda juga boleh pergi ke \"Tetapan\" dan pilih \"Penyandaran ＆ penetapan semula\" untuk sandarkan atau pulihkan SMS, Kenalan dan Log Panggilan.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Kaedah sandarkan dan pulihkan yang lain</string>
    <string name="character_functions_description">Pengguna dapat melihat ciri-ciri sistem dan arahannya dengan pergi ke <b>Tetapan->Aksara</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Serlahan Ciri VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Sambungan data diperlukan (WLAN disyorkan)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Tonton sekarang</u></string>
    <string name="network_unavalible">Sambungan rangkaian tidak wujud, sila semak rangkaian anda!</string>
    <string name="tips_title">Gesa</string>
    <string name="tips_summary">Pautan ini<b>Disyorkan agar dibuka dalam WLAN</b>" akan dibuka menggunakan 3G/4G dan caj mungkin akan dikenakan.
Adakah anda ingin teruskan?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Batal</string>
    <string name="batterysaving_settings">Pengguna dapat melihat ciri-ciri sistem dan arahannya dengan pergi ke <b>Tetapan sistem->Pengurus kuasa</b>.</string>
</resources>
