<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Hướng dẫn</string>
    <string name="searchresult">kết quả tìm kiếm</string>
    <string name="searchLabel">tìm kiếm</string>
    <string name="searchHint">vui lòng nhập</string>
    <string name="searchnoresult">không có kết quả</string>
    <string name="nolenovowizard">không tìm thấy Hướng dẫn Người mới trong hệ thống</string>
    <string name="lessons">Kh.động nhanh</string>
    <string name="functionkeyscontent">Phím c.năng</string>
    <string name="mainscreen">M.hình chính</string>
    <string name="notificationbar">Cột thông báo</string>
    <string name="call">Gọi điện</string>
    <string name="callringtone">Nhạc chuông</string>
    <string name="contactsmanage">Quản lý danh bạ</string>
    <string name="message">Tin nhắn</string>
    <string name="applist">D.sách ứ.dụng</string>
    <string name="network">Dịch vụ mạng</string>
    <string name="dualsim">Thẻ kép</string>
    <string name="setting">Cài đặt</string>
    <string name="connect">K.nối máy tính</string>
    <string name="backupandrestore">Sao lưu/P.hồi</string>
    <string name="hotspot">Điểm thu phát</string>
    <string name="batterysaving">Q.lý nguồn</string>
    <string name="otg">Chức năng OTG</string>
    <string name="character">Chức năng ký tự</string>
    <string name="applist_edit">1. Bấm và giữ để vào trang chỉnh sửa.</string>
    <string name="applist_edit_description">Bấm và giữ menu Ứ.dụng để vào trang chỉnh sửa.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Gỡ cài đặt nhanh ứng dụng</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Để nhanh chóng gỡ cài đặt một ứng dụng, hãy chạm và giữ ứng dụng bạn muốn cho đến khi dấu chéo (x) xuất hiện trên ứng dụng. Chạm vào dấu thập đỏ để gỡ cài đặt ứng dụng.</string>
    <string name="applist_move">2. Chuyển vị trí</string>
    <string name="applist_move_description">Nhấn và giữ biểu tượng ứng dụng và kéo vào bất kỳ vị trí nào có sẵn trên màn hình.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Sao lưu nội dung</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" lưu trữ bản sao lưu \"Danh bạ\", \"SMS\" và \"Nhật ký cuộc gọi\" trong bộ lưu trữ. Dĩ nhiên, người dùng phải có Lenovo ID trước.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Thao tác sao lưu</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Chạm vào biểu tượng \"SYNCit\" trong danh sách ứng dụng và chọn \"Danh bạ\", \"SMS\" và \"N.ký c.gọi\" để thực hiện sao lưu.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Thao tác phục hồi</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Chạm vào biểu tượng \"SYNCit\" trong danh sách ứng dụng và chọn \"Danh bạ\", \"SMS\" và \"N.ký c.gọi\" để khôi phục.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Tiện ích</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Chạm và giữ vào một vị trí trống trên Màn hình chính cho đến khi một menu hiển thị ở phía dưới, nhấp \"Tiện ích\" rồi chọn \"T.kiệm pin tối đa\"; \"T.kiệm pin tối đa\" sẽ được thêm vào màn hình nền.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3.Công tắc hẹn giờ</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Chức năng Công tắc hẹn giờ được cung cấp trên trang chủ. Ví dụ, khoảng thời gian 23:00-6:00 có thể chuyển sang chế độ tiết kiệm pin khẩn cấp.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Chuyển đổi chế độ power saving</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Có 3 chế độ ở Trang chủ: bình thường, tiết kiệm pin và khẩn cấp.Người dùng có thể chạm để chọn một trong hai chế độ đầu tiên và vào giao diện cài đặt để cấu hình cài đặt chi tiết(Bằng cách bấm nút Menu ở trên cùng bên trái hoặc trượt màn hình sang phải, bạn có thể vào giao diện Cài đặt).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2.Công cụ</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Thanh \"Công cụ\" trong giao diện Cài đặt có chứa những tiện ích như xếp hạng mức tiêu thụ điên năng, đóng băng ứng dụng và google.</string>
    <string name="call_mode">1. Cách t.hiện cuộc gọi</string>
    <string name="call_mode_description">Để gọi đi, hãy chuyển đến bảng quay số để nhập số điện thoại, sau đó chạm vào biểu tượng gọi. Bạn cũng có thể thực hiện cuộc gọi từ danh sách liên lạc, nhật ký cuộc gọi hoặc trang nhắn tin.</string>
    <string name="call_volume">2. Chỉnh âm lượng c.gọi</string>
    <string name="call_volume_description">Nhấn các nút bên (phím tăng và giảm âm lượng) để điều chỉnh âm lượng trong khi gọi.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Chuyển bật/tắt để trả lời bằng Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Nếu đã kết nối tai nghe Bluetooth và biểu tượng truy cập Bluetooth sẽ hiển thị ở vị trí rảnh tay, thì bạn có thể nhấp để bật các tùy chọn menu liên quan.</string>
    <string name="call_record">4. Ghi âm cuộc gọi</string>
    <string name="call_record_description">Chạm biểu tượng Ghi âm ở phía dưới màn hình trong khi gọi để bắt đầu ghi âm và chạm lại nó để dừng.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Gọi nhanh bằng ảnh đại diện</string>
    <string name="call_speedcall_description">Chạm vào ảnh đại diện của liên lạc để truy cập vào phím tắt gọi điện và nhắn tín.</string>
    <string name="call_mapping">6. Kết nối tên bàn phím</string>
    <string name="call_mapping_description">Bàn phím có thể kết nối với số điện thoại cũng như chữ cái đầu của tên người nhận và tên đầy đủ của người nhận.</string>
    <string name="call_ip">7. Gọi IP</string>
    <string name="call_ip_description">Bạn có thể cài đặt cách gọi IP trong menu Cài đặt cuộc gọi (bằng cách bấm phím Menu qua bàn phím). Để thực hiện cuộc gọi IP, nhập số ĐT mong muốn và bấm phím Menu rồi chọn cuộc gọi IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Bấm phím Nguồn để kết thúc c.gọi</string>
    <string name="call_endcall_description">Sau khi tính năng này đã được bật, nút Nguồn sẽ có chức năng như phím kết thúc cuộc gọi trong khi gọi. Bạn có thể bật hoặc truy cập vào tính năng này bằng cách nhấn phím Menu, sau đó nhấn Cài đặt cuộc gọi trên bảng quay số.</string>
    <string name="call_sensor">9. Cảm biến tiệm cận</string>
    <string name="call_sensor_description">Khi tính năng này được bật, màn hình sẽ \"tắt\" khi điện thoại ở gần tai của bạn trong khi có cuộc gọi để tránh vô tình chạm vào màn hình.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Chức năng SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Khử ồn xung quanh và cải thiện chất lượng giọng nóng trong khi gọi. Bạn có thể cài đặt chức năng này khi thực hiện và trả lời các cuộc gọi. (Có thể truy cập các tùy chọn cài đặt cuộc gọi bằng cách chạm nút Menu trong bàn phím)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Chọn nhạc chuông</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Bạn có thể chọn nhạc chuông ưa thích bằng cách truy cập vào Cấu hình âm thanh dưới Cài đặt Hệ thống và cả thư viện phương tiện truyền thông trong điện thoại.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Chỉnh âm lượng c.gọi</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Có hai cách để điều chỉnh âm lượng khi thực hiện cuộc gọi. Cách thứ nhất, điều chỉnh cài đặt âm lượng bằng cách truy cập vào Cài đặt Hệ thống, sau đó chọn Cấu hình âm thanh, chọn cấu hình hiện tại và chạm vào Âm lượng. Cách thứ hai, trên màn hình chờ, nhấn phím tăng hoặc giảm âm lượng nằm ở mặt bên của điện thoại để tăng và giảm âm lượng tương ứng.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Tắt âm ngay khi nhận cuộc gọi</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Khi có cuộc gọi đến, bấm các nút âm lượng ở cạnh phải điện thoại hoặc phím nguồn để tắt nhạc chuông.</string>
    <string name="connect_device">1. Dùng làm thiết bị lưu trữ</string>
    <string name="connect_device_description">Kết nối điện thoại với máy vi tính qua cáp USB. Sau khi kết nối vào máy tính, một menu bật lên sẽ hiện trên màn hình điện thoại. Điện thoại có thể được dùng như Thiết bị Đa phương tiện (MTP) và Máy ảnh (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Hai chế độ lưu trữ</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Lưu trữ MTP: Dùng điện thoại làm ổ đĩa USB chuẩn cho để sao lưu tài liệu và quản lý các tài liệu bằng điện thoại của bạn. Đây là chức năng cắm vào là phát. Đối với Windows XP và các HĐH cũ hơn, bạn cần cài đặt Windows Mediaplayer 11 hoặc phiên bản mới hơn. 2) PTP: Để gửi ảnh chụp bằng phần mềm camera. Cần cài đặt thêm các driver cho Windows XP và các HĐH cũ hơn. Đối với HĐH Windows XP và các HĐH cũ hơn, bạn cần cài đặt Windows Mediaplayer 11 hoặc phiên bản mới hơn.</string>
    <string name="connect_pc">3. Dùng điện thoại cho gỡ lỗi USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Khi điện thoại được kết nối với máy tính thông qua cáp dữ liệu, nó sẽ tự động hiển thị giao diện \"Kết nối Máy tính USB\". Bạn cũng có thể hiển thị giao diện này bằng cách chọn \"Kết nối Máy tính USB\" trong thanh thông báo kéo xuống. Chọn \"Gỡ lỗi USB\". Sau khi được kết nối, bạn có thể sao chép dữ liệu vào máy tính và điện thoại, cài đặt ứng dụng trên điện thoại thông qua máy tính mà không nhận được thông báo bật lên.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Thêm số liên lạc</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Chọn nút (+) trong d.sách liên lạc để thêm (các) số liên lạc.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Xóa số liên lạc</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Chạm và giữ tên liên lạc bất kỳ trên danh sách liên lạc cho đến khi menu bật lên xuất hiện, sau đó chọn \"Xóa số liên lạc\" để xóa. Bạn cũng có thể xóa nhiều số liên lạc bằng cách chọn tùy chọn \"Xóa nhiều số liên lạc\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Tìm số liên lạc</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Bạn có thể tìm kiếm liên lạc bời ký tự đầu tiên bằng cách chạm vào hoặc cuộn các thẻ ký tự từ A đến Z nằm phía bên phải danh sách liên lạc. 2) Bạn có thể sử dụng cửa sổ Tìm kiếm trong màn hình d.sách liên lạc để tìm theo chữ cái đầu tiên của số liên lạc, họ tên số liên lạc hoặc số điện thoại.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Chép số liên lạc</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Bấm và giữ số liên lạc trong d.sách liên lạc, chọn \"Chép số liên lạc\" trong cửa sổ bật lên để chép số liên lạc giữa thẻ SIM và điện thoại.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Chia sẻ số liên lạc</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Chạm và giữ số liên lạc bạn muốn chia sẻ trên danh sách liên lạc cho đến khi menu bật lên xuất hiện, sau đó chọn \"Chia sẻ số liên lạc\". Bạn có thể chọn chia sẻ số liên lạc qua SMS, MMS, Bluetooth, Email, v.v...</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Cấu hình thẻ SIM kép</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Bạn có thể quản lý thẻ SIM mặc định cho cả Tin nhắn và Cuộc gọi thoại trong Cài đặt hệ thống -> Cài đặt hệ thống -> CÁ NHÂN -> QUẢN LÝ SIM. Bạn có tùy chọn để chọn giữa SIM1 và SIM2 hoặc để hủy cài đặt thẻ SIM mặc định.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Chuyển nhanh giữa các thẻ SIM chính và phụ</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Bạn có thể bật/tắt chuyển đổi thẻ chính trong các trang cuộc gọi và tin nhắn bằng cách chuyển bảng thông báo xuống.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Tổng quan về phím c.năng</string>
    <string name="hotspot_definition">1. X.định điểm thu phát riêng</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Điểm thu phát Cá nhân cho phép bạn chia sẻ kết nối internet 3G của điện thoại của mình với máy tính và các thiết bị không dây khác bằng cách bật chức năng này. Điều này có nghĩa là cho dù ở đâu, miễn là bạn có tín hiệu trên điện thoại Android của mình, bạn sẽ có thể truy cập trực tuyến bất cứ khi nào bạn muốn. Xin lưu ý rằng việc sử dụng tính năng này không phải là miễn phí, nhà cung cấp mạng hiện tại của bạn có thể tính phí dữ liệu.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Cách cài đặt điểm thu phát riêng</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Điểm thu phát cá nhân cho phép bạn biến điện thoại Android của mình thành một Điểm thu phát di động. Bạn có thể kết nối với một Điểm thu phát cá nhân theo ba cách. 1) Qua kết nối WLAN: Biến điện thoại của bạn thành một Điểm thu phát WLAN di động để kết nối các thiết bị không dây khác từ điện thoại của bạn. Bạn có thể thiết lập một mật khẩu để ngăn không cho các thiết bị không dây khác kết nối trên điện thoại của bạn. 2) Qua kết nối Bluetooth: Cho phép bạn chia sẻ kết nối dữ liệu 3G của mình qua Bluetooth. Vui lòng đảm bảo Bluetooth của điện thoại của bạn đã được bật và ghép nối với thiết bị hỗ trợ BT khác. Sau khi đã kết nối và ghép nối, bạn có thể duyệt internet sử dụng kết nối Bluetooth của điện thoại của bạn. 3) Qua kết nối USB: Nối điện thoại với máy tính sử dụng cáp USB. Mở ứng dụng Điểm thu phát Cá nhân và chọn \"Sử dụng Kết nối USB\". Xin lưu ý rằng bạn không thể gắn thẻ SD của điện thoại của bạn trên máy tính khi nó đang được sử dụng để chia sẻ kết nối internet.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Hướng dẫn thao tác điểm thu phát riêng</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Chỉ và chọn Điểm thu phát riêng từ d.sách ứng dụng. 2) Chọn một trong ba chế độ kết nối; 3) Thiết lập kết nối theo cách đã chọn trên các thiết bị cần kết nối mạng qua điện thoại của bạn; 4) Lúc này các thiết bị khác được kết nối qua điện thoại của bạn sau khi thiết lập kết nối.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Chuyển mục</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Bấm và giữ mục cần chuyển, kéo nó vào vị trí trống mong muốn.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Xóa mục</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Bấm và giữ mục cần xóa cho đến khi biểu tượng xóa hiển thị ở phía trên màn hình, kéo và thả nó vào biểu tượng xóa để xóa.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Thêm mục</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Nhấn và giữ vị trí có sẵn trên màn hình chính và chạm vào biểu tượng trong \"Tiện ích\". Tiện ích này sẽ được thêm vào màn hình nền.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Biểu tượng thanh trạng thái</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Sửa cỏ ba lá</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Bấm và giữ các mục trên các lá của biểu tượng cỏ ba lá để thay thế.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Xóa cỏ ba lá</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Xóa Cỏ ba lá: Bấm và giữ phần giữa Cỏ ba lá để vào chế độ xóa, kéo Cỏ ba lá vào biểu tượng \"Xóa\" hiển thị ở phía trên màn hình.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Phục hồi cỏ ba lá</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Chạm và giữ khoảng trống trên Màn hình chính cho đến khi một menu hiển thị ở phía dưới, sau đó tìm biểu tượng \"Hoa sen\" để thêm vào. Xin lưu ý rằng phải có đủ dung lượng trên Màn hình chính của bạn.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Thay thế Chủ đề và Hình nền</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Chạm vào phím Menu ở góc dưới bên trái và chọn \"Chủ đề\" hoặc \"Hình nền\" để thay thế.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Thêm thư mục</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Bấm và giữ một biểu tượng phím tắt và kéo &amp; thả vào biểu tượng khác để tạo thư mục mới tự động khi có quá nhiều phím tắt tồn tại trên màn hình chờ của bạn.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Xem các hình nhỏ trên m.hình nền</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Kéo hai ngón tay vào trên màn hình nền để xem các hình nhỏ trên màn hình nền.</string>
    <string name="message_send">1. Gửi tin nhắn</string>
    <string name="message_send_description">1) Mở \"Danh bạ\" trong danh sách ứng dụng, chạm vào số liên lạc và chạm vào biểu tượng SMS trong giao diện bật lên; 2) Mở \"Danh bạ\" trong danh sách ứng dụng, chạm vào ảnh của số liên lạc và chạm vào biểu tượng SMS trong giao diện bật lên; 3) Chạm vào số liên lạc trong \"N.ký c.gọi\" và chạm vào biểu tượng SMS trong giao diện bật lên.</string>
    <string name="message_zoom">2. Phóng thu nội dung SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Thu nhỏ cỡ chữ bằng cách kéo hai ngón tay vào và phóng to cỡ chữ bằng cách kéo hai ngón tay ra.</string>
    <string name="message_delete">3. Xóa tin nhắn</string>
    <string name="message_delete_description">Trong danh sách tin nhắn, nhấn và giữ tin nhắn bạn muốn xóa và chọn \"Xóa\" từ menu bật lên.</string>
    <string name="message_save">4. Lưu vào thẻ SIM</string>
    <string name="message_save_description">Để lưu tin nhắn trên thẻ SIM, chỉ cần mở tin nhắn, sau đó chạm và giữ tin nhắn, rồi chọn \"Lưu tin nhắn vào SIM thẻ\", sau đó chọn giữa SIM1 và SIM2 nơi bạn muốn lưu tin nhắn.</string>
    <string name="network_data">1. Sử dụng dịch vụ dữ liệu</string>
    <string name="network_data_description">Bật và tắt Dịch vụ Dữ liệu: 1) Kéo Bảng thông báo xuống và chạm vào biểu tượng Dịch vụ Dữ liệu để bật và tắt dịch vụ; 2) Chạm vào \"Kết nối dữ liệu\" trong \"Cài đặt\" để bật và tắt dịch vụ. Lưu ý: Dịch vụ dữ liệu có thể bị Nhà cung cấp Dịch vụ Internet tính phí dựa trên lưu lượng dữ liệu thực tế.</string>
    <string name="network_wlan">2. Sử dụng mạng WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Bật hoặc tắt mạng WLAN: Chỉ cần kéo thanh thông báo hay tình trạng xuống rồi chạm biểu tượng \"WLAN\" để BẬT hoặc TẮT. Chạm và giữ biểu tượng \"WLAN\" cùng lúc sẽ chuyển bạn đến cài đặt WLAN, từ đó bạn có thể bật hoặc tắt mạng WLAN bằng cách BẬT hoặc TẮT nó. Bạn có thể bật hoặc tắt mạng WLAN qua Cài đặt -> Cài đặt hệ thống -> KHÔNG DÂY ＆ MẠNG -> WLAN. 2) Kết nối điện thoại qua mạng WLAN: Bạn có thể cần dò tìm khu vực nếu có sẵn trạm thu phát mạng WLAN. Để dò tìm, hãy bật mạng WLAN và nó sẽ tự động dò tìm các mạng có sẵn. Để kết nối, chạm tên trạm thu phát hoặc tên mạng rồi nhập mật khẩu nếu có. 3) Tình trạng WLAN: Biểu tượng WLAN sẽ hiển thị trên thanh tình trạng một khi nó đang được sử dụng.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Sử dụng điểm thu phát riêng</string>
    <string name="network_hotspot_description">Điểm thu phát Cá nhân cho phép bạn chia sẻ kết nối internet 3G của điện thoại của mình với máy tính và các thiết bị không dây khác bằng cách bật chức năng này. Điều này có nghĩa là cho dù ở đâu, miễn là bạn có tín hiệu trên điện thoại Android của mình, bạn sẽ có thể truy cập trực tuyến bất cứ khi nào bạn muốn. Xin lưu ý rằng việc sử dụng tính năng này không phải là miễn phí, nhà cung cấp dịch vụ Internet hiện tại của bạn có thể tính phí dữ liệu. Để sử dụng điện thoại làm Điểm thu phát cá nhân, chỉ cần mở Danh sách ứng dụng và chạm vào ứng dụng Điểm thu phát Cá nhân, sau đó chọn hộp chọn để bật chức năng này. Chọn kết nối ưu tiên qua USB, WLAN hoặc Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Mở cửa sổ thông báo</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Bấm và giữ phần trên màn hình, kéo nó xuống để mở cửa sổ thông báo.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Đóng cửa sổ thông báo</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Trượt bảng cửa sổ thông báo từ phía dưới cùng của màn hình để đóng cửa sổ thông báo hoặc chỉ đơn giản nhấn phím trở lại.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Chuyển phím tắt</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Khi mở cửa sổ thông báo, bạn có thể tìm thấy các phím tắt khác nhau, chẳng hạn như Độ sáng, WLAN, Bluetooth, Chế độ cấu hình, v.v... Chạm và giữ biểu tượng bất kỳ cùng lúc sẽ đưa bạn đến trang thiết lập cụ thể.</string>
    <string name="setting_display">1. Cài đặt hiển thị</string>
    <string name="setting_display_description">Bạn có thể cài đặt độ sáng màn hình, chế độ chờ, xoay màn hình và các chức năng khác (nếu có) thông qua Cài đặt hiển thị trong Cài đặt-> Cài đặt hệ thống-> Hiển thị.</string>
    <string name="setting_secure">2. Cài đặt bảo mật</string>
    <string name="setting_secure_description">Vì các mục đích bảo mật, bạn có thể cài đặt mật khẩu mở khóa riêng như Khóa màn hình, MẬT KHẨU, QUẢN LÝ THIẾT BỊ qua Trang bảo mật trong Cài đặt -> Cài đặt hệ thống -> Bảo mật.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Cài về mặc định gốc</string>
    <string name="setting_resotre_description">Nếu gặp phải sự cố trên điện thoại, bạn có thể thử cài lại điện thoại về các cài đặt gốc. Chỉ cần vào Cài đặt -> Cài đặt hệ thống-> Sao lưu ＆ đặt lại -> Đặt lại dữ liệu gốc. Xin lưu ý rằng mọi dữ liệu lưu trên điện thoại của bạn gồm các tin nhắn, danh bạ, nhật ký gọi, ứng dụng và Các tập tin phương tiện sẽ bị xóa. Bạn cần phải sao lưu các file quan trọng để tránh mất dữ liệu.</string>
    <string name="otg_charge">1. Sạc pin bằng PowerWarehouse</string>
    <string name="otg_charge_description">Sạc pin điện thoại bằng cách cắm điện thoại vào PowerWarehouse qua cáp OTG. Trong quá trình sạc pin, thiết bị này ở chế độ phóng điện lớn và có thể tiêu thụ nhiều pin hơn. Xin lưu ý rằng thiết bị này không báo nhắc kết nối khi các điện thoại kết nối với thiết bị đó đã được tắt.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Ngoài việc sử dụng \"SYNCit\", bạn cũng có thể chuyển đến \"Cài đặt\" và chọn \"Sao lưu &amp; đặt lại\" để sao lưu hoặc khôi phục tin nhắn SMS, Danh bạ và Nhật ký cuộc gọi.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Các phương pháp sao lưu và khôi phục khác</string>
    <string name="character_functions_description">Người dùng có thể xem các tính năng hệ thống và hướng dẫn của chúng bằng cách chuyển đến <b>Cài đặt-> Riêng</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Các Tính năng VIBE Nổi bật</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Yêu cầu kết nối dữ liệu (nên sử dụng WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Xem ngay bây giờ</u></string>
    <string name="network_unavalible">Kết nối mạng không tồn tại, vui lòng kiểm tra mạng của bạn!</string>
    <string name="tips_title">Nhắc nhở</string>
    <string name="tips_summary">Liên kết này<b>Khuyến nghị mở bằng WLAN</b>" sẽ mở bằng 3G/4G và sẽ phát sinh thêm phí.
Bạn có muốn tiếp tục không?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Hủy</string>
    <string name="batterysaving_settings">Người dùng có thể xem các tính năng hệ thống và hướng dẫn của chúng bằng cách chuyển đến <b>Cài đặt hệ thống -> Trình quản lý nguồn</b>.</string>
</resources>
