<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Наръчник</string>
    <string name="searchresult">Резултати от търсенето</string>
    <string name="searchLabel">Търсене</string>
    <string name="searchHint">Моля, въведете условия за търсене</string>
    <string name="searchnoresult">Няма намерени резултати</string>
    <string name="nolenovowizard">Не може да открие бързо стартиране в системата</string>
    <string name="lessons">Бързо стартиране</string>
    <string name="functionkeyscontent">Функ.бутони</string>
    <string name="mainscreen">Основен екран</string>
    <string name="notificationbar">Лента за известия</string>
    <string name="call">Обаждане</string>
    <string name="callringtone">Тон на звънене</string>
    <string name="contactsmanage">Диспечер на контактите</string>
    <string name="message">Съобщение</string>
    <string name="applist">Списък с приложения</string>
    <string name="network">Мрежова услуга</string>
    <string name="dualsim">Двойна SIM карта</string>
    <string name="setting">Системни настройки</string>
    <string name="connect">Свързване с PC</string>
    <string name="backupandrestore">Архивиране &amp; възстановяване</string>
    <string name="hotspot">Хотспот</string>
    <string name="batterysaving">Диспечер на захранването</string>
    <string name="otg">Функция OTG</string>
    <string name="character">Функции</string>
    <string name="applist_edit">1. Натиснете продължително, за да редактирате</string>
    <string name="applist_edit_description">Натиснете продължително менюто на приложението, за да въведете интерфейса за редактиране.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Бързо деинсталиране на приложения</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Ако искате да деинсталирате приложение, натиснете продължително върху него, докато се появи червен хикс в горната част на екрана. Ако иконата е маркирана с червен знак, приложението не може да се деинсталира; За да деинсталирате приложението натиснете червения знак хикс.</string>
    <string name="applist_move">2. Преместване на мястото на приложението</string>
    <string name="applist_move_description">Натиснете продължително икона на приложение и я плъзнете до свободно място на вашия екран.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Съдържание на архива</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" поддържа резервно копие на \"Контакти\", \"SMS\" и \"Дневник на обажданията\" във вашата SD карта. Разбира се, потребителят трябва първо да има Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Процедура за архивиране</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Докоснете иконата \"SYNCit\" в списъка с приложения, изберете \"Контакти\", \"SMS\" или \"Дневник на обажданията\", за да архивирате.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Процедура за възстановяване</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Докоснете иконата \"SYNCit\" в списъка с приложения, изберете \"Контакт\", \"SMS\" или \"Дневник на обажданията\", за да го възстановите.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Практични модули</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Натиснете и задръжте върху празно пространство на основния екран, докато се появи меню в долната част, щракнете върху \"Модули\" и след това изберете \"Захранване на Lenovo\". Този модул ще бъде добавен към вашия работен плот.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Активиране на режим, за конкретен период от време</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Тази функция можете да намерите в началната страница.Например, режима на пестене на енергия може да бъде активиран за периода между 23:00-6:00 часа.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Превключване на режими за пестене на енергия</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">В началната страница има три режима: нормален, пестене на батерия и спешни случаи.Потребителите могат да докоснат, за да изберат един от първите два режима и да влезнат в интерфейса за настройки за конфигуриране на подробни настройки(можете да влезете в интерфейса Настройки, като щракнете върху бутона Меню в горния ляв ъгъл или плъзнете екрана надясно).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Настройки за нисък праг на захранване</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Лентата \"Инструменти\" в интерфейса Настройки съдържа помощни програми като класиране на консумация на енергия, замразяване на приложения и google</string>
    <string name="call_mode">1. Метод на обаждане</string>
    <string name="call_mode_description">Можете да инициирате обаждания от клавиатурата за набиране, списъка с контакти, регистъра на обажданията или интерфейса за съобщения.</string>
    <string name="call_volume">2. Регулиране на силата на звука</string>
    <string name="call_volume_description">Натиснете страничните бутони (Сила на звука нагоре и надолу), за да регулирате силата на звука по време на разговори.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Превключване към Bluetooth отговаряне</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Ако Bluetooth слушалка е била свързана и Bluetooth иконата за запис се появи на мястото на свободни ръце, то можете да я докоснете, за да да се покажат съответните опции на менюто.</string>
    <string name="call_record">4. Записване на обаждане</string>
    <string name="call_record_description">Докоснете иконата за запис в долния край на екрана по време на обажданията, за да започнете записа, докоснете отново, за да го спрете.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Бързо набиране със снимки</string>
    <string name="call_speedcall_description">Натиснете снимка на контакт, за да получите бърз достъп до набиране и съобщения.</string>
    <string name="call_mapping">6. Бързо намиране на контакт</string>
    <string name="call_mapping_description">Клавиатурата за набиране може бързо да намира телефонни номера, както и контакти по тяхна първа буква или пълно име.</string>
    <string name="call_ip">7. Набиране на IP</string>
    <string name="call_ip_description">Можете да конфигурирате IP набиране в менюто Настройки на обажданията (чрез натискане на бутона меню в екрана за набиране). За да направите IP обаждане, въведете желания телефонен номер, натиснете бутона меню и изберете \"IP обаждане\".</string>
    <string name="call_endcall">8. Натиснете бутона за включване за край на обаждане</string>
    <string name="call_endcall_description">След като тази функция е активирана, бутонът за включване ще служи като бутон за край на разговор по време на обаждания.Тази функция е достъпна чрез натискане на бутон Меню, Настройки за обаждане.</string>
    <string name="call_sensor">9. Сензор за близост</string>
    <string name="call_sensor_description">След като тази функция е активирана, екранът ще се изключи автоматично, когато вдигнете телефона до ухото си по време на обаждания. Това може да се зададе в Настройки на обажданията.с цел да нежеланото докосване на екрана да бъде избегнато.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Функция SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Интелигентно намалява околния шум и подобрява качеството на гласа по време на обаждания. Това може да се зададе в Настройки на обажданията. (Настройките на обажданията могат да бъдат достъпни чрез натискане на \"Бутон меню\" в клавиатурата за набиране)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Избор на тон на звънене</string>
    <string name="callringtone_choose_description">В директория \"Системни настройки -> Профили -> Нормален/Открито\", отворете \"Мелодии\" и изберете тон на звънене. Можете да изберете нов тон на звънене и от мултимедийната библиотеката на вашия телефон.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Регулиране на силата на звънене</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">1) В директория \"Системни настройки -> Профили -> Нормален/Открито\", отворете \"Сила на звука\", за да регулирате силата на звука на телефона. 2) От основния екран използвайте бутоните за сила на звука отстрани на телефона, за да регулирате директно силата на звука.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Незабавно заглушаване при получаване на обаждане</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Когато получите обаждане, натиснете някой от бутоните за сила на звука, разположени от дясната страна на телефона, или бутона за захранване, за да заглушите мелодията на звънене.</string>
    <string name="connect_device">1. Използване на телефона като устройство за съхранение</string>
    <string name="connect_device_description">Когато свържете кабел за данни, мобилният ви телефон автоматично ще покаже интерфейса за \"USB връзка с компютър\" (можете да отворите този интерфейс като щракнете върху \"USB връзка с компютър\" в лентата за известия). В интерфейса можете да изберете USB устройство за съхранение (ако е поставена SD карта в телефона), MTP устройство за съхранение или камера (PTP). Ако изберете USB устройство за съхранение, трябва да натиснете и върху \"Включване на USB устройство за съхранение\", за да използвате телефона като дисково устройство.</string>
    <string name="connect_mode">2. Два режима за съхранение</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP съхранение:Този режим ви позволява да управлявате файловете от вашите телефон и компютър едновременно. Това е функция за моментално стартиране. За Windows XP и по-стари системи трябва да инсталирате Windows Mediaplayer 11 или по-късна версия. 2) PTP: Този режим ви позволява да прехвърляте снимки без помощта на софтуера на вашата камера. Допълнителни драйвери са необходими за Windows XP и по-стари системи. За Windows XP и по-стари системи трябва да инсталирате Windows Mediaplayer 11 или по-късна версия</string>
    <string name="connect_pc">3. Синхронизиране с компютър</string>
    <string name="connect_pc_description">Когато телефонът ви е свързан към компютъра чрез кабел за данни, телефонът ви автоматично ще покаже интерфейса за \"USB връзка с компютър\". Можете да изведете този интерфейс като изберете \"USB връзка с компютър\" в лентата за известия. Изберете \"USB поправяне на грешки\". След като сте се свързали, можете да копирате данни на компютъра и телефона си и да инсталирате приложения на телефона си през компютъра, без да получавате известия в изскачащ прозорец.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Добавяне на контакти</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Натиснете бутона (+) в списъка с контакти, за да добавите контакт(и).</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Изтриване на контакти</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Натиснете продължително върху име от списъка с контакти, докато се появи изскачащо меню, и изберете \"Изтриване на контакт\", за да го изтриете.Можете също така да изтриете няколко контакта едновременно, като изберете опцията \"Изтриване на няколко контакта\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Търсене в контактите</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Можете да търсите контакти по първата буква от името на контакта чрез натискане или плъзгане по буквите от А до Я, разположени от дясната страна на списъка с контакти. 2) Може да използвате прозореца за търсене в списъка с контакти чрез иконата за търсене; може да търсите по първата буква, цялото име на контакта или по номер.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Копиране на контакти</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Натиснете продължително върху име от списъка с контакти, докато не се появи изскачащо меню. След това изберете \"Копиране на контакти\", за да копирате контакти между SIM картата и телефона.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Споделяне на контакти</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Натиснете продължително върху име от списъка с контакти, за да се появи изскачащо меню. След това изберете \"Споделяне на контакти\", за да споделите избрания контакт чрез SMS, MMS и т.н.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Конфигурация на двойна SIM карта</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Потребителите с двойни SIM карти могат да задават и отменят основната карта в \"настройки -> Управление на SIM\".</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Бързо превключване на първичната SIM</string>
    <string name="dualsim_switch_description">След задаване на първична SIM, можете да превключвате между SIM картите като използвате падащия панел за известия в клавиатурата за набиране или интерфейса за съобщения.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Преглед на функционалните бутони</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Персонален Xотспот въведение</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Персоналният Hotspot ви позволява да споделяте 3G интернет връзката на телефона ви с компютъра ви и други безжични устройства. Това означава, че където и да отидете, стига да имате сигнал до вашия Android телефон, ще може да бъдете онлайн. Моля, обърнете внимание, че тази функция не е безплатна, настоящият ви мрежов доставчик може да таксува данните.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Настройване на вашия персонален Xотспот</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Има три начина да зададете персонален Xотспот: 1) WLAN метод на свързване: това превръща телефона ви в мобилна точка за достъп, така че другите устройства могат да използват връзката ви чрез WLAN; 2) Bluetooth метод на свързване: това позволява на другите устройства да се свържат директно с вашия телефон и да използват неговата връзка чрез Bluetooth; 3) USB метод на свързване: това позволява на другите устройства да използват мрежовата връзка на вашия телефон, когато са свързани с USB кабел.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Инструкции за ползване на персонален Хотспот</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Изберете \"Персонален Xотспот\" от списъка с приложения; 2) Изберете един от трите режима за свързване; 3) Установете връзка в зависимост от избрания режим на устройствата, които трябва да се свържат чрез телефона ви; 4) След като връзката е установена, телефонът ви ще служи като вашата точка за безжичен достъп.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Преместване на елементи</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Натиснете продължително елемента за местене и го плъзнете до желаното празно място.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Премахване на елементи</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Натиснете продължително елемента за изтриване, докато се появи икона с кофа за боклук или \"X Изтриване\" в горната част на вашия екран, а след това плъзнете и го пуснете там, за да го премахнете.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Добавяне на елементи</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Натиснете и задръжте върху празно пространство на основния екран, и докоснете икона в \"Модули\". Този модул ще бъде добавен към вашия работен плот.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Икони в лентата за състояние</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Подмяна на елементи на Clover Leaf</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Натиснете продължително върху Clover Leaf, която искате да смените.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Изтриване на Clover Leaf</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Натиснете продължително върху центъра на Clover Leaf, за да го премахнете. След това плъзнете Clover Leaf към \"X Изтриване\", за да го премахнете.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Възстановяване на Clover Leaf</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Натиснете продължително върху празно място на вашия екран, докато се появи меню в долната част, и изберете \"Clover Leaf\", за да го възстановите. Моля, обърнете внимание, че трябва да има достатъчно място на вашия екран.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Смяна на тема и тапет</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Натиснете бутона меню в долния ляв ъгъл и изберете смяна \"Тема\" или \"Тапет\".</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Добавяне на папка</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Ако има твърде много икони за бърз достъп в интерфейса за готовност, натиснете продължително върху някоя и я плъзнете към друга икона за бърз достъп. Това автоматично ще създаде папка.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Преглед на миниатюри на началния екран</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">За да видите миниатюрите на началния екран, използвайте два пръста, за да захванете началния екран.</string>
    <string name="message_send">1. Изпращане на съобщения</string>
    <string name="message_send_description">1) Отворете \"Контакти\" в списъка с приложения, докоснете даден контакт и иконата на SMS в изскачащия интерфейс; 2) Отворете \"Контакти\" в списъка с приложения, докоснете снимка на контакт и иконата на SMS в изскачащия интерфейс; 3) Докоснете контакт в \"Регистър на обажданията\" и иконата на SMS в изскачащия интерфейс.</string>
    <string name="message_zoom">2. Размер на шрифта на съобщенията</string>
    <string name="message_zoom_description">Увеличете размера на шрифта чрез плъзгане на два пръста далеч един от друг и го намалете чрез плъзгането им заедно.</string>
    <string name="message_delete">3. Изтриване на съобщения</string>
    <string name="message_delete_description">В списъка със съобщения натиснете продължително върху съобщението, което искате да изтриете, и изберете \"Изтриване\" от появилото се меню.</string>
    <string name="message_save">4. Запазване на съобщения в SIM картата</string>
    <string name="message_save_description">За да съхраните съобщение в SIM картата, просто отворете съобщението, докоснете го и задръжте, след което изберете \"Запазване на съобщението в SIM картата\", а после изберете между SIM1 и SIM2.</string>
    <string name="network_data">1. Използване на услуга за данни</string>
    <string name="network_data_description">Активиране и деактивиране на услуга за данни 1) Дръпнете надолу панела за известия и докоснете иконата за услугата за данни, за да включите или изключите услугата; 2) Докоснете \"Връзка за данни\" в \"настройки -> Безжични и други мрежи\", за да включите или изключите услугата за данни. Забележка: Услугата за данни може да подлежи на такси на базата на реалния обем на трафика от вашия доставчик на услуги.</string>
    <string name="network_wlan">2. Използване на WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) За да включите или изключите WLAN: дръпнете надолу лентата за известия и след това докоснете иконата на WLAN, за да изберете ON или OFF. Натиснете продължително, за да въведете настройките за WLAN. Можете да разрешите или забраните WLAN чрез \"настройки -> Безжични и други мрежи\". 2) Настройки на WLAN: когато използвате Xотспот за първи път, трябва да конфигурирате тези настройки. След активиране на WLAN в интерфейса за настройки на WLAN, WLAN точките за достъп ще бъдат автоматично търсени. Натиснете желания Xотспот, за да се свържете и въведете необходимата конфигурация (например въвеждане на парола). Следващия път, когато използвате Xотспот, вие автоматично ще се свържете към него, ако WLAN е активирана и параметрите на мрежата са еднакви. 3) WLAN статус: иконата на WLAN ще бъде показана в лентата за състояние, когато той се използва.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Използване на персонален Xотспот</string>
    <string name="network_hotspot_description">Персонален Xотспот ви позволява да споделяте вашата интернет връзка на телефона с други устройства. Тази функция налага зареждане на данни. За да използвате телефона като персонален Xотспот, отворете списъка с приложения, докоснете приложението за персонален Xотспот и активирайте функцията. След това изберете USB, WLAN или Bluetooth метод за свързване.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Отваряне лентата за известия</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Дръпнете надолу лентата за известия от горната част на екрана, за да я отворите.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Затваряне на лентата за известия</string>
    <string name="notificationbar_close_description">За да затворите лентата за известия, я плъзнете нагоре, или просто натиснете бутона за връщане назад.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Превключване между икони за бърз достъп</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Когато отворите лентата за известия, можете да намерите различни бутони за бърз достъп, като например режими на профила, мрежови настройки, яркост и т.н. Натиснете продължително върху всяка икона, за да отидете на нейните настройки.</string>
    <string name="setting_display">1. Настройки на дисплея</string>
    <string name="setting_display_description">Можете да настроите яркостта на екрана, автоматично завъртане на екрана и режим на изчакване чрез \"настройки -> Дисплей\".</string>
    <string name="setting_secure">2. Настройки за сигурност</string>
    <string name="setting_secure_description">Ако искате да зададете парола за отключване на телефона, можете да направите това чрез \"настройки -> Сигурност и заключване на екрана\".</string>
    <string name="setting_resotre">3. Възстановяване на фабричните настройки</string>
    <string name="setting_resotre_description">Ако искате да върнете телефона към фабричните му настройки, просто отидете на \"настройки -> Архивиране &amp; рестартиране\". Моля, имайте предвид, че всички записани данни в телефона ви ще бъдат окончателно изтрити. Препоръчително е да архивирате всички важни данни, за да се избегне загуба на данни.</string>
    <string name="otg_charge">1. Зареждане в движение</string>
    <string name="otg_charge_description">Ако ви се налага да заредите телефона си, използвайте кабела в движение, за да го свържете към това устройство за зареждане. По време на зареждане устройството разрежда батерията си сравнително бързо. Моля, имайте предвид, че ако телефонът, който се зарежда е изключен, това устройство няма да покаже подкана за връзка.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Освен използването на \"SYNCit\", можете да изберете и \"Архивиране &amp; рестартиране\" в \"Системни настройки\", за да архивирате и възстановите данни за приложения, SMS, контакти, календар и т.н.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Други методи за архивиране и възстановяване</string>
    <string name="character_functions_description">Потребителите могат да видят системните характеристики и инструкциите към тях, като отидат на <b>Настройки->Настройки на функции</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Основни функции на VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Нужна е интернет връзка (препоръчит. WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Вижте сега</u></string>
    <string name="network_unavalible">Няма мрежова връзка. Моля, проверете вашата мрежа!</string>
    <string name="tips_title">Подкана</string>
    <string name="tips_summary">Тази връзка<b>Препоръчително е да се отваря чрез WLAN</b>" ще се отвори чрез 3G/4G и ще бъдат начислени допълнителни такси.
Желаете ли да продължите?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Отказ</string>
    <string name="batterysaving_settings">Потребителите могат да видят системните характеристики и инструкциите към тях, като отидат на <b>Настройки на системата->Диспечер на захранването</b>.</string>
</resources>
