<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">راهنمای کاربر</string>
    <string name="searchresult">نتایج جستجو</string>
    <string name="searchLabel">جستجو</string>
    <string name="searchHint">لطفاً وارد کنید</string>
    <string name="searchnoresult">نتیجه‌ای موجود نیست</string>
    <string name="nolenovowizard">Novice Tutorial در سیستم یافت نشد</string>
    <string name="lessons">شروع سریع</string>
    <string name="functionkeyscontent">کلیدهای عملکرد</string>
    <string name="mainscreen">صفحه اصلی</string>
    <string name="notificationbar">اعلان</string>
    <string name="call">تماس</string>
    <string name="callringtone">آهنگ زنگ</string>
    <string name="contactsmanage">مدیریت مخاطبین</string>
    <string name="message">پیام</string>
    <string name="applist">لیست برنامه‌ها</string>
    <string name="network">خدمات شبکه</string>
    <string name="dualsim">دو سیم‌کارت</string>
    <string name="setting">تنظیمات</string>
    <string name="connect">پیوند به رایانه</string>
    <string name="backupandrestore">پشتیبان‌گیری و بازنشانی</string>
    <string name="hotspot">نقطه دستیابی</string>
    <string name="batterysaving">مدیریت نیرو</string>
    <string name="otg">عملکرد OTG</string>
    <string name="character">تنظیمات ویژگی</string>
    <string name="applist_edit">1. برنامه‌های خود را سازماندهی کنید.</string>
    <string name="applist_edit_description">با ضربه زدن روی نماد راه‌انداز برنامه، نام برنامه را وارد نمایید، برای وارد شدن به صفحه ویرایش هر برنامه‌ای، به آن ضربه زده و نگه دارید.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. حذف نصب سریع برنامه‌ها.</string>
    <string name="applist_uninstall_description">برای حذف نصب سریع یک برنامه، روی برنامه مورد نظر ضربه بزنید و نگه دارید تا یک ضربدر قرمز (x) روی آن ظاهر شود. برای حذف نصب برنامه روی ضربدر قرمز ضربه بزنید.</string>
    <string name="applist_move">2. جابه‌جایی مکان برنامه</string>
    <string name="applist_move_description">نماد یک برنامه را به مدت طولانی فشار دهید و آن را به مکانی در دسترس در صفحه خود بکشید.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. پشتیبان‌گیری محتوا</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">با\"SYNCit\" از \"مخاطبین\"، \"پیامک\"، و \"گزارش‌های تماس\" شما در حافظه شما پشتیبان‌گیری می‌کند. البته، کاربر باید ابتدا یک شناسه Lenovo داشته باشد.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">۲. روش‌های پشتیبان‌گیری</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">نماد \"SYNCit\" را در لیست برنامه‌ها ضربه بزنید، و \"مخاطبین\"، \"پیامک\" و \"گزارش‌های تماس\" را برای پشتیبان‌گیری انتخاب نمایید.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. روش بازیابی</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">روی نماد \"SYNCit\" در لیست برنامه‌ها ضربه بزنید، و \"مخاطبین\"، \"پیامک\" و \"گزارش‌های تماس\" را برای بازیابی انتخاب نمایید.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. ابزارک‌ها</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">مکانی خالی را در صفحه اصلی خود ضربه بزنید و نگه دارید تا زمانی که یک منو در پایین ظاهر شود، روی \"ابزارک‌ها\" کلیک کنید و سپس \"مدیریت باتری\" را انتخاب نمایید، \"مدیریت باتری\" به دسک‌تاپ افزوده می‌شود.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. تعویض زمانی</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">عملکرد تعویض زمانی در صفحه اصلی ارائه شده است. به عنوان مثال، دوره زمانی ۲۳:۰۰-۶:۰۰ می‌تواند به حالت صرفه‌جویی در مصرف باتری اضطراری عوض شود.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. عوض کردن حالت‌های ذخیره باتری</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">حالت‌های عادی، کم مصرف و اضطراری در صفحه اصلی ارائه شده‌اند. کاربران می‌توانند برای انتخاب یکی از دو حالت اول روی آنها ضربه بزنند و برای پیکربندی تنظیمات همراه با جزئیات به تنظیمات وارد شوند (می‌توانید با کلیک روی دکمه منو در بالا یا با لغزاندن صفحه به راست به صفحه تنظیمات وارد شوید).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. ابزارهای کمکی</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">مصرف باتری، برنامه‌های متوقف شده و دیگر برنامه‌های کمکی ارائه شده در نوار \"ابزار\" بر روی صفحه تنظیمات.</string>
    <string name="call_mode">1. نحوه برقراری تماس</string>
    <string name="call_mode_description">برای برقراری تماس، به صفحه شماره‌گیر بروید تا شماره تلفن را وارد نمایید، سپس نماد تماس را فشار دهید. همچنین می‌توانید با استفاده از لیست مخاطبین، گزارش تماس یا صفحه پیام‌رسانی با مخاطبین خود تماس بگیرید.</string>
    <string name="call_volume">2. تنظیم صدای تماس</string>
    <string name="call_volume_description">دکمه‌های کناری (بالا و پایین صدا) را فشار دهید تا صدا را در حین تماس کنترل نمایید.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. برای پاسخ از طریق بلوتوث دکمه را روشن یا خاموش کنید</string>
    <string name="call_bluetooth_description">اگر یک گوشی بلوتوث متصل شده باشد و نماد ورود بلوتوث در مکان هندزفری نمایان شود، می‌توانید برای نمایش گزینه‌های مرتبط منو روی آن ضربه بزنید.</string>
    <string name="call_record">4. ضبط تماس</string>
    <string name="call_record_description">برای شروع ضبط، در حین تماس،‌ روی نماد ضبط کردن در پایین صفحه ضربه بزنید و برای توقف دوباره روی آن ضربه بزنید.</string>
    <string name="call_speedcall">5. عکس برچسب برای شماره‌گیری سریع</string>
    <string name="call_speedcall_description">برای دسترسی سریع به میانبرهای شماره‌گیری و پیام‌رسانی، روی عکس برچسب مخاطب ضربه بزنید.</string>
    <string name="call_mapping">6. جستجوی سریع نام مخاطب</string>
    <string name="call_mapping_description">صفحه شماره‌گیری می‌تواند به سرعت شماره تلفن‌ها و همچنین حروف اول یا نام کامل مخاطب گیرنده را جستجو کند.</string>
    <string name="call_ip">7. شماره‌گیری IP</string>
    <string name="call_ip_description">می‌توانید در منوی تنظیمات تماس، (با فشار دادن کلید منو در صفحه شماره‌گیر) شماره‌گیری IP را تنظیم کنید. برای شماره‌گیری IP، شماره تلفن مورد نظر را وارد نمایید و کلید منو را فشار دهید، سپس شماره‌گیری IP را انتخاب کنید.</string>
    <string name="call_endcall">8. فشار دکمه روشن-خاموش برای پایان تماس</string>
    <string name="call_endcall_description">هنگامی که این ویژگی فعال شد، دکمه خاموش و روشن به عنوان کلید پایان تماس شما در طی تماس‌ها عمل می‌کند. این ویژگی می‌تواند با فشار دادن کلید منو و سپس تنظیمات تماس در صفحه شماره‌گیری فعال شود و قابل دسترسی باشد.</string>
    <string name="call_sensor">9. حسگر مجاورت</string>
    <string name="call_sensor_description">وقتی این ویژگی فعال است، در هنگام تماس‌های فعال، وقتی گوشی نزدیک گوش شما قرار دارد، صفحه برای جلوگیری از لمس ناخواسته \"خاموش\" می‌شود.</string>
    <string name="call_smartsound">10. عملکرد SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">صدای هوشمند: به صورت هوشمند صدای اطراف را کاهش می‌دهد و کیفیت صدا را در حین تماس‌ها بهبود می‌بخشد. شما می‌توانید از این عملکرد برای برقراری تماس و پاسخ دادن به تماس استفاده کنید. این ویژگی می‌تواند با فشار دادن کلید منو و سپس تنظیمات تماس در صفحه شماره‌گیری فعال شود و قابل دسترسی باشد.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. انتخاب زنگ گوشی</string>
    <string name="callringtone_choose_description">می‌توانید آهنگ‌های زنگ مورد علاقه خود را با رفتن به نمایه‌های صوتی در تنظیمات سیستم و همچنین کتابخانه رسانه در گوشی انتخاب نمایید.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. تنظیم صدای تماس</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">برای تنظیم میزان صدا در هنگام برقراری تماس دو روش وجود دارد. روش اول، تنظیمات صدا را با رفتن به تنظیمات سیستم و سپس نمایه‌های صوتی، درست کنید، نمایه کنونی را انتخاب نمایید و روی صدا ضربه بزنید. روش دوم، روی صفحه غیرفعال، کلید بلند کردن یا کوتاه کردن صدا را که در کنار گوشی شما قرار دارد برای زیاد یا کم کردن صدا فشار دهید.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. بی صدا شدن سریع به محض دریافت تماس</string>
    <string name="callringtone_mute_description">هنگامی که یک تماس ورودی دارید، برای خاموش کردن صدای زنگ می‌توانید دکمه‌های تنظیم صدا در کنار گوشی یا دکمه روشن-خاموش را فشار دهید.</string>
    <string name="connect_device">1. استفاده از گوشی به عنوان دستگاه ذخیره اطلاعات</string>
    <string name="connect_device_description">گوشی خود را از طریق کابل USB به رایانه متصل کنید. هنگامی که به رایانه وصل شدید، یک منوی بازشو در صفحه گوشی شما باز خواهد شد. گوشی می‌تواند به عنوان دستگاه رسانه‌ای (MTP) و دوربین (PTP) استفاده شود.</string>
    <string name="connect_mode">2. دو حالت ذخیره</string>
    <string name="connect_mode_description">۱) ذخیره MTP: این حالت به شما این امکان را می‌دهد که فایل‌های گوشی و رایانه خود را به صورت همزمان مدیریت کنید. این یک عملکرد نصب و پخش است. برای Windows XP و سیستم‌های قبل از آن، نیاز به نصب Windows Mediaplayer 11 یا جدیدتر دارید. ۲) PTP: این حالت انتقال عکس‌ها به رایانه را بدون پشتیبانی MTP امکان‌پذیر می‌کند. برای سیستم‌های دارای Windows XP و قدیمی‌تر، درایورهای بیشتری لازم است. برای Windows XP و سیستم‌های قبل از آن، نیاز به نصب Windows Mediaplayer 11 یا جدیدتر دارید.</string>
    <string name="connect_pc">3. استفاده از گوشی برای عیب‌یابی USB</string>
    <string name="connect_pc_description">هنگامی که گوشی شما از طریق کابل داده به رایانه متصل است، به صورت خودکار صفحه \"اتصال رایانه USB\" نمایان می‌شود. همچنین می‌توانید این صفحه را با انتخاب \"اتصال رایانه USB\" در منوی اعلان پایین رونده ببینید. \"رفع اشکال USB\" را انتخاب کنید. همین که متصل شد، می‌توانید داده‌ها را در رایانه و تلفن خود کپی کنید، و برنامه‌ها را از طریق رایانه بدون دریافت اعلان‌های بازشو در تلفن خود نصب کنید.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. افزودن مخاطبین</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">برای اضافه کردن مخاطب، روی دکمه (+) در لیست مخاطبین ضربه بزنید.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. حذف مخاطبین</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">در لیست مخاطبین روی نام یکی از مخاطبین ضربه بزنید تا یک منوی بازشو ظاهر شود و سپس \"حذف مخاطب\" را برای حذف وی انتخاب کنید. همچنین می‌توانید با انتخاب کردن گزینه \"حذف چند مخاطب\" چندین مخاطب را با هم حذف کنید.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. جستجوی مخاطبین</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">۱) می‌توانید در بین مخاطبین خود با استفاده از حرف اول نام آنها جستجو کنید. این کار را با ضربه زدن و کشیدن برچسب‌ها از حروف A تا Z که در سمت راست لیست مخاطبین قرار دارد انجام دهید. ۲) همچنین می‌توانید با ضربه زدن روی نماد جستجو از پنجره جستجو در لیست مخاطبین استفاده کنید، می‌توانید حرف اول یا کل نام مخاطب را تایپ کنید یا شماره را جستجو کنید.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. کپی مخاطبین</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">روی نام مخاطب در لیست مخاطبین ضربه بزنید و نگه دارید تا یک منو باز شود و سپس \"کپی مخاطبین\" را از سیم‌کارت خود به گوشی و بالعکس انتخاب کنید.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. اشتراک‌گذاری مخاطبین</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">در لیست مخاطبین روی شماره مخاطبینی که می‌خواهید به اشتراک بگذارید ضربه بزنید تا یک منوی بازشو ظاهر شود و سپس \"اشتراک‌گذاری مخاطب\" را انتخاب نمایید. می‌توانید انتخاب کنید که مخاطبین خود را از طریق پیامک، پیام چندرسانه‌ای، بلوتوث، ایمیل و غیره به اشتراک بگذارید.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. پیکربندی دو سیم‌کارت</string>
    <string name="dualsim_setting_description">شما می‌توانید سیم‌کارت پیش‌فرض خود را برای هر دو حالت پیام‌رسانی و تماس‌های صوتی در تنظیمات -> مدیریت سیم‌کارت مدیریت کنید. شما این گزینه را دارید که بین سیم‌کارت ۱ و سیم‌کارت ۲ انتخاب کنید یا تنظیم سیم‌کارت پیش‌فرض را لغو نمایید.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. جابه‌جایی سریع بین سیم‌کارت اصلی و ثانویه</string>
    <string name="dualsim_switch_description">می‌توانید به آسانی با کشیدن سریع یا پایین کشیدن نوار وضعیت روی صفحه تلفن خود، در هنگام برقراری تماس یا ارسال پیام، کلید زیر صفحه تماس یا پیام‌رسانی را روشن یا خاموش کنید تا بین سیم‌کارت‌های اولیه و ثانویه جابه‌جا شوید.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. نمای کلی کلیدهای عملکرد</string>
    <string name="hotspot_definition">1. تعریف نقطه دستیابی شخصی</string>
    <string name="hotspot_definition_description">«نقطه دستیابی شخصی» به شما این امکان را می‌دهد که با فعال کردن این عملکرد، اتصال اینترنت 3G گوشی خود را به رایانه و دیگر دستگاه‌های بی‌سیم به اشتراک بگذارید. به این معنی که هرجا می‌روید و گوشی Android شما سیگنال دارد، می‌توانید به اینترنت متصل شوید. لطفاً توجه کنید که استفاده از این ویژگی رایگان نیست، ممکن است هزینه‌های استفاده از داده توسط ارائه دهنده کنونی شبکه شما اعمال شود.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. تنظیم نقطه دستیابی شخصی</string>
    <string name="hotspot_setting_description">با «نقطه دستیابی شخصی» می‌توانید گوشی Android خود را به یک نقطه دستیابی سیار تبدیل کنید. می‌توانید به سه روش به یک نقطه دستیابی شخصی متصل شوید. ۱) از طریق اتصال WLAN: گوشی خود را به یک نقطه دستیابی WLAN قابل حمل تبدیل کنید تا دیگر دستگاه‌های بی‌سیم از طریق گوشی شما وصل شوند. می‌توانید گذرواژه‌ای تنظیم کنید تا مانع اتصال دستگاه‌های بی‌سیم دیگر به گوشی خود شوید. ۲) از طریق اتصال بلوتوث: اشتراک‌گذاری اتصال داده 3G از طریق بلوتوث را امکان‌پذیر می‌کند. مطمئن شوید که بلوتوث تلفن شما روشن است و به دستگاه بلوتوث دیگر متصل است. هنگامی که جفت‌سازی انجام شد، می‌توانید با استفاده از اتصال بلوتوث تلفن خود در اینترنت مرور کنید. ۳) از طریق اتصال USB: گوشی خود را از طریق کابل USB به رایانه متصل کنید. برنامه ﻦﻘﻄﻫ ﺪﺴﺗیﺎﺑی را باز کنید و \"استفاده از اتصال USB\" را انتخاب کنید. توجه کنید که هنگامی که تلفن شما برای اتصال اینترنتی مورد استفاده است نمی‌توانید کارت SD آن را در رایانه نصب کنید.</string>
    <string name="hotspot_method">3. دستورالعمل‌های کار با «نقطه دستیابی شخصی»</string>
    <string name="hotspot_method_description">۱) برنامه نقطه دستیابی شخصی را از لیست برنامه‌ها باز نمایید؛ ۲) یکی از سه حالت اتصال را انتخاب کنید؛ ۳) بر اساس حالت انتخاب شده، با دستگاه‌هایی که باید از طریق گوشی به اینترنت وصل شوند اتصال برقرار کنید؛ ۴) به محض اینکه اتصال برقرار شد، تلفن شما به عنوان نقطه دستیابی بی‌سیم عمل می‌کند.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. انتقال یک مورد</string>
    <string name="mainscreen_move_description">روی موردی که می‌خواهید منتقل کنید ضربه زده و نگه دارید و سپس آن را به مکان خالی مورد نظر بکشید.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. حذف یک مورد</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">روی مورد ضربه بزنید و نگه دارید تا یک سطل زباله یا حذف X در بالای صفحه اصلی ظاهر شود، سپس آن را برای حذف به آنجا بکشید.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. افزودن یک مورد</string>
    <string name="mainscreen_add_description">یک مکان خالی روی صفحه اصلی را به مدت طولانی فشار دهید و روی نمادی در \"ابزارک‌ها\" ضربه بزنید. این ابزارک به دسک‌تاپ شما اضافه می‌شود.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. نمادهای نوار وضعیت</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. جای‌گذاری میانبرها در برگ Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">برای تعویض برنامه، روی میانبر برنامه مورد نظر در برگ Clover ضربه بزنید و نگه دارید.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. حذف کردن ابزارک Clover یا Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">برای حذف کردن ابزارک Clover یا Lotus فقط کافی است نماد مشخص شده در مرکز ابزارک را ضربه بزنید و نگه دارید و آن را به سمت X حذف\" برای حذف بکشید.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. افزودن ابزارک Clover یا Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">روی قسمتی خالی در صفحه اصلی خود ضربه بزنید و نگهدارید تا منویی در پایین صفحه نمایان شود، سپس به دنبال \"Lotus\" بگردید و آن را اضافه کنید. لطفاً توجه داشته باشید که صفحه اصلی شما باید فضای کافی داشته باشد.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. تعویض تصویر زمینه و طرح زمینه</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">روی دکمه منو در گوشه پایین سمت چپ ضربه بزنید و برای تعویض آن \"طرح زمینه\" یا \"تصویر زمینه\" را انتخاب نمایید.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. افزودن پوشه</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">صفحه اصلی خالی را بزنید و نگه دارید تا منوی \"افزودن به صفحه اصلی\" نمایان شود، سپس \"پوشه‌ها\" را انتخاب کنید. روی برنامه‌هایی که می‌خواهید در یک پوشه قرار دهید ضربه بزنید. توجه داشته باشید که حداکثر ظرفیت برای ۱ پوشه تا ۲۰ برنامه است.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. مشاهده تصاویر کوچک صفحه اصلی</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">دو انگشتتان را روی دسک‌تاپ به هم فشار دهید تا تصاویر بندانگشتی روی آن را ببینید.</string>
    <string name="message_send">1. ارسال پیام</string>
    <string name="message_send_description">۱) در لیست برنامه‌ها، \"مخاطبین\" را باز کنید، روی یک مخاطب ضربه بزنید و روی نماد پیامک در صفحه بازشو ضربه بزنید؛ ۲) در لیست برنامه‌ها \"مخاطبین\" را باز کنید، روی عکس یک مخاطب ضربه بزنید و روی نماد پیامک در صفحه بازشونده ضربه بزنید؛ ۳) در \"گزارش‌های تماس\" روی مخاطب ضربه بزنید، و روی نماد پیامک در صفحه بازشو ضربه بزنید.</string>
    <string name="message_zoom">2. بزرگنمایی متن پیامک</string>
    <string name="message_zoom_description">می‌توانید با باز یا بسته کردن دو انگشت بر روی صفحه، اندازه قلم را کم یا زیاد کنید.</string>
    <string name="message_delete">3. پاک کردن پیام‌ها</string>
    <string name="message_delete_description">در لیست پیام، پیام مورد نظر برای حذف را به مدت طولانی نگه دارید و سپس از منوی بازشو \"حذف پیام\" را انتخاب کنید.</string>
    <string name="message_save">4. ذخیره پیام در سیم‌کارت</string>
    <string name="message_save_description">برای ذخیره پیام‌ها روی سیم‌کارت، کافی است پیام را باز کنید و سپس روی پیام ضربه‌ای طولانی بزنید و آن را نگه دارید و \"ذخیره پیام در سیم‌کارت\" را انتخاب کنید، سپس از بین سیم‌کارت اول و دوم، مکان مورد نظر را برای ذخیره پیام انتخاب نمایید.</string>
    <string name="network_data">1. استفاده از خدمات داده</string>
    <string name="network_data_description">فعال‌سازی و غیرفعال‌سازی خدمات داده: ۱) پانل اعلان را به سمت پایین بکشید و روی نماد خدمات داده برای فعال‌سازی یا غیرفعال‌سازی خدمات ضربه بزنید؛ ۲) روی \"اتصال داده\" در \"تنظیمات\" برای فعال‌سازی و غیرفعال‌سازی خدمات ضربه بزنید. توجه: ممکن است ارائه‌دهنده سرویس اینترنتی شما برای استفاده از سرویس داده بر اساس حجم ترافیک واقعی هزینه‌ای برای شما منظور کند.</string>
    <string name="network_wlan">2. استفاده از WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">۱) تعویض روشن یا خاموش بودن WLAN: کافی است نوار اعلان یا وضعیت را به سمت پایین بکشید و سپس روی نماد \"WLAN\" برای روشن یا خاموش کردن آن ضربه بزنید. ضربه زدن و نگه داشتن نماد \"WLAN\" به صورت هم‌زمان شما را به تنظیمات WLAN خواهد برد، از آنجا می‌توانید WLAN را با روشن یا خاموش کردن کلید فعال یا غیرفعال کنید. همچنین می‌توانید WLAN را از طریق تنظیمات -> WLAN فعال یا غیرفعال کنید. ۲) متصل کردن تلفن خود از طریق WLAN: ممکن است لازم باشد برای یافتن نقطه دستیابی WLAN در دسترس در آن منطقه جستجو کنید. برای جستجو، WLAN را روشن کنید تا به صورت خودکار به دنبال شبکه‌های در دسترس بگردد. برای اتصال، روی نام نقطه اتصال یا شبکه ضربه بزنید و در صورت وجود گذرواژه، آن را وارد کنید. ۳) وضعیت WLAN همین که WLAN استفاده شد، نماد WLAN در نوار وضعیت نشان داده می‌شود.</string>
    <string name="network_hotspot">3. استفاده از نقطه دستیابی شخصی</string>
    <string name="network_hotspot_description">«نقطه دستیابی شخصی» به شما این امکان را می‌دهد که با فعال کردن این عملکرد، اتصال اینترنت 3G گوشی خود را به رایانه و دیگر دستگاه‌های بی‌سیم به اشتراک بگذارید. به این معنی که هرجا می‌روید و گوشی Android شما سیگنال دارد، می‌توانید به اینترنت متصل شوید. لطفاً توجه کنید که استفاده از این ویژگی رایگان نیست، ممکن است هزینه‌های استفاده از داده توسط ارائه دهنده کنونی اینترنت شما اعمال شود. برای استفاده از تلفن به عنوان نقطه دستیابی شخصی، کافیست لیست برنامه‌ها را باز کنید و روی برنامه ﻦﻘﻄﻫ ﺪﺴﺗیﺎﺑی ضربه بزنید و مربع کنار آن را برای فعال کردن این ویژگی علامت بزنید. اولویت اتصال از طریق USB،‏ WLAN یا بلوتوث را انتخاب کنید.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. باز کردن پنجره اعلان‌ها</string>
    <string name="notificationbar_open_description">نوار اعلان را از بالای صفحه به سمت پایین بکشید تا پنجره اعلان باز شود.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. بستن پنجره اعلان‌ها</string>
    <string name="notificationbar_close_description">برای بستن پنجره اعلان‌ها، پانل پنجره اعلان را از پایین صفحه بکشید، یا به سادگی دکمه بازگشت را فشار دهید.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. تعویض میانبر</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">هنگامی که پنجره اعلان را باز می‌کنید، می‌توانید میانبرهای مختلفی مانند روشنایی، WLAN، بلوتوث، حالت‌های نمایه و غیره را پیدا کنید. ضربه زدن و نگه داشتن هر نماد برنامه به صورت هم‌زمان، شما را به صفحه تنظیمات خاص آن هدایت می‌کند.</string>
    <string name="setting_display">1. تنظیمات صفحه نمایش</string>
    <string name="setting_display_description">می‌توانید روشنایی صفحه، حالت خواب، چرخش صفحه و دیگر عملکردها (در صورت وجود) را از طریق تنظیمات صفحه نمایش در قسمت تنظیمات -> صفحه نمایش تنظیم نمایید.</string>
    <string name="setting_secure">2. تنظیمات امنیتی</string>
    <string name="setting_secure_description">به دلایل امنیتی، می توانید گذرواژه مخصوص به خود را برای مواردی نظیر قفل صفحه، گذرواژه ها، سرپرستی سیستم، از طریق صفحه امنیت، در بخش تنظیمات ، تنظیم کنید</string>
    <string name="setting_resotre">3. تنظیمات کارخانه</string>
    <string name="setting_resotre_description">اگر مشکلی روی گوشی خود دارید، می‌توانید گوشی را به تنظیمات کارخانه بازنشانی کنید. فقط کافی است که به تنظیمات-> پشتیبانی و بازنشانی -> بازنشانی به داده کارخانه بروید. لطفاً توجه داشته باشید که همه داده‌های ذخیره شده در گوشی شما از جمله مخاطبین، پیام‌ها، گزارش‌های تماس، برنامه‌ها و فایل‌های رسانه‌ای پاک خواهند شد. اکیداً توصیه می‌شود که از فایل‌های مهم خود پشتیبان‌گیری کنید تا داده‌ها از دست نروند.</string>
    <string name="otg_charge">۱ عملکرد USB در حین حرکت</string>
    <string name="otg_charge_description">USB در حرکت، ویژگی است که به گوشی شما امکان فعالیت به عنوان میزبان را می‌دهد، دستگاه‌های جانبی دیگر شما را، مانند درایو USB، فعال می‌کند و امکان ارتباط ماوس و صفحه کلید را با یکدیگر فراهم می‌سازد. همچنین می‌توانید گوشی دیگر را تنها با متصل کردن آن به دستگاهی که OTG آن فعال است با استفاده از کابل مناسب USB OTG شارژ کنید. توجه کنید که هنگامی که دستگاه شما به تلفن دیگری متصل می‌شود، چون به عنوان منبع نیرو عمل می‌کند، نیروی بیشتری مصرف می‌کند و ممکن است به سرعت شارژ آن تمام شود.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">علاوه بر استفاده از \"SYNCit\"، همچنین می‌توانید به \"تنظیمات\" بروید و \"پشتیبانی و بازنشانی\" را برای پشتیبان‌گیری یا بازیابی پیامک، مخاطبین و گزارش‌های تماس انتخاب کنید.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. دیگر شیوه‌های پشتیبان‌گیری و بازیابی</string>
    <string name="character_functions_description">کاربران می‌توانند با رفتن به <u>تنظیمات->افراد</u> ویژگی‌های سیستم و دستورالعمل‌های آنها را ببینند.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">ویژگی‌های برجسته VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">اتصال داده مورد نیاز است (WLAN توصیه می‌شود)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>اکنون تماشا شود ></u></string>
    <string name="network_unavalible">شبکه در دسترس نیست، لطفاً بررسی کنید!</string>
    <string name="tips_title">اعلان</string>
    <string name="tips_summary">"این اقدام نیاز به اتصال به اینترنت دارد. لطفاً توجه کنید که ترافیک داده 3G/4G ممکن است هزینه اضافی به صورت‌حساب تلفن همراه شما اعمال کند و استفاده از WLAN به شدت توصیه می‌شود.
ادامه می‌دهید؟"</string>
    <string name="btn_ok">تأیید</string>
    <string name="btn_cancel">لغو</string>
    <string name="batterysaving_settings">کاربران می‌توانند با رفتن به مسیر <u>تنظیمات سیستم -> مدیریت نیرو</u> ویژگی‌های سیستم و دستورالعمل‌های آنها را ببینند.</string>
</resources>
