<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">คู่มือผู้ใช้มือใหม่</string>
    <string name="searchresult">ผลการค้นหา</string>
    <string name="searchLabel">ค้นหา</string>
    <string name="searchHint">โปรดป้อนข้อมูล</string>
    <string name="searchnoresult">ไม่พบผลลัพธ์</string>
    <string name="nolenovowizard">ไม่พบ NoviceTutorial ในระบบ</string>
    <string name="lessons">การเริ่มต้นใช้งานอย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="functionkeyscontent">ปุ่มฟังก์ชัน</string>
    <string name="mainscreen">หน้าจอหลัก</string>
    <string name="notificationbar">หมายเหตุ</string>
    <string name="call">การโทร</string>
    <string name="callringtone">ริงโทน</string>
    <string name="contactsmanage">การจัดการรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="message">ข้อความ</string>
    <string name="applist">รายชื่อแอป</string>
    <string name="network">บริการเครือข่าย</string>
    <string name="dualsim">การ์ด SIM คู่</string>
    <string name="setting">การตั้งค่าระบบ</string>
    <string name="connect">เชื่อมต่อไปยังเครื่องพีซี</string>
    <string name="backupandrestore">สำรอง/เรียกคืนข้อมูล</string>
    <string name="hotspot">ฮอตสปอต</string>
    <string name="batterysaving">จัดการพลังงาน</string>
    <string name="otg">ฟังก์ชัน OTG</string>
    <string name="character">ฟังก์ชันอักขระ</string>
    <string name="applist_edit">1. จัดระเบียบแอปของคุณ</string>
    <string name="applist_edit_description">เข้าสู่รายชื่อแอปพลิเคชันโดยแตะไอคอนเริ่มแอป แตะแอปค้างไว้เพื่อเข้าสู่หน้าแก้ไข</string>
    <string name="applist_uninstall">1. ถอนการติดตั้งแอปอย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="applist_uninstall_description">หากต้องการถอนการติดตั้งแอป ให้กดค้างไว้จนกว่าไอคอนถังขยะจะปรากฏบนด้านบนสุดของหน้าจอ หากไอคอนถูกทำเครื่องหมายสีแดงไว้ แสดงว่าไม่สามารถถอนการติดตั้งแอปได้ หรือคุณสามารถลากไปยังไอคอนถังขยะเพื่อถอนการติดตั้งแอป</string>
    <string name="applist_move">2. ย้ายตำแหน่งของแอป</string>
    <string name="applist_move_description">กดไอคอนแอปค้างไว้ และลากไปยังบริเวณที่ว่างบนหน้าจอของคุณ</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. สำรองข้อมูลเนื้อหา</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" จะเก็บข้อมูลสำรองของ \"การติดต่อ\", \"SMS\"และ \"บันทึกการโทร\" ไว้ในที่เก็บข้อมูล แน่นอนว่า ผู้ใช้ต้องมี Lenovo ID ก่อน</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. ขั้นตอนการสำรองข้อมูล</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">แตะไอคอน \"SYNCit\" ในรายการแอป และเลือก \"ติดต่อ\", \"SMS\" และ \"บันทึกการโทร\" เพื่อสำรองข้อมูล</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. ขั้นตอนการเรียกคืน</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">แตะไอคอน \"SYNCit\" ในรายการแอป และเลือก \"ติดต่อ\", \"SMS\" และ \"บันทึกการโทร\" เพื่อเรียกคืน</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. วิดเจ็ต</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">แตะตำแหน่งว่างที่หน้าจอโฮมค้างไว้ จนกระทั่งเมนูปรากฏขึ้นที่ส่วนล่าง จากนั้นคุณ คลิก \"วิดเจ็ต\" จากนั้นเลือก \"การประหยัดพลังงาน\",\"การประหยัดพลังงาน\" จะถูกเพิ่มไปยังเดสก์ทอป</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. สวิตช์ตั้งเวลา</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">ฟังก์ชัน สวิตช์ตั้งเวลา มีอยู่ในหน้าหลัก ตัวอย่างเช่น สามารถสลับช่วงเวลา 23:00-6:00 ให้เป็นโหมดประหยัดพลังงานฉุกเฉินได้</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. สลับโหมดประหยัดพลังงาน</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">โดยมีสามโหมดให้เลือกในหน้าหลัก ได้แก่ ปกติ,ผู้ใช้สามารถแตะเพื่อเลือกหนึ่งในสองโหมดแรก และเข้าสู่ส่วนติดต่อการตั้งค่าเพื่อกำหนดการตั้งค่าแบบละเอียดได้(โดยการคลิกปุ่มเมนูที่ด้านบนซ้าย หรือคุณจะสามารถป้อนในส่วนติดต่อ การตั้งค่า ได้โดยการเลื่อนหน้าจอไปทางขวา)</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. เครื่องมือ</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">การใช้พลังงาน แอ็พที่เปิดทิ้งไว้ และการใช้งานอื่นๆ จะอยู่ในแถบ เครื่องมือ ในส่วนติดต่อการตั้งค่า</string>
    <string name="call_mode">1. วิธีโทร</string>
    <string name="call_mode_description">การโทรออกทำได้เพียงแค่ไปที่แป้นกดของโทรศัพท์ จากนั้นกรอกหมายเลขและแตะไอคอนโทร คุณยังโทรโดยไปที่รายชื่อติดต่อ บันทึกการโทร หรือหน้าส่งข้อความได้ด้วย</string>
    <string name="call_volume">2. การปรับระดับเสียงการโทร</string>
    <string name="call_volume_description">กดปุ่มด้านข้าง (ปุ่มปรับระดับเสียงขึ้นและลง) เพื่อปรับระดับเวียงระหว่างโทร</string>
    <string name="call_bluetooth">3. สวิตช์เปิดปิดสำหรับการรับสายผ่านบลูทูธ</string>
    <string name="call_bluetooth_description">ถ้าเชื่อมต่อหูฟังบลูทูธและมีไอคอนบลูทูธปรากฏบนหน้าจอที่ตำแหน่งอุปกรณ์เสริมไร้สาย คุณสามารถแตะไอคอนนี้เพื่อเปิดแสดงตัวเลือกเมนูที่เกี่ยวข้องได้</string>
    <string name="call_record">4. การบันทึกการโทร</string>
    <string name="call_record_description">แตะไอคอนบันทึกที่ด้านล่างของหน้าจอระหว่างโทร เพื่อเริ่มการบันทึก แตะอีกครั้งเพื่อหยุด</string>
    <string name="call_speedcall">5. รูปสติกเกอร์สำหรับการโทรอย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="call_speedcall_description">แตะรูปของรายชื่อติดต่อเพื่อไปยังปุ่มลัดกดหมายเลขและส่งข้อความอย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="call_mapping">6. ค้นหาชื่อติดต่ออย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="call_mapping_description">แป้นกดสามารถค้นหาหมายเลขโทรศัพท์ อักษรตัวแรก หรือชื่อเต็มของผู้รับได้อย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="call_ip">7. การโทร IP</string>
    <string name="call_ip_description">คุณอาจตั้งค่าการโทร IP ในเมนูการตั้งค่าการโทร (โดยกดปุ่มเมนูบนแป้นกด) ได้ ในการโทร IP, ป้อนหมายเลขโทรศัพท์ที่ต้องการ และกดปุ่มเมนู, จากนั้นเลือก โทร IP</string>
    <string name="call_endcall">8. กดปุ่มพาวเวอร์เพื่อวางสาย</string>
    <string name="call_endcall_description">เมื่อเปิดใช้คุณสมบัตินี้ ปุ่มพาวเวอร์จะทำหน้าที่เป็นปุ่มวางสายขณะโทร คุณสมบัตินี้เปิดและใช้ได้โดยกดปุ่มเมนู ตามด้วยการตั้งค่าบนแป้นกด</string>
    <string name="call_sensor">9. เซ็นเซอร์ตรวจจับความเคลื่อนไหว</string>
    <string name="call_sensor_description">เมื่อเปิดใช้คุณสมบัตินี้แล้ว หน้าจอจะปิดอัตโนมัติเมื่อยกโทรศัพท์แนบหูระหว่างการโทร เพื่อป้องการการแตะโดนปุ่มโดยไม่ตั้งใจ คุณสมบัตินี้เปิดและใช้ได้โดยกดปุ่มเมนู ตามด้วยการตั้งค่าบนแป้นกด</string>
    <string name="call_smartsound">10. ฟังก์ชัน SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: ลดเสียงรบกวนและเพิ่มคุณภาพเสียงระหว่างการโทรได้อย่างชาญฉลาด คุณสามารถตั้งค่าฟังก์ชันนี้ได้ขณะโทรหรือรับสาย คุณสมบัตินี้เปิดและใช้ได้โดยกดปุ่มเมนู ตามด้วยการตั้งค่าบนแป้นกด</string>
    <string name="callringtone_choose">1. การเลือกริงโทน</string>
    <string name="callringtone_choose_description">คุณอาจเลือกริงโทนที่ต้องการได้ โดยเพียงไปที่โปรไฟล์เสียงในการตั้งค่าระบบ คุณอาจค้นหาริงโทนจากไลบรารีสื่อในเครื่องก็ได้</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. การปรับระดับเสียงการโทร</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">มีสองวิธีในการปรับระดับเสียงขณะโทร วิธีแรกปรับที่การตั้งค่าระดับเสียง โดยเข้าไปที่การตั้งค่าระบบ จากนั้นโปรไฟล์เสียง แล้วเลือกโปรไฟล์ปัจจุบันและแตะระดับเสียง วิธีที่สองบนหน้าจอปกติกดปุ่มเพิ่มหรือลดเสียงที่ด้านข้างของโทรศัพท์ เพื่อเพิ่มหรือลดระดับเสียงตามลำดับ</string>
    <string name="callringtone_mute">3. ปิดเสียงทันทีเมื่อรับสาย</string>
    <string name="callringtone_mute_description">เมื่อมีสายเรียกเข้า, กดปุ่มระดับเสียงที่ด้านขวาของโทรศัพท์หรือปุ่มพาวเวอร์เพื่อปิดเสียงริงโทน</string>
    <string name="connect_device">1. ใช้โทรศัพท์เป็นอุปกรณ์จัดเก็บข้อมูล</string>
    <string name="connect_device_description">เชื่อมต่อโทรศัพท์ของคุณกับคอมพิวเตอร์ด้วยสาย USB เมื่อเชื่อมต่อกับคอมพิวเตอร์ เมนูป็อปอัพจะแสดงขึ้นบนหน้าจอโทรศัพท์ของคุณ โทรศัพท์สามารถใช้เป็น โปรโตคอลรับส่งข้อมูลมีเดีย (MTP) และกล้อง (PTP) ได้</string>
    <string name="connect_mode">2. สองโหมดการจัดเก็บ</string>
    <string name="connect_mode_description">1) การจัดเก็บข้อมูล MTP: โหมดนี้ช่วยให้คุณจัดการไฟล์จากโทรศัพท์และคอมพิวเตอร์ได้ในเวลาเดียวกัน นี่เป็นฟังก์ชันพลั๊กแอนด์เพลย์ สำหรับ Windows XP และระบบก่อนหน้านั้น คุณจำเป็นต้องติดตั้ง Windows Mediaplayer 11 หรือใหม่กว่านั้น 2) PTP: โหมดนี้ช่วยให้คุณถ่ายโอนรูปไปยังคอมพิวเตอร์ได้โดยไม่ต้องมี MTP รองรับ จำเป็นต้องมีไดรเวอร์เพิ่มเติมสำหรับ Windows XP และระบบก่อนหน้านั้น สำหรับ Windows XP และระบบก่อนหน้านั้น คุณจำเป็นต้องติดตั้ง Windows Mediaplayer 11 หรือใหม่กว่านั้น</string>
    <string name="connect_pc">3. ใช้โทรศัพท์สำหรับ การแก้ไขข้อบกพร่อง USB</string>
    <string name="connect_pc_description">เมื่อคุณเชื่อมต่อโทรศัพท์เข้ากับคอมพิวเตอร์ผ่านสายข้อมูล โทรศัพท์จะแสดงส่วนติดต่อ \"การเชื่อมต่อคอมพิวเตอร์ USB\" โดยอัตโนมัติ คุณยังสามารถเปิดส่วนติดต่อนี้ได้โดยเลือก \"การเชื่อมต่อคอมพิวเตอร์ USB\" ที่อยู่ในแถบการแจ้งเตือนแบบดึงลง เลือก \"การดีบัก USB\" เมื่อเชื่อมต่อแล้ว คุณสามารถคัดลอกข้อมูลไปยังคอมพิวเตอร์และโทรศัพท์ และติดตั้งแอ็พในโทรศัพท์ผ่านคอมพิวเตอร์ได้โดยไม่มีการแจ้งเตือนแบบป็อพอัพ</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. เพิ่มรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">แตะปุ่ม (+) ในของรายชื่อติดต่อ เพื่อเพิ่มรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. ลบรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">แตะชื่อผู้ติดต่อค้างไว้ในรายชื่อติดต่อ จนปรากฏเมนูบนหน้าจอ จากนั้นเลือก \"ลบรายชื่อติดต่อ\" เพื่อลบ คุณอาจลบรายชื่อติดต่อได้หลายชื่อโดยเลือกตัวเลือก \"ลบรายชื่อติดต่อหลายรายการ\"</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. ค้นหารายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">นอกจากนั้นคุณยังใช้หน้าต่างค้นหาในรายชื่อติดต่อได้ โดยแตะไอคอน ค้นหา คุณอาจพิมพ์ตัวอักษรแรกหรือชื่อเต็มของผู้ติดต่อ หรือค้นหาหมายเลขได้.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. คัดลอกรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">แตะชื่อ ผู้ติดต่อค้างไว้ในรายชื่อติดต่อจนมีปรากฏเมนูขึ้น จากนั้นเลือก \"คัดลอกรายชื่อติดต่อ\" จากการ์ด SIM ไปยังโทรศัพท์ และจากโทรศัพท์ไปยังการ์ด</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. แบ่งปันรายชื่อติดต่อ</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">แตะหมายเลขที่คุณต้องการแชร์ในรายชื่อติดต่อค้างไว้จนปรากฏเมนูขึ้น จากนั้นเลือก \"แชร์รายชื่อติดต่อ\" คุณอาจเลือกแชร์รายชื่อติดต่อผ่าน SMS, MMS, บลูทูธ, อีเมล ฯลฯ ได้</string>
    <string name="dualsim_setting">1. การกำหนดค่าการ์ด SIM คู่</string>
    <string name="dualsim_setting_description">คุณจัดการการ์ด SIM เริ่มต้น สำหรับทั้งการโทรและส่งข้อความในเมนู การตั้งค่าระบบ -> การตั้งค่าระบบ -> ส่วนบุคคล -> การจัดการ SIM คุณมีตัวเลือกให้เลือกระหว่าง SIM1 และ SIM2 หรือยกเลิกการตั้งค่า SIM การ์ดเริ่มต้น</string>
    <string name="dualsim_switch">2. สลับระหว่างการ์ด SIM อันแรกและอันที่สองอย่างรวดเร็ว</string>
    <string name="dualsim_switch_description">คุณสามารถสลับการ์ด SIM อันที่หนึ่งและอันที่สองได้ง่ายๆ ขณะโทรหรือส่งข้อความ โดยใช้อินเตอร์เฟซการโทรหรือการส่งข้อความตามลำดับ เพียงปัดหรือดึงแถบสถานะบนหน้าจอโทรศัพท์ของคุณลง</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. ภาพรวมของปุ่มฟังก์ชัน</string>
    <string name="hotspot_definition">1. การกำหนดจุดกระจายสัญญาณส่วนตัว</string>
    <string name="hotspot_definition_description">จุดกระจายสัญญาณส่วนตัวช่วยให้คุณแชร์อินเทอร์เน็ตผ่านเครือข่าย 3G บนมือถือกับคอมพิวเตอร์และอุปกรณ์อื่นๆ โดยเปิดใช้ฟังก์ชันนี้ ดังนั้นไม่ว่าคุณจะไปที่ไหนก็ตามที่มีสัญญาณบนโทรศัพท์แอนดรอยด์ คุณก็สามารถเชื่อมต่อข้อมูลออนไลน์ได้ทุกเมื่อที่ต้องการ โปรดระลึกว่าการใช้คุณสมบัตินี้ต้องเสียค่าบริการเชื่อมต่อข้อมูลให้กับผู้ให้บริการเครือข่ายของคุณ</string>
    <string name="hotspot_setting">2. การตั้งค่าจุดกระจายสัญญาณส่วนตัว</string>
    <string name="hotspot_setting_description">จุดกระจายสัญญาณส่วนตัวทำให้โทรศัพท์แอนดรอยด์ ของคุณกลายเป็นจุดบริการไร้สาย คุณอาจเชื่อมต่อกับจุดกระจายสัญญาณส่วนตัวได้สามวิธี 1) ผ่านการเชื่อมต่อทาง WLAN: เปลี่ยนโทรศัพท์ของคุณเป็นจุดบริการ WLAN แบบพกพา เพื่อเชื่อมต่ออุปกรณ์ไร้สายอื่นๆ จากโทรศัพท์ของคุณ คุณอาจกำหนดรหัสผ่านเพื่อป้องกันอุปกรณ์ไร้สายอื่นๆ ไม่ให้เชื่อมต่อกับโทรศัพท์ของคุณ 2) ผ่านการเชื่อมต่อทางบลูทูธ: ช่วยให้คุณแชร์อินเทอร์เน็ตบนเครือข่าย 3G ผ่านบลูทูธ โปรดดูให้แน่ใจว่าเปิดบลูทูธบนโทรศัพท์ของคุณและจับคู่กับอุปกรณ์บลูทูธเครื่องอื่นแล้ว เมื่อจับคู่และเชื่อมต่อแล้ว คุณสามารถต่ออินเทอร์เน็ตได้โดยใช้บลูทูธเชื่อมต่อกับมือถือของคุณ 3) ผ่านการเชื่อมต่อทาง USB: เชื่อมต่อโทรศัพท์ของคุณกับคอมพิวเตอร์ผ่านสาย USB เปิดแอปจุดกระจายสัญญาณส่วนตัวแล้วเลือก \"ใช้การเชื่อมต่อ USB\" โปรดระลึกว่าคุณไม่สามารถติดตั้งการ์ด SD บนโทรศัพท์กับคอมพิวเตอร์ได้ขณะใช้แชร์เน็ต</string>
    <string name="hotspot_method">3.คำแนะนำในการใช้จุดกระจายสัญญาณส่วนตัว</string>
    <string name="hotspot_method_description">1)เปิดแอปจุดกระจายสัญญาณส่วนตัวจากรายชื่อแอป2)เลือกโหมดการเชื่อมต่อหนึ่งโหมดจากสามโหมด3)ทำการเชื่อมต่อตามโหมดที่เลือกบนอุปกรณ์ที่ต้องการจะเชื่อมต่อผ่านโทรศัพท์4)เมื่อเชื่อมต่อได้แล้ว โทรศัพท์ของคุณจะทำหน้าที่เป็นจุดกระจายสัญญาณไร้สาย</string>
    <string name="mainscreen_move">1. การย้ายรายการ</string>
    <string name="mainscreen_move_description">แตะรายการที่จะย้ายค้างไว้ จากนั้นลากไปยังตำแหน่งว่างที่ต้องการ</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. การย้ายรายการ</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">แตะรายการที่จะลบค้างไว้จนปรากฏไอคอนถังขยะหรือ \"X Remove\" ขึ้นที่ด้านบนของหน้าจอหลัก จากนั้นลากรายการดังกล่าวมาทิ้งที่นั่นเพื่อลบ</string>
    <string name="mainscreen_add">3. การเพิ่มรายการ</string>
    <string name="mainscreen_add_description">กดบริเวณที่ว่างบนหน้าจอหลักค้างไว้ และแตะไอคอนใน \"วิดเจ็ต\" วิดเจ็ตนี้จะเพิ่มในเดสก์ท็อปของคุณ</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. ไอคอนแถบสถานะ</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. เปลี่ยนปุ่มลัดบนใบโคลเวอร์</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">แตะแอปปุ่มลัดที่ต้องการค้างไว้บนใบโคลเวอร์เพื่อเปลี่ยน</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. การลบวิดเจ็ต Clover หรือ Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">ลบวิดเจ็ต Clover หรือ Lotus ได้เพียงแตะไอคอนกลางวิดเจ็ตค้างไว้ แล้วลากไปยัง \"X Remove\" เพื่อลบ</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. การเพิ่มวิดเจ็ต Clover หรือ Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">แตะพื้นที่ว่างบนหน้าจอโฮมค้างไว้ จนกระทั่งเมนูปรากฏขึ้นที่ส่วนล่าง จากนั้นมองหา \"Lotus\" เพื่อเพิ่ม โปรดระลึกว่าควรมีพื้นที่ว่างมากพอบนหน้าจอโฮม</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. เปลี่ยน ธีม และ วอลเปเปอร์</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">แตะปุ่มเมนูที่มุมซ้ายล่าง และเลือก \"ธีม\" หรือ \"วอลเปเปอร์\" เพื่อเปลี่ยน</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. การเพิ่มโฟลเดอร์</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">แตะหน้าจอหลักที่ว่างค้างไว้จนปรากฏเมนู \"เพิ่มไปยังหน้าจอ\" จากนั้นเลือก \"โฟลเดอร์\" แตะแอปพลิเคชันที่คุณต้องการวางไว้ในโฟลเดอร์ โปรดระลึกว่าจำนวนแอปพลิเคชันสูงสุดใน 1 โฟลเดอร์คือ 20 เท่านั้น</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. การดูรูปย่อบนหน้าจอหลัก</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">การดูรูปย่อของหน้าจอหลักทำได้เพียงแค่ใช้สองนิ้วจีบบนหน้าจอโทรศัพท์</string>
    <string name="message_send">1. การส่งข้อความ</string>
    <string name="message_send_description">1) เปิด \"ติดต่อ\" ในรายการแอป และแตะไอคอน SMS ในส่วนติดต่อป็อปอัพ 2) เปิด \"ติดต่อ\" ในรายการแอป แตะภาพของผู้ติดต่อ และแตะไอคอน SMS ในส่วนติดต่อป็อปอัพ 3) แตะผู้ติดต่อใน \"บันทึกการโทร\" และแตะไอคอน SMS ในส่วนติดต่อป็อปอัพ</string>
    <string name="message_zoom">2. การซูมข้อความ SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">คุณอาจลดหรือขยายขนาดตัวอักษรได้โดยการใช้สองนิ้วจีบเข้าและออก</string>
    <string name="message_delete">3. การลบข้อความ</string>
    <string name="message_delete_description">ในรายการข้อความ ให้กดข้อความที่คุณต้องการลบค้างไว้ และเลือก \"ลบ\" จากเมนูป็อปอัพ</string>
    <string name="message_save">4. บันทึกข้อความไปยังการ์ด SIM</string>
    <string name="message_save_description">การบันทึกข้อความบนการ์ด SIM ทำได้เพียงเปิดข้อความขึ้นมา แล้วแตะที่ข้อความค้างไว้และเลือก \"บันทึกข้อความไปยังการ์ด SIM\" จากนั้นเลือกระหว่าง SIM1 และ SIM2 ที่คุณต้องการบันทึกข้อความ</string>
    <string name="network_data">1. การใช้บริการข้อมูล</string>
    <string name="network_data_description">การเปิดและปิดใช้งานบริการข้อมูล: 1) ดึงแผงการแจ้งเตือนลงและแตะไอคอนบริการข้อมูลเพื่อเปิดใช้งานและปิดใช้งานบริการ 2) แตะ \"การเชื่อมต่อข้อมูล\" ใน \"การตั้งค่า->การตั้งค่าระบบ->ระบบไร้สายและเครือข่าย\" เพื่อเปิดและปิดใช้งานบริการ.หมายเหตุ: บริการข้อมูลอาจเสียค่าบริการตามปริมาณการรับส่งข้อมูลจริงกับผู้ให้บริการอินเทอร์เน็ตของคุณ</string>
    <string name="network_wlan">2. การใช้ WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) การเปิดหรือปิด WLAN: เพียงดึงแถบแจ้งเตือนหรือแถบสถานะลง แล้วแตะไอคอน \"WLAN\" เพื่อเปิดหรือปิด การแตะไอคอน \"WLAN\" ค้างไว้จะนำคุณไปสู่การตั้งค่า WLAN ซึ่งคุณสามารถเปิดหรือปิดใช้ WLAN ได้โดยการเปิดหรือปิด นอกจากนี้ คุณยังสามารถเปิดทำงานหรือปิดทำงาน WLAN ผ่าน การตั้งค่า -> การตั้งค่าระบบ -> ไร้สาย ＆ เครือข่าย -> WLAN ได้ด้วย 2) การเชื่อมต่อโทรศัพท์ของคุณผ่าน WLAN: คุณอาจจะต้องสแกนหาถ้ามีจุดบริการ WLAN ในพื้นที่ การค้นหาสัญญาณทำได้โดยเปิด WLAN แล้วเครื่องจะค้นหาเครือข่ายที่มีในพื้นที่เองโดยอัตโนมัติ การเชื่อมต่อทำได้โดยแตะที่ชื่อจุดบริการหรือเครือข่ายแล้วกรอกรหัสผ่านถ้ามี 3) สถานะ WLAN: ไอคอน WLAN จะแสดงบนแถบสถานะเมื่อมีการใช้งาน</string>
    <string name="network_hotspot">3. การใช้จุดกระจายสัญญาณส่วนตัว</string>
    <string name="network_hotspot_description">จุดกระจายสัญญาณส่วนตัวช่วยให้คุณแชร์อินเทอร์เน็ตผ่านเครือข่าย 3G บนมือถือกับคอมพิวเตอร์และอุปกรณ์อื่นๆ โดยเปิดใช้ฟังก์ชันนี้ ดังนั้นไม่ว่าคุณจะไปที่ไหนก็ตามที่มีสัญญาณบนโทรศัพท์แอนดรอยด์ คุณก็สามารถเชื่อมต่อข้อมูลออนไลน์ได้ทุกเมื่อที่ต้องการ โปรดระลึกว่าการใช้คุณสมบัตินี้ต้องเสียค่าบริการเชื่อมต่อข้อมูลให้กับผู้ให้บริการอินเทอร์เน็ตของคุณ การใช้โทรศัพท์เป็นจุดกระจายสัญญาณส่วนตัวทำได้เพียงแค่เปิดรายชื่อแอปพลิเคชัน และแตะแอปจุดกระจายสัญญาณส่วนตัว แล้วกาเครื่องหมายที่กล่องเพื่อเปิดใช้ฟังก์ชันนี้ เลือกการเชื่อมต่อที่ต้องการผ่านทาง USB WLAN หรือบลูทูธ</string>
    <string name="notificationbar_open">1. เปิดหน้าต่างแจ้งเตือน</string>
    <string name="notificationbar_open_description">ปัดหรือดึงแถบแจ้งเตือนหรือแถบสถานะที่ด้านบนของหน้าจอลง เพื่อเปิดหน้าต่างการแจ้งเตือน</string>
    <string name="notificationbar_close">2. ปิดหน้าต่างแจ้งเตือน</string>
    <string name="notificationbar_close_description">ปัดแผงควบคุมหน้าต่างการแจ้งเตือนจากด้านล่างของหน้าจอเพื่อปิดหน้าต่างการแจ้งเตือน หรือเพียงกดปุ่มย้อนกลับ</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. สลับปุ่มลัด</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">เมื่อเปิดหน้าต่างการแจ้งเตือน คุณจะพบปุ่มลัดต่างๆ เช่น ความสว่าง WLAN บลูทูธ โหมดโปรไฟล์ เป็นต้น การแตะที่ไอคอนใดๆ ค้างไว้จะพาคุณไปยังหน้าการตั้งค่าเฉพาะ</string>
    <string name="setting_display">1. การตั้งค่าจอแสดงผล</string>
    <string name="setting_display_description">คุณสามารถตั้งค่าความสว่างบนหน้าจอ โหมดการนอนหลับ การหมุนหน้าจอ และฟังก์ชันอื่นๆ (ถ้ามี) ผ่านการตั้งค่าจอภาพ ในเมนู การตั้งค่าระบบ -> การตั้งค่าระบบ -> จอภาพ</string>
    <string name="setting_secure">2. การตั้งค่าความปลอดภัย</string>
    <string name="setting_secure_description">เพื่อความปลอดภัย คุณอาจตั้งรหัสผ่านเพื่อปลดล็อคเครื่องของคุณเอง เช่น หน้าจอล็อค รหัสผ่าน การดูแลระบบของอุปกรณ์ ผ่านหน้า ระบบป้องกัน ภายใต้ การตั้งค่าระบบ -> การตั้งค่าระบบ -> ระบบป้องกัน</string>
    <string name="setting_resotre">3. การตั้งค่าเริ่มต้นจากโรงงาน</string>
    <string name="setting_resotre_description">ถ้ามีปัญหากับโทรศัพท์ คุณอาจลองรีเซ็ตเครื่องเป็นค่าที่ตั้งจากโรงงาน เพียงไปที่ การตั้งค่า -> การตั้งค่าระบบ -> สำรองข้อมูล และรีเซ็ต -> รีเซ็ตข้อมูลเป็นค่าเริ่มต้น โปรดระลึกว่าข้อมูลที่บันทึกไว้บนตัวเครื่องทั้งหมด อันประกอบด้วยข้อความ รายชื่อติดต่อ บันทึกการโทร แอปพลิเคชัน และไฟล์สื่อจะถูกลบ ขอแนะนำให้สำรองไฟล์ที่สำคัญๆ ไว้เพื่อป้องกันข้อมูลสูญหาย</string>
    <string name="otg_charge">1. ฟังก์ชัน USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go เป็นแอปพลิเคชันที่ช่วยให้โทรศัพท์ของคุณทำหน้าที่เป็นแม่ข่าย เพื่อสื่อสารกับอุปกรณ์ต่อพ่วงอื่นๆ ได้ เช่น แฟลชไดรฟ์ USB เมาส์ หรือแป้นพิมพ์ คุณอาจชาร์จโทรศัพท์ผ่านการเชื่อมต่อกับอุปกรณ์ OTG ได้ โดยการใช้สาย USB OTG ที่เหมาะสม โปรดระลึกว่าอุปกรณ์ของคุณจะใช้พลังงานเพิ่มขึ้น และอาจทำให้แบตเตอรี่หมดอย่างรวดเร็ว เมื่อต่อพ่วงกับโทรศัพท์เครื่องอื่น เนื่องจากมันทำหน้าที่เป็นแหล่งจ่ายพลังงาน</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">นอกจากการใช้ \"SYNCit\" แล้ว คุณยังสามารถไปที่ \"การตั้งค่า->การตั้งค่าระบบ\" และเลือก \"การสำรองข้อมูลและการรีเซ็ต\" เพื่อสำรองข้อมูลหรือเรียกคืน SMS, การติดต่อ และ บันทึกการโทร</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. วิธีการสำรองข้อมูลและเรียกคืนอื่นๆ</string>
    <string name="character_functions_description">ผู้ใช้สามารถดูคุณลักษณะของระบบและวิธีการใช้ได้โดยเข้าไปที่ <b>การตั้งค่า->ตัวอักษร</b></string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">คุณลักษณะที่เป็นไฮไลท์ของ VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">ต้องการการเชื่อมต่อข้อมูล (แนะนำให้ใช้ WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>ดูเลย</u></string>
    <string name="network_unavalible">ไม่มีการเชื่อมต่อเครือข่าย โปรดตรวจสอบเครือข่ายของคุณ!</string>
    <string name="tips_title">แจ้งถาม</string>
    <string name="tips_summary">ลิงก์นี้<b>แนะนำให้เปิดโดยใช้ WLAN</b>" จะเปิดโดยใช้ 3G/4G และมีค่าใช้จ่ายเพิ่มเติม 
คุณต้องการดำเนินการต่อหรือไม่"</string>
    <string name="btn_ok">ตกลง</string>
    <string name="btn_cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="batterysaving_settings">ผู้ใช้สามารถดูคุณลักษณะของระบบและวิธีการใช้ได้โดยเข้าไปที่ <b>การตั้งค่าระบบ -> ระบบจัดการพลังงาน</b></string>
</resources>
