<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vodnik za uporabnike</string>
    <string name="searchresult">rezultat iskanja</string>
    <string name="searchLabel">iskanje</string>
    <string name="searchHint">vnesite</string>
    <string name="searchnoresult">ni rezultatov</string>
    <string name="nolenovowizard">v sistemu ni mogoče najti vadnice za začetnike</string>
    <string name="lessons">Hitri zagon</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkcijske tipke</string>
    <string name="mainscreen">Glavni zaslon</string>
    <string name="notificationbar">Obvestilo</string>
    <string name="call">Klic</string>
    <string name="callringtone">Zvonjenje</string>
    <string name="contactsmanage">Upravljanje stikov</string>
    <string name="message">Sporočilo</string>
    <string name="applist">Seznam aplikacij</string>
    <string name="network">Omrežne storitve</string>
    <string name="dualsim">Dvojna kartica SIM</string>
    <string name="setting">Nastavitve</string>
    <string name="connect">Povezava z računalnikom</string>
    <string name="backupandrestore">Varnostno kopiranje in ponastavitev</string>
    <string name="hotspot">Dostopna točka</string>
    <string name="batterysaving">Upravljalnik porabe</string>
    <string name="otg">Funkcija OTG</string>
    <string name="character">Nastavitve funkcij</string>
    <string name="applist_edit">1. Organiziraj aplikacije</string>
    <string name="applist_edit_description">Tapnite ikono Zaganjalnik aplikacij, da odprete seznam aplikacij in nato tapnite in držite katero koli aplikacijo za dostop do urejanja strani.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Hitra odstranitev aplikacij</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Za hitro odstranitev aplikacije tapnite in držite želeno aplikacijo, dokler se na njej ne prikaže rdeč križec (x). Tapnite rdeč križec, da odstranite aplikacijo.</string>
    <string name="applist_move">2. Premaknite mesto aplikacije</string>
    <string name="applist_move_description">Pritisnite in držite ikono aplikacije ter jo povlecite na prosto mesto na zaslonu.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Vsebine varnostnih kopij</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Aplikacija \"SYNCit\" hrani v pomnilniku varnostno kopijo možnosti \"Stiki\", \"SMS\" in \"Dnevniki klicev\". Seveda mora uporabnik imeti ID družbe Lenovo.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Postopek varnostnega kopiranja</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Na seznamu aplikacij tapnite ikono \"SYNCit\" in izberite možnost \"Stiki\", \"SMS\" in \"Dnevniki klicev\", da ustvarite varnostno kopijo.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Postopek obnovitve</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Na seznamu aplikacij tapnite ikono \"SYNCit\" in izberite možnost \"Stiki\", \"SMS\" in \"Dnevniki klicev\", da jih obnovite.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Gradniki</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Tapnite in držite prazen prostor na domačem zaslonu, dokler se na dnu ne prikaže meni. Nato kliknite \"Gradniki\" in izberite \"Upravljalnik porabe\", ki bo dodan na namizje.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Preklop s časovno omejitvijo</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Funkcija preklopa s časovno omejitvijo na domači strani. Za npr. obdobje od 23:00 do 6:00 ure lahko vklopite zasilni način ali način za varčevanje z energijo.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Vklop načina za varčevanje z energijo</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Na domači strani so na voljo običajni način, način za varčevanje z energijo in zasilni način. Tapnite za izbiro enega izmed prvih dveh načinov in vnesite vmesnik nastavitev za konfiguracijo podrobnih nastavitev (vmesnik nastavitev lahko vnesete tako, da kliknete menijski gumb zgoraj levo ali podrsate po zaslonu v desno).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Pripomočki</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Poraba energije, aplikacije Frozen in drugi pripomočki v vrstici \"Orodja\" na vmesniku nastavitev.</string>
    <string name="call_mode">1. Klicanje</string>
    <string name="call_mode_description">Za odhodni klic vnesite telefonsko številko prek številčnice in tapnite ikono za klicanje. Za klicanje lahko uporabite tudi seznam stikov, dnevnik stikov ali stran s sporočilom.</string>
    <string name="call_volume">2. Nastavitev glasnosti klica</string>
    <string name="call_volume_description">Pritisnite gumba na bočni strani (za povečanje in zmanjšanje glasnosti) za prilagoditev glasnosti med klicem.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Preklopno stikalo za sprejem s sistemom Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Če je priključena slušalka Bluetooth in je na mestu za prostoročno telefoniranje prikazana ikona Bluetooth, jo tapnite, da se prikažejo možnosti zadevnega menija.</string>
    <string name="call_record">4. Snemanje klica</string>
    <string name="call_record_description">Za začetek snemanja med klicem tapnite ikono Snemanje na dnu zaslona in tapnite ikono ponovno, da snemanje zaustavite.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Slika stika za hitro klicanje</string>
    <string name="call_speedcall_description">Za klicanje in pošiljanje sporočil tapnite sliko stika za hiter dostop do bližnjic.</string>
    <string name="call_mapping">6. Hitro iskanje imena stika</string>
    <string name="call_mapping_description">Prek številčnice lahko hitro poiščete telefonske številke ter prvo črko ali celotno ime stika.</string>
    <string name="call_ip">7. Klicanje prek IP</string>
    <string name="call_ip_description">V meniju Klicne nastavitve lahko nastavite IP-klic (s pritiskom menijskega gumba na številčnici). Za IP-klicanje vnesite želeno telefonsko številko, pritisnite menijski gumb in izberite IP-klic.</string>
    <string name="call_endcall">8. Za konec klica pritisnite gumb za vklop in izklop</string>
    <string name="call_endcall_description">Po vklopu te funkcije bo gumb za vklop in izklop služil za konec klica. To funkcijo lahko vklopite in odprete tako, da pritisnete menijski gumb na številčnici in izberete možnost Klicne nastavitve.</string>
    <string name="call_sensor">9. Senzor bližine</string>
    <string name="call_sensor_description">Ko je funkcija omogočena in telefon med klicem približate ušesu, se zaslon \"izklopi\", da ne pride do neželenega dotika.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funkcija Pametni zvok</string>
    <string name="call_smartsound_description">Funkcija Pametni zvok: Pametno zmanjša hrup v okolici in izboljša kakovost glasu med klicem. To funkcijo lahko nastavite med klicanjem in sprejemanjem klica. To funkcijo lahko vklopite in odprete tako, da pritisnete menijski gumb na številčnici in izberete možnost Klicne nastavitve.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Izbira melodije zvonjenja</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Priljubljene melodije zvonjenja lahko izberete tako, da v možnosti Sistemske nastavitve izberete možnost Zvočni profili ali odprete predstavnostno knjižnico v telefonu.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Nastavitev glasnosti klica</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Obstajata dva načina nastavitve glasnosti med opravljanjem klica. Prvi način nastavitve glasnosti je, da v možnosti Sistemske nastavitve izberete možnost Zvočni profili, kjer izberete trenutni profil in tapnete Glasnost. Drugi način je, da pritisnete gumb za zvišanje ali zmanjšanje glasnosti na bočni strani telefona, ko je zaslon v pripravljenosti.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Takojšnje utišanje ob prejetju klica</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Za utišanje zvonjenja ob dohodnem klicu pritisnite gumb za glasnost na desni bočni strani telefona ali gumb za vklop in izklop.</string>
    <string name="connect_device">1. Uporabi telefon kot pomnilniško napravo</string>
    <string name="connect_device_description">S kablom USB povežite telefon z računalnikom. Ko je telefon povezan, se na zaslonu telefona prikaže pojavni meni. Telefon se lahko uporablja kot predstavnostna naprava (MTP) in fotoaparat (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Dva načina shranjevanja</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Pomnilnik MTP: Ta način omogoča istočasno upravljanje datotek v telefonu in računalniku. To je funkcija Plug and Play. Za Windows XP in starejše operacijske sisteme je treba namestiti predvajalnik Windows Mediaplayer 11 ali novejši. 2) PTP: Ta način omogoča prenos fotografij v računalnik brez podpore MTP. Za operacijski sistem Windows XP in starejše sisteme, morate namestiti dodatne gonilnike. Za Windows XP in starejše operacijske sisteme je treba namestiti predvajalnik Windows Mediaplayer 11 ali novejši.</string>
    <string name="connect_pc">3. Uporabi telefon za odpravljanje napak v napravi USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Ko je telefon prek podatkovnega kabla povezan z računalnikom, se samodejno prikaže vmesnik \"Povezava USB z računalnikom\". Ta vmesnik se prikaže tudi, če možnost \"Povezava USB z računalnikom\" izberete v spustni vrstici z obvestili. Izberite \"Razhroščevanje prek USB\". Ko je povezava vzpostavljena, lahko podatke kopirate v računalnik in telefon, nato pa prek računalnika v telefon nameščate aplikacije, ne da bi se pojavljala pojavna sporočila.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Dodaj stike</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Za dodajanje stikov na seznam stikov tapnite gumb (+).</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Brisanje stikov</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Tapnite in držite katero koli ime stika na seznamu stikov, dokler se ne prikaže pojavni meni, nato izberite ukaz \"Izbriši stik\", da stik izbrišete. Več stikov hkrati izbrišete tako, da izberete možnost \"Izbriši več stikov\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Iskanje stikov</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Stike lahko poiščete glede na prvo črko imena stika tako, da tapnete ali se pomikate po oznakah od črke A do črke Z na desni strani seznama stikov. 2) Uporabite lahko tudi iskalno okno na seznamu stikov tako, da tapnete ikono Išči, vnesete lahko samo prvo številko ali celotno ime stika, lahko pa tudi iščete po številkah.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kopiranje stikov</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Tapnite in držite ime stika na seznamu stikov, dokler se ne prikaže pojavni meni, nato izberite ukaz \"Kopiraj stike\" za kopiranje stikov iz kartice SIM v telefon in obratno.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Stiki v skupni rabi</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Tapnite in držite številko stika na seznamu stikov, ki ga želite deliti, dokler se ne prikaže pojavni meni, nato izberite možnost \"Stiki v skupni rabi\". Svoje stike lahko delite prek sporočil SMS, MMS, povezave Bluetooth, e-pošte itd.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfiguracija dvojne kartice SIM</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Upravljanje svoje privzete kartice SIM za Sporočila in Glasovne klice lahko izvedete prek možnosti Nastavitve -> Upravljanje kartice SIM. Izbirate lahko med SIM1 in SIM2 ali prekličete nastavitev privzete kartice SIM.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Hitro preklopi med primarno in sekundarno kartico SIM</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Med klicem ali pisanjem sporočila lahko enostavno preklapljate med primarno in sekundarno kartico SIM v možnosti Klic ali Sporočila, ali tako, da statusno vrstico na zaslonu enostavno povlečete navzdol.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Pregled funkcijskih tipk</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Opredelitev aplikacije Personal Hotspot</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Z vklopom funkcije Personal Hotspot lahko delite internetno povezavo 3G telefona z računalnikom in drugimi brezžičnimi napravami. To pomeni, da lahko s telefonom Android, ko ta sprejema signal, kjer koli in kadar koli vzpostavite internetno povezavo. Upoštevajte, da uporaba te funkcije ni brezplačna in vam vaš ponudnik internetnih storitev lahko zaračuna stroške prenosa podatkov. Če želite telefon uporabiti kot osebno dostopno točko, odprite seznam aplikacij in tapnite aplikacijo Personal Hotspot ter potrdite polje, da jo vklopite. Izberite prednostno povezavo USB, WLAN ali Bluetooth. Ne pozabite, da ta funkcija ni brezplačna, vaš trenutni ponudnik omrežnih storitev lahko morda zaračunava stroške.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Nastavitev aplikacije Personal Hotspot</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Aplikacija Personal Hotspot omogoča, da vaš telefon Android postane mobilna dostopna točka. Z osebno dostopno točno se lahko povežete na tri načine. 1) Prek povezave WLAN: Telefon spremenite v prenosno dostopno točko WLAN, da lahko druge brezžične naprave povežete z omrežjem prek vašega telefona. Nastavite lahko geslo in tako preprečite drugim napravam, da bi vzpostavile povezavo prek vašega telefona 2) Prek povezave Bluetooth: Omogoča skupno rabo podatkovne povezave 3G prek Bluetooth. Vmesnik Bluetooth vašega telefona mora biti vklopljen in seznanjen z drugimi napravami, ki podpirajo tehnologijo Bluetooth. Ko sta napravi seznanjeni in je povezava vzpostavljena, lahko v spletu brskate prek povezave Bluetooth. 3) Prek povezave USB: S kablom USB povežite telefon z računalnikom. Odprite aplikacijo Personal Hotspot in izberite \"Uporabi povezavo USB\". Ne pozabite, da ne morete priakzati vsebine svoje kartice SD na računalniku, če je telefon uporabljan za skupno rabo.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Navodila za uporabo aplikacije Personal Hotspot</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Na seznamu aplikacij odprite aplikacijo Personal Hotspot; 2) Izberite enega od treh načinov povezave; 3) Na napravah, ki se morajo povezati prek vašega telefona vzpostavite povezavo v skladu z izbranim načinom; 4) Ko je povezava vzpostavljena, bo telefon služil kot brezžična vstopna točka.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Premikanje elementa</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Tapnite in držite element, ki ga želite premakniti in ga povlecite na prazno mesto.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Odstranitev elementa</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Tapnite in držite element, ki ga želite odstraniti, dokler se na zgornjem delu domačega zaslona ne prikaže ikona koša ali možnost \"X Odstrani\". Element nato povlecite tja, da ga odstranite.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Dodajanje elementa</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Pritisnite in držite prosto mesto na glavnem zaslonu in tapnite ikono v možnosti \"Gradniki\". Ta gradnik bo dodan na namizje.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikone v statusni vrstici</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Zamenjava bližnjic na listu deteljice pripomočka Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Tapnite in držite želeno bližnjico do aplikacije na listu deteljice in jo zamenjajte.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Odstranitev gradnika Clover ali Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Za odstranitev gradnika Clover ali Lotus, tapnite in držite ikono na sredini gradnika in jo povlecite v \"X Odstrani\", da jo odstranite.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Dodajanje gradnika Clover ali Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Tapnite in držite prazen prostor na domačem zaslonu, dokler se na dnu ne prikaže meni. Nato poiščite \"Lotus\", da ga dodate. Prepričajte se, da je na domačem zaslonu dovolj prostora.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Zamenjava teme in ozadja</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Tapnite menijski gumb spodaj levo in izberite možnost \"Tema\" ali \"Ozadje\", da zamenjate temo ali ozadje.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Dodajanje mape</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Tapnite in držite prazen prostor na domačem zaslonu, dokler se ne prikaže meni \"Dodaj na domači zaslon\", nato izberite \"Mape\". Tapnite aplikacije, ki jih želite prenesti v mapo. Upoštevajte, da lahko 1 mapa vsebuje največ 20 aplikacij.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Ogled sličic na domačem zaslonu</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Uščipnite zaslon z dvema prstoma, da si ogledate sličice na njem.</string>
    <string name="message_send">1. Pošiljanje sporočila</string>
    <string name="message_send_description">1) Na seznamu aplikacij odprite možnost \"Stiki\", tapnite stik in nato ikono SMS v pojavnem vmesniku; 2) Na seznamu aplikacij odprite možnost \"Stiki\", tapnite sliko stika in nato ikono SMS v pojavnem vmesniku; 3) Tapnite stik v možnosti \"Dnevniki klicev\" in tapnite ikono SMS v pojavnem vmesniku.</string>
    <string name="message_zoom">2. Povečava sporočila SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Velikost pisave lahko zmanjšate ali povečate tako, da se z dvema prstoma dotaknete zaslona in ju stisnete skupaj ali razmaknete.</string>
    <string name="message_delete">3. Brisanje sporočil</string>
    <string name="message_delete_description">Na seznamu sporočil pritisnite in držite sporočilo, ki ga želite izbrisati, nato na pojavnem meniju izberite ukaz \"Izbriši pogovor\".</string>
    <string name="message_save">4. Shrani sporočilo na kartico SIM</string>
    <string name="message_save_description">Sporočilo shranite na kartico SIM tako, da ga odprete, nanj tapnete in držite ter izberete možnost \"Shrani sporočilo na kartico SIM\". Nato izberete mesto SIM1 ali SIM2, kamor želite sporočilo shraniti.</string>
    <string name="network_data">1. Uporaba podatkovne storitve</string>
    <string name="network_data_description">Vklop in izklop podatkovne storitve: 1) Povlecite okno z obvestili navzdol in tapnite ikono Podatkovna storitev za vklop ali izklop storitve; 2) Tapnite \"Podatkovna povezava\" v možnosti \"Nastavitve\" za vklop in izklop storitve. Opomba: Prenos podatkov lahko povzroči dodatne stroške, ki jih ponudnik storitev zaračunava na podlagi dejanskega prometa.</string>
    <string name="network_wlan">2. Uporaba omrežja WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Vklop ali izklop omrežja WLAN: Vrstico z obvestili ali statusno vrstico povlecite navzdol in tapnite ikono \"WLAN\", da izberete VKLOP ali IZKLOP. Če ikono \"WLAN\" tapnete in hkrati držite, se odprejo nastavitve za WLAN, kjer lahko s tipko za VKLOP ali IZKLOP omogočite ali onemogočite povezavo WLAN. To lahko storite tudi prek možnosti Nastavitve -> WLAN. 2) Povezava telefona z omrežjem WLAN: Preglejte območje, da najdete razpoložljivo dostopno točko WLAN. Pri iskanju vklopite WLAN, ki bo samodejno poiskal razpoložljiva omrežja. Za povezavo tapnite ime dostopne točke ali omrežja in vnesite morebitno geslo. 3) Stanje WLAN: Ikona WLAN bo med uporabo prikazana v statusni vrstici.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Uporaba aplikacije Personal Hotspot</string>
    <string name="network_hotspot_description">Z vklopom funkcije Personal Hotspot lahko delite internetno povezavo 3G telefona z računalnikom in drugimi brezžičnimi napravami. To pomeni, da lahko s telefonom Android, ko ta sprejema signal, kjer koli in kadar koli vzpostavite internetno povezavo. Upoštevajte, da uporaba te funkcije ni brezplačna in vam vaš ponudnik internetnih storitev lahko zaračuna stroške prenosa podatkov. Če želite telefon uporabiti kot osebno dostopno točko, odprite seznam aplikacij in tapnite aplikacijo Personal Hotspot ter potrdite polje, da jo vklopite. Izberite prednostno povezavo USB, WLAN ali Bluetooth. Ne pozabite, da ta funkcija ni brezplačna, vaš trenutni ponudnik spletnih storitev lahko morda zaračunava stroške. Za uporabo telefona kot osebno dostopno točko, odprite meni z aplikacijami in tapnite aplikacijo Personal Hotspot ter potrdite polje za omogočanje funkcije. Izberite želeno povezavo prek USB, WLAN ali Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Odpri okno z obvestili</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Vrstico z obvestili povlecite z vrhnjega dela zaslona navzdol, da se odpre okno z obvestili.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zapri okno z obvestili</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Okno z obvestili lahko zaprete tako, da s prstom povlečete po njem od spodnjega dela zaslona navzgor, ali zgolj pritisnete gumb za vrnitev.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Preklop med bližnjicami</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Ko odprete okno z obvestili, lahko najdete različne tipke za bližnjice, kot npr. Svetlost, WLAN, Bluetooth, Profili, itd. Če tapnete in hkrati držite katero koli ikono, se bo odprla določena stran za nastavitev.</string>
    <string name="setting_display">1. Nastavitve zaslona</string>
    <string name="setting_display_description">Svetlost, način spanja, obračanje zaslona in druge funkcije (če so na voljo) lahko nastavite prek možnosti Nastavitve zaslona v možnosti Nastavitve -> Zaslon.</string>
    <string name="setting_secure">2. Varnostne nastavitve</string>
    <string name="setting_secure_description">Iz varnostnih razlogov lahko na strani za varnost pod možnostjo Nastavitve -> Varnost nastavite lastno geslo za odklepanje, kot npr. Zaklepanje zaslona, GESLA, SKRBNIK NAPRAVE.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Tovarniške nastavitve</string>
    <string name="setting_resotre_description">Če imate s telefonom težave, ponastavite telefon na tovarniške nastavitve. Pojdite na Nastavitve -> Varnostno kopiranje in ponastavitev -> Ponastavitev na tovarniške nastavitve. Upoštevajte, da bodo vsi shranjeni podatki na telefonu izbrisani, vključno s sporočili, stiki, dnevniki klicev, aplikacijami in predstavnostnimi datotekami. Da se izognete izgubi podatkov, priporočamo varnostno kopiranje pomembnih datotek.</string>
    <string name="otg_charge">1 USB s funkcijo OTG</string>
    <string name="otg_charge_description">USB s funkcijo OTG je specifikacija, s katero telefon deluje kot gostitelj in drugim zunanjim napravam, kot je pogon USB, miška ali tipkovnica, omogoča, da medsebojno komunicirajo. Drugi telefon lahko napolnite tako, da ga z ustreznim kablom OTG USB povežete z napravo s funkcijo OTG. Upoštevajte, da bo naprava, povezana z drugim telefonom, porabila več energije in se bo hitreje izpraznila, saj ga bo napajala.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Poleg aplikacije \"SYNCit\" lahko odprete možnost \"Nastavitve\" in izberete \"Varnostno kopiranje in ponastavitev\", da varnostno kopirate ali obnovite sporočila SMS, Stike ali Dnevnike klicev.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Drugi načini varnostnega kopiranja in obnavljanja</string>
    <string name="character_functions_description">Uporabnik si lahko ogleda funkcije sistema in njihova navodila v možnosti <u>Nastavitve->Osebe</u>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Značilnosti funkcije VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Zahtevana podatkovna povezava (priporočen WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Ogled ></u></string>
    <string name="network_unavalible">Omrežje ni na voljo, preverite!</string>
    <string name="tips_title">Obvestilo</string>
    <string name="tips_summary">"To dejanje zahteva internetno povezavo. Upoštevajte, da lahko 3G/4G prenos podatkov predstavlja dodatne stroške pri plačilu računa za telefon, zato je bolj priporočljiva povezava WLAN.
Nadaljuj?"</string>
    <string name="btn_ok">V redu</string>
    <string name="btn_cancel">Prekliči</string>
    <string name="batterysaving_settings">Uporabnik si lahko ogleda funkcije sistema in njihova navodila v možnosti <u>Sistemske nastavitve -> Upravljalnik porabe</u>.</string>
</resources>
