<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tutorial</string>
    <string name="searchresult">resultado de la búsqueda</string>
    <string name="searchLabel">buscar</string>
    <string name="searchHint">ingrese</string>
    <string name="searchnoresult">sin resultados</string>
    <string name="nolenovowizard">No se puede encontrar NoviceTutorial en el sistema</string>
    <string name="lessons">Inicio rápido</string>
    <string name="functionkeyscontent">Botones de funciones</string>
    <string name="mainscreen">Pantalla principal</string>
    <string name="notificationbar">Aviso</string>
    <string name="call">Llamar</string>
    <string name="callringtone">Tono de timbre</string>
    <string name="contactsmanage">Contactos</string>
    <string name="message">Mensaje</string>
    <string name="applist">Aplicaciones</string>
    <string name="network">Servicio de red</string>
    <string name="dualsim">Tarjeta SIM dual</string>
    <string name="setting">Ajustes sistema</string>
    <string name="connect">Conexión PC</string>
    <string name="backupandrestore">Salvar/Recuperar</string>
    <string name="hotspot">Conexión</string>
    <string name="batterysaving">Administrador de energía</string>
    <string name="otg">Función OTG</string>
    <string name="character">Func. carácter</string>
    <string name="applist_edit">1. Organización de las aplicaciones</string>
    <string name="applist_edit_description">Ingrese en la lista de aplicaciones pulsando el icono de ejecución de aplicaciones y mantenga pulsado en cualquier aplicación para ingresar en la página de edición.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Desinstalación rápida de aplicaciones</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Si desea desinstalar una aplicación, mantenga pulsado hasta que aparezca el icono de un basurero en la parte superior de la pantalla. Si el icono está marcado con una señal roja, no es posible desinstalar la aplicación; de lo contrario, puede arrastrarlo al icono del basurero para desinstalar la aplicación.</string>
    <string name="applist_move">2. Cómo mover la ubicación de las aplicaciones</string>
    <string name="applist_move_description">Mantenga presionado el icono de una aplicación y arrástrelo a cualquier lugar disponible de la pantalla.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Contenido del respaldo</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">\"SYNCit\" conserva una copia de seguridad de \"Contacts\", \"SMS\" y \"Call logs\" en el almacenamiento. Por supuesto, el usuario debe contar primero con una Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Procedimiento de respaldo</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Toque el icono de \"SYNCit\" en la lista de aplicaciones y elija \"contactos\", \"SMS\" y \"Registros de llamadas\" para realizar una copia de seguridad.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Procedimiento de restauración</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Toque el icono de \"SYNCit\" en la lista de aplicaciones y elija \"contactos\", \"SMS\" y \"Registros de llamadas\" para restaurar.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widgets</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Mantenga pulsado en una ubicación vacía de la pantalla de inicio hasta que aparezca un menú en la parte inferior, haga clic en \"Widgets\" y seleccione \"Administrador de energía\". \"Administrador de energía\" se agregará al escritorio.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Conmutador de tiempo</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">En la página de inicio se proporciona la función cambio programado. Por ejemplo, el periodo 23:00-6:00 puede cambiarse al modo de ahorro de energía de emergencia.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Cambiar modos de ahorro de energía</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Hay tres modos en la Página principal: normal, ahorro de batería y emergencia. Puede configurar el modo normal en la barra \"Modo\" de la interfaz de Configuración (puede entrar a la interfaz de Configuración al hacer clic en el botón Menú en el extremo superior izquierdo o al deslizar la pantalla ala derecha).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Herramientas</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">La barra de \"Herramientas\" en la interfaz de Configuración contiene herramientas como clasificación de consumo de energía, congelamiento de aplicaciones y google.</string>
    <string name="call_mode">1. Cómo realizar una llamada</string>
    <string name="call_mode_description">Para realizar una llamada saliente, simplemente diríjase al teclado del teléfono, ingrese el número y pulse en el icono de llamada. También puede realizar llamadas dirigiéndose a la lista de contactos, registro de llamadas o página de mensajes.</string>
    <string name="call_volume">2. Ajuste del volumen de llamada</string>
    <string name="call_volume_description">Presione los botones laterales (botones para subir y bajar el volumen) para ajustar el nivel de volumen durante las llamadas.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Interruptor de cambio para la respuesta a través de Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Si se ha conectado un auricular Bluetooth y aparece el icono de activación de Bluetooth en la ubicación de manos libres, puede pulsarlo para mostrar las opciones del menú pertinentes.</string>
    <string name="call_record">4. Grabación de llamadas</string>
    <string name="call_record_description">Pulse en el icono de grabación ubicado en la parte inferior de la pantalla durante las llamadas para iniciar la grabación. Púlselo de nuevo para detenerla.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Fotografía para el marcado rápido</string>
    <string name="call_speedcall_description">Pulse en la fotografía de un contacto para acceder rápidamente a los accesos directos de marcado y mensajería.</string>
    <string name="call_mapping">6. Búsqueda rápida de nombres de contactos</string>
    <string name="call_mapping_description">El teclado de marcado le permite buscar rápidamente números de teléfono, así como la primera letra de un nombre de contacto completo de un destinatario.</string>
    <string name="call_ip">7. Marcado IP</string>
    <string name="call_ip_description">Puede ajustar el marcado IP desde el menú Ajustes de llamadas (manteniendo presionado el botón Menú en el teclado de marcado). Para realizar una llamada IP, ingrese el número de teléfono deseado, presione el botón Menú y, a continuación, seleccione Llamada IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Presione el botón de encendido/apagado para finalizar la llamada</string>
    <string name="call_endcall_description">Una vez que se active esta función, el botón de encendido/apagado será el botón de finalización de llamadas durante las llamadas. Esta función puede activarse y accederse presionando el botón Menú y luego Ajustes en el teclado de marcado.</string>
    <string name="call_sensor">9. Sensor de proximidad</string>
    <string name="call_sensor_description">Una vez que se active esta función, la pantalla se apagará automáticamente una vez que acerque el teléfono al oído durante las llamada para evitar una pulsación no deseada del teléfono.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Función SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: reduce de forma inteligente el ruido del ambiente y mejora la calidad de la voz durante las llamadas. Puede activar esta función al realizar y responder llamadas. Esta función puede activarse y accederse presionando el botón Menú y luego Ajustes en el teclado de marcado.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Selección del tono de timbre</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Puede seleccionar los tonos de timbre deseados accediendo a los perfiles de audio desde Ajustes del sistema. También puede buscar tonos de timbre desde la biblioteca de medios del teléfono.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Ajuste del volumen de llamada</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Existen dos formas de ajustar el nivel de volumen al realizar una llamada. En primer lugar, ajuste la configuración de volumen accediendo a Ajustes del sistema, Perfiles de audio, seleccione el perfil actual y pulse Volumen. En segundo lugar, en la pantalla de espera, presione el botón de subir o bajar volumen ubicado en la parte lateral del teléfono para aumentar y reducir el nivel de volumen respectivamente.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Cómo silenciar inmediatamente después de recibir una llamada</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Cuando haya una llamada entrante, presione los botones de volumen ubicados en el lado derecho del teléfono o el botón de encendido/apagado para silenciar el tono de timbre.</string>
    <string name="connect_device">1. Utilizar el teléfono como dispositivo de almacenamiento</string>
    <string name="connect_device_description">Conecte el teléfono a la computadora a través del cable USB. Una vez que esté conectado a una computadora, aparecerá un menú emergente en la pantalla del teléfono. El teléfono puede utilizarse como un dispositivo de multimedia (MTP) y cámara (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. 2 modos de almacenamiento</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Almacenamiento MTP: Este modo le permite administrar los archivos desde el teléfono y la computadora de forma simultánea. Ésta es una función \"plug-and-play\". En el caso de Windows XP y sistemas anteriores, deberá instalar Windows Mediaplayer 11 o superior. 2) PTP: Este modo le permite transferir fotografías a la computadora sin compatibilidad con MTP. Se requieren controladores adicionales para Windows XP y sistemas anteriores. En el caso de Windows XP y sistemas anteriores, deberá instalar Windows Mediaplayer 11 o superior.</string>
    <string name="connect_pc">3. Utilizar el teléfono para la depuración USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Esta opción permite la comunicación entre el teléfono y la computadora. La depuración USB está diseñada sólo para fines de desarrollo. Utilícela para copiar datos entre la computadora y el dispositivo, instalar aplicaciones en el dispositivo sin notificaciones y leer datos de registro. Esta opción le permite administrar el teléfono con un software de utilidad como IdeaTool (software para PC para teléfonos Lenovo con Android).</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Agregar contactos</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Pulse el botón (+) en la lista de contactos para agregar contactos.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Eliminar contactos</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Mantenga pulsado en cualquier nombre de contacto en la lista de contactos hasta que aparezca un menú emergente. A continuación, seleccione \"Eliminar contacto\" para eliminar. También puede eliminar múltiples contactos seleccionando la opción \"Eliminar múltiples contactos\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Búsqueda de contactos</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">También puede utilizar la ventana de búsqueda de la lista de contactos pulsando en el icono Buscar. Puede ingresar la primera letra o el nombre completo de los contactos o buscar el número.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Copiar contactos</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Mantenga pulsado en el nombre de un contacto en la lista de contactos hasta que aparezca un menú emergente y seleccione \"Copiar contactos\" para realizar el copiado desde la tarjeta SIM al teléfono y viceversa.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Compartir contactos</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Mantenga pulsado en el número del contacto que desea compartir desde la lista de contactos hasta que aparezca un menú emergente y seleccione \"Compartir contactos\". Puede compartir los contactos a través de SMS, MMS, Bluetooth, Correo electrónico, etc.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Ajustes de tarjeta SIM dual</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Puede administrar la tarjeta SIM predeterminada para mensajería y llamadas de voz desde Ajustes del sistema -> Administración de SIM. Puede elegir entre SIM1 y SIM2 o cancelar los ajustesde la tarjeta SIM predeterminada.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Cambio rápido entre la tarjeta SIM primaria y secundaria</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Puede cambiar fácilmente entre la tarjeta SIM primaria y secundaria al realizar una llamada o enviar un mensaje de texto desde la interfaz Llamada o Mensajería respectivamente con sólo deslizar o tirar hacia arriba la barra de estado ubicada en la pantalla del teléfono.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Descripción de los botones de funciones</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definición de punto de conexión personal</string>
    <string name="hotspot_definition_description">El punto de conexión personal le permite compartir la conexión a Internet 3G del teléfono con la computadora y otros dispositivos inalámbricos. Esto significa que donde quiera que vaya y posea señal en el teléfono con Android, podrá conectarse siempre que lo desee. Tenga en cuenta que la utilización de esta función no es gratuita. Es posible que se apliquen cargos por consumo de datos por parte de su proveedor de red actual.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Ajustes del punto de conexión personal</string>
    <string name="hotspot_setting_description">El punto de conexión personal le permite transformar el teléfono con Android en un punto de conexión móvil. Puede conectarse a un punto de conexión personal de 3 maneras. 1) A través de la conexión WLAN: transforme el teléfono en un punto de conexión WLAN portátil para conectar otros dispositivos inalámbricos desde el teléfono. Puede ajustar una contraseña para evitar que otros dispositivos inalámbricos se conecten al teléfono. 2) A través de la conexión Bluetooth: permite compartir la conexión de datos 3G a través de Bluetooth. Asegúrese de que la función Bluetooth del teléfono se haya activado y enlazado con otro dispositivo compatible con Bluetooth. Una vez que se haya enlazado y conectado, puede navegar por Internet utilizando la conexión Bluetooth del teléfono. 3) A través de la conexión USB: conecte el teléfono a la computadora a través del cable USB. Abra la aplicación de punto de conexión personal y seleccione \"Utilizar conexión USB\". Tenga en cuenta que no puede montar la tarjeta SD del teléfono en la computadora cuando se la está utilizando para el anclaje.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Instrucciones de funcionamiento del punto de conexión personal</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Abra la aplicación de punto de conexión personal desde la lista de aplicaciones. 2) Elija uno de tres métodos de conexión . 3) Establezca una conexión según el modo seleccionado en los dispositivos que necesite conectar a través del teléfono. 4) Una vez que se establezca la conexión, el teléfono funcionará como el punto de conexión inalámbrico.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Cómo mover un elemento</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Mantenga pulsado en el elemento que desea mover y arrástrelo a la ubicación vacía deseada.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Eliminación de un elemento</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Mantenga pulsado en el elemento que desea eliminar hasta que aparezca un icono de contenedor de basura o \"Eliminar X\" en la parte superior de la pantalla. A continuación, arrástrelo y suéltelo en esta ubicación para eliminarlo.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Agregado de un elemento</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Mantenga presionado un lugar disponible de la pantalla principal y toque un icono de \"Widgets\". Este widget se agregará al escritorio.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Iconos de la barra de estado</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Reemplazo de accesos directos en la hoja de Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Mantenga pulsado en la aplicación de acceso directo deseada en la hoja de Clover para reemplazarla.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Eliminación del widget Lotus o Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Para eliminar el widget Lotus o Clover, simplemente mantenga pulsado en el icono ubicado en el centro del widget y arrástrelo hacia \"Eliminar X\" para eliminarlo.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Agregado del widget Lotus o Clover</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Mantenga pulsado en un espacio vacío de la pantalla de inicio hasta que aparezca un menú en la parte inferior y busque \"Lotus\" para agregar. Tenga en cuenta que deberá existir espacio suficiente en la pantalla de inicio.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Reemplazar Tema y Fondo de pantalla</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Toque la tecla Menú del extremo inferior izquierdo y elija \"Tema\" o \"Fondo de pantalla\" para reemplazarlo.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Agregado de una carpeta</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Mantenga pulsado en una pantalla de inicio vacía hasta que aparezca el menú \"Agregar a la pantalla de inicio\" y seleccione \"Carpetas\". Pulse en las aplicaciones que desea colocar en una carpeta. Tenga en cuenta que la capacidad máxima para 1 carpeta es de hasta 20 aplicaciones sólo.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Visualización de las vistas en miniatura de la pantalla de inicio</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Para visualizar las vistas en miniatura de la pantalla de inicio, simplemente pinche en la pantalla del teléfono con los 2 dedos.</string>
    <string name="message_send">1. Envío de un mensaje</string>
    <string name="message_send_description">1) Abra \"contactos\" en la lista de aplicaciones, toque uno y toque el icono de SMS de la interfaz emergente; 2) Abra \"contactos\" en la lista de aplicaciones, toque la imagen de un contacto y toque el icono SMS de la interfaz emergente; 3) Toque un contacto en \"Registros de llamadas\" y toque el icono de SMS de la interfaz emergente.</string>
    <string name="message_zoom">2. Cómo agrandar/reducir el texto de SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Puede reducir y ampliar el tamaño de fuente alejando o acercando los 2 dedos en la pantalla.</string>
    <string name="message_delete">3. Eliminación de mensajes</string>
    <string name="message_delete_description">En la lista de mensajes, mantenga pulsado el mensaje que desea eliminar y seleccione \"Suprimir\" desde el menú emergente.</string>
    <string name="message_save">4. Almacenamiento de mensajes en la tarjeta SIM</string>
    <string name="message_save_description">Para guardar el mensaje en la tarjeta SIM, simplemente abra el mensaje, mantenga pulsado en éste y seleccione \"Guardar mensaje en la tarjeta SIM. A continuación, seleccione entre SIM1 y SIM2, que es la ubicación en la que desea guardar el mensaje.</string>
    <string name="network_data">1. Utilización de los servicios de datos</string>
    <string name="network_data_description">Activación y desactivación de Servicios de datos: 1) despliegue el panel de Notificación y toque el icono de Servicios de datos para activar y desactivar el servicio; 2) Toque \"Conexión de datos\" en \"Ajustes->Ajustes del sistema->CONEXIONES INALÁMBRICAS Y REDES\" para activar y desactivar el servicio.Nota: El servicio de datos podría estar sujeto a cargos basándose en el volumen de tráfico actual que exista con el proveedor de servicios de Internet.</string>
    <string name="network_wlan">2. Utilización de WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Activación o desactivación de WLAN: Simplemente tire hacia abajo la barra de notificaciones o barra de estado y pulse el icono \"WLAN\" para cambiar entre activado y desactivado. Al mantener pulsados el icono \"WLAN\", podrá ingresar en los ajustes de WLAN. Desde aquí, puede activar o desactivar WLAN. También puede activar o desactivar la conexión WLAN a través de Ajustes -> Ajustes del sistema -> CONEXIÓN INALÁMBRICA Y REDES -> WLAN. 2) Conexión del teléfono a través de una red WLAN: Deberá buscar si existe dentro del área un punto de conexión WLAN disponible. Para realizar la búsqueda, active WLAN y se buscarán automáticamente las redes disponibles. Para realizar la conexión, pulse en el nombre del punto de conexión o red e ingrese la contraseña si fuese necesario. 3) Estado de WLAN: El icono de WLAN aparecerá en la barra de estado una vez que se encuentre activada.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Utilización del punto de conexión personal</string>
    <string name="network_hotspot_description">El punto de conexión personal le permite compartir la conexión a Internet 3G del teléfono con la computadora y otros dispositivos inalámbricos. Esto significa que donde quiera que vaya y posea señal en el teléfono con Android, podrá conectarse siempre que lo desee. Tenga en cuenta que la utilización de esta función no es gratuita. Es posible que se apliquen cargos por consumo de datos por parte de su proveedor de servicios de Internet actual. Para utilizar el teléfono como un punto de conexión personal. simplemente abra la lista de aplicaciones y pulse en el icono de punto de conexión personal y seleccione la casilla para activar esta función. Seleccione la conexión deseada a través de USB, WLAN o Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Abrir la ventana Notificaciones</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Deslice o tire hacia abajo la barra de estado o notificaciones ubicada en la parte superior de la pantalla para abrir la ventana de notificaciones.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Cierre la ventana Notificaciones</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Deslice o arrastre el panel de notificaciones hacia arriba desde la parte inferior de la pantalla para cerrar la ventana de notificaciones o simplemente presione el botón de regreso.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Cambio de accesos directos</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Cuando abra la ventana de notificaciones, encontrará diferentes botones de acceso directo como Brillo, WLAN, Bluetooth, modos de perfil, etc. Al mantener pulsados algunos de estos iconos de forma simultánea, podrá acceder a la página de ajustes específica.</string>
    <string name="setting_display">1. Ajustes de visualización</string>
    <string name="setting_display_description">Puede ajustar el brillo de pantalla,modo de suspensión, rotación de pantalla y otras funciones (si están disponibles) a través de los ajustes Pantalla dentro de Ajustes del sistema -> Pantalla.</string>
    <string name="setting_secure">2. Ajustes de seguridad</string>
    <string name="setting_secure_description">Por razones de seguridad, puede ajustar su propia contraseña de desbloqueo como bloqueo de pantalla, CONTRASEÑAS Y ADMINISTRACIÓN DEL DISPOSITIVO a través de la página Seguridad dentro de Ajustes del sistema ->Seguridad.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Ajustes de fábrica</string>
    <string name="setting_resotre_description">Si tiene algún problema con el teléfono,, puede intentar restablecerlo en los ajustes de fábrica. Simplemente diríjase a Ajustes -> Respaldo y restablecimiento -> Restablecimiento a los datos de fábrica. Tenga en cuenta que se eliminarán todos los datos almacenados en el teléfono, incluidos los mensajes, contactos, registros de llamadas, aplicaciones y archivos multimedia. Se le recomienda que realice un respaldo de los archivos importantes a fin de evitar una pérdida de datos.</string>
    <string name="otg_charge">1. Función USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go es una especificación que permite que el teléfono funcione como host, lo que permite que otros dispositivos periféricos como una unidad flash USB, mouse o teclado se comuniquen entre sí. También puede cargar otro teléfono simplemente conectándolo a un dispositivo compatible con OTG mediante la utilización del cable de USB OTG correcto. Tenga en cuenta que el dispositivo consumirá más batería y se descargará de forma más rápida cuando esté conectado a otro teléfono, ya que funcionará como la fuente de alimentación.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Además de usar \"SYNCit\", también puede ir a \"Ajustes->Ajustes del sistema\" y elegir \"Copia de seguridad y restablecer\" para crear copias de seguridad o restaurar los datos de la aplicación, SMS, contactos y calendarios.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Otros métodos de copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="character_functions_description">Los usuarios pueden ver las características del sistema y sus instrucciones al ir a<b>Ajustes->Dispositivo</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Características destacadas de VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Requiere conexión de datos (se recomienda WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Ver ahora> </u>" "</string>
    <string name="network_unavalible">No existe la conexión de red, compruebe la red.</string>
    <string name="tips_title">Mensaje</string>
    <string name="tips_summary">Este enlace<b>Se recomienda abrir con WLAN</b>" se abrirá con 3G/4G y tendrá costos adicionales.
¿Desea continuar?"</string>
    <string name="btn_ok">Aceptar</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>
    <string name="batterysaving_settings">Los usuarios pueden ver las características del sistema y sus instrucciones al ir a<b>Sistema->Administrador de energía</b>.</string>
</resources>
