<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Oktatóanyag</string>
    <string name="searchresult">Keresési eredmények</string>
    <string name="searchLabel">Keresés</string>
    <string name="searchHint">Írja be a keresőkifejezéseket</string>
    <string name="searchnoresult">Nincs eredmény</string>
    <string name="nolenovowizard">A rendszerben nem található a gyors indítás</string>
    <string name="lessons">Gyors indítás</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkcióbillentyűk</string>
    <string name="mainscreen">Főképernyő</string>
    <string name="notificationbar">Értesítési sáv</string>
    <string name="call">Hívás</string>
    <string name="callringtone">Csengőhang</string>
    <string name="contactsmanage">Kapcsolatkezelő</string>
    <string name="message">Üzenet</string>
    <string name="applist">Alkalmazáslista</string>
    <string name="network">Hálózati szolgáltatás</string>
    <string name="dualsim">Két SIM kártya</string>
    <string name="setting">Rendszerbeállítások</string>
    <string name="connect">Csatlakoztatás számítógéphez</string>
    <string name="backupandrestore">Biztonságimásolat-készítés és helyreállítás</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Akkumlátor kezelés</string>
    <string name="otg">OTG funkció</string>
    <string name="character">Billentyűkombinációk</string>
    <string name="applist_edit">1. A szerkesztéshez hosszan nyomja meg</string>
    <string name="applist_edit_description">Hosszan érintse meg az alkalmazás menüjét a szerkesztési felületre lépéshez.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Alkalmazások gyors eltávolítása</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Egy alkalmazás eltávolításához hosszan érintse meg az alkalmazást, amíg a képernyő tetején megjelenik a lomtár ikonja. Ha az ikon piros jelölővel van ellátva, az alkalmazás nem távolítható el; máskülönben az eltávolítható a lomtár ikonra húzással.</string>
    <string name="applist_move">2. Alkalmazási listák áthelyezése</string>
    <string name="applist_move_description">Hosszan érintse meg egy alkalmazás ikonját, majd húzza a képernyőn egy rendelkezésre álló helyre.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Tartalmak biztonsági mentése</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">A \"SYNCit\" használatával biztonsági másolatot készíthet az SD kártyájára az olyan adatokról, mint a \"Névjegyek\", \"SMS\" és \"Hívásnapló\". Természetesen a felhasználónak előbb Lenovo azonosítóval kell rendelkeznie.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Biztonsági mentési eljárás</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">A biztonsági mentéshez érintse meg a \"SYNCit\" ikont az alkalmazáslistában, majd válassza a \"Névjegy\", \"SMS\" vagy \"Hívásnapló\" lehetőséget.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Visszaállítási eljárás</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">A visszaállításhoz érintse meg a \"SYNCit\" ikont az alkalmazáslistában, majd válassza a \"Névjegy\", \"SMS\" vagy \"Hívásnapló\" lehetőséget.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Praktikus vezérlőkijelzők</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">A kezdőképernyőn érintsen meg egy üres területet, és nyomja addig, míg alul megjelenik a menü, ekkor érintse meg a \"Widgets\", majd a \"Lenovo áramellátása\" elemet. Ekkor ez a kis vezérlő kijelző felkerül a képernyőre.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. időzíthető beállítások</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">A beállításához használja az energiatakarékos alkalmazást, így a képernyő nem villog, ha üzenet érkezik. Ez kíméli az akkumulátort. Műveleti útmutató: az alkalmazáslistában nyissa meg a \"Lenovo áramellátása\" lehetőséget -> nyomja meg az utolsó elemet \"Energiatakarékos beállítások\" -> nyissa meg az energiatakarékosság felületén a legutolsó elemet \"Szöveg értesítési beállításai\", és állítsa be a megfelelő beállításokat.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Váltás energiatakarékossági módokra</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Három üzemmód van a Kezdőoldalon: normál, energiatakarékos és vészhelyzet üzemmód.A felhasználó érintéssel kiválaszthatja az első két mód egyikét, majd a beállítások felületre belépve konfigurálhatja a részletes beállításokat(A bal felső sarokban található Menü gombra kattintva, vagy a képernyőt jobbra csúsztatva léphet be a Beállítások felületre ).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Egyéb hasznos beállítások</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">A Beállítások felület \"Eszköz\" sávja olyan segédprogramokat tartalmaz, mint az energiafogyasztás besorolása, lefagyott alkalmazások és a google.</string>
    <string name="call_mode">1. Hívás indítása</string>
    <string name="call_mode_description">Hívásokat indíthat a tárcsázóból, a partnerlistából, a hívásnaplóból vagy az üzenetek felületéről is.</string>
    <string name="call_volume">2. Hívás hangerejének szabályozása</string>
    <string name="call_volume_description">Az oldalsó gombok használatával (Hangerő fel és le) szabályozhatja a hangerő szintjét hívás közben.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Váltás Bluetooth kapcsolatra</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Ha van csatlakoztatva Bluetooth fülhallgató, és a Bluetooth ikonja látható az értesítési sávon, akkor ennek megérintésekor megjelennek a vonatkozó menüparancsok.</string>
    <string name="call_record">4. Hívás rögzítése</string>
    <string name="call_record_description">Ha hívás közben megérinti a képernyő alján a Rögzítés ikont, elindítja a beszélgetés rögzítését; ha újra megérinti, leállítja a rögzítést.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Gyors tárcsázás fényképpel</string>
    <string name="call_speedcall_description">Gyors tárcsázáshoz vagy üzenetküldéshez érintse meg a partner fényképét.</string>
    <string name="call_mapping">6. Használja a tárcsázót a nevek gyors kikereséséhez</string>
    <string name="call_mapping_description">A tárcsázóban gyorsan kikereshet telefonszámokat, csakúgy, mint névjegyet a kezdőbetűje vagy a teljes név alapján.</string>
    <string name="call_ip">7. IP-cím tárcsázása</string>
    <string name="call_ip_description">Az IP alapú tárcsázás a Hívásbeállítások menüben (a tárcsázó billentyűzetén a Menü gombot megnyomva) konfigurálható. IP alapú híváshoz írja be a kívánt telefonszámot, nyomja meg a Menü gombot, és válassza az \"IP alapú hívás\" lehetőséget.</string>
    <string name="call_endcall">8. A hívás befejezéséhez nyomja meg a a ki-bekapcsoló gomb</string>
    <string name="call_endcall_description">A szolgáltatás engedélyezésével a a ki-bekapcsoló gomb fog hívás közben a hívás befejezésére szolgálni. (A Hívásbeállítások a tárcsázó \"Menü gombjának\" megnyomásával jeleníthetők meg)</string>
    <string name="call_sensor">9. Közelségérzékelő</string>
    <string name="call_sensor_description">A szolgáltatás engedélyezésével a képernyő automatikusan kikapcsol, ha hívás közben a telefont a füléhez tartja. Ez a Hívásbeállításokban adható meg.</string>
    <string name="call_smartsound">10. SmartSound funkció</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Intelligensen csökkenti a környezeti zajt, és a hívás során javítja a hang minőségét. Ez a Hívásbeállításokban adható meg. (A Hívásbeállítások a tárcsázó \"Menü gombjának\" megnyomásával jeleníthető meg)</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Csengőhang kiválasztása</string>
    <string name="callringtone_choose_description">1) A telefon csengőhangjának kiválasztásához a \"Rendszerbeállítások -> Profilok -> hangbeállítás\" mappában nyissa meg a \"Csengőhangok\" lehetőséget. Választhat a telefon médiatárából.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Csengés hangerejének szabályozása</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">1) A telefon hangerejének beállításához a \"Rendszerbeállítások -> Profilok -> hangbeállítás\" útvonalon nyissa meg a \"Hangerő\" lehetőséget. 2) A főképernyőn használja a telefon oldalán található hangerőszabályzó gombokat a hangerő közvetlen beállításához.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Azonnal némítson bejövő hívás esetén</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Bejövő hívás esetén a telefon jobb oldalán található hangerőszabályzó megnyomásával vagy a a ki-bekapcsoló gomb használatával a csengés elnémítható.</string>
    <string name="connect_device">1. A telefon használata tárolóeszközként</string>
    <string name="connect_device_description">Ha adatkábellel csatlakozik, a telefon automatikusan megjeleníti a \"Számítógép USB csatlakozása\" felületet (ez a felület megjeleníthető a lehúzott értesítési sávon lévő \"Számítógép USB csatlakozása\" ikon rövid megérintésével is). Ezen a felületen lehet kiválasztani az USB tárolóeszközt (ha van SD kártya a telefonban), az MTP tárolóeszközt vagy a kamerát (PTP). Ha az USB tárolóeszközt választja, ahhoz, hogy a telefont úgynevezett U-disk eszközként használja, meg kell érinteni az \"USB tárolóeszköz bekapcsolása\" elemet is.</string>
    <string name="connect_mode">2. Két tárolási mód</string>
    <string name="connect_mode_description">1) MTP tároló: Ebben az üzemmódban a telefon úgy használható, mint egy USB meghajtó, azaz a telefonra másolt fájlok kezelhetővé válnak. Ez egy magától működő (plug-and-play) funkció. Windows XP vagy korábbi operációs rendszer esetén szükséges a Windows Mediaplayer 11 vagy újabb verzió telepítése is. 2) PTP: Ez az üzemmód lehetővé teszi a fényképek átvitelét a fényképezőgépe szoftverének használatával. A Windows XP és a korábbi operációs rendszerek külön illesztőprogramokat is igényelnek. Windows XP vagy korábbi operációs rendszer esetén szükséges a Windows Mediaplayer 11 vagy újabb verzió telepítése is.</string>
    <string name="connect_pc">3. Szinkronizálás asztali számítógéppel</string>
    <string name="connect_pc_description">Ha a telefon adatkábellel csatlakozik a számítógéphez, automatikusan megjeleníti a \"Számítógép USB csatlakozása\" felületet. Ezt a felületet a lehúzott értesítési sáv \"Számítógép USB csatlakozása\" elemének kiválasztásával is megjelenítheti. Válassza az \"USB hibakeresés\" elemet. Ha csatlakoztatva van, úgy másolhat adatokat a számítógépére és telefonjára, illetve úgy telepíthet alkalmazásokat a telefonjára a számítógépén keresztül, hogy nem érkeznek felugró értesítések.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Névjegyek hozzáadása</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Partner(ek) partnerlistára történő felvételéhez a partnerlistán a (+) gombot kell megnyomni.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Névjegyek törlése</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Az előugró menü megjelenéséig hosszan érintse meg egy partner nevét a partnerlistában, majd a törléshez válassza a \"Partner törlése\" lehetőséget.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Partnerek keresése</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">Használható a partnerlistában a keresőablak is a Keresés ikon megérintésével. Ezután a névjegy kikereséséhez írja be a kezdőbetűt, a teljes nevet vagy a telefonszámot.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Névjegyek másolása</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Az előugró menü megjelenéséig hosszan érintse meg egy partner nevét a partnerlistában. Majd válassza a \"Névjegyek másolása\" lehetőséget, hogy névjegyeket másoljon a SIM kártya és a telefon között.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Névjegyek megosztása</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">Az előugró menü megjelenéséhez hosszan érintse meg egy partner nevét a partnerlistában. Ezután válassza a \"Névjegyek megosztása\" lehetőséget, a névjegy megosztásához SMS, MMS stb. használatával.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. A két SIM kártya használatának konfigurálása</string>
    <string name="dualsim_setting_description">A két SIM kártyával rendelkező felhasználók beállíthatják vagy felcserélhetik az elsődleges kártyát a \"Rendszerbeállítások -> SIM kezelése\" elérési úton.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Gyors váltás az elsődleges SIM kártyára</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Az elsődleges SIM kártya kiválasztása után váltogathat a SIM kártyák között a lehúzható értesítési panelen, a tárcsázó vagy az üzenetkezelő felületén.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Funkcióbillentyűk áttekintése</string>
    <string name="hotspot_definition">1. A hotspot bemutatása</string>
    <string name="hotspot_definition_description">A hotspot használat lehetővé teszi, hogy a telefon az internetkapcsolatát más eszközökkel is megossza.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. A hotspot beállítása</string>
    <string name="hotspot_setting_description">A hotspot beállításának három módja van: 1) WLAN kapcsolódási mód: mobilos hozzáférési ponttá változtatja a telefont, így más készülékek WLAN kapcsolaton keresztül használhatják a telefon hálózati kapcsolatát; 2) Bluetooth kapcsolódási mód: más készülékek párosítását és a telefon hálózati kapcsolatának használatát engedélyezi Bluetooth kapcsolaton keresztül; 3) USB kapcsolódási mód: más készülékek részére engedélyezi a telefon hálózati kapcsolatának használatát, ha USB kábellel vannak csatlakoztatva.</string>
    <string name="hotspot_method">3. A hotspot működése</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Az alkalmazáslistában válassza a \"Személyes Hotspot\" lehetőséget; 2) Válasszon egyet a három kapcsolódási mód közül; 3) A kiválasztott módnak megfelelően létesítsen kapcsolatot azokon a készülékeken, amelyeket a telefonon keresztül kíván csatlakoztatni; 4) Miután a kapcsolat létrejött, a telefon vezeték nélküli elérési pontként fog szolgálni.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Elemek áthelyezése</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Hosszan nyomja meg az áthelyezendő elemet, és húzza a kívánt üres helyre.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Elemek eltávolítása</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Hosszan nyomja meg az eltávolítandó elemet, amíg a lomtár ikonja vagy az \"X eltávolítása\" meg nem jelenik a kezdőképernyő tetején, majd húzza át oda a törlendő elemeket.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Elemek hozzáadása</string>
    <string name="mainscreen_add_description">A kezdőképernyőn érintsen meg hosszan egy üres területet, majd érintse meg a kívánt vezérlő ikonját. Ekkor ez a kis vezérlő kijelző felkerül a képernyőre.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Állapotsor ikonjai</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Elemek felcserélése a Négylevelű lóhere gombján</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">A lecseréléshez hosszan nyomja meg a Négylevelű lóhere közepét.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. A Négylevelű lóhere eltávolítása</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Az eltávolításhoz hosszan nyomja meg a Négylevelű lóhere közepét, majd a levelet az \"X eltávolítása\" pontra húzva végezze el az eltávolítást.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. A Négylevelű lóhere helyreállítása</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Hosszan nyomjon egy üres területet a kezdőképernyőn addig, míg lent megjelenik egy menü, ekkor a helyreállításhoz válassza a \"Négylevelű lóhere\" gombját. Ne feledje, hogy ehhez elegendő terület szükséges a kezdőképernyőn.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Téma és háttérkép lecserélése</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Érintse meg a bal alsó sarokban a Menü gombot, és válassza a \"Téma\" vagy a \"Háttérkép\" lecserélését.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Mappa hozzáadása</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Ha túl sok parancsikon van a készenléti képernyőn, hosszan nyomva valamelyiket áthúzhatja egy másik parancsikonra. Ez automatikusan létrehoz egy új mappát.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Kezdő képernyő miniatűrjeinek megtekintése</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">A két ujjával húzza össze a képernyőn látható ikonokat.</string>
    <string name="message_send">1. Üzenet elküldése</string>
    <string name="message_send_description">1) Az alkalmazáslistában nyissa meg a \"Névjegyek\" lehetőséget, érintse meg egy partner nevét, majd az előugró felületen válassza az SMS ikont; 2) Az alkalmazáslistában nyissa meg a \"Névjegyek\" lehetőséget, érintse meg egy partner képét, majd az előugró felületen válassza az SMS ikont; 3) Érintse meg egy partner nevét a \"Hívásnaplóban\", majd az előugró felületen válassza az SMS ikont.</string>
    <string name="message_zoom">2. Üzenet betűmérete</string>
    <string name="message_zoom_description">A betűméret növeléséhez csúsztassa a két ujját egymástól távolítva, a betűméret csökkentéséhez csúsztassa egymás felé.</string>
    <string name="message_delete">3. Üzenetek törlése</string>
    <string name="message_delete_description">Az üzenetlistában hosszan érintse meg a törölni kívánt üzenetet, és az előugró menüben válassza a \"Törlés\" parancsot.</string>
    <string name="message_save">4. Üzenetek mentése a SIM kártyára</string>
    <string name="message_save_description">Üzenet SIM kártyára mentéséhez nyissa meg az üzenetet, érintse meg hosszan, és válassza az \"Üzenet mentése a SIM kártyára\" lehetőséget. Megnyomhatja a menteni kívánt üzenetet is, nyomja meg a \"Tovább\" gombot, és válassza a felbukkanó menüben az \"Üzenet mentése a SIM kártyára\" lehetőséget.</string>
    <string name="network_data">1. Adatszolgáltatás használata</string>
    <string name="network_data_description">Adatszolgáltatás aktiválása és letiltása: 1) A szolgáltatást az Értesítési sáv lehúzásával és az Adatszolgáltatás ikon megérintésével kapcsolhatja be és ki; 2) Az adatszolgáltatást a \"Rendszerbeállítások -> WLAN és hálózatok\" útvonalon elérhető \"Adatkapcsolat\" megérintésével kapcsolhatja be és ki. Megjegyzés: Az adatszolgáltatás az adatforgalom mértéke alapján a szolgáltatótól és a tényleges adatforgalomtól függő díjterhelést eredményezhet.</string>
    <string name="network_wlan">2. WLAN használata</string>
    <string name="network_wlan_description">1) A WLAN be- és kikapcsolása: az értesítési sáv elhúzásával, majd a WLAN ikonjának megérintésével kapcsolhatja a szolgáltatást BE és KI. A WLAN beállításainak megadásához hosszan érintse meg. A WLAN használata a \"Rendszerbeállítások -> WLAN és hálózatok\" útvonalon engedélyezhető, illetve tiltható le. 2) WLAN beállítások: ha egy átjátszót első alkalommal használ, meg kell adnia ezeket a beállításokat. Miután engedélyezte a WLAN használatát a WLAN beállítások felületén, automatikusan elindul a WLAN átjátszók keresése. A kapcsolódáshoz nyomja meg a kívánt átjátszót, majd adja meg a szükséges konfigurálásokat (például írja be a jelszót). Az átjátszó legközelebbi használatakor a kapcsolódás automatikus, amíg a WLAN engedélyezve van és a hálózati paraméterek megegyeznek a korábbival. 3) WLAN állapota: a WLAN ikonja megjelenik az állapotsoron, amikor használatban van.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Személyes Hotspot használata</string>
    <string name="network_hotspot_description">A hotspot használat lehetővé teszi, hogy a telefon az internetkapcsolatát más eszközökkel is megossza. Ez a szolgáltatás adatforgalmat generál. Ha a telefont hotspot kívánja használni, nyissa meg az alkalmazások listáját, válassza a hotspot, és engedélyezze a funkciót. Majd válassza az USB, WLAN vagy Bluetooth kapcsolódási módszerek egyikét.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Nyissa meg az értesítési sávot</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Az értesítési sáv megnyitásához húzza a sávot a képernyő tetejétől lefelé.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zárja be az értesítési sávot</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Az értesítési sáv bezárásához húzza a sávot a képernyő aljától felfelé.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Parancsikon be- és kikapcsolása</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Ha megjeleníti az értesítési sávot, ott különböző beállítási lehetőségeket és állapotokat talál, például az üzemmódra, hálózatra és egyebekre vonatkozókat. Valamely ikon hosszabb megnyomása megjeleníti a beállítási képernyőjét.</string>
    <string name="setting_display">1. Megjelenítési beállítások</string>
    <string name="setting_display_description">Beállíthatja a képernyő fényerejét, az automatikus képernyőtájolást és a készenléti időt a \"Rendszerbeállítások -> Megjelenítés\" menüjében.</string>
    <string name="setting_secure">2. Biztonsági beállítások</string>
    <string name="setting_secure_description">Ha a telefonon a zárolás feloldásához jelszót kíván beállítani, ezt megteheti a \"Rendszerbeállítások -> Biztonság és képernyőzár\" parancs használatával.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Alapbeállítások visszaállítása</string>
    <string name="setting_resotre_description">A telefon gyári beállításainak visszaállításához lépjen a \"Rendszerbeállítások -> Biztonsági mentés és helyreállítás\" parancsra. Ne feledje, hogy a telefonján mentett összes adat végleg törlődik. Javasoljuk a fontosabb adatok biztonsági mentését az adatvesztés elkerülése érdekében.</string>
    <string name="otg_charge">1. Töltés USB kábellel</string>
    <string name="otg_charge_description">Ha szükség van az akkumulátor feltöltésére, a készülék csatlakoztatásához használja az USB kábelt. Nagy terhelés esetén a készülék az akkumulátorát viszonylag gyorsan lemeríti. Ne feledje, hogy ha a telefon ki van kapcsolva az akkumulátor töltésekor, nem jelenik meg a csatlakozásra figyelmeztető üzenet.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Az alkalmazási adatok, SMS-ek, névjegyek, naptári és egyéb adatok biztonsági mentéséhez és helyreállításához a \"SYNCit\" használatán kívül a \"Rendszerbeállítások\" útvonalon elérhető \"Biztonsági mentés és helyreállítás\" parancs is igénybe vehető.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Egyéb biztonsági mentési és visszaállítási módok</string>
    <string name="character_functions_description">A rendszer jellemzőit és az azokhoz tartozó utasításokat a <b>Beállítások->Funkciók beállításai</b> helyen tekinthetik meg a felhasználók.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">VIBE funkció főbb jellemzői</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Adatkapcsolat szükséges (WLAN ajánlott)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Megtekintés most</u></string>
    <string name="network_unavalible">Nincs hálózati kapcsolat, ellenőrizze a hálózatot!</string>
    <string name="tips_title">Figyelmeztetés</string>
    <string name="tips_summary">A<b>Javasolt WLAN-ban megnyitni</b>" link 3G/4G segítségével fog megnyílni, és további költségeket generál.
Folytatja?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Mégse</string>
    <string name="batterysaving_settings">A rendszer jellemzőit és az azokhoz tartozó utasításokat a <b>Rendszerbeállítások->Teljesítménykezelő</b> helyen tekinthetik meg a felhasználók.</string>
</resources>
