<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Průvodce</string>
    <string name="searchresult">výsledek hledání</string>
    <string name="searchLabel">hledání</string>
    <string name="searchHint">zadejte</string>
    <string name="searchnoresult">žádné výsledky</string>
    <string name="nolenovowizard">V systému nelze najít základního průvodce</string>
    <string name="lessons">Rychlé spuštění</string>
    <string name="functionkeyscontent">Funkční klávesy</string>
    <string name="mainscreen">Hlavní obrazovka</string>
    <string name="notificationbar">Upozornění</string>
    <string name="call">Hovor</string>
    <string name="callringtone">Vyzvánění</string>
    <string name="contactsmanage">Správa kont.</string>
    <string name="message">Zpráva</string>
    <string name="applist">Seznam aplikací</string>
    <string name="network">Síťová služba</string>
    <string name="dualsim">Dvě karty SIM</string>
    <string name="setting">Nastavení systému</string>
    <string name="connect">Propojení s počítačem</string>
    <string name="backupandrestore">Zálohování a obnovení</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Správce napájení</string>
    <string name="otg">Funkce OTG</string>
    <string name="character">Znakové funkce</string>
    <string name="applist_edit">1. Organizace aplikací</string>
    <string name="applist_edit_description">Klepnutím na ikonu spouštěče aplikací otevřete seznam aplikací, stiskněte a podržte některou aplikaci a otevře se stránka pro úpravy.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Rychlá odinstalace aplikací</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Pokud chcete rychle odinstalovat aplikaci, stiskněte a podržte příslušnou aplikaci, dokud se nezobrazí červený křížek (x). Klepnutím na červený křížek odinstalujete aplikaci.</string>
    <string name="applist_move">2. Přesunutí umístění aplikace</string>
    <string name="applist_move_description">Dlouze stiskněte ikonu aplikace a přetáhněte ji na libovolné dostupné místo na obrazovce.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Zálohování obsahu</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">Funkce \"SYNCit\" zálohuje položky v kategoriích \"Kontakty\", \"SMS\", a \"Protokoly volání\" na kartě SD. Vyžaduje to ovšem, aby uživatel měl Lenovo ID.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Postup zálohování</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Klepněte na ikonu \"SYNCit\" v seznamu aplikací a vyberte \"Kontakty\", \"SMS\" nebo \"Protokoly volání\" pro zálohování.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Proces obnovení</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Stiskněte ikonu \"SYNCit\" v seznamu aplikací a vyberte \"Kontakty\", \"SMS\" nebo \"Protokoly volání\" k obnovení.</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widgety</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Stiskněte a podržte prázdné místo na domovské obrazovce, dokud se nezobrazí nabídka, klepněte na \"Widgety\" a vyberte \"Správce napájení\", aplikace \"Správce napájení\" se přidá na plochu.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Časované přepínání</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Přepínatelná služba s časovým ohraničením na domovské stránce Například dobu 23:00-6:00 lze přepnout na nouzový nebo úsporný režim.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Přepínání úsporných režimů</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Normální, úsporný a nouzový režim jsou dostupné na domovské stránce.Uživatelé mohou klepnutím vybrat jeden z prvních dvou režimů a otevřít rozhraní nastavení, kde je možné nakonfigurovat podrobná nastavení(rozhraní pro nastavení otevřete klepnutím na tlačítko Menu v levém horním rohu či posunutím obrazovky doprava).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Nástroje</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Spotřeba energie, zamrzlé aplikace, ochranná skla a další nástroje dostupné na panelu \"Nástroj\" rozhraní nastavení</string>
    <string name="call_mode">1. Jak volat</string>
    <string name="call_mode_description">Když chcete volat, na číselníku zadejte telefonní číslo a klepněte na ikonu volání. Můžete také volat ze seznamu kontaktů, protokolu hovorů nebo stránky zpráv.</string>
    <string name="call_volume">2. Nastavení hlasitosti hovoru</string>
    <string name="call_volume_description">Stisknutím bočních tlačítek (zvýšení a snížení hlasitosti) můžete nastavit hlasitost během hovoru.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Přepínač pro příjem hovorů přes Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Pokud máte připojená sluchátka Bluetooth a v umístění Handsfree se zobrazuje aktivační ikona Bluetooth, klepnutím na ni můžete zobrazit odpovídající možnosti.</string>
    <string name="call_record">4. Nahrávání hovorů</string>
    <string name="call_record_description">Když během hovoru klepnete na ikonu záznamu v dolní části obrazovky, spustíte nahrávání. Následujícím klepnutím nahrávání zastavíte.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Obrázek pro rychlé vytáčení</string>
    <string name="call_speedcall_description">Klepnutím na obrázek kontaktu získáte rychlý přístup k zástupcům pro vytáčení a psaní zpráv.</string>
    <string name="call_mapping">6. Rychlé vyhledání názvu kontaktu</string>
    <string name="call_mapping_description">S použitím číselníku můžete rychle hledat telefonní čísla nebo první písmeno či celé jméno kontaktu příjemce.</string>
    <string name="call_ip">7. IP vytáčení</string>
    <string name="call_ip_description">IP vytáčení můžete nastavit v Nastavení volání (stiskněte klávesu Menu v nabídce vytáčení). Při IP volání zadejte požadované telefonní číslo, stiskněte klávesu Menu a vyberte IP hovor.</string>
    <string name="call_endcall">8. Ukončení hovoru pomocí stisknutí tlačítka Vypnout</string>
    <string name="call_endcall_description">Když je tato funkce povolena, bude tlačítko vypínače sloužit jako klávesa pro ukončení hovoru. Tuto funkci lze aktivovat a ovládat po stisknutí klávesy Menu a vybrání položky Nastavení v nabídce číselníku.</string>
    <string name="call_sensor">9. Snímač blízkosti</string>
    <string name="call_sensor_description">Aby se zabránilo nechtěnému dotyku, po aktivování této funkce obrazovka při přiblížení telefonu k uchu během hovoru ztmavne.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funkce SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Inteligentně redukuje okolní hluk a zlepšuje kvalitu zvuku během hovorů. Tuto funkci můžete nastavit při odchozím volání nebo přijímání hovorů. Funkci lze aktivovat a ovládat po stisknutí klávesy Menu a položky Nastavení v nabídce číselníku.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Výběr vyzváněcího tónu</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Upřednostňované vyzváněcí tóny můžete vybrat v nabídce Profily zvuku v nabídce Nastavení systému nebo v knihovně médií.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Nastavení hlasitosti hovoru</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Jsou dva způsoby, jak nastavit úroveň hlasitosti při hovoru. Prvním je nastavit hlasitost v nabídce Nastavení systému -> Profily zvuku, kde vyberte aktuální profil a klepnete na Hlasitost. Druhým je stisknout tlačítko zvýšení nebo snížení hlasitosti po straně telefonu a tím zvýšit nebo snížit úroveň hlasitosti.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Okamžité ztlumení při přijetí hovoru</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Když máte příchozí hovor, ztlumíte vyzvánění stisknutím tlačítka hlasitosti na pravé straně telefonu nebo tlačítka vypínače.</string>
    <string name="connect_device">1. Použití telefonu jako úložného zařízení</string>
    <string name="connect_device_description">Připojte telefon k počítači pomocí kabelu USB. Po připojení k počítači se na obrazovce telefonu zobrazí místní nabídka. Telefon umožňuje použití jako multimediální zařízení (MTP) nebo kamera (PTP).</string>
    <string name="connect_mode">2. Dva režimy úložiště</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Úložiště MTP: Tento režim umožňuje současně spravovat soubory ve vašem telefonu i počítači. Funkce je po připojení hned k dispozici. V případě systému Windows XP nebo staršího systému je potřeba nainstalovat aplikaci Windows Mediaplayer 11 nebo novější. 2) PTP: Tento režim umožňuje přenášet fotky do počítače bez podpory protokolu MTP. V případě systému Windows XP nebo staršího systému je potřeba doinstalovat ovladače. V případě systému Windows XP nebo staršího systému je potřeba nainstalovat aplikaci Windows Mediaplayer 11 nebo novější.</string>
    <string name="connect_pc">3. Použití telefonu pro ladění USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Když je telefon připojen k počítači datovým kabelem, automaticky se zobrazuje rozhraní \"Připojení počítače přes konektor USB\". Rozhraní můžete rovněž zobrazit zvolením možnosti \"Připojení počítače přes konektor USB\" na vysouvacím oznamovacím panelu. Vyberte možnost \"Ladění USB\". Po připojení můžete kopírovat data do svého počítače a telefonu a prostřednictvím počítače si instalovat na telefon aplikace bez obdržení místních upozornění.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Přidání kontaktů</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Kontakt(y) přidáte klepnutím na tlačítko (+) v seznamu kontaktů.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Odstranění kontaktů</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Stiskněte a podržte jméno některého kontaktu v seznamu, dokud se nezobrazí nabídka, poté vyberte \"Odstranit kontakt\". Můžete také odstranit více kontaktů vybráním možnosti \"Odstranit více kontaktů\".</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Hledání kontaktů</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">1) Můžete hledat kontakty podle prvního písmena jména kontaktu klepnutím nebo procházením značek od písmena A po Z, které se nachází na pravé straně seznamu kontaktů. 2) Můžete také použít okno hledání v seznamu kontaktů tak, že klepnete na ikonu hledání a zadáte první písmeno nebo celé jméno kontaktu, případně hledáte podle čísla.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Kopírování kontaktů</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Stiskněte a podržte jméno kontaktu v seznamu kontaktů, dokud se nezobrazí místní nabídka. Pak vyberte \"Kopírování kontaktů\" pro kopírování z karty SIM do telefonu a naopak.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Sdílení kontaktů</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">V seznamu kontaktů stiskněte a podržte číslo kontaktu, který chcete sdílet, dokud se nezobrazí místní nabídka, poté vyberte Sdílení kontaktů. Kde sdílení kontaktů můžete použít SMS, MMS, Bluetooth, e-mail atd.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Konfigurace dvou karet SIM</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Výchozí kartu SIM pro zasílání zpráv a hlasové hovory můžete spravovat v části Nastavení systému -> Správa SIM. Máte možnost vybrat si mezi kartou SIM1 a SIM2 nebo zrušit nastavení výchozí karty SIM.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Rychlé přepínání mezi primární a sekundární kartou SIM</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Můžete snadno přepnout mezi primární a sekundární kartou SIM před voláním nebo posláním textové zprávy v rozhraní Volání nebo Zprávy přejetím prstem nebo stažením stavového řádku na obrazovce.</string>
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Přehled funkčních kláves</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definice osobního hotspotu</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Osobního hotspotu umožňuje při zapnutí sdílet 3G internetové připojení telefonu s počítačem a jinými bezdrátovými zařízeními. To znamená, že ať jste kdekoli a váš telefon Android má signál, můžete se současně kdykoli připojit k internetu. Používání této funkce ale není bezplatné a váš poskytovatel připojení vám za připojení k internetu může účtovat poplatky.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Nastavení osobního hotspotu</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Funkce Personal Hotspot udělá z vašeho androidového telefonu mobilní hotspot. K osobnímu hotspotu se můžete připojit třemi způsoby. 1) Prostřednictvím připojení WLAN: Pokud chcete připojit ostatní bezdrátová zařízení přes telefon aktivujte na svém telefonu přenosný hotspot WLAN. Můžete nastavit heslo bránící připojení cizích bezdrátových zařízení ke svému telefonu. 2) Prostřednictvím připojení Bluetooth: Připojení 3G můžete sdílet prostřednictvím připojení Bluetooth. Funkce Bluetooth telefonu musí být zapnuta a provedeno spárování s ostatními zařízeními s podporou BT. Po spárování a připojení můžete procházet internet s použitím připojení Bluetooth telefonu. 3) Prostřednictvím připojení USB: Připojte telefon k počítači pomocí kabelu USB. Otevřete aplikaci Personal Hotspot a vyberte \"Použít připojení USB\". Upozorňujeme, že kartu SD telefonu nemůžete připojit v počítači, když se telefon používá pro tethering.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Pokyny pro použití osobního hotspotu</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) V seznamu aplikací otevřete aplikaci hotspotu; 2) Vyberte jeden ze tří režimů připojení; 3) Navažte vybraný druh připojení se zařízením, které chcete připojit prostřednictvím telefonu; 4) Jakmile bude připojení navázáno, bude telefon fungovat jako bezdrátový přístupový bod.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Přesunutí položky</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Stiskněte a podržte přesunovanou položku a přetáhněte ji na požadované prázdné místo.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Odstranění položky</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Stiskněte a podržte odstraňovanou položku, až se v horní části domovské obrazovky zobrazí ikona koše nebo X Odebrat, kam položku přetáhnete.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Přidání položky</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Dlouze stiskněte volné místo na hlavní obrazovce a klepněte na ikonu v kategorii \"Widgety\". Příslušný widget se přidá na plochu.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Ikony stavového panelu</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Nahrazení zástupců na čtyřlístku</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Zástupce aplikace na lístku čtyřlístku změníte poklepáním a podržením.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Odstranění widgetu čtyřlístku nebo lotusu</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Pokud chcete odstranit widget čtyřlístku nebo lotusu, stačí stisknout a podržet ikonu ve středu widgetu a přetáhnout na ikonu \"X Odebrat\".</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Přidání widgetu čtyřlístku nebo lotusu</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Stiskněte a podržte prázdné místo na domovské obrazovce, dokud se v dolní části nezobrazí nabídka. Pak vyhledejte \"Lotus\" pro přidání. Na domovské obrazovce musí být dostatek místa.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Změna motivu a tapety</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Nahrazení provedete stisknutím klávesy Menu v levém dolním rohu a zvolením \"Motiv\" nebo \"Tapeta\".</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Přidání složky</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Stiskněte a podržte prázdnou domovskou obrazovku, až se zobrazí \"Přidat na domovskou obrazovku\" a vyberte \"Složky\". Klepněte na aplikace, které chcete umístit do složky. Maximální kapacita 1 složky je 20 aplikací.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Zobrazení miniatur domovské obrazovky</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Pokud chcete zobrazit miniatury domovské obrazovky, na obrazovce telefonu jednoduše stáhněte prsty k sobě.</string>
    <string name="message_send">1. Odeslání zprávy</string>
    <string name="message_send_description">1) V seznamu aplikací otevřete \"Kontakty\", klepněte na kontakt a pak na ikonu SMS v místním rozhraní; 2) V seznamu aplikací otevřete \"Kontakty\", klepněte na obrázek kontaktu a pak na ikonu SMS v místním rozhraní; 3) Klepněte na kontakt v nabídce \"Protokoly volání\" a pak na ikonu SMS v místním rozhraní.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zvětšení textu zpráv SMS</string>
    <string name="message_zoom_description">Můžete zmenšit nebo zvětšit velikost písma posunutím dvou prstů na obrazovce k sobě či od sebe.</string>
    <string name="message_delete">3. Odstranění zpráv</string>
    <string name="message_delete_description">V seznamu zpráv dlouze stiskněte zprávu, kterou chcete odstranit, a v místní nabídce vyberte \"Odstranit\".</string>
    <string name="message_save">4. Uložit zprávu na kartu SIM</string>
    <string name="message_save_description">Pokud budete chtít uložit zprávu na kartu SIM, otevřete zprávu, stiskněte a dlouze podržte zprávu a vyberte \"Uložit zprávu na kartu SIM\" a vyberte SIM1 nebo SIM2 jako místo pro uložení zprávy.</string>
    <string name="network_data">1. Použití datových služeb</string>
    <string name="network_data_description">Aktivace a deaktivace datových služeb: 1) Stáhněte panel oznámení a klepnutím na ikonu datových služeb aktivujte nebo deaktivujte příslušnou službu; 2) Klepnutím na \"Datové připojení\" v nabídce \"Nastavení systému\" aktivujete nebo deaktivujete službu. Poznámka: Datové služby může váš poskytovatel připojení zpoplatňovat podle přenesených dat.</string>
    <string name="network_wlan">2. Používání připojení WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Vypnutí nebo zapnutí sítě WLAN: Jednoduše stáhněte oznamovací nebo stavový panel a pak klepněte na ikonu \"WLAN\" pro ZAPNUTÍ nebo VYPNUTÍ. Stisknutím a podržením ikony \"WLAN\" otevřete nastavení WLAN, kde můžete zapnout nebo vypnout režim WLAN přepínačem zapnutí/vypnutí. Režim WLAN můžete také zapnout nebo vypnout v nabídce Nastavení -> WLAN. 2) Připojení telefonu prostřednictvím sítě WLAN: Může být potřeba spustit hledání dostupného hotspotu WLAN. Pokud chcete vyhledávat, zapněte režim WLAN a automaticky se vyhledají dostupné sítě. Připojíte se klepnutím na hotspot nebo název sítě a zadáním případného hesla. 3) Stav připojení WLAN: Po aktivování se bude ikona WLAN zobrazovat na stavovém panelu.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Používání osobního hotspotu</string>
    <string name="network_hotspot_description">Osobní hotspot umožňuje při zapnutí sdílet 3G internetové připojení telefonu s počítačem a jinými bezdrátovými zařízeními. To znamená, že ať jste kdekoli a váš androidový telefon má signál, můžete se současně kdykoli připojit k internetu. Používání této funkce není bezplatné a poskytovatel připojení může za připojení k internetu účtovat poplatky. Pokud chcete používat telefon jako osobní hotspot, otevřete seznam aplikací, klepněte na Personal Hotspot a zapněte funkci zaškrtnutím políčka. Vyberte upřednostňované připojení: USB, WLAN nebo Bluetooth.</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Otevření okna oznámení</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Přetažením panelu nabídky oznámení odshora dolů otevřete okno oznámení.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Zavření okna oznámení</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Zavřete okno oznámení přetažením panelu okna zespodu obrazovky nahoru nebo jednoduše stiskněte klávesu Zpět pod displejem.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Zástupce nastaveních</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">V otevřeném okně oznámení najdete různé zástupce pro jas, WLAN, Bluetooth, režimy profilu a další funkce. Klepnutím a podržením ikony se přesunete na příslušnou stránku nastavení.</string>
    <string name="setting_display">1. Nastavení zobrazení</string>
    <string name="setting_display_description">Lze nastavit jas obrazovky, režim spánku, otáčení obrazovky a další funkce pomocí nabídky Nastavení zobrazení: Nastavení systému -> Zobrazení.</string>
    <string name="setting_secure">2. Bezpečnostní nastavení</string>
    <string name="setting_secure_description">Z bezpečnostních důvodů můžete nastavit vlastní heslo pro odemknutí, jako je například zámek obrazovky, heslo, prostřednictvím stránky Zabezpečení v nabídce Nastavení sytému -> Zabezpečení.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Tovární nastavení</string>
    <string name="setting_resotre_description">Pokud máte problém s telefonem, můžete telefon resetovat na tovární nastavení. Přejděte do nabídky Nastavení -> Záloha a obnovení -> Obnovení továrních dat. Všechna data uložená v telefonu včetně zpráv, kontaktů, protokolů volání, aplikací a multimediálních souborů budou odstraněna. Doporučuje se zálohovat důležité soubory, aby se předešlo ztrátě dat.</string>
    <string name="otg_charge">1 Funkce USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go je specifikace, která umožňuje aby telefon fungoval jako hostitelské zařízení, což umožňuje připojení periferních zařízení, jako je USB flashdisk, myš nebo klávesnice. Můžete také nabíjet jiný telefon jednoduchým připojením k vašemu zařízení OTG s použitím vhodného kabelu USB OTG. Mějte na paměti, že vaše zařízení bude mít vyšší spotřebu a může se rychle vybít, pokud bude připojeno k jinému telefonu, protože bude sloužit jako jeho zdroj napájení.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Kromě používání funkce \"SYNCit\" můžete přejít do \"Nastavení systému\" a vybrat možnost \"Záloha a obnovení\" pro zálohování nebo obnovení zpráv SMS, kontaktů a protokolů volání.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Ostatní metody zálohování a obnovení</string>
    <string name="character_functions_description">Uživatelé mohou zobrazit systémové funkce a pokyny k nim na <b>Nastavení->Nastavení funkcí</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Nejlepší z funkcí VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Nutné datové připojení (doporučujeme WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Spustit</u></string>
    <string name="network_unavalible">Žádné připojení k síti, zkontrolujte síť!</string>
    <string name="tips_title">Dotaz</string>
    <string name="tips_summary">Tento odkaz <b>Doporučujeme otevřít prostřednictvím sítě WLAN</b>" se otevře prostřednictvím sítě 3G/4G a budou účtovány dodatečné poplatky.
Chcete pokračovat?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Zrušit</string>
    <string name="batterysaving_settings">Uživatelé mohou zobrazit systémové funkce a pokyny k nim na <b>Nastavení systému->Správce napájení</b>.</string>
</resources>
