<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ghid începători</string>
    <string name="searchresult">rezultat căutare</string>
    <string name="searchLabel">căutare</string>
    <string name="searchHint">introduceţi</string>
    <string name="searchnoresult">niciun rezultat</string>
    <string name="nolenovowizard">Ghidul pentru începători nu a fost găsit în sistem</string>
    <string name="lessons">Pornirea rapidă</string>
    <string name="functionkeyscontent">Taste funcţionale</string>
    <string name="mainscreen">Ecran principal</string>
    <string name="notificationbar">Notificări</string>
    <string name="call">Apelare</string>
    <string name="callringtone">Ton de apel</string>
    <string name="contactsmanage">Gestionare contacte</string>
    <string name="message">Mesaje</string>
    <string name="applist">Listă de aplicaţii</string>
    <string name="network">Serviciul de reţea</string>
    <string name="dualsim">Cartele SIM duale</string>
    <string name="setting">Setări sistem</string>
    <string name="connect">Conectare la PC</string>
    <string name="backupandrestore">Copiere de rezervă/recuperarea</string>
    <string name="hotspot">Hotspot</string>
    <string name="batterysaving">Alimentare</string>
    <string name="otg">Funcţia OTG</string>
    <string name="character">Funcţii caracteristice</string>
    <string name="applist_edit">1. Organizarea aplicaţiilor</string>
    <string name="applist_edit_description">Deschideţi lista de aplicaţii atingând pictograma Lansator aplicaţii şi atingeţi lung orice aplicaţie pentru a deschide pagina de editare.</string>
    <string name="applist_uninstall">1. Dezinstalarea rapidă a aplicaţiilor</string>
    <string name="applist_uninstall_description">Pentru a dezinstala rapid o aplicaţie, atingeţi lung aplicaţia dorită până când pe aceasta apare o cruce (x) de culoare roşie. Atingeţi crucea de culoare roşie pentru a dezinstala aplicaţia.</string>
    <string name="applist_move">2. Schimbarea locaţiei unei aplicaţii</string>
    <string name="applist_move_description">Atingeţi lung pictograma aplicaţiei individuale până când începe să se mişte şi glisaţi-o în locaţia preferată.</string>
    <string name="backupandrestore_content">1. Conţinutul copiei de rezervă</string>
    <string name="backupandrestore_content_description">„SYNCit” păstr. o copie de rez. pt. „Contacte”, „SMS”, şi „Registru apeluri” pe cardul SD. Utilizatorul trebuie să aibă un ID Lenovo.</string>
    <string name="backupandrestore_backup">2. Procedura de copiere de rezervă</string>
    <string name="backupandrestore_backup_description">Ating. pict. „SYNCit” în lista de apl. şi select. „Contacte”, „SMS” şi „Registru apeluri” pt. a realiza copii de sig.</string>
    <string name="backupandrestore_restore">3. Procedura de restaurare</string>
    <string name="backupandrestore_restore_description">Ating. pict. „SYNCit” în lista de apl. şi select. „Contacte”, „SMS” şi „Registru apeluri” pentru rest.or pt.restaurare</string>
    <string name="batterysaving_introduce">1. Widgeturi</string>
    <string name="batterysaving_introduce_description">Apăsați lung într-un spaţiu liber pe ecranul de pornire până când apare un meniu în partea de jos, faceţi clic pe „Widgeturi” şi selectaţi „Alimentare”, „Alimentare” va fi adăugat pe desktop.</string>
    <string name="batterysaving_screen">3. Comutator timp</string>
    <string name="batterysaving_screen_description">Această funcție este in home page. Spre exemplu in perioada de timp între orele 23.00-06.00 telefonul dvs. poate fi comutat în modul „economisire de urgență a energiei”.</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery">1. Setarea comutatorului modului de economie de energie</string>
    <string name="batterysaving_lowbattery_descritpion">Există trei moduri în Pagina de pornire: normal, cu economisirea bateriei şi de urgenţă.Utilizatorii pot atinge pt. a selecta unul dintre primele două moduri şi accesa interf. cu setări pt. config. set. detaliate(Puteţi accesa interfaţa Setări făcând clic pe butonul Meniu din partea stânga sus a ecranului sau glisând ecranul spre dreapta).</string>
    <string name="batterysaving_mode">2. Utilitare</string>
    <string name="batterysaving_mode_description">Bara „Instrument” din interfaţa cu setări include utilitare precum categoria de consum de energie, „îngheţarea” aplicaţiilor şi google.</string>
    <string name="call_mode">1. Efectuarea unui apel</string>
    <string name="call_mode_description">Pentru a efectua un apel de ieşire, utilizaţi tastatura telefonică pentru a introduce numărul şi atingeţi pictograma Apel. De asemenea, puteţi efectua apeluri accesând lista de contacte, jurnalul de apeluri sau pagina de mesagerie.</string>
    <string name="call_volume">2. Reglarea volumului apelurilor</string>
    <string name="call_volume_description">Apăsaţi pe butoanele laterale (Creştere volum şi Reducere volum) pentru a regla nivelul volumului în timpul apelurilor.</string>
    <string name="call_bluetooth">3. Comutatorul pentru răspunsuri la apeluri prin Bluetooth</string>
    <string name="call_bluetooth_description">Dacă este conectată o cască Bluetooth şi, în locaţia de tip „mâini libere” se afişează pictograma Bluetooth, puteţi atinge această pictogramă pentru a se afişa opţiunile de meniu relevante.</string>
    <string name="call_record">4. Înregistrarea apelurilor</string>
    <string name="call_record_description">Atingeţi pictograma Înregistrare din partea de jos a ecranului în timpul unui apel pentru a porni înregistrarea. Atingeţi din nou pictograma Înregistrare pentru a opri înregistrarea.</string>
    <string name="call_speedcall">5. Fotografia pentru apelare rapidă</string>
    <string name="call_speedcall_description">Atingeţi fotografia asociată contactului pentru a accesa comenzile rapide pentru formarea unui număr şi mesagerie.</string>
    <string name="call_mapping">6. Căutarea rapidă a numelui unui contacte</string>
    <string name="call_mapping_description">Tastatura telefonică permite căutarea rapidă a numerelor de telefon şi a primei litere sau a numelui complet de contacte al destinatarului.</string>
    <string name="call_ip">7. Formarea IP</string>
    <string name="call_ip_description">Puteţi configura Formare IP în meniul Setări apelare (prin apăsarea tastei Meniu de pe tastatura telefonică). Pentru a efectua un apel IP, introduceţi numărul de telefon dorit şi apăsaţi tasta Menu (Meniu), apoi selectaţi apel IP.</string>
    <string name="call_endcall">8. Apăsarea pe butonul de alimentare pentru terminarea unui apel</string>
    <string name="call_endcall_description">După activarea acestei caracteristici, butonul de alimentare poate fi utilizat ca tastă de terminare a apelurilor. Această caracteristică poate fi activată şi accesată prin apăsarea tastei Meniu şi apoi a tastei Setări de pe tastatura telefonică.</string>
    <string name="call_sensor">9. Senzorul de proximitate</string>
    <string name="call_sensor_description">După activarea caracteristicii, ecranul va fi dezactivat automat la ridicarea telefonului aproape de ureche în timpul apelurilor pentru a se evita atingerea nedorită.</string>
    <string name="call_smartsound">10. Funcţia SmartSound</string>
    <string name="call_smartsound_description">SmartSound: Reduce în mod inteligent zgomotul ambiant şi îmbunătăţeşte calitatea vocii în timpul apelurilor. Puteţi configura această funcţie atunci când efectuaţi sau primiţi apeluri. Această caracteristică poate fi activată şi accesată prin apăsarea tastei Meniu şi apoi a tastei Setări de pe tastatura telefonică.</string>
    <string name="callringtone_choose">1. Selectarea tonului de apel</string>
    <string name="callringtone_choose_description">Puteţi selecta sau alege tonurile de apel preferate accesând opţiunea Profiluri audio din Setări sistem. De asemenea, puteţi căuta tonuri de apel în biblioteca media a telefonului.</string>
    <string name="callringtone_adjust">2. Reglarea volumului apelurilor</string>
    <string name="callringtone_adjust_description">Există două modalităţi de a regla nivelul volumului atunci când efectuaţi un apel. Mai întâi, reglaţi setările pentru volum accesând Setări sistem şi apoi Profiluri audio, selectaţi profilul curent şi atingeţi Volum. Apoi, în ecranul inactiv, apăsaţi pe tasta Creştere volum şi Reducere volum de pe latura telefonului pentru a mări sau, respectiv, a micşora nivelul volumului.</string>
    <string name="callringtone_mute">3. Anularea imediată a sunetului la primirea unui apel</string>
    <string name="callringtone_mute_description">Atunci când primiţi un apel şi ecranul este blocat, apăsaţi pe tastele de volum de pe latura dreaptă a telefonului sau pe butonul de alimentare pentru a anula sunetul tonului de apel.</string>
    <string name="connect_device">1. Utilizarea telefonului ca dispozitiv de stocare</string>
    <string name="connect_device_description">Conectaţi telefonul la computer printr-un cablu USB. După conectarea la computer, pe ecranul telefonului se va afişa un meniu popup. Telefonul poate fi utilizat ca dispozitiv de stocare USB, dispozitiv media (MTP) şi cameră (PTP). Atingeţi „Conectare la dispozitiv de stocare USB” pentru a utiliza telefonul ca unitate USB sau disc amovibil pe computer.</string>
    <string name="connect_mode">2. Două moduri de stocare</string>
    <string name="connect_mode_description">1) Spaţiu de stocare MTP: Acest mod vă permite să gestionaţi simultan fişiere de pe telefon şi de pe computer. Aceasta este o funcţie plug-and-play. Pentru Windows XP şi versiuni anterioare de Windows trebuie să instalaţi aplicaţia Windows Mediaplayer 11 sau o versiune mai recentă. 2) PTP: Acest mod vă permite să transferaţi fotografii pe computer fără suport MTP. Pentru Windows XP şi versiuni anterioare de Windows sunt necesare drivere suplimentare. Pentru Windows XP şi versiuni anterioare de Windows trebuie să instalaţi aplicaţia Windows Mediaplayer 11 sau o versiune mai recentă.</string>
    <string name="connect_pc">3. Utilizarea telefonului pentru depanare USB</string>
    <string name="connect_pc_description">Când tel. este conectat la comp. prin interm. unui cablu de date, acesta va afişa automat interfaţa \"Conexiune computer prin USB\". Puteţi afişa această interfaţă şi selectând \"Conexiune computer prin USB\" din bara de notificare derulantă. Selectaţi \"Depanare USB\". După ce v-aţi conectat, puteţi copia date pe computer şi telefon şi instala aplicaţii pe telefon prin computer, fără a primi notificări de tip popup.</string>
    <string name="contactsmanage_add">1. Adăugarea contacte</string>
    <string name="contactsmanage_add_description">Atingeţi butonul (+) din lista de contacte pentru a adăuga contacte.</string>
    <string name="contactsmanage_remove">2. Ştergerea contacte</string>
    <string name="contactsmanage_remove_description">Atingeţi şi ţineţi apăsat orice nume de contact din lista de contacte până când apare un meniu popup, apoi selectaţi „Ştergere contacte” pentru a-l șterge. De asemenea, puteţi şterge mai multe contacte selectând opţiunea „Ştergere contacte multiple”.</string>
    <string name="contactsmanage_lookup">3. Căutarea contacte</string>
    <string name="contactsmanage_lookup_description">De asemenea, puteţi utiliza fereastra de căutare din lista de contacte atingând pictograma Căutare. Puteţi să introduceţi prima literă sau numele întreg al contactului sau să căutaţi numărul.</string>
    <string name="contactsmanage_copy">4. Copierea contacte</string>
    <string name="contactsmanage_copy_description">Atingeţi lung numele contactului în lista de contacte până când apare un meniu popup, apoi selectaţi „Copiere contacte” de pe cartela SIM pe telefon sau viceversa. De asemenea, puteţi utiliza Importare/Exportare pentru a copia toate contactele.</string>
    <string name="contactsmanage_share">4. Partajarea contacte</string>
    <string name="contactsmanage_share_description">În lista de contacte, atingeţi lung numărul contactului pe care doriţi să îl partajaţi până când apare un meniu popup, apoi selectaţi „Partajare contacte”. Puteţi opta pentru partajarea contacte dvs. prin SMS, MMS, Bluetooth, e-mail etc.</string>
    <string name="dualsim_setting">1. Configurarea cartelelor SIM duale</string>
    <string name="dualsim_setting_description">Puteţi gestiona cartela SIM implicită atât pentru mesagerie, cât şi pentru apeluri vocale în Setări -> Gestionare SIM. Aveţi opţiunea de a alege între SIM1 şi SIM2 sau de a anula setarea cartelei SIM implicite.</string>
    <string name="dualsim_switch">2. Comutarea rapidă între cartela SIM principală şi cea secundară</string>
    <string name="dualsim_switch_description">Puteţi comuta cu uşurinţă între cartela SIM principală şi cea secundară în timpul efectuării unui apel sau al trimiterii unui mesaj text în interfaţa Apelare sau, respectiv, Mesagerie, trăgând cu degetul în jos bara de stare de pe ecranul telefonului.</string>
    <string name="fmtansmitter_definition" />
    <string name="fmtansmitter_definition_description" />
    <string name="fmtansmitter_guide" />
    <string name="fmtansmitter_guide_description" />
    <string name="functionkeyscontent_introduce">1. Prezentare generală a tastelor funcţionale</string>
    <string name="hotspot_definition">1. Definirea hotspotului personal</string>
    <string name="hotspot_definition_description">Hotspotul personal vă permite să partajaţi conexiunea Internet 3G la computer şi la alte dispozitive wireless activând această funcţie. Aceasta înseamnă că, atunci când călătoriţi şi aveţi semnal pe telefonul dvs. Android, puteţi să vă conectaţi la Internet oricând doriţi. Reţineţi că utilizarea acestei caracteristici nu este gratuită şi că este posibil ca furnizorul dvs. de servicii de reţea să aplice taxe pentru transferuri de date.</string>
    <string name="hotspot_setting">2. Configurarea hotspotului personal</string>
    <string name="hotspot_setting_description">Aplicaţia Hotspot personal vă permite să transformaţi telefonul dvs. Android într-un hotspot mobil. Vă puteţi conecta la un hotspot personal în trei moduri. 1) Prin conexiune WLAN: Transformaţi telefonul într-un hotspot WLAN pentru a conecta alte dispozitive wireless de la telefonul dvs. Puteţi seta o parolă pentru a împiedica alte dispozitive wireless să se conecteze la telefonul dvs. 2) Prin conexiune Bluetooth: Vă permite să partajaţi conexiunea dvs. de date 3G prin Bluetooth. Asiguraţi-vă că aţi activat conectivitatea Bluetooth a telefonului dvs. şi că aţi împerecheat telefonul cu alt dispozitiv cu conectivitate Bluetooth. După finalizarea împerecherii şi a conectării, puteţi naviga pe Internet utilizând conexiunea Bluetooth a telefonului dvs. 3) Prin conexiune USB: Conectaţi telefonul la computer printr-un cablu USB. Deschideţi aplicaţia Hotspot personal şi selectaţi „Utilizare conexiune USB”. Rețineți că nu puteți instala cartela SD a telefonului dvs. la computer atunci când este utilizată pentru partajarea conexiunii Internet.</string>
    <string name="hotspot_method">3. Instrucţiuni de utilizare a hotspotului personal</string>
    <string name="hotspot_method_description">1) Deschideţi aplicaţia Hotspot personal din lista de aplicaţii. 2) Activaţi Hotspot personal atingând caseta de selectare şi selectaţi modul de conectare dorit (WLAN, Bluetooth sau Conexiune USB) din meniul popup. 3) Stabiliţi o conexiune în funcţie de modul selectat pe dispozitivele care trebuie să se conecteze prin telefonul dvs. 4) După stabilirea conexiunii, telefonul dvs. va servi drept punct de acces wireless.</string>
    <string name="mainscreen_move">1. Mutarea unui element</string>
    <string name="mainscreen_move_description">Atingeţi lung elementul de mutat, apoi glisaţi-l în locaţia goală dorită.</string>
    <string name="mainscreen_delete">2. Eliminarea unui element</string>
    <string name="mainscreen_delete_description">Atingeţi lung elementul de eliminat până când în partea de sus a ecranului pornire apare pictograma Coş de gunoi sau „Eliminare X”, apoi glisaţi şi fixaţi elementul acolo pentru a îl elimina.</string>
    <string name="mainscreen_add">3. Adăugarea unui element</string>
    <string name="mainscreen_add_description">Apăsaţi lun într-un spaţiu liber pe ecranul de pornire până când apare un meniu în partea de jos, apoi puteţi selecta Aplicaţii, Comenzi rapide, Foldere sau Widgeturi de adăugat.</string>
    <string name="mainscreen_icon">2. Pictogramele din bara de stare</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit">5. Înlocuirea comenzilor rapide în Trifoi</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_edit_description">Atingeţi lung comanda rapidă a aplicaţiei din Trifoi pentru a o înlocui.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete">6. Eliminarea widgetului Trifoi sau Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_delete_desecription">Pentru a elimina widgetul Trifoi sau Lotus, atingeţi lung pictograma din centrul widgetului şi glisaţi-o pe „Eliminare X”.</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore">7. Adăugarea widgetului Trifoi sau Lotus</string>
    <string name="mainscreen_fourgrass_restore_description">Atingeţi lung o zonă goală de pe ecranul de pornire până când apare un meniu în partea de jos, apoi căutaţi widgetul „Lotus” pentru a îl adăuga. Reţineţi că trebuie să aveţi spaţiu suficient pe ecranul de pornire.</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper">3. Înlocuirea tapetului</string>
    <string name="mainscreen_wallpaper_description">Atingeţi lung o zonă goală de pe ecranul de pornire până când apare meniul „Adăugarea la ecranul de pornire”, selectaţi „Tapete”, apoi alegeţi locaţia unde a fost salvat tapetul dorit.</string>
    <string name="mainscreen_folder">6. Adăugarea unui folder</string>
    <string name="mainscreen_folder_description">Atingeţi lung o zonă goală de pe ecranul de pornire până când apare meniul „Adăugarea la ecranul de pornire”, apoi selectaţi „Foldere”. Atingeţi aplicaţiile pe care doriţi să le plasaţi într-un folder. Reţineţi că un folder poate conţine maximum 20 de aplicaţii.</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail">4. Vizualizarea miniaturilor din ecranul de pornire</string>
    <string name="mainscreen_thumbnail_description">Pentru a vizualiza miniaturile din ecranul de pornire, atingeţi ecranul telefonului cu două degete.</string>
    <string name="message_send">1. Trimiterea unui mesaj</string>
    <string name="message_send_description">Pentru a trimite un mesaj, deschideţi aplicaţia mesagerie, atingeţi (+) pentru a crea un mesaj, introduceţi numele destinatarului, introduceţi mesajul, apoi apăsaţi pe butonul trimitere. De asemenea, puteţi trimite un mesaj direct din lista de contacte atingând numele contactului şi pictograma Mesagerie sau atingând fotografia asociată contactului şi pictograma Mesagerie pentru a compune mesajul.</string>
    <string name="message_zoom">2. Zoomul pentru textele SMS-urilor</string>
    <string name="message_zoom_description">Puteţi reduce sau mări dimensiunea fontului apropiind sau depărtând două degete pe ecran.</string>
    <string name="message_delete">3. Ştergerea mesajelor</string>
    <string name="message_delete_description">Pentru a șterge un mesaj, apăsați îndelung mesajul dorit și selectați „Ștergeți” din meniul popup.</string>
    <string name="message_save">4. Salvarea unui mesaj pe cartela SIM</string>
    <string name="message_save_description">Există două moduri de a salva mesajele în interfaţa cu detaliile mesageriei: 1)Apăsați lung pe mesajul care doriți să îl stocați, apoi faceți clic pe opțiunile de salvare a mesajului în meniul care apare; 2)Faceți clic pe mesajul care trebuie salvat,faceți clic pe butonul “Mai mult”în meniul care apare, apoi faceți clic pe opțiunile de salvare a mesajului în meniul care apare ulterior.</string>
    <string name="network_data">1. Utilizarea serviciului de date</string>
    <string name="network_data_description">Pentru a activa şi dezactiva serviciul de date, trageţi în jos bara de notificare sau stare, apoi atingeţi pictograma „Conexiune date” pentru a comuta între ACTIVAT sau DEZACTIVAT. De asemenea, puteţi să activaţi sau să dezactivaţi Conexiunea de date prin Setări. Notă: Este posibil ca furnizorul dvs. de servicii Internet să aplice taxe pentru serviciul de date în funcţie de volumul traficului de date.</string>
    <string name="network_wlan">2. Utilizarea reţelei WLAN</string>
    <string name="network_wlan_description">1) Activarea sau dezactivarea reţelei WLAN: Trageţi în jos bara de notificare sau de stare, apoi atingeţi pictograma „WLAN” pentru activarea sau dezactivarea reţelei WLAN. Apăsarea şi menţinerea apăsată a pictogramei „WLAN” simultan va deschide setările WLAN, de unde puteţi să activaţi sau dezactivaţi WLAN prin deplasarea comutatorului în poziţia ACTIVAT sau DEZACTIVAT. De asemenea, puteţi să activaţi sau să dezactivaţi WLAN prin Setări -> WLAN. 2) Conectarea telefonului prin intermediul reţelei WLAN: Este posibil să trebuiască să scanaţi zona pentru a găsi un hotspot WLAN disponibil. Pentru a efectua căutarea, activaţi reţeaua WLAN şi aceasta va căuta automat reţelele disponibile. Pentru a vă conecta, atingeţi numele hotspotului sau al reţelei şi, dacă este necesar, introduceţi parola. 3) Starea reţelei WLAN: Atunci când este utilizată reţeaua WLAN, în bara de stare se afişează pictograma WLAN.</string>
    <string name="network_hotspot">3. Utilizarea hotspotului personal</string>
    <string name="network_hotspot_description">Hotspotul personal vă permite să partajaţi conexiunea Internet 3G la computer şi la alte dispozitive wireless activând această funcţie. Aceasta înseamnă că, atunci când călătoriţi şi aveţi semnal pe telefonul dvs. Android, puteţi să vă conectaţi la Internet oricând doriţi. Reţineţi că utilizarea acestei caracteristici nu este gratuită şi că este posibil ca furnizorul dvs. de Internet să aplice taxe pentru transferuri de date. Pentru a utiliza telefonul ca hotspot personal, deschideţi lista de aplicaţii, atingeţi aplicaţia Hotspot personal şi bifaţi caseta de selectare pentru a activa funcţia. Alegeţi conexiunea preferată (USB, WLAN sau Bluetooth).</string>
    <string name="notificationbar_open">1. Deschiderea ferestrei Notificări</string>
    <string name="notificationbar_open_description">Trageţi cu degetul în jos bara de notificare sau de stare din partea de sus a ecranului pentru a deschide fereastra de notificare.</string>
    <string name="notificationbar_close">2. Închiderea ferestrei Notificări</string>
    <string name="notificationbar_close_description">Trageţi cu degetul sau glisaţi în sus panoul de notificare din partea de jos a ecranului pentru a închide fereastra de notificare sau apăsaţi pe tasta de revenire.</string>
    <string name="notificationbar_quick">3. Comutarea comenzilor rapide</string>
    <string name="notificationbar_quick_description">Atunci când deschideţi fereastra de notificare, găsiţi diverse taste de comenzi rapide, precum Luminozitate, WLAN, Bluetooth, Moduri profil etc. Atingerea lungă a oricărei pictograme vă duce la pagina de configurare corespunzătoare.</string>
    <string name="setting_display">1. Setările de afişare</string>
    <string name="setting_display_description">Puteţi seta luminozitatea ecranului, tapetul, modul Repaus, rotirea ecranului şi alte funcţii (dacă există) în Setări de afişare din Setări -> Afişaj.</string>
    <string name="setting_secure">2. Setări de securitate</string>
    <string name="setting_secure_description">Pentru securitate, puteţi seta propria dvs. parolă de deblocare, precum Blocare ecran, PAROLE, ADMINISTRARE DISPOZITIV în pagina Securitate din Setări -> Securitate.</string>
    <string name="setting_resotre">3. Setările din fabrică</string>
    <string name="setting_resotre_description">Dacă aveţi o problemă la utilizarea telefonului, puteţi încerca să resetaţi telefonul la setările sale din fabrică. Deschideţi Setări -> Copiere de rezervă şi resetare -> Resetare date din fabrică. Reţineţi că vor fi şterse toate datele salvate în telefon, inclusiv mesajele, contactele, jurnalele de apeluri, aplicaţiile şi fişierele media. Vă recomandăm cu insistenţă să copiaţi de rezervă fişierele importante pentru a evita pierderea de date.</string>
    <string name="otg_charge">1. Funcţia USB On-The-Go</string>
    <string name="otg_charge_description">USB On-The-Go este o specificaţie care permite telefonului dvs. să funcţioneze ca gazdă, permiţând altor dispozitive periferice, de exemplu o unitate de memorie flash USB, un mouse sau o tastatură, să comunice între ele. De asemenea, puteţi încărca alt telefon prin conectarea sa la un dispozitiv cu capabilitate OTG prin utilizarea unui cablu OTG USB adecvat. Reţineţi că dispozitivul dvs. va consuma mai multă energie şi se va descărca mai rapid atunci când este conectat la alt telefon, deoarece va servi drept sursă de alimentare.</string>
    <string name="backupandrestore_other_description">Pe lângă „SYNCit”, puteţi accesa „Setări” şi selecta „Creaţi o copie de rezervă şi resetaţi” pt. a realiza copii de sig. sau restaura SMS, Contacte şi Registru apeluri.</string>
    <string name="backupandrestore_other">4. Alte metode de creare de copii de rezervă şi de restaurare</string>
    <string name="character_functions_description">Utilizatorii pot vizual. caracterist. sist. şi instrucţiunile lor în <b>Setări- >Setări funcţie</b>.</string>
    <string name="character_functions_vibe_feature">Evidenţ. caract. VIBE</string>
    <string name="character_functions_vibe_data_connect">Conex. de date necesară (se recom. WLAN)</string>
    <string name="character_functions_vibe_watch"><u>Vizionaţi acum</u></string>
    <string name="network_unavalible">Conexiunea de reţea nu există, verificaţi reţeaua!</string>
    <string name="tips_title">Mesaj</string>
    <string name="tips_summary">Acest link<b>Se recomandă deschiderea în WLAN</b>" (Se recomandă deschiderea în WLAN) se va deschide prin utilizarea 3G/4G şi va genera costuri suplimentare.
Continuaţi?"</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cancel">Anulaţi</string>
    <string name="batterysaving_settings">Utilizatorii pot vizual. caracterist. sist. şi instrucţiunile lor în <b>Setări sistem -> Manager alimentare</b>.</string>
</resources>
