<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="app_backup_states">
        <item>ממתין</item>
        <item>מבצע גיבוי</item>
        <item>מגובה</item>
        <item>שגיאה</item>
        <item>אישור</item>
        <item>אישור</item>
        <item>בוטל</item>
        <item>אישור</item>
    </string-array>
    <string-array name="app_regain_states">
        <item>ממתין</item>
        <item>מוריד</item>
        <item>הסר התקנה</item>
        <item>שגיאה</item>
        <item>עדכן</item>
        <item>הותקן</item>
        <item>בוטל</item>
        <item>מתקין</item>
    </string-array>
    <string-array name="cloud_photo_operation_items">
        <item>שנה שם אלבום</item>
        <item>מחק אלבום</item>
    </string-array>
    <string-array name="frequency_answer">
        <item>"סיסמת ברירת מחדל: עם השלמת ההרשמה, תקבל מ-‎Lenovo‏ מסרון שמפרט את הסיסמה. אם לא קיבלת מסרון כאמור במשך פרק זמן ארוך, אנא בדוק אם יישום אבטחה (כגון ‎360 Safe Guard‏) חסם את המסרון. אם עדיין לא קיבלת את המסרון, עיין בסעיף אחזור סיסמה להלן.  

 החלפת סיסמה: היכנס לאתר http://cloud.lenovo.com מהמחשב האישי והחלף את הסיסמה.  

 אחזור סיסמה: הקש על לחצן עוד בפינה השמאלית העליונה כדי להיכנס לחלון [הגדרות חשבון]. אם כבר נכנסת לאתר, עליך לצאת. כאשר מופיעה האפשרות [שכחתי את הסיסמה], בצע את ההנחיות שעל המסך."</item>
        <item>SYNCit‏ הוא יישום חינמי להתקן נייד, אבל מפעיל הרשת שלך עלול לחייב אותך בתשלום עבור תעבורת הנתונים ברשת שנוצרת בעת הורדת היישום והשימוש בו.</item>
        <item>גיבוי ושחזור חכמים שומרים על ההתאמה בין נתוני ההתקן המקומי ובין הנתונים בענן ומונעים איבוד של אנשי קשר.</item>
        <item>בתהליך הסנכרון של אנשי קשר, SYNCit‏ ממזג אוטומטית אנשי קשר בעלי שמות ומספרי טלפון זהים. לכן, אין סיבה לדאגה כאשר מספר אנשי הקשר קטן.</item>
        <item>השתמש במחשב האישי כדי להיכנס לאתר ‎http://cloud.lenovo.com‏. באתר תוכל לבצע פעולות לניהול נתוני הגיבוי, כגון מחיקה, עריכה, והוספה.</item>
        <item>בתהליך השידור והאחסון של נתונים, היישום SYNCit מבצע הצפנת נתונים ברמה המקובלת בעיבוד בנקאי מקוון, כדי למנוע דליפה של פרטים אישיים.</item>
        <item>מחקת בטעות אנשי קשר. אם סנכרנת כבר את אנשי הקשר, תוכל לאחזר אותם מ[סל המחזור] של SYNCit‏. לאחר השחזור סנכרן שנית את אנשי הקשר כדי למנוע אובדן.</item>
        <item>גרסאות של היישום זמינות עבור ההתקן הנייד שלך ובלבד שהוא מופעל על ידי מערכות ההפעלה ‎Android 2.2‏, ‎iOS5‏ או ‎Symbian‏, או על ידי מערכות שתומכות ב-‎Java‏.</item>
        <item>היישום SYNCit‏ תומך בשימוש בין מצעים שונים והוא זמין במערכות ההפעלה ‎Android‏, ‎Symbian‏, ‎iPhone‏ ובטלפונים אחרים שתומכים ב-Java.</item>
    </string-array>
    <string-array name="frequency_question">
        <item>מהי סיסמת ברירת המחדל של חשבון? כיצד להחליף סיסמה? כיצד לאחזר סיסמה ששכחתי?</item>
        <item>האם SYNCit הוא יישום חינמי?</item>
        <item>מהו הסנכרון של אנשי קשר?</item>
        <item>מדוע פחת מספר אנשי הקשר בהתקן המקומי לאחר הסנכרון של אנשי קשר?</item>
        <item>כיצד לבצע פעולות ניהול נתונים (למשל מחיקה) בנתוני הגיבוי?</item>
        <item>האם SYNCit בטוח? האם יש חשש שיגנוב את החשבון או את נתוני הגיבוי שלי?</item>
        <item>כיצד לאחזר אנשי קשר שנמחקו בטעות?</item>
        <item>האם היישום SYNCit מיועד לשימוש בניידים של Lenovo בלבד?</item>
        <item>האם היישום SYNCit תומך בתקשורת בין מצעים שונים?</item>
    </string-array>
    <string-array name="onekeySelectorValues">
        <item>אנשי קשר</item>
        <item>הודעות</item>
        <item>יומני שיחות</item>
    </string-array>
</resources>
